<html lang="hu" class="no-js site-24 js_active  vc_desktop  vc_transform  vc_transform "><head><style id="qc-cmp2" data-nosnippet="">.qc-cmp2-persistent-link {cursor:pointer; position:fixed; background-color:#368BD6;padding:5px 15px; color:#FFF; display:flex; text-decoration: none;align-items:center; max-height:30px; z-index:2147483640;bottom:0; left:0;border-top-left-radius:3px;border-top-right-radius:3px;}.qc-cmp2-persistent-link:focus {outline: -webkit-focus-ring-color auto 1px;}.qc-cmp2-persistent-link img {width:16px; height:17px; margin-right:5px;}</style><script id="io-holdingjs" async="" src="https://tt.onthe.io/uniques/?current=30&amp;holding=614a2085f42b0a33b34b67e7e61d3ed0&amp;hash_user=0d5b3ad92.0b722e5c7_1719758834295&amp;1719758834301"></script><script src="https://connect.facebook.net/signals/config/1775014862745031?v=2.9.159&amp;r=stable&amp;domain=24.hu&amp;hme=446fb981c8c3baeb03730fe3cbd404f7f15f64c693f24c7fe75da498bc2c95d8&amp;ex_m=67%2C113%2C100%2C104%2C58%2C3%2C93%2C66%2C15%2C91%2C84%2C49%2C51%2C160%2C163%2C174%2C170%2C171%2C173%2C28%2C94%2C50%2C73%2C172%2C155%2C158%2C167%2C168%2C175%2C122%2C39%2C33%2C134%2C14%2C48%2C180%2C179%2C124%2C17%2C38%2C1%2C41%2C62%2C63%2C64%2C68%2C88%2C16%2C13%2C90%2C87%2C86%2C101%2C103%2C37%2C102%2C29%2C25%2C156%2C159%2C131%2C27%2C10%2C11%2C12%2C5%2C6%2C24%2C21%2C22%2C54%2C59%2C61%2C71%2C95%2C26%2C72%2C8%2C7%2C76%2C46%2C20%2C97%2C96%2C98%2C9%2C19%2C18%2C81%2C53%2C79%2C32%2C70%2C0%2C89%2C31%2C78%2C83%2C45%2C44%2C82%2C36%2C4%2C85%2C77%2C42%2C34%2C80%2C2%2C35%2C60%2C40%2C99%2C43%2C75%2C65%2C105%2C57%2C56%2C30%2C92%2C55%2C52%2C47%2C74%2C69%2C23%2C106" async=""></script><script src="https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js?hash=32d8b3e4e0cf10bf939562ddae8d9989" async="" crossorigin="anonymous"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://bt.p24.hu/session/?callback=_BTarget.setSanomaId"></script><script async="" src="https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/destination?id=AW-988678282&amp;l=dataLayer&amp;cx=c"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-WQCPVWN1XZ&amp;l=dataLayer&amp;cx=c"></script>
	
	<meta charset="UTF-8">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no">

			<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com">
				<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.gstatic.com">
				<link rel="dns-prefetch" href="//s.24.hu">
		
			<script id="facebook-jssdk" src="https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js"></script><script async="" type="text/javascript" src="https://cmp.inmobi.com/tcfv2/53/cmp2.js?referer=24.hu"></script><script async="" src="//www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-WJSC4J"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://bt.p24.hu/btarget.js?t=202403191436"></script><script src="https://sdk.mrf.io/statics/marfeel-sdk.es5.js?id=4240" async="" type="text/javascript" nomodule=""></script><script src="https://sdk.mrf.io/statics/marfeel-sdk.js?id=4240" type="module"></script><script async="" defer="" src="https://spl.hit.gemius.pl/gemiuslib.js"></script><script async="async" defer="defer" src="https://gahu.hit.gemius.pl/xgemius.js"></script><script async="" type="text/javascript" src="https://cmp.inmobi.com/choice/ZWemmHq85Y1fR/24.hu/choice.js?tag_version=V3"></script><script>
			var enabledAppRecommendation = true;
		</script>
			<meta name="apple-itunes-app" content="app-id=379440463">
				<meta name="google-play-app" content="app-id=hu.sanomamedia.hir24">
			
	
	<title>24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom</title>
<meta name="robots" content="max-image-preview:large">
	<!-- Central SSO -->
	<script src="/centralsso/assets/js/central-sso.js?ver=2406261155"></script>
	
<!-- All In One SEO Pack 3.7.1[568,624] -->
<meta name="description" content="FRISS HÍREK, KÉPEK, VIDEÓK – Gyorsan és tömören. Belföldi és külföldi hírek. Közélet, üzlet, sport, kultúra, tudomány, technika, szórakozás, sztárvilág.">

<link rel="canonical" href="https://24.hu/">
<meta property="og:type" content="website">
<meta property="og:title" content="24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom">
<meta property="og:description" content="FRISS HÍREK, KÉPEK, VIDEÓK – Gyorsan és tömören. Belföldi és külföldi hírek. Közélet, üzlet, sport, kultúra, tudomány, technika, szórakozás, sztárvilág.">
<meta property="og:url" content="https://24.hu/">
<meta property="og:site_name" content="24.hu">
<meta property="og:image" content="https://24.hu/app/uploads/2020/11/24hu_sitelogo.jpg">
<meta property="fb:app_id" content="151708208203632">
<meta property="article:author" content="">
<meta property="og:image:secure_url" content="https://24.hu/app/uploads/2020/11/24hu_sitelogo.jpg">
<meta name="twitter:card" content="summary">
<meta name="twitter:site" content="@24ponthu">
<meta name="twitter:domain" content="24.hu">
<meta name="twitter:title" content="24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom">
<meta name="twitter:description" content="FRISS HÍREK, KÉPEK, VIDEÓK – Gyorsan és tömören. Belföldi és külföldi hírek. Közélet, üzlet, sport, kultúra, tudomány, technika, szórakozás, sztárvilág.">
<meta name="twitter:image" content="https://24.hu/app/uploads/2020/11/24hu_sitelogo.jpg">
<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="dns-prefetch" href="//s.24.hu">
<link rel="dns-prefetch" href="//s.w.org">
<link rel="stylesheet" id="wp-block-library-css" href="https://s.24.hu/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="front_page-header-css" href="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/css/24-index-header.css?ver=2406261155" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="sponsoredpost_css-css" href="https://s.24.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/css/sponsoredpost.css" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="js_composer_front-css" href="https://s.24.hu/app/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=6.10.0" type="text/css" media="all">
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.6.0" id="jquery-core-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.3.2" id="jquery-migrate-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-hir24-podcast/assets/js/central-hir24-podcast.js?ver=2406261155" id="central-hir24-podcast-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-video-article-list-widget/assets/js/central-video-article-list-widget.js?ver=2406261155" id="central-video-article-list-box-view-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/wp-includes/js/underscore.min.js?ver=1.13.1" id="underscore-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/js/common-header.js?ver=2406261155" id="site-header-js"></script>
<script type="text/javascript" id="sponsoredpost_js-js-extra">
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"maltofer":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/16\/az-elhanyagolt-egeszseg-ferfiak-es-a-vashiany-x\/","title":"Az elhanyagolt eg\u00e9szs\u00e9g: f\u00e9rfiak \u00e9s a vashi\u00e1ny (x)","excerpt":"F\u00e9rfik\u00e9nt hajlamosak vagyunk megfeledkezni arr\u00f3l, milyen fontos az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk, \u00e9s term\u00e9szetesnek venni, hogy van er\u0151nk, lend\u00fclet\u00fcnk a napi teend\u0151ink elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/04\/mf_pr_2_1140-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/15\/dietak-es-hianyallapot-attol-mert-trendi-meg-nem-feltetlenul-jo\/","title":"Di\u00e9t\u00e1k \u00e9s hi\u00e1ny\u00e1llapot \u2013 att\u00f3l, mert trendi, m\u00e9g nem felt\u00e9tlen\u00fcl j\u00f3","excerpt":"Mindennapi h\u00edrfogyaszt\u00e1sunk k\u00f6zben rendszeresen el\u0151bukkannak olyan besz\u00e1mol\u00f3k, amelyek a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9trendek kedvez\u0151 eg\u00e9szs\u00e9gi hat\u00e1sair\u00f3l sz\u00f3lnak. Napjainkra sz\u00e1mos, \u00e1ll\u00edt\u00f3lag kifejezetten eg\u00e9szs\u00e9ges di\u00e9t\u00e1t dolgoztak m\u00e1r ki. Csak hogy n\u00e9h\u00e1ny n\u00e9pszer\u0171bb p\u00e9ld\u00e1t mondjunk: l\u00e9tezik mediterr\u00e1n, 5:2, paleo, l\u00fagos\u00edt\u00f3, teljes ki\u0151rl\u00e9s\u0171, cs\u00f6kkentett sz\u00e9nhidr\u00e1ttartalm\u00fa, ketog\u00e9n, veg\u00e1n vagy \u00e9ppen mindenmentes \u00e9trend. A h\u00edr\u00f6z\u00f6nben persze neh\u00e9z eld\u00f6nteni, hogy melyik a legjobb v\u00e1laszt\u00e1s.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1688190353-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/15\/14-mg-vas-100-nrv-mit-jelent-ez-pontosan\/","title":"14 mg vas = 100% NRV \u2013 mit jelent ez pontosan?","excerpt":"Sz\u00e1mos eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9ma m\u00f6g\u00f6tt lapulhat vashi\u00e1ny, \u00edgy kiemelten \u00fcgyeln\u00fcnk kell a vasbevitelre. \u00c1m kort\u00f3l, nemt\u0151l \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gi \u00e1llapott\u00f3l is f\u00fcgg, kinek mennyi vasra van sz\u00fcks\u00e9ge.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1338279610-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/15\/elhizas-dieta-mindketto-vezethet-vashianyhoz\/","title":"Elh\u00edz\u00e1s, di\u00e9ta: mindkett\u0151 vezethet vashi\u00e1nyhoz","excerpt":"A vas rendk\u00edv\u00fcl fontos elem az emberi szervezet sz\u00e1m\u00e1ra, de sz\u00e1mos \u201egond\u201d van vele. Viszonylag rosszul hasznosul, \u00e9s bizonyos k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek mellett gyorsabban apadnak a tartal\u00e9kaink: a t\u00fals\u00faly, sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges di\u00e9ta, er\u0151teljes fizikai aktivit\u00e1s, a menstru\u00e1ci\u00f3 \u00e9s egyes alapbetegs\u00e9gek is vezethetnek vashi\u00e1nyhoz.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-2037825285-480x270.jpg"}],"term_name":"Maltofer"},"proktis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/21\/modern-egynapos-sebeszeti-modszerek-az-aranyer-ellen\/","title":"Modern, egynapos seb\u00e9szeti m\u00f3dszerek az arany\u00e9r ellen","excerpt":"A v\u00e9gb\u00e9lny\u00edl\u00e1sn\u00e1l, a v\u00e9gb\u00e9lny\u00e1lkah\u00e1rtya alatt l\u00e9v\u0151 \u00e9rk\u00f6tegek megnagyobbod\u00e1s\u00e1val j\u00e1r\u00f3 arany\u00e9rbetegs\u00e9g rendk\u00edv\u00fcl kellemetlen, f\u00e1jdalmas, gyullad\u00e1sos t\u00fcneteket \u00e9s v\u00e9rz\u00e9st okozhat. A legegyszer\u0171bb nem foglalkozni a t\u00fcnetekkel, vagy szimpl\u00e1n titkolni azokat, pedig a korai t\u00fcnetek eset\u00e9n ind\u00edtott helyi kezel\u00e9ssel sok megal\u00e1z\u00f3 szitu\u00e1ci\u00f3t \u00e9s f\u00e1jdalmat tudunk megel\u0151zni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1305331848-masolat-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/21\/aranyer-tunetei-rostban-gazdag-etelek-taplalkozas-sport\/","title":"Az arany\u00e9r \u00e9s a t\u00e1vmunka kapcsolata","excerpt":"A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p el\u0151tt vagy az \u00fatk\u00f6zben elt\u00f6lt\u00f6tt hossz\u00fa \u00f3r\u00e1k megviselik az embert. Ak\u00e1r az aranyer\u00fcnk is kij\u00f6het. Fontos, hogy tartsunk sz\u00fcnetet munka k\u00f6zben is. Hoztunk p\u00e1r praktikus tan\u00e1csot, amelyek seg\u00edthetnek a betegs\u00e9g megel\u0151z\u00e9s\u00e9ben.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-944236190-masolat-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/21\/azt-hittem-a-bicajtol-lett-aranyerem-pedig-csak-a-kerekparozas-az-amit-jol-csinaltam\/","title":"Azt hittem, a bicajt\u00f3l lett aranyerem, pedig csak a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s az, amit j\u00f3l csin\u00e1ltam","excerpt":"Sokat ker\u00e9kp\u00e1rozom. A feles\u00e9gem azt mondja, ez m\u00e1r nem is hobbi, szenved\u00e9ly. Nemr\u00e9giben azonban kellemetlen t\u00fcnetekre lettem figyelmes. Elkezdtem viszket\u0151, \u00e9g\u0151 \u00e9rz\u00e9st tapasztalni a v\u00e9gbelemn\u00e9l, sokszor sz\u00fart is. Aranyerem lett.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/central-0666867291-masolat-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/mi-a-titkod-szupernagyi-x\/","title":"Mi a titkod, szupernagyi? (x)","excerpt":"Egy nagyi a legnagyobb kincs a vil\u00e1gon. H\u00e1t m\u00e9g, ha tele van energi\u00e1val \u00e9s \u00e9lettel!","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/pr_24_pr_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Proktis"},"proxelan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/prosztata-ne-csak-akkor-figyeljunk-ra-amikor-megbetegszik\/","title":"Prosztata: ne csak akkor figyelj\u00fcnk r\u00e1, amikor megbetegszik","excerpt":"A prosztata a f\u00e9rfiak testi \u00e9s lelki eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9re egyar\u00e1nt befoly\u00e1ssal van.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/px_24_pr_2-480x291.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/kronikus-prosztatagyulladas-fajdalmas-szex-tunet-diagnozis-kezeles\/","title":"Kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s: r\u00f6vid \u00fat vezet a f\u00e1jdalmas egy\u00fcttl\u00e9tig","excerpt":"Alattomos t\u00fcnetekkel jelentkezik, \u00e9s b\u00e1rmelyik f\u00e9rfit utol\u00e9rheti a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s. A betegs\u00e9g megkeser\u00edtheti a h\u00e9tk\u00f6znapokat, \u00e9s mag\u00e1t\u00f3l nem m\u00falik el. A j\u00f3 h\u00edr viszont az, hogy van r\u00e1 gy\u00f3gy\u00edr.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-920554672-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/tiz-felreertes-a-kronikus-prosztatagyulladasrol\/","title":"T\u00edz f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9s a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Nem kiz\u00e1r\u00f3lag az id\u0151sebb koroszt\u00e1lyn\u00e1l jelentkezik, \u00e9s ha csak \u00e1tmeneti t\u00fcneteket is okoz, mag\u00e1t\u00f3l nem gy\u00f3gyul, \u00e9veken \u00e1t visszat\u00e9rhet, \u00e9s \u00edgy egy\u00e1ltal\u00e1n nem igaz, hogy ne okozna probl\u00e9m\u00e1t. \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a leggyakoribb f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9seket a prosztatagyullad\u00e1sr\u00f3l.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1463548712-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/7-tanacs-a-kronikus-prosztatagyulladas-megelozesere\/","title":"7 tan\u00e1cs a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s megel\u0151z\u00e9s\u00e9re","excerpt":"Minden tizedik f\u00e9rfi \u00e9let\u00e9t megkeser\u00edti, pedig k\u00f6nny\u0171 lenne megel\u0151zni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1790017890-480x270.jpg"}],"term_name":"Proxelan"},"remotiv":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/mi-a-kieges-tunetei-okai\/","title":"\u00c9n kisz\u00e1llok \u2013 avagy mi a ki\u00e9g\u00e9s, \u00e9s hogyan el\u0151zhet\u0151 meg","excerpt":"Az egyik jelens\u00e9g, amit a \u201erohan\u00f3 vil\u00e1ggal\u201d szok\u00e1s kapcsolatba hozni, az a ki\u00e9g\u00e9s. De mi is val\u00f3j\u00e1ban a ki\u00e9g\u00e9s, \u00e9s hogyan gy\u0151zhetj\u00fck le?","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-521983717-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/tevhitek-a-depresszioval-kapcsolatban-amelyeket-ideje-eloszlatni\/","title":"T\u00e9vhitek a depresszi\u00f3val kapcsolatban, amelyeket ideje eloszlatni","excerpt":"A depresszi\u00f3 az egyik leggyakoribb ment\u00e1lis betegs\u00e9g, ennek ellen\u00e9re m\u00e1ig rengeteg t\u00e9vhit \u00f6vezi. A t\u00e1rsadalom jelent\u0151s r\u00e9sze m\u00e9g manaps\u00e1g is bagatelliz\u00e1lja a ment\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1kat, a m\u00edtoszok pedig hozz\u00e1j\u00e1rulhatnak a depresszi\u00f3sok megb\u00e9lyegz\u00e9s\u00e9hez, valamint elriaszthatj\u00e1k az \u00e9rintetteket att\u00f3l, hogy besz\u00e9ljenek a t\u00fcneteikr\u0151l, seg\u00edts\u00e9g\u00e9rt folyamodjanak, illetve kezel\u00e9st k\u00e9rjenek. Ebben a cikkben azokat a hiedelmeket \u00e9s f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9seket tiszt\u00e1zzuk, amelyek legt\u00f6bbsz\u00f6r felmer\u00fclnek az emberekben a depresszi\u00f3val kapcsolatban.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-1366023194-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/depresszio-testi-tunet\/","title":"B\u00e1r lelki betegs\u00e9g, nem igaz, hogy nincs hat\u00e1ssal a test\u00fcnkre a depresszi\u00f3","excerpt":"Nemcsak a testi betegs\u00e9geink vannak hat\u00e1ssal a lelk\u00fcnkre, a hangulatunkra, hanem ez ford\u00edtva is igaz: a lelki probl\u00e9m\u00e1knak is vannak testi megnyilv\u00e1nul\u00e1sai.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-699085161-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/71-egyszeruen-kivitelezheto-tennivalo-teli-lehangoltsag-ellen-x\/","title":"7+1 egyszer\u0171en kivitelezhet\u0151 tennival\u00f3 t\u00e9li lehangolts\u00e1g ellen (x)","excerpt":"Mutatunk p\u00e1r tr\u00fckk\u00f6t, amelyek seg\u00edthetnek el\u0171zni a tart\u00f3s rosszkedvet","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/rv_24hu_pr_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv"},"remotiv-02":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/16\/meghatodtam-mert-nem-szoktak-soha-megszolitani\/","title":"\u201eMeghat\u00f3dtam, mert nem szoktak soha megsz\u00f3l\u00edtani&#8221;","excerpt":"Egy febru\u00e1ri sz\u00fcrke reggelen k\u00eds\u00e9rletet tett\u00fcnk arra, hogy a Blaha Lujza t\u00e9ren meglepj\u00fck a munk\u00e1ba siet\u0151ket \u00e9s felvid\u00edtsuk \u0151ket. V\u00e9letlenszer\u0171en v\u00e1lasztottuk ki a j\u00e1r\u00f3kel\u0151ket \u00e9s meg\u00fcnnepelt\u00fcnk mindenkit.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/remotiv-katz2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/a-parkapcsolatgyilkos-depresszio-eszrevetlenul-is-kezdodhet\/","title":"A p\u00e1rkapcsolatgyilkos depresszi\u00f3 \u00e9szrev\u00e9tlen\u00fcl is kezd\u0151dhet","excerpt":"Azt hittem, \u00c1d\u00e1m csak t\u00falzottan gondterhelt \u2013 Igaz\u00e1b\u00f3l nem is tudom, mikor kezd\u0151d\u00f6tt, a depresszi\u00f3 sz\u00e9p lassan k\u00faszott be az \u00e9let\u00fcnkbe. \u00c1d\u00e1m kezdetben","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/rv_5p004_02302_uh_1140-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/eleted-egyik-legfontosabb-szemelye-lehet-a-pszichologusod\/","title":"\u00c9leted egyik legfontosabb szem\u00e9lye lehet a pszichol\u00f3gusod","excerpt":"Mindenn\u00e9l t\u00f6bbet tud jelenteni, ha ki\u00f6nthetj\u00fck a lelk\u00fcnket egy olyan embernek, aki nem \u00edt\u00e9lkezik, a mi javunkat akarja, nem azt k\u00e9rdezi, mi\u00e9rt tetted, hanem azt, mi vezetett oda, hogy megtetted.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1440679940-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/hogyan-veszeljuk-at-a-teli-szurke-hideg-napokat-es-keruljuk-el-a-tartos-lehangoltsagot\/","title":"Hogyan v\u00e9szelj\u00fck \u00e1t a t\u00e9li sz\u00fcrke, hideg napokat \u00e9s ker\u00fclj\u00fck el a tart\u00f3s lehangolts\u00e1got?","excerpt":"Tippek, amelyek seg\u00edtenek a lelki egyens\u00faly fenntart\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1335296845-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv-02"},"remotiv-3":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/fedezd-fel-a-hobbik-gyogyito-erejet-es-garantaltan-jobb-kedvre-derulsz\/","title":"Fedezd fel a hobbik gy\u00f3gy\u00edt\u00f3 erej\u00e9t, \u00e9s garant\u00e1ltan jobb kedvre der\u00fclsz","excerpt":"Aki letargi\u00e1ban, leverts\u00e9gben, net\u00e1n depresszi\u00f3ban szenved, gyakran szembes\u00fcl azzal, hogy nincs kedve semmihez, semmibe sem tud belefogni. T\u00f6bb olyan hobbi is van azonban, amely seg\u00edthet \u00e1tlend\u00fclni az ilyen helyzeteken.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/central-0639966818-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/a-depresszio-hatassal-lehet-a-munkavegzesre-rajtad-is-mulik-hogy-ne-igy-legyen\/","title":"A depresszi\u00f3 hat\u00e1ssal lehet a munkav\u00e9gz\u00e9sre, rajtad is m\u00falik, hogy ne \u00edgy legyen","excerpt":"A WHO szerint a vil\u00e1gon minden harmadik embernek vannak depresszi\u00f3s peri\u00f3dusai, Magyarorsz\u00e1gon a feln\u0151tt lakoss\u00e1g 7 sz\u00e1zal\u00e9ka \u00e9l ezzel a ment\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1val, 15 sz\u00e1zal\u00e9kuk pedig legal\u00e1bb egyszer \u00e1t\u00e9lt m\u00e1r ilyen epiz\u00f3dot.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/gettyimages-882802476-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/mutatjuk-mit-tegyunk-ha-maga-ala-akar-gyurni-a-november\/","title":"Mutatjuk, mit tegy\u00fcnk, ha maga al\u00e1 akar gy\u0171rni a november","excerpt":"K\u00f6zeledik az \u00e9v v\u00e9ge, ami egy\u00fctt j\u00e1r a korai s\u00f6t\u00e9ted\u00e9ssel, a bor\u00fas, hideg napokkal, a szok\u00e1sos, \u00e9v v\u00e9gi ny\u0171g\u00f6kkel. Mindny\u00e1jan \u00e1t\u00e9lt\u00fck m\u00e1r az ezzel j\u00e1r\u00f3 rosszkedvet, ami ak\u00e1r szezon\u00e1lis depresszi\u00f3hoz is vezethet. Mutatunk p\u00e1r tippet, ami seg\u00edthet, hogy el\u0171zz\u00fck a rosszkedvet \u00e9s sz\u00ednesebb\u00e9 var\u00e1zsoljuk a novemberi h\u00e9tk\u00f6znapokat.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/central-0565822055-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/veszelyes-tevhitek-ezeket-kell-tudnunk-a-depressziorol-x\/","title":"Vesz\u00e9lyes t\u00e9vhitek: ezeket kell tudnunk a depresszi\u00f3r\u00f3l (x)","excerpt":"A depresszi\u00f3 s\u00falyosan befoly\u00e1solhatja az \u00e9letmin\u0151s\u00e9get, a munkav\u00e9gz\u00e9st, a t\u00e1rsas kapcsolatokat \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9get.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/10\/rv_pr_24_hu_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv-3"},"reventil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/18\/az-orrcsepp-es-orrspray-fuggoseg-kialakulasa\/","title":"Az orrspray- \u00e9s orrcseppf\u00fcgg\u0151s\u00e9g kialakul\u00e1sa","excerpt":"A n\u00e1tha egyik legkellemetlenebb t\u00fcnete az orrdugul\u00e1s, amely az \u00e9jszak\u00e1kat k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen megkeser\u00edtheti, ellehetetlen\u00edtve a pihentet\u0151 alv\u00e1st. Az orrcseppek \u00e9s spray-k igazi megv\u00e1lt\u00e1st jelenthetnek ilyenkor, lehet\u0151v\u00e9 t\u00e9ve a zavartalan l\u00e9gz\u00e9st, csakhogy ezen k\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyeknek is megvan a maguk vesz\u00e9lye, amennyiben nem a megfelel\u0151 m\u00f3don alkalmazzuk \u0151ket: a potenci\u00e1lis f\u00fcgg\u0151s\u00e9g \u00e9s az ezzel j\u00e1r\u00f3 k\u00f6vetkezm\u00e9nyek kialakul\u00e1sa.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1479414264-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/17\/hires-orrok-a-muveszetekben\/","title":"H\u00edres orrok a m\u0171v\u00e9szetekben","excerpt":"A kult\u00fara t\u00f6rt\u00e9nete tele van h\u00edres orrokkal, szagl\u00e1sokkal, nem v\u00e9letlen\u00fcl, hiszen az orr igen fontos \u00e9rz\u00e9kszerv\u00fcnk. Szagl\u00e1sunk a leger\u0151sebb inger, \u00e9rz\u00e9kel\u00e9s az \u00f6sszes k\u00f6z\u00fcl. Tal\u00e1n kev\u00e9sb\u00e9 \u00e9letbev\u00e1g\u00f3 \u2013 noha bizonyos esetekben a szagl\u00e1sunk \u00e9letet is menthet \u2013, mint a l\u00e1t\u00e1sunk, hall\u00e1sunk, de mennyivel kevesebb lenne en\u00e9lk\u00fcl az \u00e9let\u00fcnk? Az orrunk r\u00e1ad\u00e1sul az arckarakter\u00fcnk egy fontos meghat\u00e1roz\u00f3ja is. Nem hi\u00e1ba van sok h\u00edres orr a m\u0171v\u00e9szetekben, ebb\u0151l mutatunk p\u00e1r p\u00e9ld\u00e1t.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-148893953-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/16\/a-muveszet-a-tudomany-es-a-kreativitas-vilagaban-a-parfumor-az-igazi-varazslo\/","title":"A parf\u00fcm\u0151r az igazi var\u00e1zsl\u00f3 a m\u0171v\u00e9szet, a tudom\u00e1ny \u00e9s a kreativit\u00e1s vil\u00e1g\u00e1ban","excerpt":"Egy szakma, ahol az orr\u00e9 a f\u0151szerep: kik azok a parf\u00fcm\u0151r\u00f6k, hogyan lesz valakib\u0151l parf\u00fcm\u0151r?","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1305157495-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/15\/a-lelkunk-is-szenved-ha-eldugul-az-orrunk-x\/","title":"A lelk\u00fcnk is szenved, ha eldugul az orrunk (x)","excerpt":"Az orrunk az az \u00e9rz\u00e9kszerv\u00fcnk, amely a legink\u00e1bb befoly\u00e1solja az \u00e9rzelmeinket. Ez\u00e9rt, ha egy n\u00e1tha vagy m\u00e1s betegs\u00e9g miatt elvesz\u00edtj\u00fck a szagl\u00e1sunkat, az nemcsak a mindennapokat nehez\u00edti meg, hanem a lelk\u00fcnkre is rossz hat\u00e1ssal van.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/01\/rl_24hu_2_1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Reventil"},"sedacur":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/06\/16\/5-tipp-ha-gondja-van-az-alvassal\/","title":"5 tipp, ha gondja van az alv\u00e1ssal","excerpt":"Az \u00e9letvitel\u00fcnk sokat v\u00e1ltozott az elm\u00falt \u00e9vtizedekben: a szabadban, akt\u00edvan, mozg\u00e1ssal t\u00f6lt\u00f6tt munka\u00f3r\u00e1kat sokakn\u00e1l felcser\u00e9lte az irodai munka \u00e9s az \u00fcl\u0151, kev\u00e9sb\u00e9 akt\u00edv \u00e9letm\u00f3d. Ez m\u00e1r alapvet\u0151en komoly hat\u00e1ssal van az alv\u00e1smin\u0151s\u00e9g\u00fcnkre, \u00e9s akkor m\u00e9g nem is besz\u00e9lt\u00fcnk az elektronikus k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek negat\u00edv befoly\u00e1s\u00e1r\u00f3l, valamint az \u00e1lland\u00f3 online-l\u00e9t jelentette teherr\u0151l, ami szint\u00e9n megnehez\u00edti a teljes kikapcsol\u00f3d\u00e1st.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/05\/gettyimages-1156679572-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/06\/16\/almok-jelentese-alomfejtes-vagyak\/","title":"Amit nem val\u00f3s\u00edthatunk meg re\u00e1lis \u00e9let\u00fcnkben, azt megval\u00f3s\u00edtj\u00e1k az \u00e1lmok","excerpt":"A kutat\u00f3kat \u00e9s mindenki m\u00e1st is r\u00e9g\u00f3ta foglalkoztatja a k\u00e9rd\u00e9s, hogy val\u00f3j\u00e1ban mi is az \u00e1lom? Mi\u00e9rt \u00e1lmodunk, mit jelentenek a visszat\u00e9r\u0151 \u00e1lmok, a r\u00e9m\u00e1lmok, \u00e9s mi\u00e9rt \u00e9ppen azt \u00e1lmodjuk, amit.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/05\/gettyimages-1555115923-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/06\/15\/a-teljesitmenykenyszer-okai\/","title":"A teljes\u00edtm\u00e9nyk\u00e9nyszer okai","excerpt":"Az embernek \u00e9lete sor\u00e1n sz\u00e1mos olyan ter\u00fcleten kell helyt \u00e1llnia, ahol komoly k\u00f6vetelm\u00e9nyek v\u00e1rnak r\u00e1. Legyen sz\u00f3 \u00e9retts\u00e9gir\u0151l, egyetemi felv\u00e9telir\u0151l, vizsgaid\u0151szakr\u00f3l, \u00e1ll\u00e1sinterj\u00far\u00f3l, \u00faj munkahelyr\u0151l vagy poz\u00edci\u00f3r\u00f3l, hat\u00e1rid\u0151kr\u0151l, esetleg valamilyen mag\u00e1n\u00e9leti helyzetr\u0151l, rengeteg az olyan kih\u00edv\u00e1s, ami komoly teljes\u00edtm\u00e9nyt k\u00f6vetel meg.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/05\/gettyimages-625738384-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/06\/15\/ne-nyugtass-mert-megorulok-x\/","title":"Ne nyugtass, mert meg\u0151r\u00fcl\u00f6k! (x)","excerpt":"\u201eEddig, eddig, eddig vagyok!\u201d Aki m\u00e1r a \u02bb90-es \u00e9vekben is t\u00e9v\u00e9n\u00e9z\u00e9ssel \u00e9s nevet\u00e9ssel pr\u00f3b\u00e1lta cs\u00f6kkenteni a stresszt, az biztosan eml\u00e9kszik erre a sz\u00e1ll\u00f3ig\u00e9v\u00e9 v\u00e1lt mond\u00e1sra.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/06\/pr_2_1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur"},"sedacur_11":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/15\/ha-stresszelsz-nem-alszol-ha-nem-alszol-stresszelsz-x\/","title":"Ha stresszelsz, nem alszol. Ha nem alszol, stresszelsz (x)","excerpt":"\u00d6rd\u00f6gi k\u00f6r, amelyb\u0151l nem k\u00f6nny\u0171 kit\u00f6rni. Min\u00e9l stresszesebbek a nappalaink, ann\u00e1l nyugtalanabbak az \u00e9jszak\u00e1k, \u00e9s ford\u00edtva: ha nem alszunk j\u00f3l, az a nappali teljes\u00edtm\u00e9ny\u00fcnkre is r\u00e1nyomja a b\u00e9lyeg\u00e9t.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/sf_24hu_pr_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/a-bagoly-pacsirta-felosztas-mar-a-multe-ismerd-meg-a-kronotipusodat-a-jobb-alvas-erdekeben\/","title":"A bagoly\u2013pacsirta feloszt\u00e1s m\u00e1r a m\u00falt\u00e9: ismerd meg a kronot\u00edpusodat a jobb alv\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben!","excerpt":"Kronot\u00edpusunk genetikailag bel\u00e9nk van k\u00f3dolva, nem tudjuk megv\u00e1ltoztatni, t\u00f6rekedhet\u00fcnk azonban a t\u00edpusunknak jobban megfelel\u0151 \u00e9letvitel kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra. A pacsirt\u00e1r\u00f3l \u00e9s az \u00e9jjeli bagolyr\u00f3l val\u00f3sz\u00edn\u0171leg m\u00e1r mindenki hallott, de most egy m\u00e1sik kategoriz\u00e1l\u00e1st is bemutatunk.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-200398186-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/alvas-koruli-tevhitek-amelyeknek-ne-doljunk-be\/","title":"Alv\u00e1s k\u00f6r\u00fcli t\u00e9vhitek, amelyeknek ne d\u0151lj\u00fcnk be","excerpt":"Az alv\u00e1ssal kapcsolatosan sz\u00e1mos t\u00e9vhit terjed, ezeket pr\u00f3b\u00e1ljuk meg most eloszlatni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-85471687-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/ezt-tehetjuk-ha-tul-sok-az-ev-vegi-hajtas-es-a-stressz\/","title":"Ezt tehetj\u00fck, ha t\u00fal sok az \u00e9v v\u00e9gi hajt\u00e1s \u00e9s a stressz","excerpt":"T\u00e9len sokakat megviselnek a r\u00f6vid nappalok, a napf\u00e9ny hi\u00e1nya \u00e9s a hideg, az \u00e9v v\u00e9gi \u00fcnnepekre val\u00f3 felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s pedig a legt\u00f6bb emberre komoly terhet r\u00f3. Azt gondolhatn\u00e1nk, hogy a rossz id\u0151j\u00e1r\u00e1s miatt ilyenkor korl\u00e1tozottabbak a lehet\u0151s\u00e9geink a stressz levezet\u00e9s\u00e9re, pedig a t\u00e9l sz\u00e1mos lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l erre, de ak\u00e1r \u00faj hobbit is tal\u00e1lhatunk, \u00e9s k\u00f6zelebb ker\u00fclhet\u00fcnk a szeretteinkhez.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-642235294-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur-11"},"sedacur_11-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/18\/hogyan-vezessuk-le-a-stresszt-ha-mar-nem-kell-eletre-halalra-megkuzdenunk-senkivel\/","title":"Hogyan vezess\u00fck le a stresszt, ha m\u00e1r nem kell \u00e9letre-hal\u00e1lra megk\u00fczden\u00fcnk senkivel?","excerpt":"Kev\u00e9s jobb stressz\u0171z\u0151 van a vil\u00e1gon, mint a sportol\u00e1s.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-981616176-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/17\/nyugtalan-alvas-szorongas-borbetegsegek-testunk-veszjelzesei-ha-tul-sok-a-stressz\/","title":"Nyugtalan alv\u00e1s, szorong\u00e1s, b\u0151rbetegs\u00e9gek \u2013 Test\u00fcnk v\u00e9szjelz\u00e9sei, ha t\u00fal sok a stressz","excerpt":"A mindennapjainkat megnehez\u00edt\u0151 stressz egy\u00e9nileg nagyon elt\u00e9r\u0151en jelentkezhet, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 form\u00e1ban bukkanhat fel. Mutatjuk, melyek azok a testi t\u00fcnetek, amelyeket komolyan kell venni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1516708424-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/16\/koffein-nelkul-nem-birod-de-vajon-tudod-e-mit-tesz-valojaban-a-szervezeteddel\/","title":"Koffein n\u00e9lk\u00fcl nem b\u00edrod, de vajon tudod-e, mit tesz val\u00f3j\u00e1ban a szervezeteddel?","excerpt":"A v\u00edz ut\u00e1n k\u00e1v\u00e9t isznak legt\u00f6bbet az emberek a vil\u00e1gon, n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge t\u00f6retlen, elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek m\u00f3dja, \u00edzes\u00edt\u00e9se ma m\u00e1r minden k\u00e9pzeletet fel\u00fclm\u00fal. Nemcsak \u00e9lvezeti \u00e9rt\u00e9ke miatt szeretj\u00fck: a koffein stimul\u00e1l\u00f3 hat\u00e1s\u00e1t mind ismerj\u00fck, \u00e1ltal\u00e1ban az\u00e9rt is fogyasztjuk, hogy \u00e9berek maradjunk. Emellett sz\u00e1mos m\u00e1s j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sa is van, m\u00e9gis sokan a drogok k\u00f6z\u00e9 sorolj\u00e1k. R\u00e1ad\u00e1sul az is r\u00e9g\u00f3ta fenn\u00e1ll\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s, hogy vajon hogyan hat az alv\u00e1sunkra, \u00e9s hogy szabad-e d\u00e9lut\u00e1n m\u00e9g koffeintartalm\u00fa \u00e9telt, italt fogyasztani.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-556561969-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/15\/evessel-a-stressz-ellen-van-jobb-otletunk-x\/","title":"Ev\u00e9ssel a stressz ellen: van jobb \u00f6tlet\u00fcnk (x)","excerpt":"Ha fesz\u00fclt id\u0151szakokban gyakran k\u00f6rny\u00e9kezi meg a h\u0171t\u0151t, vagy egy neh\u00e9z nap v\u00e9g\u00e9n el\u0151ker\u00fcl a \u201edugicsoki\u201d, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg \u00d6n is a stresszev\u0151k k\u00f6z\u00e9 tartozik. A stresszkezel\u00e9snek ez a m\u00f3dja kort\u00f3l, nemt\u0151l, t\u00e1rsadalmi helyzett\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl sokakat \u00e9rint.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/01\/sf_24hu_2_1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur_11"}},"site":"default"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/js/sponsoredpost.js" id="sponsoredpost_js-js"></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://24.hu/wp-json/"><link rel="alternate" type="application/json" href="https://24.hu/wp-json/wp/v2/pages/437747"><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://24.hu/xmlrpc.php?rsd">
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://24.hu/wp-includes/wlwmanifest.xml"> 
<link rel="shortlink" href="https://24.hu/">
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="24.hu" href="https://24.hu/feed/">
<meta property="fb:app_id" content="1127860997860088">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="//s.24.hu/apple-touch-icon.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-60x60.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-72x72.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-76x76.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-114x114.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-120x120.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-144x144.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-152x152.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-180x180.png">
		<link rel="manifest" href="/manifest.json">
		<meta name="msapplication-TileColor" content="#707078">
		<meta name="msapplication-TileImage" content="//s.24.hu/ms-icon-144x144.png">
		<meta name="theme-color" content="#707078">
		<script type="text/javascript">
				// Central Follow Author
		        var centralFollowAuthorData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            followedAuthorsListPage: 'https://24.hu/szerzoim/',
		            emptyingListUrlParam: 'empty_follow_authors_post_list',
		            checkNonSeenNumInterval: '20',
		            readPostsEnabled: '1',
		            text: {
		                nonSeenNumSuffix: 'új cikk',
		            },
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		                nonSeenNumHasSet: null,
		            }
		        };
		      </script>

		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				var self = this;
				this.data = {"playerId":{"default":"kKo9kQI1","autoplay":"p5NRpyvD","sponsoredDefault":"Jj5GACmb","sponsoredAutoplay":"RLaJ2Zo6"},"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"},"placeholder":{"enabled":1,"onlyJsEnabled":0,"adFreeEnabled":0,"css":{"wrap":"central-jwplayer-wrap","wrapLoading":"-loading","embed":"central-jwplayer-embed-replace"}}};

				this.getPlayerIdBytype = function (playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof (this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof (this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getPlayerTypeById = function (playerId) {
					let playerType = 'default';
					let types = {
						'default': 'default',
						'autoplay': 'autoplay',
						'sponsoredDefault': 'sponsored_default',
						'sponsoredAutoplay': 'sponsored_autoplay',
					};

					$.each(this.data.playerId, function (key, value) {
						if (value === playerId) {
							playerType = types[key];
							return false;
						}
					});

					return playerType;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				};

				this.getPlayerIdForReplace = function (origPlayerId) {
					if (this.data.placeholder.adFreeEnabled !== 1) {
						return origPlayerId;
					}

					if (origPlayerId === this.data.playerId.autoplay
							|| origPlayerId === this.data.playerId.sponsoredAutoplay) {
						return this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else {
						return this.data.playerId.sponsoredDefault;
					}
				};

				this.replacePlaceHolders = function () {
					let cssClasses = self.data.placeholder.css;

					$('.' + cssClasses.wrap).each(function () {
						let embedPlaceholder = $(this).find('.' + cssClasses.embed);
						let playerId = self.getPlayerIdForReplace($(this).data('player-id'));
						let videoId = $(this).data('video-id');
						let playerType = self.getPlayerTypeById(playerId);
						let embedType = (self.data.placeholder.onlyJsEnabled === 1) ? 'js' : $(this).data('embed-type');
						let playerDivId = 'botr_' + videoId + '_' + playerId + '_div';
						let embedCode = self.getEmbed(videoId, playerType, embedType);

						if (embedType === 'js') {
							$(this).append('<div id="' + playerDivId + '"></div>');
						}

						embedPlaceholder.replaceWith(embedCode);
						$(this).removeClass(cssClasses.wrapLoading);
					});
				};

				this.enableAdFree = function () {
					this.data.placeholder.adFreeEnabled = 1;
				};
			};

			if (CentralJwPlayer.data.placeholder.enabled === 1) {
				$(document).ready(function () {
					CentralJwPlayer.replacePlaceHolders();
				});
			}
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts
		        var centralReadLaterPostsData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		            }
		        };
		      </script>
<script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/24.hu","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/24.hu\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script><script>var ELECTION_ENDPOINT="https://valasztas2024.24.hu/api/v3/__SLUG__";</script>	<meta property="fb:pages" content="165509490231791">
	<meta property="fb:pages" content="197714433673242">
	<meta property="fb:pages" content="116540701741128">
	<meta property="fb:pages" content="158429327594352">
	<meta property="fb:pages" content="313466702079417">
	<meta property="fb:pages" content="423811577640017">
	<meta property="fb:pages" content="160731244098148">
	<meta property="fb:pages" content="339296146160336">
	<meta property="fb:pages" content="103740673011480">
	<meta property="fb:pages" content="172995309736700">
	<meta property="fb:pages" content="124071305657101">
	<meta property="fb:pages" content="202099276507678">
	<meta property="fb:pages" content="136700889742472">
	<meta property="fb:pages" content="784246195072695">
	<meta property="fb:pages" content="125204744198999">
	<meta property="fb:pages" content="204054540131">
	<meta property="fb:pages" content="1702117250020853">
	<meta property="fb:pages" content="142949551241">
	<meta property="fb:pages" content="693389437346855">
	<meta property="fb:pages" content="351051478269431">
		<script>var hir24_base_varnish_url='https://s.24.hu';</script>
	<meta name="referrer" content="always"><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=json&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2F">
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=xml&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2F">
<meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress.">
<!-- There is no amphtml version available for this URL. --><meta name="title" content="24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom">		<script type="text/javascript">
			var hir24SsoData = {"subscriptions":["24hu-monthly-subscriber"],"vipSubscriptions":["24hu-vip"],"cookieName":{"sso_id":"central-user-sso-id","subscriptions":"central-user-subscriptions","vip_subscriptions":"central-user-vip-subscriptions"}};
		</script>
		<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/hir24-sso/assets/js/hir24-sso.js?v=1.0.4"></script>
		<script type="text/javascript">Hir24Sso.newSubscriberRedirectToSso();</script>
		<script>(({cookieName}) => {if ( ! cookieName ) {console.error( 'Missing variable: hir24SsoData.cookieName' );return;}const getCookie = name => document.cookie.split("; ").find((row) => row.startsWith(name + "="))?.split("=")[1];const kc = getCookie('kc_user_just_registered');const id = getCookie(cookieName.sso_id);if ( kc && id ) {window.location.href = 'https://24.hu/hirleveleim';}})(window.hir24SsoData || {});</script>		<script>
			var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

			if ('undefined' !== typeof hir24 && 'undefined' !== typeof hir24.darkMode) {
				_ceCTSData.darkMode = hir24.darkMode.isDarkMode();
			}
		</script>
			<script type="text/javascript">
		if (typeof _ceCTSData === 'undefined') {
			var _ceCTSData = {};
		}
		window._ceCTSData['uId'] = Hir24Sso.getUserSsoId();
		window._ceCTSData['uType'] = Hir24Sso.getUserType();
	</script>
				<script>
				ctsIsArticlePage = false;
				ctsPageType = "home";
				var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

				_ceCTSData.isArticlePage = false;
				_ceCTSData.pageType      = 'home';
				_ceCTSData.hasRightCol   = true;
				_ceCTSData.isSponsored   = false;
			</script>
				<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.24.hu/service/js/24hu/nyitooldal/"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><!-- InMobi Choice. Consent Manager Tag v3.0 (for TCF 2.2) --><script type="text/javascript" async="true">(function() {  var host =  '24.hu' || window.location.hostname;  var element = document.createElement('script');  var firstScript = document.getElementsByTagName('script')[0];  var url = 'https://cmp.inmobi.com'    .concat('/choice/', 'ZWemmHq85Y1fR', '/', host, '/choice.js?tag_version=V3');  var uspTries = 0;  var uspTriesLimit = 3;  element.async = true;  element.type = 'text/javascript';  element.src = url;  firstScript.parentNode.insertBefore(element, firstScript);  function makeStub() {    var TCF_LOCATOR_NAME = '__tcfapiLocator';    var queue = [];    var win = window;    var cmpFrame;    function addFrame() {      var doc = win.document;      var otherCMP = !!(win.frames[TCF_LOCATOR_NAME]);      if (!otherCMP) {        if (doc.body) {          var iframe = doc.createElement('iframe');          iframe.style.cssText = 'display:none';          iframe.name = TCF_LOCATOR_NAME;          doc.body.appendChild(iframe);        } else {          setTimeout(addFrame, 5);        }      }      return !otherCMP;    }    function tcfAPIHandler() {      var gdprApplies;      var args = arguments;      if (!args.length) {        return queue;      } else if (args[0] === 'setGdprApplies') {        if (          args.length > 3 &&          args[2] === 2 &&          typeof args[3] === 'boolean'        ) {          gdprApplies = args[3];          if (typeof args[2] === 'function') {            args[2]('set', true);          }        }      } else if (args[0] === 'ping') {        var retr = {          gdprApplies: gdprApplies,          cmpLoaded: false,          cmpStatus: 'stub'        };        if (typeof args[2] === 'function') {          args[2](retr);        }      } else {        if(args[0] === 'init' && typeof args[3] === 'object') {          args[3] = Object.assign(args[3], { tag_version: 'V3' });        }        queue.push(args);      }    }    function postMessageEventHandler(event) {      var msgIsString = typeof event.data === 'string';      var json = {};      try {        if (msgIsString) {          json = JSON.parse(event.data);        } else {          json = event.data;        }      } catch (ignore) {}      var payload = json.__tcfapiCall;      if (payload) {        window.__tcfapi(          payload.command,          payload.version,          function(retValue, success) {            var returnMsg = {              __tcfapiReturn: {                returnValue: retValue,                success: success,                callId: payload.callId              }            };            if (msgIsString) {              returnMsg = JSON.stringify(returnMsg);            }            if (event && event.source && event.source.postMessage) {              event.source.postMessage(returnMsg, '*');            }          },          payload.parameter        );      }    }    while (win) {      try {        if (win.frames[TCF_LOCATOR_NAME]) {          cmpFrame = win;          break;        }      } catch (ignore) {}      if (win === window.top) {        break;      }      win = win.parent;    }    if (!cmpFrame) {      addFrame();      win.__tcfapi = tcfAPIHandler;      win.addEventListener('message', postMessageEventHandler, false);    }  };  makeStub();  var uspStubFunction = function() {    var arg = arguments;    if (typeof window.__uspapi !== uspStubFunction) {      setTimeout(function() {        if (typeof window.__uspapi !== 'undefined') {          window.__uspapi.apply(window.__uspapi, arg);        }      }, 500);    }  };  var checkIfUspIsReady = function() {    uspTries++;    if (window.__uspapi === uspStubFunction && uspTries < uspTriesLimit) {      console.warn('USP is not accessible');    } else {      clearInterval(uspInterval);    }  };  if (typeof window.__uspapi === 'undefined') {    window.__uspapi = uspStubFunction;    var uspInterval = setInterval(checkIfUspIsReady, 6000);  }})();</script><!-- End InMobi Choice. Consent Manager Tag v3.0 (for TCF 2.2) -->
<script src="//stat.24.hu/mobile_detect/mobile_detect.js"></script>
<script type="text/javascript">    var properGemId = ('' != '' ? '' : '10aV7_8iJdBOjvKKuUO_CuW0TBjdYCxzmpnPntDtEn3.l7');        if(typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined' && _ceDeviceDetect.getDeviceType() != 'desktop' && '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7' != '') {        properGemId = '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7';    }       var pp_gemius_identifier = properGemId;    const pp_gemius_use_cmp = true;    const pp_gemius_cmp_timeout = Infinity;    function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};    gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');    (function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');    gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://gahu.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');</script>
<script type="text/javascript">sendGemHit = function() {	if (typeof pp_gemius_hit === 'function') {		var hit_identifier= ('' != '') ? '' : '10aV7_8iJdBOjvKKuUO_CuW0TBjdYCxzmpnPntDtEn3.l7';		if(typeof _ceDeviceDetect == 'object' && typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined' && _ceDeviceDetect.getDeviceType() != 'desktop' && '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7' != '') {			hit_identifier= '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7';		}		pp_gemius_hit(hit_identifier);	}	}</script>
<script type="text/javascript" src="//ad-blacklist.p24.hu/adx_blacklist.js"></script><script type="text/javascript" src="//ad-blacklist.p24.hu/rubicon_blacklist.js"></script><script type="text/javascript">    (function(){        var blacklistsToCheck = ['ADX', 'RUBICON'];        for (var i=0; i<blacklistsToCheck.length; i++) {            var typeName = blacklistsToCheck[i].charAt(0) + blacklistsToCheck[i].substr(1).toLowerCase();            window['no' + blacklistsToCheck[i]] = false;            if (                typeof window['blck' + typeName] != 'undefined' &&                typeof window['blck' + typeName][window.location.hostname] != 'undefined' &&                window['blck' + typeName][window.location.hostname].indexOf(location.pathname) >= 0            ) {                window['no' + blacklistsToCheck[i]] = true;            }        }    })();</script>
<script src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/ip2isp/ip2isp.min.js"></script>
<script>function ip2latlong(data) {    centralGeoTarget.ip2latlong(data);}var centralGeoTarget = {    referrer: document.referrer,    geoLocInfo: "geoLocInfo",    onPositionUpdate: function (position) {        var latitude = position.coords.latitude,            longitude = position.coords.longitude;        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(latitude, longitude);        var geoLocationInfoSting = 'latitude=' + latitude + '|longitude=' + longitude;        centralGeoTarget.createCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo, geoLocationInfoSting, 168);    },    ip2latlong: function (data) {        var latitude = data.latitude,            longitude = data.longitude;        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(latitude, longitude);        if (centralGeoTarget.readCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo) == "") {            var geoLocationInfoSting = 'latitude=' + latitude + '|longitude=' + longitude;            centralGeoTarget.createCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo, geoLocationInfoSting, 168);        }    },    ipGeoLocation: function () {        script = document.createElement('script');        script.type = 'text/javascript';        script.src = '//geoip.p24.hu/latlong.js';        document.head.appendChild(script);    },    getLocationFromCookie: function () {        var coordinates = centralGeoTarget.readCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo);        var coordinateVals = (function () {            var pairs = coordinates.split('|');            var coo = {};            for (var i = 0; i < pairs.length; i++) {                var temp = pairs[i].split('=');                coo[temp[0]] = temp[1];            }            return coo;        })();        if ((typeof coordinateVals.latitude == 'undefined') || (typeof coordinateVals.longitude == 'undefined')) {            return null;        }        var latitudeVal = parseFloat(coordinateVals.latitude),            longitudeVal = parseFloat(coordinateVals.longitude);        if (isNaN(latitudeVal) || isNaN(longitudeVal)) {            return null;        }        return {            latitude: latitudeVal,            longitude: longitudeVal        }    },    onPositionUpdateError: function (e) {        if (centralGeoTarget.readCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo) == "") {            centralGeoTarget.ipGeoLocation();        } else {            var savedData = centralGeoTarget.getLocationFromCookie();            if (savedData != null) {                centralGeoTarget.buildUpMetaTag(savedData.latitude, savedData.longitude);            }        }    },    createCookie: function (cname, cvalue, expiry) {        var d = new Date();        d.setHours(d.getHours() + expiry);        var expires = "expires=" + d.toUTCString();        document.cookie = cname + '=' + cvalue + ';' + expires + ';domain=.' + document.domain + ';path=/';    },    readCookie: function (cname) {        var name = cname + "=";        var ca = document.cookie.split(';');        for (var i = 0; i < ca.length; i++) {            var c = ca[i].trim();            if (c.indexOf(name) == 0) return c.substring(name.length, c.length);        }        return "";    },    buildUpMetaTag: function (latitude, longitude) {        var userdb_id = 65;        var createMetaElement = true;        var metaElements = document.querySelectorAll("[name='customtarget']");        if (metaElements != undefined) {            if (metaElements.length != undefined) {                if (metaElements.length > 0) {                    createMetaElement = false;                }            }        }        if (createMetaElement) {            var adverticumMeta = document.createElement('meta');            adverticumMeta.name = 'customtarget';            adverticumMeta.content = window.btoa(unescape(encodeURIComponent('userdb_id=' + userdb_id + '&latitude=' + latitude + '&longitude=' + longitude)));            document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(adverticumMeta);        } else {            var defaultMetaVal = metaElements[0].getAttribute("content");            var newMetaVal = window.atob(unescape(defaultMetaVal)) + '&userdb_id=' + userdb_id + '&latitude=' + latitude + '&longitude=' + longitude;            metaElements[0].setAttribute("content", window.btoa(unescape(encodeURIComponent(newMetaVal))));        }    },    init: function () {        if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() != 'undefined') {            if (_ceDeviceDetect.getDeviceType() != "desktop") {                var savedData = centralGeoTarget.getLocationFromCookie();                if (centralGeoTarget.referrer.indexOf("facebook") == -1) {                    if (savedData != null) {                        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(savedData.latitude, savedData.longitude);                    } else {                        navigator.geolocation.getCurrentPosition(centralGeoTarget.onPositionUpdate, centralGeoTarget.onPositionUpdateError);                        if(centralGeoTarget.getLocationFromCookie() == null){                            centralGeoTarget.ipGeoLocation();                        }                    }                } else {                    if (savedData != null) {                        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(savedData.latitude, savedData.longitude);                    } else {                        centralGeoTarget.ipGeoLocation();                    }                }            }        }    }};centralGeoTarget.init();</script>
<script>(function () {    var userdbId = "" || 74,        confObj = {'hasRightCol':'jobbhasab','campaignParam':'campaignParam','darkMode':'darkMode'} || {},        replaceAccents = function(str) {            var rExps=[                {re:/ö/g, ch:'o'},                {re:/ü/g, ch:'u'},                {re:/ó/g, ch:'o'},                {re:/ő/g, ch:'o'},                {re:/ú/g, ch:'u'},                {re:/é/g, ch:'e'},                {re:/á/g, ch:'a'},                {re:/ű/g, ch:'u'},                {re:/í/g, ch:'i'}            ];            for(var i=0, len=rExps.length; i<len; i++)                str=str.replace(rExps[i].re, rExps[i].ch);            return str;        };    if (typeof atob != 'undefined' && typeof _ceCTSData != 'undefined' && confObj != {}) {        var origMeta = '',            newContent = '',            userDbStr = 'userdb_id',            adverticumMeta;        for (var key in confObj) {            if (confObj.hasOwnProperty(key) && _ceCTSData.hasOwnProperty(key)) {                newContent += confObj[key] + '=' + _ceCTSData[key] + '&';            }        }        newContent = replaceAccents(newContent);        if (newContent != "") {            if (document.getElementsByName('customtarget').length != 0) {                adverticumMeta = document.getElementsByName('customtarget')[0];                origMeta = atob(adverticumMeta.content);            } else {                adverticumMeta = document.createElement('meta');                adverticumMeta.name = 'customtarget';                document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(adverticumMeta);            }            if (origMeta != "") {                if (origMeta.indexOf(userDbStr + "=" + userdbId) != -1) {                    var newMeta = userDbStr + "=" + userdbId + '&' + newContent.replace(/&$/g, '');                    origMeta = origMeta.replace(userDbStr + "=" + userdbId, newMeta);                    adverticumMeta.content = btoa(origMeta);                } else {                    adverticumMeta.content = btoa(userDbStr + '=' + userdbId + '&' + newContent.replace(/&$/g, ''));                }            } else {                adverticumMeta.content = btoa(userDbStr + '=' + userdbId + '&' + newContent.replace(/&$/g, ''));            }        }    }})();</script>
<script type="text/javascript" src="//segment.p24.hu/cerment.min.js?t=20230202" async=""></script>
<script type="text/javascript">window['_pONmOJ'] = {    userdbId: 58,    varName: 'audiences',    sessionVarName: 'audience_segments',    initScriptId: '_btInitScrpt',    btSegements: {        raw: {},        decoded: {}    },    sessionReady: function(input) {        this.btSegements.raw = input || {};        if (this.btSegements.raw.hasOwnProperty(this.sessionVarName) === true) {            this.btSegements.decoded[this.sessionVarName] = JSON.parse(this.btSegements.raw[this.sessionVarName]);            if (this.btSegements.decoded[this.sessionVarName].length > 0) {                var segmentsToSet = ',' + this.btSegements.decoded[this.sessionVarName].join() + ',';                this.addToCustomTarget(segmentsToSet);            }        }    },    addToCustomTarget: function(input) {        if (typeof input != 'undefined') {            var metaData = {                pointer: document.getElementsByName('customtarget')[document.getElementsByName('customtarget').length - 1],                content: '',                parsed: {},                output: ''            };            metaData.parsed[this.userdbId] = {};            metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] = '';            if (typeof metaData.pointer != 'undefined') {                metaData.content = atob(metaData.pointer.content);                if (metaData.content.length > 0) {                    var metaParts = metaData.content.split('&');                    var currentUserdb = 0;                    for (var i=0; i<metaParts.length; i++) {                        var metaKeyVal = metaParts[i].split('=');                        if (metaKeyVal[0] == 'userdb_id') {                            currentUserdb = metaKeyVal[1];                            if (typeof metaData.parsed[currentUserdb] == 'undefined') {                                metaData.parsed[currentUserdb] = {};                            }                        } else {                            metaData.parsed[currentUserdb][metaKeyVal[0]] = metaKeyVal[1];                        }                    }                }            } else {                metaData.pointer = document.createElement('meta');                metaData.pointer.name = 'customtarget';                document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(metaData.pointer);            }            metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] = metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] + input;            metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] = metaData.parsed[this.userdbId][this.varName].replace(/[,]{2,}/g, ',');            for (var key in metaData.parsed) {                if (metaData.parsed.hasOwnProperty(key)) {                    metaData.output += 'userdb_id=' + key + '&';                    for (var prop in metaData.parsed[key]) {                        if (metaData.parsed[key].hasOwnProperty(prop)) {                            metaData.output += prop + '=' + metaData.parsed[key][prop] + '&';                        }                    }                }            }            metaData.output = metaData.output.replace(/&$/g, '');            metaData.pointer.content = btoa(metaData.output);        }    },    go: function() {        _btq.request(this.sessionVarName, function(input){            _pONmOJ.sessionReady.apply(window['_pONmOJ'], [input]);        });    }};window.addEventListener('btLoaded', function(ev){_pONmOJ.go();});</script>
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/measuring-codes-v2/public/24.main.min.js?t=20240530"></script>
<script async="" src="https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js"></script><script>    window.googletag = window.googletag || { cmd: [] };    googletag.cmd.push(function () {        var metaKeyArr = ((document.querySelector('meta[name=keywords]') || {}).content || '').replace(/,[ ]+/ig, ',').split(',');        var adPreview = ((document.location.search.match(/adPreview=[^&]+/g) || [])[0] || '').split('=').pop();        var pagePath = document.location.pathname.slice(0, 40);        var pageUrl = '';        var pathArr = (document.location.pathname.match(/([^/]+)/gm) || []).reverse();        for (var i = 0; i < pathArr.length; i++) {            if (pathArr[i].match(/^[0-9]+$/g) === null) {                pageUrl = pathArr[i].slice(0, 40);                break;            }        }        googletag.pubads().setTargeting('adPreview', adPreview);        googletag.pubads().setTargeting('pagePath', pagePath);        googletag.pubads().setTargeting('pageUrl', pageUrl);        googletag.pubads().setTargeting('metaKeywords', metaKeyArr);    });</script>
<script async="async" type="text/javascript" src="https://static.criteo.net/js/ld/publishertag.js"></script><script>    window.Criteo = window.Criteo || {};    window.Criteo.events = window.Criteo.events || [];</script>
<script src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/subscriptionDetect/subscriptionDetect.min.js"></script><script>    var _ceSubscriptionDetect = new subscriptionDetect('');</script>
<script>    (function () {        if (window.Element && !Element.prototype.closest) {            Element.prototype.closest = function (s) {                var matches = (this.document || this.ownerDocument).querySelectorAll(s),                    i,                    el = this;                do {                    i = matches.length;                    while (--i >= 0 && matches.item(i) !== el) { };                } while ((i < 0) && (el = el.parentElement));                return el;            };        }        window.googletag = window.googletag || { cmd: [] };        if(typeof noADX != 'undefined' && noADX){            window.adsbygoogle = window.adsbygoogle || [];            window.adsbygoogle.pauseAdRequests = 1;            window.adsbygoogle.push({                enable_page_level_ads: false            });            window.googletag.cmd.push(function() {                window.googletag.destroySlots();                window.googletag.pubads().disableInitialLoad();                window.googletag.pubads().clear();            });        }        window.googletag.cmd.push(function () {            window.googletag.pubads().addEventListener('slotRenderEnded', function (event) {                if (event.isEmpty) {                    var slotEl = document.getElementById(event.slot.getSlotId().getDomId());                    try {                        var advEl = slotEl.closest(".goAdverticum, .goa-embedded[id*='ajaxZone']");                        if (advEl != undefined && advEl != null && advEl.contains(slotEl)) {                            slotEl = advEl;                        }                    } catch (e) { }                    slotEl.style.display = 'none';                }            });        });    })();</script>
<script src="//spl.hit.gemius.pl/gplayer.js" type="text/javascript"></script>


<style type="text/css" data-type="vc_custom-css">/**ELVALASZTO BORDER**/
.border-none:after {border-bottom:none;margin-bottom:0;}

@media (min-width: 992px) {
.border-none:after .wpb_column .widget:last-of-type {margin-bottom: 0px!important;}
}

.border-none .m-separatorWidget {background:#fff; margin-bottom:0;}
.-darkMode .border-none .m-separatorWidget {background:#1b1b20; margin-bottom:0;}

/**VIRAL**/

.viralborder-none:after
{border-bottom:none;margin-bottom:0;}

@media (min-width: 992px) {
.border-none:after .wpb_column .widget:last-of-type {margin-bottom: 0px!important;}
}

.viralborder-none .m-separatorWidget, .viral {background:#f5f5f6;margin-bottom:0;}
.-darkMode .viralborder-none .m-separatorWidget, .-darkMode .viral {background:#353540;margin-bottom:0;}
.viralborder-none .m-separatorWidget, .-darkMode .viralborder-none .m-separatorWidget {margin-left:-10px;margin-right:-10px; padding-left:10px; padding-right:10px;}

.viralborder-none .m-separatorWidget, .-darkMode .viralborder-none .m-separatorWidget {border-top:2px solid #cbcbcd;}
.viral, .-darkMode .viral {border-bottom:2px solid #cbcbcd;}

/**PR cikk**/
.page-template-index-clone .vc_row.wpb_row .vc_row.wpb_row.vc_inner, .home .vc_row.wpb_row .vc_row.wpb_row.vc_inner {
margin: auto;
}
@media (min-width: 992px) {
.pr-row.with-single-banner .wpb_column .vc_inner:last-of-type {max-width:50%;margin:auto;background: #f3f3f4;}
.pr-row.with-two-banner {background: #f3f3f4;}
.pr-row.with-two-banner .wpb_column .vc_inner:last-of-type {max-width:100%;margin:auto;background: #f3f3f4;}
}
.pr .m-articleWidget__linkImgWrap {display:none!important;}
.pr {background:#f3f3f4;}
.pr .m-articleWidget__link {font-weight:400;}
.pr .wpb_single_image img {margin-top:20px;}
.pr .m-articleWidget__title {margin-top:30px;}
@media (max-width: 992px) {.pr .wpb_single_image img {margin-bottom:-30px;} }
.pr .a-tag.-articleWidgetTag, .pr .a-tag.-articleWidgetTag:hover {color:#6b6b76; letter-spacing:1px;position: absolute; top: -25px;}
.pr .a-tag.-articleWidgetTag:before {background:#6b6b76;}
.-darkMode .pr {background:#353540;}
.-darkMode .pr .a-tag.-articleWidgetTag, .-darkMode .pr .a-tag.-articleWidgetTag:hover {color:#bebeca; letter-spacing:1px;}
.-darkMode .pr .a-tag.-articleWidgetTag:before {background:#bebeca;}
.pr .a-tag.-iconVideoWrap, .-darkMode .pr .a-tag.-iconVideoWrap {display:none;}

/*top24*/

.top24 .m-articleWidget__linkImgWrapContainer .-top24link
{display:none;}


/*port24*/
.sport24 {background:#1b1b20;}
.sport24 .a-tag.-typeMarker,
.sport24 .-videoPost.-postTitleOnImage .m-tagAndIcons,
.sport24 .m-tagAndIcons.-fixedLabel
{display:none;}
.sport24:after {border-bottom:none!important;margin-bottom:0;}
.sport24 .-portraitMode .o-authorBar .m-author__authorWrap:last-of-type {border-color:#57A600;}
.sport24 .m-articleWidget__link:hover {color:#57A600;}
.sport24 .m-author__name:hover {color:#57A600;}
.sport24 .m-separatorWidget__tagItem:before {background:#57A600;}

/*Algo*/

.algo {
    background: rgb(255,255,255);
    background: linear-gradient(180deg, rgba(255,255,255,1) 6%, rgba(18,56,131,1) 55%, rgba(18,56,131,1) 100%);
    margin-bottom:20px;
}
.algo .text a {color:#013976; text-transform:uppercase; margin:10px 0 20px 0; font-size:24px;}
.algo .text1 a {color:#013976; text-transform:uppercase; margin:10px 0 20px 0; font-size:14px;}
.algo .text a:hover, .algo .text1 a:hover {color:#ec312c;}
.algo .m-articleWidget__link, .algo .m-articleWidget__lead {color:#ffffff;}
.algo .m-articleWidget__link:hover {color:#f2f2f2;}
.algo .wpb_content_element {margin-bottom:12px;}

/*Wörkfilm*/

.workfilm_player {
    background: url(https://24.hu/app/uploads/2022/08/home_bg.jpg) no-repeat left top; padding:20px 10px 20px 10px;
    margin:20px 0px 0px 0px;
}

/*
.workfilm_player img {float:left;}*/

.workfilm_player .text_w {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #fff;
    font-size: 14px;
    font-weight: 500;
    letter-spacing: 0.5px;
    margin-bottom: 50px;
}


.workfilm_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 18px;
}


.workfilm_player .text_b a {
    color: #ffffff;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
    margin-bottom:15px;
}

.workfilm_player .text_b a span
{display:inline-block;}

.workfilm_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:20px; height: 20px; float:right; position: relative; top: -2px;}

.workfilm_player .text_b a:hover {
    text-decoration:underline;
}

@media (max-width: 992px) {

.workfilm_player .text_b span {max-width: 70%;}

.workfilm_player .text_b img {top: 9px;}

.workfilm_player .text_w {margin-bottom:25px;}

.workfilm_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 12px;
}


.workfilm_player .text_b a {
    color: #ffffff;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
    margin-bottom:15px;
}

.workfilm_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:16px; height: 16px; float:right; position: relative; top: -5px;}

}

#workfilm-iframe-container {
position: relative;
padding-bottom: 56.25%;
padding-top:0;

height: 0;
margin-bottom:20px;
}

#workfilm-iframe-container iframe {
position: absolute;
top: 0;
left: 0;
width: 100%;
height: 100%;
}

.workfilm_player .wpb_content_element {margin-bottom:-5px!important}

/**Élő flag kikapcsolása**/
.nolive .a-tag.-iconLiveWrap,
.nolive .-noImg .a-tag.-iconLiveWrap,
.nolive .m-articleWidget__wrap.-noImg .m-tagAndIcons {display:none;}

/**Lidl advent**/
.lidl_advent {
    background:url(https://24.hu/app/uploads/2023/11/24_adventi-naptar_lidl_desk.jpg) no-repeat center -50px;
    padding-top:40px;
    
}

.lidl_advent .m-separatorWidget__title {background:none; padding-left:3px; padding-right:0px; font-size:18px;}

.lidl_advent .m-articleWidget__link {color:#ffffff;}

.kozlemeny {background:#f2f2f2; padding: 10px 20px 20px 20px; border-left:3px solid #bfbfbf; margin:20px 10px 20px 10px;}

.hhplusz_player {background:url("https://24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_hhplusz_2024_nyitooldali.jpg") no-repeat center top;
    background-size: cover; 
    padding:20px 10px 0px 10px;
    margin:20px 0px 0px 0px;
}

.hhplusz_player img {float:left;}

.hhplusz_player .text_w {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #111115;
    font-size: 14px;
    font-weight: 500;
    letter-spacing: 0.5px;
    margin-bottom: 70px;
}

.hhplusz_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 12px;
}

.hhplusz_player .text_b a {
    color: #111115;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
}

.hhplusz_player .text_b a span
{display:inline-block;}

.hhplusz_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:16px; height: 16px; float:right; position: relative; top: -5px;}

.hhplusz_player .text_b a:hover {
    text-decoration:underline;
}

@media (max-width: 992px) {

.hhplusz_player .text_b span {max-width: 70%;}

.hhplusz_player .text_b img {top: 9px;}

.hhplusz_player .text_w {margin-bottom:25px;}

}

#frontvonal-iframe-container {
position: relative;
padding-bottom: 56.25%;
padding-top: 5px;
height: 0;
margin-bottom:20px;
}

#frontvonal-iframe-container iframe {
position: absolute;
top: 0;
left: 0;
width: 100%;
height: 100%;
}

@media (min-width: 1024px)
{
.newsletter_rec_mob {display:none;}
}
@media (max-width: 1025px)
{
.newsletter_rec_desc {display:none;}
}
.newsletter_rec_mob, .newsletter_rec_desc {text-align:center; padding:30px 0px 0px 0px;}


/* valasztas 2024 start */
.v2024.vc_row {
    margin-top: -30px;
}
@media (min-width: 768px) {
.v2024.vc_row {
    margin-top: -20px;
    }
}
.v2024 > .wpb_column.vc_column_container.vc_col-sm-12 {
    padding-left: 0;
    padding-right: 0;
}
@media (min-width: 992px) {
    .v2024 .-resultView.-mandateView .m-election__resultCol {
        min-height: 158px;
        margin-bottom: 15px;
        border: 1px solid transparent;
    }
}
.v2024 .-moreDetails .-mayor .m-election__delegateNameCrop {
    margin-bottom: -2px;
}
@media (min-width: 992px) {
    .v2024 .m-election__settlementSelectorWrap {
        transition: none;
    }
    .v2024 .m-election__searchResultSettlementName {
        white-space: nowrap;
        max-width: 190px;
        text-overflow: ellipsis;
        overflow: hidden;
        display: inline-block;
    }
}

.v2024 .m-election.-participationView {
    margin-top: 0;
    margin-bottom:0;
}

.m-election__cntWrap .m-election__cntItem:nth-child(5) {
  display: none !important;
}


/* valasztas 2024 end */


.ziccer_player {background:url("https://24.hu/app/uploads/2024/06/ziccer-hatter_frontpage.jpg") no-repeat center top;
    background-size: cover; 
    padding:20px 10px 0px 10px;
    margin:20px 0px 0px 0px;
}

.ziccer_player img {float:left;}

.ziccer_player .text_w {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #ffffff;
    font-size: 14px;
    font-weight: 500;
    letter-spacing: 0.5px;
    margin-bottom: 70px;
}

.ziccer_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 12px;
}

.ziccer_player .text_b a {
    color: #ffffff;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
}

.ziccer_player .text_b a span
{display:inline-block;}

.ziccer_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:16px; height: 16px; float:right; position: relative; top: -5px;}

.ziccer_player .text_b a:hover {
    text-decoration:underline;
}

@media (max-width: 992px) {

.ziccer_player .text_b span {max-width: 70%;}

.ziccer_player .text_b img {top: 9px;}

.ziccer_player .text_w {margin-bottom:25px;}

}

.-darkMode .m-match__subHeaderLink {color:#bebeca}
.m-tagCloudWidget h3 {display:none;}</style><noscript><style> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript>		<script>
			if ( typeof getCookie != 'function' ) {
				window.getCookie = function(cname) {
					var name = cname + "=";
					var ca = document.cookie.split(';');
					for(var i = 0; i < ca.length; i++) {
						var c = ca[i];
						while (c.charAt(0) == ' ') {
							c = c.substring(1);
						}
						if (c.indexOf(name) == 0) {
							return c.substring(name.length, c.length);
						}
					}
					return "";
				}
			}
			if ( typeof delete_from_array != 'function' ) {
				window.delete_from_array = function (array, value) {
					var uj = [];
					for ( $key in array ) {
						if(array[$key]==value) {
							continue;
						}
						uj.push( array[$key] );
					}
					return uj;
				};
			}
			if ( 'undefined' == typeof _ceCTSData ) {
				_ceCTSData = {};
			}
			_ceCTSData.newsletter_positions = new Array( "top" );
			_ceCTSData.newsletter_display = new Array(  );
			window.newsletter_ajaxurl = 'https://24.hu/wp-admin/admin-ajax.php';
			if ((getCookie('cookieconsent_dismissed') == '' && getCookie('_ce_consent_dismissed') == '') || '1' == getCookie('newsletter_subscibed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_bottom_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_overlay_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_sidebar_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ( 'undefined' != typeof _ceDeviceDetect && 'function' == typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType ) {
				if ( 'mobile' == _ceDeviceDetect.getDeviceType() ) {
					_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
										_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
									} else {
								}
			}
		</script>
		
	
	
	<script>var is_adult_post = false;</script>
<script src="//jkoxd22f7g8llaq.p3g.hu/qrv4k99menfsshx.js"></script><script type="module" src="https://marfeelexperimentsexperienceengine.mrf.io/experimentsexperience/render?id=AC_Yd7tZxVPQ_2zV4jBD8EPZw&amp;experimentType=HeadlineAB&amp;version=esnext"></script><script type="application/javascript" src="https://marfeelexperimentsexperienceengine.mrf.io/experimentsexperience/render?id=AC_Yd7tZxVPQ_2zV4jBD8EPZw&amp;experimentType=HeadlineAB&amp;version=legacy" nomodule="" async="" defer=""></script><script type="text/javascript" async="" src="//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&amp;id=1530"></script><style type="text/css"> .qc-cmp-button {    background-color: #0e9839 !important;    border-color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-button:hover {    border-color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-alt-action,  .qc-cmp-link {    color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button:hover {    background-color: #0e9839 !important;    border-color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button:hover {    color: #ffffff !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button {    color: #3b3b3b !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button {    background-color: #c2c2ca !important;    border-color: transparent !important;  }  .qc-cmp-ui,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-title,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-table,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-messaging,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-sub-title,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-vendor-list,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-purpose-info,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-table-header,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-beta-messaging,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-main-messaging,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-vendor-list-title{    color: #fbfbfb !important;  }  .qc-cmp-ui a,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-alt-action {    color: #c2c2ca !important;  }  .qc-cmp-ui {    background-color: #191922 !important;  } #qc-cmp2-ui{opacity:.9}#qc-cmp2-ui p{font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer{max-height:110px;background-color:transparent}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer::before{display:none}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons{padding-top:15px}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{max-width:320px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button[mode=primary],#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button[mode=secondary]{margin:0 auto 5px auto}#qc-cmp2-ui button[mode=primary]:hover{background-color:#0c7f2f}#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{border:1px #c2c2ca}#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]:hover{background-color:#adadb2;border-color:#adadb2;color:#545454}#qc-cmp2-ui button[mode=link]{color:#fff;font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info button{text-decoration:underline}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-expandable-info,#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-toggle-switch{font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-expandable-info li{font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-expandable-info li strong{line-height:18px}#qc-cmp2-ui p.text.on{color:#4d545d}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-toggle-switch{padding-bottom:15px}.qc-cmp2-container a{padding:5px!important;background-color:#3b3b3b!important;color:#c2c2ca!important;font-size:12px!important;font-family:Arial,Helvetica,sans-serif}.qc-cmp2-container img{width:14px!important;height:14px!important}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button:nth-child(2){background:#0e9839;color:#fff}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button:nth-child(2):hover{background-color:#0c7f2f}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button span{cursor:pointer}@media (max-width:767px){#qc-cmp2-ui{height:auto}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer{max-height:28vh;padding:.4em .8em;border-top:1px solid #3b3b3b}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer-links{padding:0 .4em}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-home-button{font-size:0}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons{padding:0}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{margin:.2em auto!important;font-size:.7em;letter-spacing:unset}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info{max-height:55vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-scrollable-section{max-height:20vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-consent-info p{margin-bottom:0}}@media (max-width:767px) and (orientation:landscape){#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{min-height:9vh;max-width:69vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer-links button[mode=link]{font-size:.7em}}@media (min-width:768px) and (max-width:1024px){#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer{border-top:1px solid #3b3b3b}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons{padding:0}}@media (max-width:319px){#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer-links button[mode=link]{font-size:.7em}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{min-height:8vh;max-width:69vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-section{max-height:none}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-section h2{margin-bottom:20px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info{max-height:45vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-consent-info p{max-height:25vh}}@media (max-width:320px) and (orientation:landscape){#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info{max-height:28vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-consent-info p{max-height:20vh}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{max-width:60vh}}</style><meta http-equiv="origin-trial" content="AlK2UR5SkAlj8jjdEc9p3F3xuFYlF6LYjAML3EOqw1g26eCwWPjdmecULvBH5MVPoqKYrOfPhYVL71xAXI1IBQoAAAB8eyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2RvdWJsZWNsaWNrLm5ldDo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiV2ViVmlld1hSZXF1ZXN0ZWRXaXRoRGVwcmVjYXRpb24iLCJleHBpcnkiOjE3NTgwNjcxOTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlfQ=="><meta http-equiv="origin-trial" content="Amm8/NmvvQfhwCib6I7ZsmUxiSCfOxWxHayJwyU1r3gRIItzr7bNQid6O8ZYaE1GSQTa69WwhPC9flq/oYkRBwsAAACCeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXN5bmRpY2F0aW9uLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiV2ViVmlld1hSZXF1ZXN0ZWRXaXRoRGVwcmVjYXRpb24iLCJleHBpcnkiOjE3NTgwNjcxOTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlfQ=="><meta http-equiv="origin-trial" content="A9uiHDzQFAhqALUhTgTYJcz9XrGH2y0/9AORwCSapUO/f7Uh7ysIzyszNkuWDLqNYg8446Uj48XIstBW1qv/wAQAAACNeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2RvdWJsZWNsaWNrLm5ldDo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiRmxlZGdlQmlkZGluZ0FuZEF1Y3Rpb25TZXJ2ZXIiLCJleHBpcnkiOjE3Mjc4MjcxOTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><meta http-equiv="origin-trial" content="A9R+gkZL3TWq+Z7RJ2L0c7ZN7FZD5z4mHmVvjrPitg/EMz9P3j5d3W7Vw5ZR9jtJGmWKltM4BO3smNzpCgwYuwwAAACTeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXN5bmRpY2F0aW9uLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiRmxlZGdlQmlkZGluZ0FuZEF1Y3Rpb25TZXJ2ZXIiLCJleHBpcnkiOjE3Mjc4MjcxOTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><script src="https://securepubads.g.doubleclick.net/pagead/managed/js/gpt/m202406270101/pubads_impl.js?cb=31084943" async=""></script><script type="text/javascript" async="" src="//cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js"></script><script src="//cdn.onthe.io/io.js/tRRJKbdCLpYs" async=""></script><meta name="customtarget" content="dXNlcmRiX2lkPTU4JmF1ZGllbmNlcz0sZnJvbnQsbmV3cywmdXNlcmRiX2lkPTczJmlzcD0obm9uZSkmdXNlcmRiX2lkPTc0JmpvYmJoYXNhYj10cnVlJmRhcmtNb2RlPWZhbHNl"><script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalPageSDKES6.js?v=151605" async=""></script><script type="text/javascript" id="__tcfapiuiscript" src="https://cmp.inmobi.com/tcfv2/53/cmp2ui-hu.js"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://googleads.g.doubleclick.net/pagead/viewthroughconversion/988678282/?random=1719758833886&amp;cv=11&amp;fst=1719758833886&amp;bg=ffffff&amp;guid=ON&amp;async=1&amp;gtm=45be46q0v890722753z871442209za201zb71442209&amp;gcd=13l3l3l3l1&amp;dma=0&amp;tcfd=1000g&amp;tag_exp=0&amp;u_w=1920&amp;u_h=1080&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2F&amp;hn=www.googleadservices.com&amp;frm=0&amp;tiba=24.hu%20-%20Friss%20h%C3%ADrek%20-%20hiteles%20tartalom&amp;npa=0&amp;us_privacy=1---&amp;pscdl=noapi&amp;auid=1188782719.1719758833&amp;uaa=arm&amp;uab=64&amp;uafvl=Not%252FA)Brand%3B8.0.0.0%7CChromium%3B126.0.6478.127%7CGoogle%2520Chrome%3B126.0.6478.127&amp;uamb=0&amp;uam=&amp;uap=macOS&amp;uapv=14.5.0&amp;uaw=0&amp;fledge=1&amp;rfmt=3&amp;fmt=4"></script><style qc-data-emotion="css" data-s=""></style><style type="text/css">body.hirstart_embed_iframe {
    margin: 0;
    padding: 0;
}

.embedBox {
    max-width: 300px;
    color: #333;
    font-family: arial,sans-serif;
    font-size: 12px;
    margin: 0;
    padding: 0;
}
.embedBox a {
    color: #369;
    text-decoration: none;
}

.embedBox h2 {
    background: #777ba8;
    padding: 2px;
    margin: 0;
    text-align: center;
}
.embedBox .footer {
    background: #777ba8;
    padding: 2px;
    margin: 0;
    text-align: center;
    color: #ffffff;
    clear: left;
}
.embedBox .footer a {
    color: #ffffff;
}

.embedBox ul {
    margin: 0;
    padding: 0;
    list-style: none;
}
.embedBox ul li {
    margin-bottom: 4px;
}
.embedBox h2 a {
    color: #ffffff;
}
.printedLines {
    padding: 5px 10px;
}

/**
 * Kepes doboz sajatossagai
 */
.pictureBox {
    max-width: 648px;
}
.pictureBox .printedLines {
    padding: 8px;
    height: 143px;
    background-color: #f9f9f9;
}
.pictureBox li {
    display: block;
    width: 120px;
    height: 143px;
    float: left;
    margin-right: 8px;
    background-color: #F7F5EC;
    overflow: hidden;
}

.pictureBox .pictureBox li:last-child {
	margin-right: 0;
}
@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Roboto&display=swap');

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox {
    width: 100%;
    height: auto;
    max-width: 1280px;
    max-height: 350px;
    font-family: "Work Sans","Roboto",sans-serif;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .printedLines {
    padding: 0;
    height: auto;
    background-color: #fff0 !important;
    margin-right: -10px;
    margin-left: -10px;
    flex-wrap: wrap;
    box-sizing: border-box;
}

div#hirstartbox-8-1530 .embedBox h2 {
    background: none;
    padding: 0;
    margin: 0;
    text-align: left;
    background-image: url('https://stat.hirstart.hu/site/res/img/www/logo/nosalty_logo.svg');
    background-repeat: no-repeat;
    height: 68px;
    background-size: 153px auto;
    color: #fff0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    display: block;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    height: auto !important;
    width: 100%;
    float: left;
    padding: 0 10px !important;
    margin: 0 !important;
    background-color: #fff0;
    border-right-width: 1px;
    border-right-style: solid;
    border-bottom-width: 1px !important;
    border-bottom-style: solid !important;
    border-color: #e1e1e4 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li:last-of-type {
    border-right: none !important;
}

@media (min-width: 768px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 25%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 25%;
        flex: 0 0 25%;
        height: 350px !important;
    }
}

@media (min-width: 768px) and (max-width: 991px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 50%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 50%;
        flex: 0 0 50%;
    }
}

@media (min-width: 576px) and (max-width: 767px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 100%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 100%;
        flex: 0 0 100%;
    }
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li a:first-child {
    display: inherit !important;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    width: 100%;
    text-align: center !important;
    padding: 0 !important;
    margin: 0 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li img {
    width: 100%;
    height: auto;
    margin: 18px 0 0 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title {
    color: #111115;
    -webkit-font-smoothing: subpixel-antialiased;
    font-weight: 600;
    font-size: 16px;
    line-height: 22px;
    margin: 12px 0 26px 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title:hover {
    color: #EC574B;
}

/* dark mode */

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 {
    background: #1b1b20 !important;
    color: #bebeca !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    color: #bebeca !important;
    background: #1b1b20 !important;
    border-color: #464655 !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li .title {
    color: #bebeca !important;
}






</style><style type="text/css" data-fbcssmodules="css:fb.css.base css:fb.css.dialog css:fb.css.iframewidget css:fb.css.customer_chat_plugin_iframe">.fb_hidden{position:absolute;top:-10000px;z-index:10001}.fb_reposition{overflow:hidden;position:relative}.fb_invisible{display:none}.fb_reset{background:none;border:0;border-spacing:0;color:#000;cursor:auto;direction:ltr;font-family:'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif;font-size:11px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:1;margin:0;overflow:visible;padding:0;text-align:left;text-decoration:none;text-indent:0;text-shadow:none;text-transform:none;visibility:visible;white-space:normal;word-spacing:normal}.fb_reset>div{overflow:hidden}@keyframes fb_transform{from{opacity:0;transform:scale(.95)}to{opacity:1;transform:scale(1)}}.fb_animate{animation:fb_transform .3s forwards}
.fb_hidden{position:absolute;top:-10000px;z-index:10001}.fb_reposition{overflow:hidden;position:relative}.fb_invisible{display:none}.fb_reset{background:none;border:0;border-spacing:0;color:#000;cursor:auto;direction:ltr;font-family:'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif;font-size:11px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:1;margin:0;overflow:visible;padding:0;text-align:left;text-decoration:none;text-indent:0;text-shadow:none;text-transform:none;visibility:visible;white-space:normal;word-spacing:normal}.fb_reset>div{overflow:hidden}@keyframes fb_transform{from{opacity:0;transform:scale(.95)}to{opacity:1;transform:scale(1)}}.fb_animate{animation:fb_transform .3s forwards}
.fb_dialog{background:rgba(82, 82, 82, .7);position:absolute;top:-10000px;z-index:10001}.fb_dialog_advanced{border-radius:8px;padding:10px}.fb_dialog_content{background:#fff;color:#373737}.fb_dialog_close_icon{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yq/r/IE9JII6Z1Ys.png) no-repeat scroll 0 0 transparent;cursor:pointer;display:block;height:15px;position:absolute;right:18px;top:17px;width:15px}.fb_dialog_mobile .fb_dialog_close_icon{left:5px;right:auto;top:5px}.fb_dialog_padding{background-color:transparent;position:absolute;width:1px;z-index:-1}.fb_dialog_close_icon:hover{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yq/r/IE9JII6Z1Ys.png) no-repeat scroll 0 -15px transparent}.fb_dialog_close_icon:active{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yq/r/IE9JII6Z1Ys.png) no-repeat scroll 0 -30px transparent}.fb_dialog_iframe{line-height:0}.fb_dialog_content .dialog_title{background:#6d84b4;border:1px solid #365899;color:#fff;font-size:14px;font-weight:bold;margin:0}.fb_dialog_content .dialog_title>span{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yd/r/Cou7n-nqK52.gif) no-repeat 5px 50%;float:left;padding:5px 0 7px 26px}body.fb_hidden{height:100%;left:0;margin:0;overflow:visible;position:absolute;top:-10000px;transform:none;width:100%}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/ya/r/3rhSv5V8j3o.gif) white no-repeat 50% 50%;min-height:100%;min-width:100%;overflow:hidden;position:absolute;top:0;z-index:10001}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading.centered{background:none;height:auto;min-height:initial;min-width:initial;width:auto}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading.centered #fb_dialog_loader_spinner{width:100%}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading.centered .fb_dialog_content{background:none}.loading.centered #fb_dialog_loader_close{clear:both;color:#fff;display:block;font-size:18px;padding-top:20px}#fb-root #fb_dialog_ipad_overlay{background:rgba(0, 0, 0, .4);bottom:0;left:0;min-height:100%;position:absolute;right:0;top:0;width:100%;z-index:10000}#fb-root #fb_dialog_ipad_overlay.hidden{display:none}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading iframe{visibility:hidden}.fb_dialog_mobile .fb_dialog_iframe{position:sticky;top:0}.fb_dialog_content .dialog_header{background:linear-gradient(from(#738aba), to(#2c4987));border-bottom:1px solid;border-color:#043b87;box-shadow:white 0 1px 1px -1px inset;color:#fff;font:bold 14px Helvetica, sans-serif;text-overflow:ellipsis;text-shadow:rgba(0, 30, 84, .296875) 0 -1px 0;vertical-align:middle;white-space:nowrap}.fb_dialog_content .dialog_header table{height:43px;width:100%}.fb_dialog_content .dialog_header td.header_left{font-size:12px;padding-left:5px;vertical-align:middle;width:60px}.fb_dialog_content .dialog_header td.header_right{font-size:12px;padding-right:5px;vertical-align:middle;width:60px}.fb_dialog_content .touchable_button{background:linear-gradient(from(#4267B2), to(#2a4887));background-clip:padding-box;border:1px solid #29487d;border-radius:3px;display:inline-block;line-height:18px;margin-top:3px;max-width:85px;padding:4px 12px;position:relative}.fb_dialog_content .dialog_header .touchable_button input{background:none;border:none;color:#fff;font:bold 12px Helvetica, sans-serif;margin:2px -12px;padding:2px 6px 3px 6px;text-shadow:rgba(0, 30, 84, .296875) 0 -1px 0}.fb_dialog_content .dialog_header .header_center{color:#fff;font-size:16px;font-weight:bold;line-height:18px;text-align:center;vertical-align:middle}.fb_dialog_content .dialog_content{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/y9/r/jKEcVPZFk-2.gif) no-repeat 50% 50%;border:1px solid #4a4a4a;border-bottom:0;border-top:0;height:150px}.fb_dialog_content .dialog_footer{background:#f5f6f7;border:1px solid #4a4a4a;border-top-color:#ccc;height:40px}#fb_dialog_loader_close{float:left}.fb_dialog.fb_dialog_mobile .fb_dialog_close_icon{visibility:hidden}#fb_dialog_loader_spinner{animation:rotateSpinner 1.2s linear infinite;background-color:transparent;background-image:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yD/r/t-wz8gw1xG1.png);background-position:50% 50%;background-repeat:no-repeat;height:24px;width:24px}@keyframes rotateSpinner{0%{transform:rotate(0deg)}100%{transform:rotate(360deg)}}
.fb_iframe_widget{display:inline-block;position:relative}.fb_iframe_widget span{display:inline-block;position:relative;text-align:justify}.fb_iframe_widget iframe{position:absolute}.fb_iframe_widget_fluid_desktop,.fb_iframe_widget_fluid_desktop span,.fb_iframe_widget_fluid_desktop iframe{max-width:100%}.fb_iframe_widget_fluid_desktop iframe{min-width:220px;position:relative}.fb_iframe_widget_lift{z-index:1}.fb_iframe_widget_fluid{display:inline}.fb_iframe_widget_fluid span{width:100%}
.fb_mpn_mobile_landing_page_slide_out{animation-duration:200ms;animation-name:fb_mpn_landing_page_slide_out;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_landing_page_slide_out_from_left{animation-duration:200ms;animation-name:fb_mpn_landing_page_slide_out_from_left;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_landing_page_slide_up{animation-duration:500ms;animation-name:fb_mpn_landing_page_slide_up;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_bounce_in{animation-duration:300ms;animation-name:fb_mpn_bounce_in;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_bounce_out{animation-duration:300ms;animation-name:fb_mpn_bounce_out;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_bounce_out_v2{animation-duration:300ms;animation-name:fb_mpn_fade_out;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_in_v2{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_in_v2;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_in_from_left{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_in_from_left;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_out_v2{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_out_v2;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_out_from_left{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_out_from_left;transition-timing-function:ease-in}.fb_invisible_flow{display:inherit;height:0;overflow-x:hidden;width:0}@keyframes fb_mpn_landing_page_slide_out{0%{margin:0 12px;width:100% - 24px}60%{border-radius:18px}100%{border-radius:50%;margin:0 24px;width:60px}}@keyframes fb_mpn_landing_page_slide_out_from_left{0%{left:12px;width:100% - 24px}60%{border-radius:18px}100%{border-radius:50%;left:12px;width:60px}}@keyframes fb_mpn_landing_page_slide_up{0%{bottom:0;opacity:0}100%{bottom:24px;opacity:1}}@keyframes fb_mpn_bounce_in{0%{opacity:.5;top:100%}100%{opacity:1;top:0}}@keyframes fb_mpn_fade_out{0%{bottom:30px;opacity:1}100%{bottom:0;opacity:0}}@keyframes fb_mpn_bounce_out{0%{opacity:1;top:0}100%{opacity:.5;top:100%}}@keyframes fb_bounce_in_v2{0%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom right}50%{transform:scale(1.03, 1.03);transform-origin:bottom right}100%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom right}}@keyframes fb_bounce_in_from_left{0%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom left}50%{transform:scale(1.03, 1.03);transform-origin:bottom left}100%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom left}}@keyframes fb_bounce_out_v2{0%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom right}100%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom right}}@keyframes fb_bounce_out_from_left{0%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom left}100%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom left}}@keyframes slideInFromBottom{0%{opacity:.1;transform:translateY(100%)}100%{opacity:1;transform:translateY(0)}}@keyframes slideInFromBottomDelay{0%{opacity:0;transform:translateY(100%)}97%{opacity:0;transform:translateY(100%)}100%{opacity:1;transform:translateY(0)}}</style></head>

<body class="home page-template-default page page-id-437747 wpb-js-composer js-comp-ver-6.10.0 vc_responsive"><div class="qc-cmp2-container" id="qc-cmp2-container" data-nosnippet=""><a class="qc-cmp2-persistent-link" id="qc-cmp2-persistent-link" data-nosnippet="" tabindex="0" href="#"><img data-nosnippet="" src="data:image/svg+xml,%3Csvg viewBox='0 0 16 17' version='1.1' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' xmlns:xlink='http://www.w3.org/1999/xlink' style='margin-right: 5px; height: 17px;'%3E%3Cg id='Page-1' stroke='none' stroke-width='1' fill='none' fill-rule='evenodd'%3E%3Cg id='cog' fill='%23FFFFFF' fill-rule='nonzero'%3E%3Cpath d='M15.596917,9.98326938 L14.5041079,9.33798816 C14.5728064,8.7815386 14.5728064,8.2184614 14.5041079,7.66201184 L15.596917,7.01673062 C15.9178229,6.82726259 16.0726124,6.43742732 15.9670848,6.0741546 C15.5912871,4.78033611 14.9223646,3.61573153 14.0390021,2.66061113 C13.7831755,2.38401797 13.3749053,2.32348965 13.0525249,2.51384881 L11.9613243,3.15813608 C11.5248519,2.81840117 11.0481221,2.53648663 10.542482,2.31910255 L10.542482,1.02991108 C10.542482,0.648438733 10.2860522,0.316869683 9.92305592,0.229024792 C8.66155,-0.07632446 7.33871809,-0.0763587342 6.07694408,0.229024792 C5.71398131,0.316869683 5.457518,0.648404458 5.457518,1.02991108 L5.457518,2.31910255 C4.95187406,2.53647872 4.47514334,2.81839382 4.03867572,3.15813608 L2.94747511,2.51384881 C2.62506122,2.32348965 2.21679094,2.38401797 1.96099786,2.66061113 C1.07763542,3.61573153 0.40871289,4.78037038 0.0329152236,6.0741546 C-0.072612407,6.43742732 0.0821770899,6.82722832 0.403082962,7.01673062 L1.49589212,7.66201184 C1.42719356,8.2184614 1.42719356,8.7815386 1.49589212,9.33798816 L0.403082962,9.98326938 C0.0821770899,10.1727374 -0.072612407,10.5625727 0.0329152236,10.9258454 C0.40871289,12.2196296 1.07763542,13.3842685 1.96099786,14.3393889 C2.21682445,14.615982 2.62509474,14.6765103 2.94747511,14.4861855 L4.03867572,13.8418982 C4.47514096,14.1816349 4.95187243,14.4635389 5.457518,14.6808975 L5.457518,15.9700889 C5.457518,16.3515613 5.7139478,16.6831303 6.07694408,16.7709752 C7.33848351,17.0763245 8.66128191,17.0763587 9.92305592,16.7709752 C10.2860187,16.6831303 10.542482,16.3515955 10.542482,15.9700889 L10.542482,14.6808975 C11.0481183,14.4635198 11.5248475,14.1816171 11.9613243,13.8418982 L13.0525249,14.4861855 C13.3749053,14.6765446 13.7831755,14.6160163 14.0390021,14.3393889 C14.9223646,13.3842685 15.5912871,12.2196296 15.9670848,10.9258454 C16.0726124,10.5625727 15.9178229,10.1727717 15.596917,9.98326938 Z M13.4026193,13.4264943 L11.8507364,12.510001 C10.9463288,13.3007421 10.6255905,13.4997041 9.47011484,13.9172673 L9.47011484,15.7502196 C8.50024808,15.9548373 7.49975192,15.9548373 6.52988516,15.7502196 L6.52988516,13.9172673 C5.4031959,13.5101235 5.07699522,13.3210668 4.14926358,12.510001 L2.59738075,13.4264943 C1.9368696,12.6693763 1.43490124,11.7817076 1.12525522,10.8230912 L2.67780828,9.90659789 C2.4588108,8.69270694 2.45871027,8.30790999 2.67780828,7.09340211 L1.12525522,6.17690879 C1.43490124,5.21829242 1.93690311,4.33058946 2.59738075,3.57312864 L4.14926358,4.49030745 C5.0667072,3.68712478 5.39129933,3.4941265 6.52988516,3.08269846 L6.52988516,1.24978037 C7.49971774,1.04482059 8.50028226,1.04482059 9.47011484,1.24978037 L9.47011484,3.08273274 C10.6087677,3.49419505 10.9333933,3.6872276 11.8507364,4.49034172 L13.4026193,3.57316291 C14.0630969,4.33058946 14.5650988,5.21829242 14.8747448,6.17694306 L13.3221917,7.09343638 C13.5412227,8.3076358 13.5412897,8.69212428 13.3221917,9.90663217 L14.8747448,10.8231255 C14.5650988,11.7817076 14.0631304,12.6694105 13.4026193,13.4264943 Z M8,5.20968958 C6.22607014,5.20968958 4.78289853,6.68570996 4.78289853,8.50001714 C4.78289853,10.3143243 6.22607014,11.7903447 8,11.7903447 C9.77392986,11.7903447 11.2171015,10.3143243 11.2171015,8.50001714 C11.2171015,6.68570996 9.77392986,5.20968958 8,5.20968958 Z M8,10.6935688 C6.81738009,10.6935688 5.85526568,9.70955526 5.85526568,8.50001714 C5.85526568,7.29047902 6.81738009,6.30646543 8,6.30646543 C9.18261991,6.30646543 10.1447343,7.29047902 10.1447343,8.50001714 C10.1447343,9.70955526 9.18261991,10.6935688 8,10.6935688 Z' id='Shape'%3E%3C/path%3E%3C/g%3E%3C/g%3E%3C/svg%3E" alt="Adatvédelem">Adatvédelem</a></div>

<!-- Init dark mode. -->
<script>
	hir24.darkMode.init();
</script>
<!-- / Init dark mode. -->

<div id="fb-root" class=" fb_reset"><div style="position: absolute; top: -10000px; width: 0px; height: 0px;"><div></div></div></div>
		<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><script type="text/javascript">	(function() {        const insertBt = () => {			window._btq = window._btq || [];			window._btq.request = window._btq.request || function(){return{};};			const bt = document.createElement('script');			bt.type = 'text/javascript';			bt.async = true;			bt.onload = function(){				window.dispatchEvent( new Event('btLoaded') );			};			bt.src = ('https:' === document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'bt.p24.hu/btarget.js?t=202403191436';			const s = document.getElementsByTagName('script')[0];			s.parentNode.insertBefore(bt, s);		};		insertBt();		window.addEventListener("btAjaxLoad", insertBt);	})();</script>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-WJSC4J"height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src='//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);})(window,document,'script','dataLayer','GTM-WJSC4J');</script>

<script src="//ad.adverticum.net/g3.js"></script><iframe name="__tcfapiLocator" style="display: none;"></iframe><div class="o-page hir24" id="page">
	<div class="o-page__topBanner top-banner-row sticky-banner">
			<!-- CTS - top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="top">
				<script>
					try {
						tagging.render('top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div>
		<nav class="o-page__header o-header cf -stickyHeaderShow affix" id="nav-hir24">
		<div class="o-header__wrap container">
						<div class="o-header__menuWrap">

				<h1 class="m-brandLogo fl cf">
	<a class="m-brandLogo__wrap" href="https://24.hu/"><span class="d-none">24.hu</span></a>
</h1>
<a class="o-header__megaMenu a-menu -mBars u-dropdown__btn fl" id="navbar-main" href="#" aria-label="Almenü"></a>
<div class="m-megaMenu m-dropdownMenu -megaMenuCnt u-dropdown__cnt">
	<div class="m-megaMenu__row">
		<div class="m-megaMenu__searchWrap -onMegaMenu">
			<!-- searchbar -->
			<form id="search-form-2" class="m-megaMenu__searchFrom" role="search" action="https://24.hu/" onsubmit="return hir24.header.searchFormValidate('search-form-2');">
	<input type="search" class="m-megaMenu__searchInput bold" placeholder="Keresés..." value="" name="s">
	<button class="m-megaMenu__searchBtn a-btn -transparentBtn -searchBtn" type="submit">Keresés</button>
</form>

<script type="text/javascript">
	hir24.header.setSearchInputValue('search-form-2');
</script>
		</div>
		<div class="m-megaMenu__communityWrap">
			<a class="m-megaMenu__newsletterLink u-darkBack uppercase bold tC fl" href="/hirlevel-feliratkozas/">Hírlevél</a>
			<a class="m-megaMenu__link -fbLink fl" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -youtubeLink fl" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -instaLink fl" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -userLetter fl overlay-trigger" id="overlay_readers_letter_send" href="#overlay_readers_letter" aria-label="Cikk beküldése"></a>

		</div>
	</div>
	<div class="m-megaMenu__row u-topBorder u-lightBorderColor">
		<div class="m-megaMenu__categoryWrap m-categoryMenu -categoryMenuInMegamenu a-baseTag ">
			<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decorRectTitle u-brandColor uppercase">
				Témák</h2>
			<ul><li><a href="https://focieb2024.24.hu/">Foci-Eb 2024 <span class="menu-logo-foci-eb-2024"></span></a></li>
<li><a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo">Németország-Dánia <span class="menu-logo-nemetorszag-dania"></span></a></li>
<li><a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-svajc-olaszorszag-nyolcaddonto-meccs-elo/">Svájc-Olaszország <span class="menu-logo-svajc-olaszorszag"></span></a></li>
<li><a href="https://focieb2024.24.hu/tag/varga-barnabas/">Varga Barnabás <span class="menu-logo-varga-barnabas"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/magyar-peter/">Magyar Péter <span class="menu-logo-magyar-peter"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/valasztas-2024/">Választás 2024 <span class="menu-logo-valasztas-2024"></span></a></li>
</ul>		</div>
		<div class="m-megaMenu__top24Wrap">
			<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decorRectTitle u-brandColor uppercase">
				Huszonnégy</h2>
						<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colMobile">
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																		<a href="https://24.hu/belfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																			<a href="https://24.hu/kulfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																			<a href="https://24.hu/gazdasag/" class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																			<a href="https://24.hu/kultura/" class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																			<a href="https://24.hu/tech/" class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																			<a href="https://24.hu/elet-stilus/" class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																			<a href="https://24.hu/szorakozas/" class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																			<a href="https://24.hu/24-podcast/" class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																										</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																													<a href="https://24.hu/kozelet/" class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																			<a href="https://24.hu/europoli/" class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																			<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/" class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																			<a href="https://24.hu/tudomany/" class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																			<a href="https://24.hu/sport/" class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																			<a href="https://24.hu/otthon/" class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																			<a href="https://24.hu/velemeny/" class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																			<a href="https://24.hu/video/" class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
															</div>
			</div>
						<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colDesktop">
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																		<a href="https://24.hu/belfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																			<a href="https://24.hu/kulfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																			<a href="https://24.hu/gazdasag/" class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																			<a href="https://24.hu/kultura/" class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																			<a href="https://24.hu/tech/" class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																			<a href="https://24.hu/elet-stilus/" class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																			<a href="https://24.hu/szorakozas/" class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																			<a href="https://24.hu/24-podcast/" class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																										</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																													<a href="https://24.hu/kozelet/" class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																			<a href="https://24.hu/europoli/" class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																			<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/" class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																			<a href="https://24.hu/tudomany/" class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																			<a href="https://24.hu/sport/" class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																			<a href="https://24.hu/otthon/" class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																			<a href="https://24.hu/velemeny/" class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																			<a href="https://24.hu/video/" class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
															</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
											<a href="https://rangado.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Rangadó</a>
											<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Sokszínű Vidék</a>
											<a href="https://top24.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link">Top24</a>
											<a href="https://istentudja.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Isten tudja</a>
									</div>
			</div>
		</div>
			</div>
</div>
<a class="a-menu -menuTop24" href="https://top24.24.hu/"></a>
						</div>
			<div class="o-header__etcWrap">
				<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInHeader swiper-container swiper-container-initialized swiper-container-horizontal swiper-container-free-mode">
	<ul id="tag-menu" class="swiper-wrapper -headerCategoryMenu"><li class="swiper-slide swiper-slide-active"><a href="https://focieb2024.24.hu/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-foci-eb-2024">Foci-Eb 2024 </a></li><li class="swiper-slide swiper-slide-next"><a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-nemetorszag-dania">Németország-Dánia </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-svajc-olaszorszag-nyolcaddonto-meccs-elo/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-svajc-olaszorszag">Svájc-Olaszország </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://focieb2024.24.hu/tag/varga-barnabas/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-varga-barnabas">Varga Barnabás </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/magyar-peter/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-magyar-peter">Magyar Péter </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/valasztas-2024/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-valasztas-2024">Választás 2024 </a></li></ul><span class="swiper-notification" aria-live="assertive" aria-atomic="true"></span></div>
				<div class="o-header__featuresWrap">
					<div class="m-weather">
	<a class="m-weather__link" href="https://kiderul.hu" target="_blank" rel="nofollow noopener">
		<p><span class="m-weather__number">35°C</span><span class="m-weather__img"><img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/weather/ifc9_2.svg" alt="erősen felhős" title="erősen felhős"></span></p>
	</a>
</div>
<div class="o-header__iconWrap" id="dark-mode-btn-wrap">
	<a class="a-icon -normalModeBtn" href="#" onclick="hir24.darkMode.toggle();return false;" title="Váltás normál és sötét olvasási mód között"></a>
</div>
<div class="m-login">
	<div class="m-login__wrap">
		<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedOut" href="#">
			<span class="m-login__btnTxt -loginTxt central-sso-login-btn">Belépés</span>
			<span class="m-login__btnTxt -registrationTxt central-sso-login-btn">Regisztráció</span>
		</a>

		<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedIn" href="#" onclick="hir24.header.hideNoticeIcon();">
			<span class="m-login__icon"></span>
			<span class="m-login__iconTxt">Profilom</span>
		</a>
		<div class="m-dropdownMenu u-dropdown__cnt m-login -loginMenu -loggedIn">
			<div class="m-login__profileItem -userName">
				<div class="m-login__userName"></div>
			</div>
			<div class="m-login__subTitle">Profil</div>
			<a class="m-login__profileItem -profile" href="https://24.hu/profilom/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Profilom</div>
					<p class="m-login__subTxt">Profilhoz kapcsolódó beállítások</p>
				</div>
			</a>
			<div class="m-login__subTitle">Feliratkozásaim</div>
			<a class="m-login__profileItem -newsletterSettings" href="https://24.hu/hirleveleim/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Hírleveleim</div>
					<p class="m-login__subTxt">Hírlevelek, amikre fel vagyok iratkozva</p>
				</div>
			</a>
			<div class="m-login__subTitle">Tartalom</div>
			<a class="m-login__profileItem -articles" href="/mentett-cikkek/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Mentett cikkeim</div>
					<p class="m-login__subTxt">Elmentett cikkeim listája</p>
				</div>
			</a>
			<a class="m-login__profileItem -authors" href="/szerzoim/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Követett szerzőim</div>
					<p class="m-login__subTxt">Az összes követett szerzőm összegyűjtve</p>
				</div>
			</a>
			<a class="m-login__profileItem -btn -profileBtn -logout central-sso-logout-btn" href="#">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Kijelentkezés</div>
				</div>
			</a>
		</div>
	</div>
</div>
				</div>
			</div>
		</div>
		</nav>

	<div class="o-page__belowNavbarBanner below-navbar-banner-row cf" style="margin-top: 45px;">
	<div class="row">
				<!-- CTS - content-top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="content-top">
				<script>
					try {
						tagging.render('content-top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone1885685" class="goAdverticum a8a263be goa-embedded" data-adsv-name="top" style="font-weight: normal; font-style: normal; text-align: center; margin: 20px auto 10px;"><div style="position: relative;"><span style="position: static; display: block; color: rgb(192, 192, 192); font-weight: normal; font-style: normal; text-align: center; font-size: 9px; line-height: 15px; margin-bottom: 10px; top: -15px; left: 0px;">HIRDETÉS</span></div><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var dataAdsvName = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '1885685';                        dataAdsvName = 'top';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '';                        dataAdsvName = '';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '1885685';                        dataAdsvName = '';                        if (dataAdsvName == "") {                            dataAdsvName = 'top';                        }                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.setAttribute('data-adsv-name', dataAdsvName);                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script><div><div id="zone6749074_1885685" class="goa-inserterScript-1885685 goa-embedded"><a rel="nofollow" href="https://ad.adverticum.net/C/6749074/7637440/763669800/1719758830425/24.hu/7636697/?u=0000000&amp;click0=https%3A%2F%2Fad.adverticum.net%2FC%2F1885685%2F7622853%2F762285000%2F1719758830425%2F24.hu%2F7622848%2F%3Fu%3D0000000%26ct0%3D" target="_blank"><img src="https://ad.adverticum.net/banners/7636067/24WW26_H_DHKBABYTEXTIL_Ferfipoloing_970x250.jpg" alt="" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; display: inline-block;width: 970px;height: 250px;" id="goa-imageBanner-6749074"></a></div>
<script type="text/javascript">
// 
window.goAdverticum3.onReady(function(goa3){
    var $ = goa3.getjQuery(),
        started = false,
        timer,
        adStarter = function () {
            if (started) return;
            if ($("div#zone6749074_1885685")[0]) {
                $("div#zone6749074_1885685").goa(6749074,{p:100,c0:"https://ad.adverticum.net/C/1885685/7622853/762285000/1719758830425/24.hu/7622848/?u=0000000&ct0="});
                started = true;
                clearTimeout(timer);
                return;
            }
            timer = setTimeout(adStarter, 100);
        };
    adStarter();
});
// 
</script></div></div>
			</div>
		</div>	</div>
</div>

<div class="o-page__cnt -mainContainer container cf ">
	<div class="site-content _ce_measure_top" id="content">
<div class="hir24-rovat -indexPage"><section class="wpb-content-wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kadar-janos-kommunista-borton-rakosi/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-1024x575.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-1536x863.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/ill24_kadar_03-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kadar-janos-kommunista-borton-rakosi/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kadar-janos-kommunista-borton-rakosi/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="0" mrfobservableid="3800673f-5e0a-473d-93c5-b2f9aa18d7bd">Kádár ment neki legkeményebben a rendőröknek</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Kádár János egyre mélyebb depresszióba süllyedt, miután „árulásáért” társai kiközösítették. A feloldozást a szegedi Csillagban kapta meg Rákositól – igaz, először egy kasszafúróban vélte felismerni a nagy vezért.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/fopolgarmester-valasztas-vitezy-david-alkotmanyjogi-panasz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/fopolgarmester-valasztas-vitezy-david-alkotmanyjogi-panasz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="1" mrfobservableid="8ed01416-c5f9-4032-b48d-5977d1d54e18">Főpolgármester-választás: Vitézy Dávid benyújtotta alkotmányjogi panaszát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/embercsempeszek-delvidek-horgos-migracio-muszaki-hatarzar-szerb-csendorseg/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393.jpg 711w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393-300x168.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393-480x269.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/embercsempeszek-roplabdaznak-e1719752931393-660x370.jpg 660w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/embercsempeszek-delvidek-horgos-migracio-muszaki-hatarzar-szerb-csendorseg/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/embercsempeszek-delvidek-horgos-migracio-muszaki-hatarzar-szerb-csendorseg/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="2" mrfobservableid="671c32cb-ee3c-4241-b344-74cf43c3e12e">Még röplabdáztak is az embercsempészek az erdőben – így néz ki most a délvidéki határ túloldala</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget -morePosts real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium -firstTitle">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/orban-viktor-becs-eu-patriota-kialtvany/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/orban-viktor-becs-eu-patriota-kialtvany/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="3" mrfobservableid="a250097d-6ef9-415f-8f89-6a7ac22eaa9d">„Olyan politikai formációit hozunk létre, amely nagyon gyorsan az európai jobboldal legnagyobb frakciója lesz” - patrióta kiáltványt fogadtak el Orbánék Bécsben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<div class="m-articleWidget__articleListWrap -more">
<div class="m-articleWidget__articleListItem -fsSmall">
	<a class="m-articleWidget__title -fsSmall" href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/magyar-peter-orban-viktor-uj-partszovetseg/">Magyar Péter: Olyan ez, mint amikor egyik klubba sem hívnak meg, ezért sértődötten alapítasz egy sajátot</a>
</div>
</div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/euro-2024-foci-eb-angol-valogatott-gyenge-teljesitmeny-gareth-southgate/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1.jpg 1500w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/foden-1-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconEb2024Wrap">EB24</span>
							<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/euro-2024-foci-eb-angol-valogatott-gyenge-teljesitmeny-gareth-southgate/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/euro-2024-foci-eb-angol-valogatott-gyenge-teljesitmeny-gareth-southgate/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="4" mrfobservableid="771d1432-3daa-4ff6-95fe-df933565da9f">Láthatatlan sztárokkal lábalna ki a középszerűségből a magyarokkal példálózó angol kapitány</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/30/apple-id-botrany-penzlevonasok-kartalanitas-visszaterites-bankok/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/30/apple-id-botrany-penzlevonasok-kartalanitas-visszaterites-bankok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="5" mrfobservableid="fd3ae55e-34e4-4219-99a5-cab627efa29e">Apple-botrány: érkezik vissza a pénz a károsultaknak</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/svajc-esozes-foldcsuszamlas-arviz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/svajc-esozes-foldcsuszamlas-arviz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="6" mrfobservableid="d0831c8f-b1e1-46ca-9025-29db60dcbd95">Özönvízszerű esőzés Svájcban: ketten meghaltak, több völgyet nem lehet megközelíteni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row02 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row02">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row02'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="m-match -matchCalendar -commonMatchAttributes widget eb2024 _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Címlapi meccs ajánló komponens - eb2024" '="">
	<div class="m-match__subHeader">Meccsek</div>
	<div class="m-match__item -notStarted">

		<div class="m-match__cntWrap -headerCnt d-flex">
			<div class="m-match__labelInfo -date">
				<i class="fas fa-clock"></i>
				<span class="m-match__labelInfoDate -shortMonth">Jún. 30.</span>
				<span class="m-match__labelInfoDate -longMonth">Június 30.</span>
				<span class="m-match__labelInfoDate -hour">18:00</span>
			</div>
						<div class="m-match__labelInfo -place">
				<i class="fas fa-map-marker-alt"></i>
				<span class="m-match__labelInfoPlaceCnt -city">Gelsenkirchen</span>
				<span class="m-match__labelInfoPlaceCnt -arena">Arena AufSchalke</span>
			</div>
		</div>

		<div class="m-match__cntWrap -mainCnt d-flex">
			<a class="m-match__cnt -teamLeft d-flex" data-team="ENG" href="https://focieb2024.24.hu/csapatok/anglia">
									<img class="m-match__flag a-flag" src="https://stat-olimpia24.p24.hu/images/flags/eb2024-flag-eng.svg" alt="ENG">
								<div class="m-match__countryWrap">
					<span class="m-match__country -longName">ENG</span>
					<span class="m-match__country -shortName">ENG</span>
				</div>
			</a>

							<div class="m-match__cnt -hour d-flex">
					<div class="m-match__hour">18:00</div>
				</div>
			
			<a class="m-match__cnt -teamRight d-flex" data-team="SVK" href="https://focieb2024.24.hu/csapatok/szlovakia">
									<img class="m-match__flag a-flag" src="https://stat-olimpia24.p24.hu/images/flags/eb2024-flag-svk.svg" alt="SVK">
								<div class="m-match__countryWrap">
					<span class="m-match__country -longName">SVK</span>
					<span class="m-match__country -shortName">SVK</span>
				</div>
			</a>
		</div>

		<div class="m-match__cntWrap -etcCnt d-flex">
						<div class="m-match__labelInfo -group -groupType2">Nyolcaddöntő<span class="m-match__groupTxt"></span></div>
						<div class="m-match__labelInfo -liveLinkWrap">
							</div>
		</div>
	</div>
		<div class="m-match__item -notStarted">

		<div class="m-match__cntWrap -headerCnt d-flex">
			<div class="m-match__labelInfo -date">
				<i class="fas fa-clock"></i>
				<span class="m-match__labelInfoDate -shortMonth">Jún. 30.</span>
				<span class="m-match__labelInfoDate -longMonth">Június 30.</span>
				<span class="m-match__labelInfoDate -hour">21:00</span>
			</div>
						<div class="m-match__labelInfo -place">
				<i class="fas fa-map-marker-alt"></i>
				<span class="m-match__labelInfoPlaceCnt -city">Köln</span>
				<span class="m-match__labelInfoPlaceCnt -arena">Cologne Stadium</span>
			</div>
		</div>

		<div class="m-match__cntWrap -mainCnt d-flex">
			<a class="m-match__cnt -teamLeft d-flex" data-team="ESP" href="https://focieb2024.24.hu/csapatok/spanyolorszag">
									<img class="m-match__flag a-flag" src="https://stat-olimpia24.p24.hu/images/flags/eb2024-flag-esp.svg" alt="ESP">
								<div class="m-match__countryWrap">
					<span class="m-match__country -longName">ESP</span>
					<span class="m-match__country -shortName">ESP</span>
				</div>
			</a>

							<div class="m-match__cnt -hour d-flex">
					<div class="m-match__hour">21:00</div>
				</div>
			
			<a class="m-match__cnt -teamRight d-flex" data-team="GEO" href="https://focieb2024.24.hu/csapatok/gruzia">
									<img class="m-match__flag a-flag" src="https://stat-olimpia24.p24.hu/images/flags/eb2024-flag-geo.svg" alt="GEO">
								<div class="m-match__countryWrap">
					<span class="m-match__country -longName">GEO</span>
					<span class="m-match__country -shortName">GEO</span>
				</div>
			</a>
		</div>

		<div class="m-match__cntWrap -etcCnt d-flex">
						<div class="m-match__labelInfo -group -groupType2">Nyolcaddöntő<span class="m-match__groupTxt"></span></div>
						<div class="m-match__labelInfo -liveLinkWrap">
							</div>
		</div>
	</div>
		<div class="m-match__subHeader">
		<a class="m-match__subHeaderLink" href="https://focieb2024.24.hu/meccsnaptar">Részletes EB-menetrend</a>
	</div>
</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/06/30/fogyasztovedelem-legitarsasagok-kartalanitas/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kozelet/2024/06/30/fogyasztovedelem-legitarsasagok-kartalanitas/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="7" mrfobservableid="81312005-8b9b-4c57-b055-d899c11fc9f5">A fogyasztóvédelem rárepül a linkeskedő légitársaságokra</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag -livePost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconLiveWrap a-tag -coloredBackWithoutHover tag-live">Élő</span>
	</div>

								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/orosz-ukran-haboru-elo-hirfolyam-7-2/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/orosz-ukran-haboru-elo-hirfolyam-7-2/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="8" mrfobservableid="0d4b5b43-4d1d-4b2c-9c03-ef52d3ced839">Heten meghaltak, több mint harmincan megsebesültek egy orosz támadásban Vilnyánszkban</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag -livePost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconLiveWrap a-tag -coloredBackWithoutHover tag-live">Élő</span>
	</div>

								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/izrael-hamasz-haboru-elo-hirfolyam-16/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/izrael-hamasz-haboru-elo-hirfolyam-16/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="9" mrfobservableid="bd3bdb78-5668-46a3-a187-8f7ae201f6da">Október óta 115 ezer gázai állampolgár juthatott át Egyiptomba</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div id="ida3756cc409e36e672cd740e2c0a0261b" class="m-podcastWidget widget cf real-size-3 _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Podcast nyitóoldali box">
	<article class="m-podcastWidget__item">
		<div class="m-podcastWidget__boxTitleWrap cf">
			<div class="m-podcastWidget__boxTitle">
				<a href="https://24.hu/24-podcast/">Podcast</a>
			</div>
			<div class="m-podcastWidget__storeBtnsWrap">
									<a href="https://open.spotify.com/show/1xlQ2mGgSTurVmI5SCF7oh" target="_blank">
						<i class="fab fa-spotify"></i>
					</a>
													<a href="https://www.google.com/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly8yNC5odS9mZWVkL3ppY2Nlcl8yNGh1Lw" target="_blank">
						<i class="fab fa-android"></i>
					</a>
													<a href="https://podcasts.apple.com/hu/podcast/ziccer-24-hu/id1472746773" target="_blank">
						<i class="fab fa-apple"></i>
					</a>
							</div>
		</div>
		<div class="m-podcastWidget__imgWrap" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(17, 17, 21, 0.5), rgba(17, 17, 21, 0.5)), url('https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/ziccer.jpg');">
			<a class="m-podcastWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/sport/2024/06/30/podcast-ziccer-foci-eb-2024-keri-andras-daniel/">
				<div class="m-podcastWidget__playBtn">
					<span></span>
				</div>
			</a>
		</div>
		<div class="m-podcastWidget__title">
			<a class="m-podcastWidget__titleLink" href="https://24.hu/sport/2024/06/30/podcast-ziccer-foci-eb-2024-keri-andras-daniel/">
				Kéri András Dániel: Spalletti nem tudott identitást adni az olasz csapatnak			</a>
		</div>
					<div class="m-podcastWidget__lead">
				Az Európa-bajnoki nyolcaddöntők kezdésén Svájc tükörsimán verte Olaszországot, Németország pedig egy viharos meccsen ejtette ki Dániát. Luciano Spalletti és az olasz futball hiányosságainak kivesézése mellett a németek és dánok közötti igazságtételben ezúttal Kéri András Dániel, futballszakíró, a Sport TV szakértője volt partnerünk.			</div>
				<div class="m-podcastWidget__cnt">
			<a class="m-podcastWidget__cntLink" href="https://24.hu/24-podcast/podcast-ziccer_24hu/">Ziccer</a>		</div>
	</article>
</div>

<style type="text/css">
	#ida3756cc409e36e672cd740e2c0a0261b	.m-podcastWidget__cntLink {
		color: #3EE297;
	}

	#ida3756cc409e36e672cd740e2c0a0261b	.m-podcastWidget__cntLink:before {
		background: #3EE297;
	}
</style>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/szaharai-homok-idojaras-ciklon/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/szaharai-homok-idojaras-ciklon/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="10" mrfobservableid="dbff258b-bd4d-41cc-b869-c768ac602fac">Szaharai homokot hord hazánkba a ciklon</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/egynapos-autopalyamatrica-dijak-birsagok/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/egynapos-autopalyamatrica-dijak-birsagok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="11" mrfobservableid="085b44db-6cad-425d-a511-7807c3299afc">Sokkal több külföldi vesz egynapos autópálya-matricát, mint magyar</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/balatonfured-kikoto-vitorlas-tuz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/balatonfured-kikoto-vitorlas-tuz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="12" mrfobservableid="7ccc7b11-3d87-43b4-8343-bda9fac46105">Kigyulladt egy vitorláshajó a balatonfüredi kikötőben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/csango-magyar-nyelvjaras-gyujtes-moldva-barth-janos-interju/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat.jpg 3507w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0877043562-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/csango-magyar-nyelvjaras-gyujtes-moldva-barth-janos-interju/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/csango-magyar-nyelvjaras-gyujtes-moldva-barth-janos-interju/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="13" mrfobservableid="a4175902-c890-46c6-91d5-b97b80ffbce7">„Nem értettük, mi történt azzal, aki megcepenyilódott”</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Dr. Bárth János nyelvésszel beszélgettünk, akitől megtudtuk, hogy mit paciltak Moldvában, és mi mindent szoktak csánni arrafelé az emberek. És azt is elmondta, miben hasonlít a nyelvjárásgyűjtés a stoppolásra.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget -morePosts h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium -firstTitle">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-maszkos-ferfi-a-stadion-tetoszerkezeten-rendorseg-letartoztatas/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-maszkos-ferfi-a-stadion-tetoszerkezeten-rendorseg-letartoztatas/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="14" mrfobservableid="b2db4642-9a23-426e-b1f9-34e223f693ca">Egy maszkos férfi akciózott a dortmundi stadion tetőszerkezetén a német-dán Eb-meccs közben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<div class="m-articleWidget__articleListWrap -more">
<div class="m-articleWidget__articleListItem -fsSmall">
	<a class="m-articleWidget__title -fsSmall" href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-svajc-olaszorszag-nyolcaddonto-meccs-elo/">Svájc oktatta és hazaküldte az Eb-ről a címvédő olaszokat</a>
</div>
</div></div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/mls-brian-white-bravuros-gol-skorpiorugas-vancouver-whitecaps/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/mls-brian-white-bravuros-gol-skorpiorugas-vancouver-whitecaps/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="15" mrfobservableid="722c6056-838e-433e-9596-8d4874a54146">Ha ez tudatos mozdulat volt, akkor itt az év egyik legmenőbb gólja</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row03 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row03">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row03'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone4853271" class="goAdverticum" data-empty="" style="width: 0px; height: 0px;"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '4853271';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '2147727';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/30/ismeretlen-budapest-amhara-etiop-etiopia-pincer-szokoly-endre-casa-tekli-solum-gojten/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153.jpg 2560w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_112153-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/30/ismeretlen-budapest-amhara-etiop-etiopia-pincer-szokoly-endre-casa-tekli-solum-gojten/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/30/ismeretlen-budapest-amhara-etiop-etiopia-pincer-szokoly-endre-casa-tekli-solum-gojten/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="16" mrfobservableid="52858897-937b-4a28-bda6-fda181218211">Etióp pincérek keltettek feltűnést az ötvenes évek Budapestjén</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/robert-fico-maradando-serules-merenylet-egeszsegi-allapot/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/robert-fico-maradando-serules-merenylet-egeszsegi-allapot/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="17" mrfobservableid="20294655-9970-4754-8b9a-3af2eedfca56">Maradandó sérülései vannak Robert Ficónak</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A szlovák miniszterelnök állapota kiszámíthatatlan.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/tenerifen-nyoma-veszett-egy-brit-komuvesfiunak/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/tenerifen-nyoma-veszett-egy-brit-komuvesfiunak/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="18" mrfobservableid="5d287899-7d9f-4fd0-a725-317df84f2e14">Tenerifén nyoma veszett egy brit kőművesfiúnak</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Mielőtt lemerült volna a telefonja, azt mondta egy barátjának, hogy szomjas és eltévedt.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/szent-hedvig-kiraly-kiralyno-tortenelem/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat.jpg 3513w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-513682285-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/szent-hedvig-kiraly-kiralyno-tortenelem/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/szent-hedvig-kiraly-kiralyno-tortenelem/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="19" mrfobservableid="34311510-1784-47b6-bf2d-66615130d64d">Így lett lengyel király a fiúsított magyar királylányból</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/bostoni-teadelutan-gyarmat-anglia-tortenelem/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="175" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000.jpg 5315w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-300x164.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-1024x560.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-768x420.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-160x88.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-320x175.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-480x263.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-660x361.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-800x438.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-1536x840.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-2048x1120.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1035033000-1140x624.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/bostoni-teadelutan-gyarmat-anglia-tortenelem/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/bostoni-teadelutan-gyarmat-anglia-tortenelem/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="20" mrfobservableid="4337ce6e-8b76-49c2-b55e-34b9638aa7c1">Véres tiltakozások vezettek a bostoni teadélutánhoz</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row04 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row04">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row04'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/voros-liderc-magaslegkori-fenyjelenseg-kodkisules-gyula/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693.jpeg 1341w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-300x169.jpeg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-1024x576.jpeg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-768x432.jpeg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-160x90.jpeg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-320x180.jpeg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-480x270.jpeg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-660x371.jpeg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-800x450.jpeg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-30-e1719729307693-1140x641.jpeg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/voros-liderc-magaslegkori-fenyjelenseg-kodkisules-gyula/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/voros-liderc-magaslegkori-fenyjelenseg-kodkisules-gyula/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="21" mrfobservableid="1e8a5468-a93a-4edf-ae9a-215c36937c45">Vörös lidércet fotóztak Gyuláról</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A látványos égi jelenség egy zivatarfelhő felett jelent meg.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kulonleges-ritka-fehet-boleny-borju-eltunese/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501.jpeg 1760w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-300x168.jpeg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-1024x575.jpeg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-768x431.jpeg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-160x90.jpeg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-320x180.jpeg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-480x269.jpeg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-660x371.jpeg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-800x449.jpeg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-1536x862.jpeg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/pixelcut-export-31-e1719740538501-1140x640.jpeg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kulonleges-ritka-fehet-boleny-borju-eltunese/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kulonleges-ritka-fehet-boleny-borju-eltunese/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="22" mrfobservableid="68ef9813-aba8-4bf3-b365-f415be1d1120">Eltűnt az újszülött, ritka fehér bölény</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Már hetek óta nem látta senki, vannak akik komolyan aggódnak miatta.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/svajc-esozes-foldcsuszamlas-arviz/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899.jpg 3403w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-1024x577.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/svajc-e1719740134899-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/svajc-esozes-foldcsuszamlas-arviz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/svajc-esozes-foldcsuszamlas-arviz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="23" mrfobservableid="547e32bc-8499-4797-88c7-6797504d61ab">Özönvízszerű esőzés Svájcban: ketten meghaltak, több völgyet nem lehet megközelíteni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/ritka-capa-leszurasa-amerika-veszelyeztetett-faj/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657.jpg 1573w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-1024x575.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-1536x863.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gqs7o2rwwaas0j9-e1719722746657-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/ritka-capa-leszurasa-amerika-veszelyeztetett-faj/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/ritka-capa-leszurasa-amerika-veszelyeztetett-faj/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="24" mrfobservableid="f2abc0db-3c86-4808-813c-6b5205d440a9">Ritka cápát szúrt halálra egy amerikai horgász</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Egy másik fajjal keverhette össze a súlyosan veszélyeztetett állatot.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row05 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row05">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row05'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-emphasizedWidget _ce_measure_widget h24-col-1 real-size-12" data-ce-measure-widget="Kiemelt ajánló">
<article class="m-emphasizedWidget__wrap cf -noMobileImg -isDark -fsMedium">
	<div class="m-emphasizedWidget__innerWrap">
		<picture><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat.jpg 3000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1140x641.jpg 1140w" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1206px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1150px, 1260px"><source media="(min-width: 768px)" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat.jpg 3000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1140x641.jpg 1140w" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1206px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1150px, 1260px"><img width="3000" height="1687" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1206px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1150px, 1260px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat.jpg 3000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34ya8mz-masolat-1140x641.jpg 1140w"></picture>		<div class="m-emphasizedWidget__content">
									<div class="m-emphasizedWidget__titleWrap">
				<h2 class="m-emphasizedWidget__title">
					<a class="m-emphasizedWidget__link m-articleWidget__link -emphasizedLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/nagyvilag-a-het-kepei-fotogaleria-2024-06-21-28/" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/nagyvilag-a-het-kepei-fotogaleria-2024-06-21-28/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="25" mrfobservableid="8831927a-ab78-46e5-bdc1-17831de09a0a">Csirkeáldozat, csúnya kutya és robotujj a hét legizgalmasabb képein</a>
				</h2>
			</div>
			<a class="m-emphasizedWidget__lead m-articleWidget__lead" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/nagyvilag-a-het-kepei-fotogaleria-2024-06-21-28/">A június 21. és 28. közötti időszak eseményeiből állítottuk össze fotógalériánkat.</a>
								</div>
	</div>
	</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kandasz-andrea-biciklibaleset-mindket-karja-eltort/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kandasz-andrea-biciklibaleset-mindket-karja-eltort/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="26" mrfobservableid="4dcdf5d6-6dec-4263-9aae-4eac4e575e13">Biciklibalesetet szenvedett Kandász Andrea, mindkét karja eltört</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/zdroba-patrik-celine-dion-dal-uzenet-level/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/zdroba-patrik-celine-dion-dal-uzenet-level/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="27" mrfobservableid="197cecc6-2c9b-49f1-976c-6cc24c486a94">Zdroba Patrik dallal üzent a stiff-person-szindrómával küzdő Céline Dionnak</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/eric-dane-szerint-kirugtak-ot-a-grace-klinikabol/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/eric-dane-szerint-kirugtak-ot-a-grace-klinikabol/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="28" mrfobservableid="a4cd0aee-49e9-48f5-b380-a7428a9b31f1">A Grace klinika Mark Sloanja elmondta, szerinte miért menesztették a sorozatból</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/06/30/fermentalt-etelekkel-a-hosszu-eletert/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/06/30/fermentalt-etelekkel-a-hosszu-eletert/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="29" mrfobservableid="c0b796cf-1497-435e-b9bc-bc0d383b64a3">Fermentált ételekkel a hosszú életért</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/gubik-petra-17-eves-koraban-rosszindulatu-daganatot-talaltak-a-nyakan/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341.jpg 2143w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0643377714-1-e1719727300341-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/gubik-petra-17-eves-koraban-rosszindulatu-daganatot-talaltak-a-nyakan/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/gubik-petra-17-eves-koraban-rosszindulatu-daganatot-talaltak-a-nyakan/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="30" mrfobservableid="ca1b9ac7-6948-43b1-9bb5-e63f8d4e75c0">17 éves korában rosszindulatú daganatot találtak Gubik Petra nyakán</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/h8-h9-hev-rendbontas-utasok-rendorseg-kerepes-zuglo-budapest/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_.jpg 1300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/cover_-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/h8-h9-hev-rendbontas-utasok-rendorseg-kerepes-zuglo-budapest/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/h8-h9-hev-rendbontas-utasok-rendorseg-kerepes-zuglo-budapest/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="31" mrfobservableid="2d67dc49-c655-41f3-9348-fd446aef30c3">Kritikus a helyzet a gödöllői HÉV-en, ahol bódult, ittas emberek vették át az uralmat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -hasTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/30/az-atkozott-beatrice-salvioni-matine/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02.jpg 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/matine_24hu_02-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/30/az-atkozott-beatrice-salvioni-matine/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/30/az-atkozott-beatrice-salvioni-matine/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="32" mrfobservableid="3bac33a7-c6a1-42ae-9248-4e4e458a8372">Kamaszlánya előtt bukott le a hűtlen anya</a>
				</h2>
							</div>

									<div class="m-articleWidget__tagWrap">
				<span class="m-articleWidget__tag a-tag -articleWidgetTag">matiné</span>
			</div>
			
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/06/30/ev-haza-palyazat-2024-ev-legszebb-haza/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636.jpg 8256w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/toros-csaba_olah-gabor_csaladi-haz_remeteszolos_kozonsegszavazas_2023_csaladi-haz-kategoria_nyertese_foto_beres-marton-e1719596505636-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/06/30/ev-haza-palyazat-2024-ev-legszebb-haza/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/06/30/ev-haza-palyazat-2024-ev-legszebb-haza/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="33" mrfobservableid="c2fcaa4f-3e3a-4c72-8136-5939df84e962">42 épület közül választják meg az év legszebb házát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag -videoPost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconVideoWrap a-tag -coloredBackWithoutHover -video tag-video play">Videó</span>
	</div>

					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/mogyoroallergia-anafilaxia-kezeles-torokbalint-csaki-csilla-video/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
									<div class="m-articleWidget__playBtn"></div>
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover.png 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1140x641.png 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/mogyoroallergia-anafilaxia-kezeles-torokbalint-csaki-csilla-video/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/29/mogyoroallergia-anafilaxia-kezeles-torokbalint-csaki-csilla-video/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="34" mrfobservableid="a605a310-0fa5-44a3-923f-3bdc8e779053">Mogyoróparti a gyermekosztályon: allergiás gyerekek életükben először ettek mogyorós csokit</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Törökbálinton olyan kezelés kezdődött, amelynek lényege, hogy az allergiás gyerekek immunrendszerét fokozatosan szoktatják a földimogyoróhoz. A kezelésnek köszönhetően ma már van olyan súlyosan allergiás gyerek, aki tíz szem földimogyorót is meg tud enni anélkül, hogy allergiás reakció lépne fel.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-nemet-televizio-nezettsegi-adatok/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/043_dpa-pa_240630-99-584569_dpai-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconEb2024Wrap">EB24</span>
							<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-nemet-televizio-nezettsegi-adatok/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-nemet-televizio-nezettsegi-adatok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="35" mrfobservableid="c35897fb-e4b5-4c66-827e-9a32e01ad31b">Németországban többen nézték tévében a magyarok elleni meccset, mint az Eb-nyolcaddöntőt</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">De nem a mieink elleni volt a legnézettebb meccs a német drukkerek körében.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/szex-europa-bajnok-nyeremeny-uj-bmw-nagyobb-mellek/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/szex-europa-bajnok-nyeremeny-uj-bmw-nagyobb-mellek/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="36" mrfobservableid="a445a16c-947b-41b3-8a61-771d1115f8ee">Egy új BMW-vel és nagyobb mellekkel jutalmazta meg magát a nyereményéből a szex-Eb győztese</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/fejhallgato-vagy-fulhallgato-mire-jo-mire-hasznaljuk/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/illcover_-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/fejhallgato-vagy-fulhallgato-mire-jo-mire-hasznaljuk/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/29/fejhallgato-vagy-fulhallgato-mire-jo-mire-hasznaljuk/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="37" mrfobservableid="0fe62ea1-0464-4247-8c6b-2ce047b6b5d1">Fejhallgató vagy fülhallgató: otthon, munkában, mozgásban – mikor melyiket?</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Miben különböznek, mik az előnyeik, a hátrányaik, melyiket mikor használjuk?</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/29/a-hosszu-arnyek-sorozat-kritika-sorozatgyilkos-yorkshire-the-long-shadow/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648.jpg 1970w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-1024x577.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-768x433.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-800x451.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/8-e1717660476648-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="m-cat -typeMarker">kritika</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/29/a-hosszu-arnyek-sorozat-kritika-sorozatgyilkos-yorkshire-the-long-shadow/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/29/a-hosszu-arnyek-sorozat-kritika-sorozatgyilkos-yorkshire-the-long-shadow/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="38" mrfobservableid="1c92d867-8685-4f15-8f5e-9bc4f5424775">Egy sorozatgyilkos utáni hajsza úgy is lehet feszült, hogy nem tocsogunk a vérben</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A Yorkshire-i Hasfelmetsző néven elhíresült sorozatgyilkos öt éven át tartotta rettegésben Észak-Angliát, de kellett ehhez a rendőrség elképesztő amatőrsége is. A hosszú árnyék című sorozat dicséretes módon nem a gyilkosra, hanem az áldozataira koncentrál, és jóval több egy sima kriminél.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/euro-2024-foci-eb-roman-valogatott-florin-nita-nyolcaddonto-hollandia/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita.jpg 1500w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/nita-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconEb2024Wrap">EB24</span>
							<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/euro-2024-foci-eb-roman-valogatott-florin-nita-nyolcaddonto-hollandia/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/euro-2024-foci-eb-roman-valogatott-florin-nita-nyolcaddonto-hollandia/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="39" mrfobservableid="d20ad065-a504-4a3f-bbc8-c007830bdb44">„Imádkozom Istenhez, hogy ne legyen vége” – a büntetőölő román kapus szerint Hollandia verhető</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Florin Nita reméli, hogy kilencven perc alatt eldöntik a meccset.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-marad-a-kapitany/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-marad-a-kapitany/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="40" mrfobservableid="a308f736-352d-41e4-96d2-32f452203c38">Sok edző irigyelheti az olaszok szövetségi kapitányát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="focieb2024.24.hu -1" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://focieb2024.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/aldi_eb_60_2.png" width="199" height="69" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/aldi_eb_60_2.png" width="199" height="69" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-tagCloudWidget cf _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Tag Cloud Komponens - Címkefelhő">
<h3 class="m-widgetTitle -txtTitle">Címkefelhő</h3>
<div class="-tagCloud">
	<div class="post-ac-list">
		<p>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/tag/varga-barnabas/">
				Varga Barnabás			</a>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/tag/svajc-olaszorszag/">
				Svájc-Olaszország			</a>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/tag/nemetorszag-dania/">
				Németország-Dánia			</a>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/tag/anglia-szlovakia/">
				Anglia-Szlovákia			</a>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/tag/szlovakia-romania/">
				Spanyolország-Georgia			</a>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/eredmenyek-csoportkor/">
				Tabellák			</a>
						<a class="a-tag" href="https://focieb2024.24.hu/agrajz-eredmenyek-egyenes-kieses/">
				Ágrajz			</a>
					</p>
	</div>
</div>

</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024 Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/nemetorszag-dania-nyolcaddonto-var-joachim-andersen-kezezes-tizenegyes-lesgol/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586.jpg 2895w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159851652-e1719700145586-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconEb2024Wrap">EB24</span>
							<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/nemetorszag-dania-nyolcaddonto-var-joachim-andersen-kezezes-tizenegyes-lesgol/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/nemetorszag-dania-nyolcaddonto-var-joachim-andersen-kezezes-tizenegyes-lesgol/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="41" mrfobservableid="2a480daa-b88a-4e61-985f-3278b0cc98af">„Belefáradtam már a kezezésről szóló nevetséges szabályokba” – sokak véleményét hirdeti a dán kapitány</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024 Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/euro-2024-foci-eb-nemetorszag-dania-julian-nagelsmann/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1.jpg 1500w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zx8cx-1-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconEb2024Wrap">EB24</span>
							<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/euro-2024-foci-eb-nemetorszag-dania-julian-nagelsmann/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/euro-2024-foci-eb-nemetorszag-dania-julian-nagelsmann/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="42" mrfobservableid="b3982480-63d4-4431-95ee-c6d90810d56a">Edzője szerint elég furcsa mérkőzést vívott a német futballválogatott</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024 Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-nyilatkozat-kritika/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600.jpg 5678w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2159233381-e1719693455600-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconEb2024Wrap">EB24</span>
							<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-nyilatkozat-kritika/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-nyilatkozat-kritika/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="43" mrfobservableid="ab090410-4ea2-4d1c-953a-53eb3ff5c9c7">A kiesés után azonnal arról írtak az olaszok, inog a kispad Spalletti alatt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag -livePost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - EB2024 Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="a-tag -typeMarker -colorBackWithoutHover -iconEb2024Wrap">EB24</span>
	</div>

					<a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo/#felbeszakadt-a-meccs" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1.jpg 1500w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/000_34zw26r-1-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo/#felbeszakadt-a-meccs" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo/#felbeszakadt-a-meccs" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="44" mrfobservableid="077ddd14-cc88-4c24-8d3f-aef2886f9c59">Komoly vihar miatt félbeszakadt a meccs!</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="top24.24.hu -2" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://top24.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/top24-logo-vertical.png" width="157" height="65" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/top24-logo-vertical.png" width="157" height="65" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid top24 _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/kult/champs-elysees-bond-street-rodeo-drive-a-vilag-leglatogatottabb-bevasarloutcai/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F06%2Fchamps-elysees-GettyImages-1170149278-e1719386731183.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/kult/champs-elysees-bond-street-rodeo-drive-a-vilag-leglatogatottabb-bevasarloutcai/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://top24.24.hu/toplista/kult/champs-elysees-bond-street-rodeo-drive-a-vilag-leglatogatottabb-bevasarloutcai/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="45" mrfobservableid="e83b767f-9b0b-4a57-a050-affc28109cd0">Champs-Élysées, Bond Street, Rodeo Drive – a világ leglátogatottabb bevásárlóutcái</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/madeira-capri-szantorini-europai-szigetek-amiket-nem-erdemes-kihagyni/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F06%2Fmenorca-GettyImages-953535092-e1718269652993.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/madeira-capri-szantorini-europai-szigetek-amiket-nem-erdemes-kihagyni/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://top24.24.hu/toplista/eletke/madeira-capri-szantorini-europai-szigetek-amiket-nem-erdemes-kihagyni/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="46" mrfobservableid="0c4fbb71-9437-44f5-85d2-1d4e5d9c1327">Madeira, Capri, Szantorini – európai szigetek, amiket nem érdemes kihagyni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/konnyu-nyari-edessegek-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F06%2FGettyImages-1255776846-panna-cotta-e1719232115532.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/konnyu-nyari-edessegek-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://top24.24.hu/toplista/eletke/konnyu-nyari-edessegek-toplista/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="47" mrfobservableid="c9060da4-1eba-4372-bb70-9c0b20dd6471">Fagyik, pudingok és saláták – könnyű és hűsítő nyári édességek</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/lifehackek-repuleshez-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F06%2Fcentral-0715079888-repter-e1719060645466.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/lifehackek-repuleshez-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://top24.24.hu/toplista/eletke/lifehackek-repuleshez-toplista/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="48" mrfobservableid="a3509664-328e-4eaf-ae43-5948ae89e7ee">Teli has, üres palack, réteges öltözék – lifehackek repüléshez</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="m-nonstopWidget -nonstopCnt widget widget-nonstop-component _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Legfrissebb és top24 Komponens" data-mrf-recirculation="[Article] Fresh Articles Sidebar">
	<div class="m-nonstopWidget__wrap hir24-column post">
	
	<div class="m-feedBox">

	<div class="m-nonstopWidget__head fresh-top-header"><h3 class="m-nonstopWidget__title -smallTitle -active">Friss</h3><h3 class="m-nonstopWidget__title -smallTitle">Népszerű</h3><a href="https://24.hu/hirfolyam/" class="m-nonstopWidget__title -smallTitle -last" data-mrf-link="https://24.hu/hirfolyam/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="0" mrfobservableid="8a11f5f3-dd19-4359-9e92-eda7c5d83c9f">Összes</a></div><div class="m-nonstopWidget__cnt fresh-top-content -active"><ul class="m-nonstopWidget__list list0-24" style="max-height: 499.75px;">
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/30/forma-1-osztrak-nagydij-max-verstappen-lando-norris-utkozes-george-russell-a-gyoztes/" data-mrf-link="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/30/forma-1-osztrak-nagydij-max-verstappen-lando-norris-utkozes-george-russell-a-gyoztes/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="1" mrfobservableid="88959b82-1652-4def-ba17-7000db769e97"><span class="m-nonstopWidget__time">16:41</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Verstappen és Norris ütközött egymással, Russell nevető harmadikként nyerte az Osztrák Nagydíjat</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kozelet/2024/06/30/fogyasztovedelem-legitarsasagok-kartalanitas/" data-mrf-link="https://24.hu/kozelet/2024/06/30/fogyasztovedelem-legitarsasagok-kartalanitas/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="2" mrfobservableid="622fa8ab-1900-4aca-9227-2fceb93a79b1"><span class="m-nonstopWidget__time">16:30</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> A fogyasztóvédelem rárepül a linkeskedő légitársaságokra</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/barat-szereto-other-peoples-lives-podcast/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/barat-szereto-other-peoples-lives-podcast/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="3" mrfobservableid="d914dea4-ed76-4b21-af57-231580dfa8e0"><span class="m-nonstopWidget__time">16:08</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Főnöke az egyik legjobb barátja, annak férje pedig a szeretője</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kultura/2024/06/30/ismeretlen-budapest-amhara-etiop-etiopia-pincer-szokoly-endre-casa-tekli-solum-gojten/" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/30/ismeretlen-budapest-amhara-etiop-etiopia-pincer-szokoly-endre-casa-tekli-solum-gojten/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="4" mrfobservableid="b6df9148-0d38-4c8a-87b9-2c93e0f25123"><span class="m-nonstopWidget__time">16:04</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Etióp pincérek keltettek feltűnést az ötvenes évek Budapestjén, egyikük korábban egy főherceg inasának is kiadta magát</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/robert-fico-maradando-serules-merenylet-egeszsegi-allapot/" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/robert-fico-maradando-serules-merenylet-egeszsegi-allapot/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="5" mrfobservableid="e0955e9a-5aa7-4fa8-8cd2-ddba8cdc15ea"><span class="m-nonstopWidget__time">16:02</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Maradandó sérülései vannak Robert Ficónak</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/tenerifen-nyoma-veszett-egy-brit-komuvesfiunak/" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/tenerifen-nyoma-veszett-egy-brit-komuvesfiunak/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="6" mrfobservableid="b1585677-a399-4cfa-8a62-6c021d82c9fc"><span class="m-nonstopWidget__time">15:44</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Tenerifén nyoma veszett egy brit kőművesfiúnak</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-nemet-televizio-nezettsegi-adatok/" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-nemet-televizio-nezettsegi-adatok/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="7" mrfobservableid="784a37da-5935-4b3c-875d-6bc8ed50d753"><span class="m-nonstopWidget__time">15:42</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Németországban többen nézték tévében a magyarok elleni meccset, mint az Eb-nyolcaddöntőt</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="8" mrfobservableid="d397ad21-467d-4e10-a532-a4e040527936"><span class="m-nonstopWidget__time">15:33</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Vett egy menő kamerát a nyaralására, a felvételek azonban nagyon másmilyenek lettek, mint elképzelte</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="9" mrfobservableid="d5bd052c-88b7-4e79-9017-6f2d8b67e040"><span class="m-nonstopWidget__time">15:29</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Nincsenek fogai, de szerinte így egyszerűbb volt randizni</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/embercsempeszek-delvidek-horgos-migracio-muszaki-hatarzar-szerb-csendorseg/" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/embercsempeszek-delvidek-horgos-migracio-muszaki-hatarzar-szerb-csendorseg/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="10" mrfobservableid="464cfccd-a7cf-4185-b362-0c69e29c5fce"><span class="m-nonstopWidget__time">15:02</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Még röplabdáztak is az embercsempészek az erdőben – így néz ki most a délvidéki határ túloldala</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kadar-janos-kommunista-borton-rakosi/" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/kadar-janos-kommunista-borton-rakosi/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="11" mrfobservableid="3fda410f-0ab5-4500-87c5-b712ece0fe9e"><span class="m-nonstopWidget__time">13:59</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kádár ment neki legkeményebben a rendőröknek</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-marad-a-kapitany/" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/30/foci-eb-olasz-valogatott-kieses-luciano-spalletti-marad-a-kapitany/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="12" mrfobservableid="9f8385ae-2beb-45a4-9759-be0d848adee1"><span class="m-nonstopWidget__time">13:39</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Sok edző irigyelheti az olaszok szövetségi kapitányát</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/magyar-peter-orban-viktor-uj-partszovetseg/" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/magyar-peter-orban-viktor-uj-partszovetseg/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="13" mrfobservableid="b7650fca-255f-42f4-97bb-84abc3728a1d"><span class="m-nonstopWidget__time">13:23</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Magyar Péter Orbánék új pártszövetségéről: Olyan ez,&nbsp;mint amikor egyik klubba sem hívnak meg, ezért sértődötten alapítasz egy sajátot</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/bostoni-teadelutan-gyarmat-anglia-tortenelem/" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/bostoni-teadelutan-gyarmat-anglia-tortenelem/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="14" mrfobservableid="ee10307a-ab80-47c6-9cd2-2c9e196ed482"><span class="m-nonstopWidget__time">13:04</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Véres tiltakozások vezettek a bostoni teadélutánhoz</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/mls-brian-white-bravuros-gol-skorpiorugas-vancouver-whitecaps/" data-mrf-link="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/mls-brian-white-bravuros-gol-skorpiorugas-vancouver-whitecaps/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="15" mrfobservableid="f7f31658-78e1-4d33-838b-cbeed5fc542e"><span class="m-nonstopWidget__time">12:51</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Ha ez tudatos mozdulat volt, akkor itt az év egyik legmenőbb gólja</span></a> </li></ul></div><div class="m-nonstopWidget__cnt fresh-top-content"><ul class="m-nonstopWidget__list list0-24">
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/dobo-agi-kis-csaba-hazassag-kapcsolat-gyerekneveles/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/dobo-agi-kis-csaba-hazassag-kapcsolat-gyerekneveles/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="16" mrfobservableid="6bced5b9-06a9-4a15-b494-2ea0b41a10f0"><span class="m-nonstopWidget__time">09:32</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Dobó Ági a férjéről: Az, hogy én lettem neki, biztos, hogy őt is felértékelte a piacon</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/ido-idojaras-elorejelzes-106/" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/ido-idojaras-elorejelzes-106/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="17" mrfobservableid="6d099dda-45c0-4ac4-be31-35647dcdeef4"><span class="m-nonstopWidget__time">06:13</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Nagyon meleg lesz vasárnap, hétfőn hidegfront érkezik</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/2024/06/30/ufc-303-alex-pereira-jiri-prochazka-fejrugas-kiutes/" data-mrf-link="https://24.hu/sport/2024/06/30/ufc-303-alex-pereira-jiri-prochazka-fejrugas-kiutes/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="18" mrfobservableid="122c2f7e-b30d-4686-ba65-22bb9bedb58b"><span class="m-nonstopWidget__time">09:47</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Brutális fejrúgással alapozta meg győzelmét a brazil MMA-s</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/joe-biden-donald-trump-vita-demokratak-jill-biden/" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/joe-biden-donald-trump-vita-demokratak-jill-biden/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="19" mrfobservableid="93b03c94-5369-47c4-ab2d-70f6b6047439"><span class="m-nonstopWidget__time">07:47</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Biden a vitáról: Nem volt jó estém, de Trumpnak sem</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/06/30/maga-zoltan-felesege-repulo-rosszullet/" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/30/maga-zoltan-felesege-repulo-rosszullet/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="20" mrfobservableid="326c660d-f1c2-49d3-9298-2026bf36a14a"><span class="m-nonstopWidget__time">06:31</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Mága Zoltán felesége rosszul lett egy Törökországba tartó repülőn</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kevin-costner-veseko-fajdalom-a-szamolas-joga-bemorfiumozva-forgatott/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kevin-costner-veseko-fajdalom-a-szamolas-joga-bemorfiumozva-forgatott/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="21" mrfobservableid="28916b46-ad1e-4aa4-81f6-36abf30728c5"><span class="m-nonstopWidget__time">10:34</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kevin Costnernek olyan fájdalmai voltak A számolás joga forgatása alatt, hogy bemorfiumozva tudott csak dolgozni</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="9" mrfobservableid="44d2075c-7680-4301-bafb-234fa51a547c"><span class="m-nonstopWidget__time">15:29</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Nincsenek fogai, de szerinte így egyszerűbb volt randizni</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/egy-eve-ilyenkor-atv-gajdos-tamas-ronai-egon-orban-viktor-cserekert/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/egy-eve-ilyenkor-atv-gajdos-tamas-ronai-egon-orban-viktor-cserekert/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="22" mrfobservableid="022db71f-0de3-491a-8301-46a98c6613a6"><span class="m-nonstopWidget__time">05:53</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Egy éve ilyenkor: belső vizsgálat indult az ATV-nél Gajdos Tamás miatt</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="8" mrfobservableid="ccd0b70e-bce1-4ce3-a8c7-45380c54cbfc"><span class="m-nonstopWidget__time">15:33</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Vett egy menő kamerát a nyaralására, a felvételek azonban nagyon másmilyenek lettek, mint elképzelte</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/agressziv-varjak-tamadasa-del-korea/" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/agressziv-varjak-tamadasa-del-korea/" cmp-ltrk="[Article] Fresh Articles Sidebar" cmp-ltrk-idx="23" mrfobservableid="de252ece-7be7-46c4-84b1-a5a82908d89b"><span class="m-nonstopWidget__time">10:47</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Agresszív varjak terrorizálják a dél-koreai városokat</span></a> </li></ul></div>
	</div>
	</div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -postTitleOnImage -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/mekkai-zarandoklat-haddzs-szaud-arabia-utazas-zarandokut-aldozatok/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1207px) 71.1vw, (max-width: 1299px) 858px, 940px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2157674515-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
							<div class="m-articleWidget__textOnImgWrap">				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/mekkai-zarandoklat-haddzs-szaud-arabia-utazas-zarandokut-aldozatok/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/mekkai-zarandoklat-haddzs-szaud-arabia-utazas-zarandokut-aldozatok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="49" mrfobservableid="2d82d82d-efe2-48bd-bf8d-20beb83268b0">Hogyan halhatott meg néhány nap alatt 1300 mekkai zarándok?</a>
				</h2>
							</div>

												</div>
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Belföld -3" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/belfold" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Belföld</h2>
				</a>	</div>
			<div class="m-separatorWidget__tagList">
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="https://24.hu/tag/ep-valasztas-2024/">EP-VÁLASZTÁS 2024</a>
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="https://24.hu/tag/onkormanyzati-valasztas-2024/">ÖNKORMÁNYZATI VÁLASZTÁS 2024</a>
					</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/otoslotto-nyeroszamok-szerencsejatek-2024-26-het/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1207px) 71.1vw, (max-width: 1299px) 858px, 940px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581.jpg 3507w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0499895231-e1719677531581-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/otoslotto-nyeroszamok-szerencsejatek-2024-26-het/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/29/otoslotto-nyeroszamok-szerencsejatek-2024-26-het/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="50" mrfobservableid="ae7e687b-6771-45c8-8827-77e6d0df271e">Ötöslottó: itt vannak az e heti nyerőszámok</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Mutatjuk, hova kellett ikszelni.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/24per7-nemes-het-brusszel-ecr-fidesz-karacsony-gyurcsany/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/29/24per7-nemes-het-brusszel-ecr-fidesz-karacsony-gyurcsany/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="51" mrfobservableid="5cba7224-7e93-4d88-af35-bdbc779d19f4">24/7: Rég volt ilyen nemes hét itthon, az Eb-n és Brüsszelben is</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Ez heti hírlevelünk, a 24/7 beköszönője.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="GAZDASÁG -4" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/gazdasag" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">GAZDASÁG</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/06/28/nagy-marton-gdp-akkumulator-gyar/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/06/28/nagy-marton-gdp-akkumulator-gyar/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="52" mrfobservableid="181a7108-bb00-486c-a9a4-b8e9844f1723">Nagy Márton: a magyar GDP több mint 5 százalékát az akkugyáraknak köszönhetjük</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/06/28/mohu-visszavaltas-uvegvisszavaltas-ital-csomagolas-sor-udito-palack-doboz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/06/28/mohu-visszavaltas-uvegvisszavaltas-ital-csomagolas-sor-udito-palack-doboz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="53" mrfobservableid="4a81808a-cccb-42b1-93a7-dbf80fd9455b">Hétfőtől nagy változásra készülhet, aki sört, üdítőt vesz a boltban</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/06/28/europai-nyugdij-magyarorszagon/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/06/28/europai-nyugdij-magyarorszagon/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="54" mrfobservableid="0318d3d8-78f3-4e24-891b-3ff7bd0b80f0">Lehetne európai nyugdíjunk, de részben a mi hibánkból nem lesz</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div>
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Baleset / Bűnügy -5" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<div class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Baleset / Bűnügy</h2>
				</div>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/schadl-ugy-varga-judit-allitolagos-unokahug-k-eszter-vegrehajtok-szabad-europa/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/29/schadl-ugy-varga-judit-allitolagos-unokahug-k-eszter-vegrehajtok-szabad-europa/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="55" mrfobservableid="d38d8a31-a507-4643-9129-6a98dfbb7fed">Szabad Európa: Varga Judit egyik rokonának mondott végrehajtó is előkerül a Schadl-ügyben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/zalacsany-760-as-fout-halalos-baleset/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/29/zalacsany-760-as-fout-halalos-baleset/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="56" mrfobservableid="69c52c82-8d63-4851-9dcd-ea5a24979cea">Halálos baleset történt Zalacsánynál</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/rohog-a-kepembe-a-fiam-gyilkosa-es-meg-szabadon-is-lehet-ilyen-csak-a-meseben-van/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/28/rohog-a-kepembe-a-fiam-gyilkosa-es-meg-szabadon-is-lehet-ilyen-csak-a-meseben-van/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="57" mrfobservableid="fb754e4a-8c3d-41b5-b366-3c335ab39faa">„Röhög a képembe a fiam gyilkosa! És még szabadon is lehet. Ilyen csak a mesében van!”</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/teve-pokroc-lopas-szabadnapos-rendor/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/28/teve-pokroc-lopas-szabadnapos-rendor/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="58" mrfobservableid="6fdbd520-d2f7-4810-a62a-12f4ad844be8">Pokrócba rejtve próbáltak ellopni egy tévét egy fővárosi üzletből</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/bozotvagoval-es-gaz-riaszto-fegyverrel-tamadt-harom-ferfi-a-sajat-rokonukra-a-nyilt-utcan/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/belfold/2024/06/28/bozotvagoval-es-gaz-riaszto-fegyverrel-tamadt-harom-ferfi-a-sajat-rokonukra-a-nyilt-utcan/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="59" mrfobservableid="e7bd1cb2-cb16-46dd-ae1e-7d245644e746">Bozótvágóval és gáz-riasztó fegyverrel támadt három férfi a saját rokonukra a nyílt utcán</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
		<div class="wpb_wrapper">
			<p>		<!-- CTS - home-row-dynamic -->
		</p><div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row-dynamic">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row-dynamic'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone5879200" class="goAdverticum" data-empty="" style="width: 0px; height: 0px;"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '5879200';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '6718206';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
			</div>
		</div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Szórakozás / Élet-Stílus / Virál -6" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/elet-stilus" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Szórakozás / Élet-Stílus / Virál</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Szórakozás blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Szórakozás blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/barat-szereto-other-peoples-lives-podcast/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409.jpg 2128w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-300x168.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-1024x575.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-768x431.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-800x449.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-1536x863.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-2048x1150.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-593706905-e1719756463409-1140x640.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/barat-szereto-other-peoples-lives-podcast/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/barat-szereto-other-peoples-lives-podcast/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="60" mrfobservableid="bf70c300-4728-414b-bc1d-8c96b03cf2aa">Főnöke az egyik legjobb barátja, annak férje pedig a szeretője</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Szórakozás blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/laz-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/halszemoptika-kamera-video-nyaralas-seb-laz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="61" mrfobservableid="20226bdf-7628-4413-a640-d473a538a902">Vett egy menő kamerát a nyaralására, a felvételek azonban nagyon másmilyenek lettek, mint elképzelte</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Élet-Stílus"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Élet-Stílus Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157.jpg 2120w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1177914966-e1719752012157-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fog-fogsor-mufogsor-protezis/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="62" mrfobservableid="1a4a3500-963a-42d5-9ec3-ec38aba67dbc">Nincsenek fogai, de szerinte így egyszerűbb volt randizni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Élet-Stílus Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fogvatartott-bortonor-szeretkezes-anglia/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887.jpg 4724w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-536214618-e1719725053887-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fogvatartott-bortonor-szeretkezes-anglia/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/fogvatartott-bortonor-szeretkezes-anglia/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="63" mrfobservableid="81f95a31-df39-4d13-a5df-4cb1b244cbe2">Cellájában szeretkezett a fogvatartottal a börtönőr</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Bulvár -7" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/szorakozas" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Bulvár</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Bulvár állóképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -postTitleOnImage  -portraitMode -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Bulvár állóképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/iii-karoly-kiraly-uj-portre-brit-fegyveres-erok-napja/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1378" height="2442" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685.jpg" class="img-responsive" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685.jpg 1378w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-169x300.jpg 169w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-578x1024.jpg 578w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-768x1361.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-90x160.jpg 90w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-181x320.jpg 181w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-271x480.jpg 271w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-372x660.jpg 372w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-451x800.jpg 451w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-867x1536.jpg 867w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-1156x2048.jpg 1156w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1252229153-1-e1719649182685-1140x2020.jpg 1140w">			</a>
							<div class="m-articleWidget__textOnImgWrap">				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/iii-karoly-kiraly-uj-portre-brit-fegyveres-erok-napja/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/iii-karoly-kiraly-uj-portre-brit-fegyveres-erok-napja/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="64" mrfobservableid="4cb7e8a1-99c8-4cc2-95a8-88c2575978f1">Új portré jelent meg III. Károly királyról</a>
				</h2>
							</div>

												</div>
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget  m-articleWidget -miniView _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Mini nézet - Szórakozás mini"><article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kevin-costner-veseko-fajdalom-a-szamolas-joga-bemorfiumozva-forgatott/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1152755734-e1719736109523-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1152755734-e1719736109523-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1152755734-e1719736109523-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1152755734-e1719736109523-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1152755734-e1719736109523-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1152755734-e1719736109523-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kevin-costner-veseko-fajdalom-a-szamolas-joga-bemorfiumozva-forgatott/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/kevin-costner-veseko-fajdalom-a-szamolas-joga-bemorfiumozva-forgatott/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="65" mrfobservableid="84406865-6746-4353-bd6e-f5acaa484ab3">
						Kevin Costnernek olyan fájdalmai voltak A számolás joga forgatása alatt, hogy bemorfiumozva tudott csak dolgozni					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/dobo-agi-kis-csaba-hazassag-kapcsolat-gyerekneveles/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0386217114-1-e1719731143839-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0386217114-1-e1719731143839-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0386217114-1-e1719731143839-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0386217114-1-e1719731143839-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0386217114-1-e1719731143839-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0386217114-1-e1719731143839-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/dobo-agi-kis-csaba-hazassag-kapcsolat-gyerekneveles/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/30/dobo-agi-kis-csaba-hazassag-kapcsolat-gyerekneveles/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="66" mrfobservableid="4906f8ab-7977-4d4a-908e-ed4a3a49b6cb">
						Dobó Ági a férjéről: Az, hogy én lettem neki, biztos, hogy őt is felértékelte a piacon					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/marics-peti-till-attila-celba-dobas-tockos-fogadas/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0768556793-e1719650416429-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0768556793-e1719650416429-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0768556793-e1719650416429-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0768556793-e1719650416429-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0768556793-e1719650416429-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0768556793-e1719650416429-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/marics-peti-till-attila-celba-dobas-tockos-fogadas/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/marics-peti-till-attila-celba-dobas-tockos-fogadas/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="67" mrfobservableid="44e661ee-1140-4d10-b1a0-994fffe71fa0">
						Till Attila és Marics Peti tockosban fogadtak, beletalál-e az énekes az öltöző másik végén lévő szemetesbe					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/ariana-grande-jeffrey-dahmer-idealis-vacsorapartner-tony-hughes-aldozat-hozzatartozok-uzenet/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1202219081-e1719647115514-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1202219081-e1719647115514-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1202219081-e1719647115514-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1202219081-e1719647115514-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1202219081-e1719647115514-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1202219081-e1719647115514-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/ariana-grande-jeffrey-dahmer-idealis-vacsorapartner-tony-hughes-aldozat-hozzatartozok-uzenet/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/elet-stilus/2024/06/29/ariana-grande-jeffrey-dahmer-idealis-vacsorapartner-tony-hughes-aldozat-hozzatartozok-uzenet/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="68" mrfobservableid="8b26e926-d6b1-4c03-9cd7-b5a44348531d">
						Egy áldozat hozzátartozói üzentek Ariana Grandénak, miután az énekesnő Jeffrey Dahmert nevezte meg ideális vacsorapartnereként					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Kultúra -8" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/kultura" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Kultúra</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/bodo-viktor-elinditja-szineszkepzes-juranyi-freeszfe/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="372" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351.jpg 3454w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-1024x577.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-768x433.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-800x451.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-2048x1154.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/central-0555995902-e1719586591351-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/bodo-viktor-elinditja-szineszkepzes-juranyi-freeszfe/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/28/bodo-viktor-elinditja-szineszkepzes-juranyi-freeszfe/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="69" mrfobservableid="6e110386-7d3e-4bb6-b797-c5c2031e1d9f">Bodó Viktor elindítja azt a színészképzést, ami eredetileg az SZFE-n indult volna</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A két éves képzés a Jurányiban folyik majd.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra kisképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/500-millio-dollar-adossag-michael-jackson-amikor-meghalt/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944.jpg 2989w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-1024x577.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/043_ddp_dv545506-e1719585271944-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/500-millio-dollar-adossag-michael-jackson-amikor-meghalt/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/28/500-millio-dollar-adossag-michael-jackson-amikor-meghalt/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="70" mrfobservableid="f2e172c2-3d53-4319-9ea0-d69903367a47">500 millió dollár adóssága volt Michael Jacksonnak, amikor meghalt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/nick-carter-budapesten-koncertezik-backstreet-boys/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370.jpg 5808w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_1447291463-e1719578637370-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/nick-carter-budapesten-koncertezik-backstreet-boys/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/28/nick-carter-budapesten-koncertezik-backstreet-boys/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="71" mrfobservableid="84a240de-7abf-4711-996f-03d156e4b2fb">Budapesten koncertezik a Backstreet Boys szexuális bántalmazással vádolt tagja</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/29/martin-mull-meghalt-szinesz/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/29/martin-mull-meghalt-szinesz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="72" mrfobservableid="8622ec99-2b08-4c5c-8e5a-d49fe5688853">Meghalt Martin Mull, a Két pasi –&nbsp;meg egy kicsi és számos más sorozat színésze</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/29/kiakadt-a-balog-zoltannal-hirbehozott-muzeumigazgato/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/29/kiakadt-a-balog-zoltannal-hirbehozott-muzeumigazgato/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="73" mrfobservableid="54645800-9752-4bce-baf3-025a3d29de06">Kiakadt a Balog Zoltánnal hírbehozott múzeumigazgató</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/operahaz-okovacs-szilveszer-szakszervezeti-vezetok-level-sztrajk/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/28/operahaz-okovacs-szilveszer-szakszervezeti-vezetok-level-sztrajk/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="74" mrfobservableid="b7eeb397-f651-497c-a09e-6e88051f216a">Megfélemlítéssel és megtorlással vádolják Ókovács Szilveszert a szakszervezeti vezetők</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/vidnyanszky-attila-a-toke-nemzeti-szinhaz-bayer-zsolt-fekete-rajmund/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/28/vidnyanszky-attila-a-toke-nemzeti-szinhaz-bayer-zsolt-fekete-rajmund/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="75" mrfobservableid="6c80ac2e-b69b-4e27-b3e0-0de17a2e51ab">Vidnyánszkyt támadják a fideszes megmondóemberek, amiért színpadra viszi Marx Tőkéjét</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/06/28/crazy-town-shifty-shellshock-halal-oka-tuladagolas/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kultura/2024/06/28/crazy-town-shifty-shellshock-halal-oka-tuladagolas/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="76" mrfobservableid="3464afce-1121-4ae4-a839-4b2b7616c2e8">Megállapították, mi okozta a Crazy Town énekesének halálát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none vc_custom_1629180394167 _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="SPORT -9" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/sport" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">SPORT</h2>
				</a>	</div>
			<div class="m-separatorWidget__tagList">
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="https://focieb2024.24.hu/">FOCI-EB 2024</a>
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="https://focieb2024.24.hu/meccsnaptar/">EB-MENETREND</a>
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="https://tippjatek.24.hu/">TIPPJÁTÉK</a>
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="//24.hu/tag/forma-1/">forma-1</a>
					</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/30/forma-1-osztrak-nagydij-max-verstappen-lando-norris-utkozes-george-russell-a-gyoztes/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1.jpg 1566w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/f1-1-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/30/forma-1-osztrak-nagydij-max-verstappen-lando-norris-utkozes-george-russell-a-gyoztes/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/30/forma-1-osztrak-nagydij-max-verstappen-lando-norris-utkozes-george-russell-a-gyoztes/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="77" mrfobservableid="657d7501-d2b2-4a7f-bf86-b621976e1eb3">Verstappen és Norris ütközött egymással, Russell nevető harmadikként nyerte az Osztrák Nagydíjat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/25-eve-tortent-ronaldinho-elso-golja-a-brazil-valogatottban-copa-america/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298.jpg 1044w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_apw2000012707298-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/25-eve-tortent-ronaldinho-elso-golja-a-brazil-valogatottban-copa-america/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/25-eve-tortent-ronaldinho-elso-golja-a-brazil-valogatottban-copa-america/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="78" mrfobservableid="5f147dd4-ca04-4983-a133-6ab9dc77cb02">Úgy indult, hogy kiosztott egy esernyőt a védőnek – 25 éve szerezte első gólját a válogatottban Ronaldinho</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/30/ufc-303-alex-pereira-jiri-prochazka-fejrugas-kiutes/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/063_2159892314-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/30/ufc-303-alex-pereira-jiri-prochazka-fejrugas-kiutes/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/sport/2024/06/30/ufc-303-alex-pereira-jiri-prochazka-fejrugas-kiutes/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="79" mrfobservableid="30865405-cf05-4856-93b6-42af04b81abb">Brutális fejrúgással alapozta meg győzelmét a brazil MMA-s</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/copa-america-a-csoport-argentina-es-kanada-tovabbjutott/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/000_34zx3n3-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/copa-america-a-csoport-argentina-es-kanada-tovabbjutott/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/06/30/copa-america-a-csoport-argentina-es-kanada-tovabbjutott/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="80" mrfobservableid="bafc02d9-d3bb-4406-939c-d8d5636bf658">Messi pihentetése és egy kihagyott tizenegyes is belefért az argentinoknak</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/29/atletikai-orszagos-bajnoksag-klekner-hanga-rudugras-orszagos-csucs/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880.jpg 5568w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/d__as20240608009-e1719688023880-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/29/atletikai-orszagos-bajnoksag-klekner-hanga-rudugras-orszagos-csucs/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/sport/2024/06/29/atletikai-orszagos-bajnoksag-klekner-hanga-rudugras-orszagos-csucs/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="81" mrfobservableid="aa3693a6-7fd5-4ca2-9bfe-c8cb044a703c">Új országos csúccsal küzd az olimpiai szereplésért a magyar atléta</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget  m-articleWidget -miniView _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Mini nézet - Sport lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/schmeichel-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/schmeichel-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/schmeichel-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/schmeichel-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/schmeichel-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/schmeichel-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="82" mrfobservableid="a11b549b-3547-4b96-89b8-17f7e01d581c">
						Villámszünet után, több VAR-vizsgálattal Eb-negyeddöntős Németország					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://rangado.24.hu/magyar_foci/2024/06/29/paksi-fc-konyves-norbert-megis-marad-europa-liga/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/konyves-1-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/konyves-1-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/konyves-1-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/konyves-1-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/konyves-1-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/06/konyves-1-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/magyar_foci/2024/06/29/paksi-fc-konyves-norbert-megis-marad-europa-liga/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://rangado.24.hu/magyar_foci/2024/06/29/paksi-fc-konyves-norbert-megis-marad-europa-liga/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="83" mrfobservableid="0ff904b0-74a0-49ec-b41b-b0089b96c71b">
						Mégsem távozik a Paks csatára, mert kell ember az Európa Ligára					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/29/osztrak-nagydij-idomero-max-verstappen-gyozelem/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159787862-e1719673627209-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159787862-e1719673627209-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159787862-e1719673627209-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159787862-e1719673627209-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159787862-e1719673627209-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159787862-e1719673627209-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/29/osztrak-nagydij-idomero-max-verstappen-gyozelem/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/sport/forma-1/2024/06/29/osztrak-nagydij-idomero-max-verstappen-gyozelem/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="84" mrfobservableid="83a4361d-75e6-49ee-ba10-bab49497f741">
						Ausztriában nem lehet elkapni Max Verstappent					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/barcelona-lamine-yamal-spanyol-valogatott-psg-ajanlat/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2158484231-e1719670840593-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2158484231-e1719670840593-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2158484231-e1719670840593-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2158484231-e1719670840593-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2158484231-e1719670840593-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/gettyimages-2158484231-e1719670840593-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/barcelona-lamine-yamal-spanyol-valogatott-psg-ajanlat/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/barcelona-lamine-yamal-spanyol-valogatott-psg-ajanlat/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="85" mrfobservableid="bc801d1a-b6bb-434c-bc01-eb21b90753f7">
						Yamalért világrekordot jelentő összeget fizetne a PSG					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/euro-2024-foci-eb-szerb-valogatott-vanja-milinkovic-savic-verekedes/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/vanja-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/vanja-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/vanja-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/vanja-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/vanja-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/29/2024/06/vanja-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/euro-2024-foci-eb-szerb-valogatott-vanja-milinkovic-savic-verekedes/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://focieb2024.24.hu/hirek/2024/06/29/euro-2024-foci-eb-szerb-valogatott-vanja-milinkovic-savic-verekedes/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="86" mrfobservableid="fffaa5fb-11ee-4d1d-973e-b6da9b65b0cf">
						Müncheni bárban bunyózott a szerb válogatott kapusa					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/sport/2024/06/29/parizsi-olimpia-2024-nob-orosz-dzsudosok-bojkottja/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1247343122-e1719666253618-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1247343122-e1719666253618-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1247343122-e1719666253618-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1247343122-e1719666253618-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1247343122-e1719666253618-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1247343122-e1719666253618-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/29/parizsi-olimpia-2024-nob-orosz-dzsudosok-bojkottja/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/sport/2024/06/29/parizsi-olimpia-2024-nob-orosz-dzsudosok-bojkottja/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="87" mrfobservableid="38af8129-4e77-4dbe-b4b1-ac1fd2d12b57">
						„A NOB lépése aláássa az olimpiai mozgalom hitelességét”					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html">
		<div class="wpb_wrapper">
			<div class="newsletter_rec_desc"><a href="https://24.hu/hirlevel-feliratkozas/?utm_source=nyito&amp;utm_medium=desktop&amp;utm_campaign=gegenpressing"><img class="aligncenter size-full wp-image-2997238" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gegenpressing-desc.jpg" alt="" width="776" height="100"></a></div>
<div class="newsletter_rec_mob"><a href="https://24.hu/hirlevel-feliratkozas/?utm_source=nyito&amp;utm_medium=mobil&amp;utm_campaign=gegenpressing"><img class="aligncenter size-full wp-image-2997249" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gegenpressing-mob.jpg" alt="" width="350" height="250"></a></div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid -darkMode sport24 _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="sport24.24.hu -10" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://sport24.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/sport24-logo.png" width="204" height="45" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/sport24-logo.png" width="204" height="45" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid -darkMode sport24 _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/29/foci-eb-2024-legjobb-16-erossegi-sorrend/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="223" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707.jpg 3000w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-300x209.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-1024x712.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-768x534.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-160x111.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-320x223.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-480x334.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-660x459.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-800x557.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-1536x1069.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-2048x1425.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2158683707-1140x793.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/29/foci-eb-2024-legjobb-16-erossegi-sorrend/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/29/foci-eb-2024-legjobb-16-erossegi-sorrend/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="88" mrfobservableid="c8b684d0-c02a-482b-9088-ec9220a57dc3">Egy ágon a két legmeggyőzőbb, de a förtelmesen játszó angolok esélyei sem rosszak</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Szombaton a Svájc–Olaszország és a Németország–Dánia mérkőzésekkel megkezdődik a 2024-es labdarúgó Európa-bajnokság kieséses szakasza. Ha mindkét nyolcaddöntő meglepetéssel végződik, akkor éjfélre már sem a címvédő, sem a házigazda nincs versenyben… Valóban meglepetés lenne? Ki tud magához térni az eddig kicsit vagy nagyon letargikus favoritok közül? Folytatódik-e a spanyol hódítás, tovább szedi-e áldozatait az osztrák RangnickBall? Összeszedtük, hogy mi szólhat a versenyben maradt csapatok mellett vagy ellen.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://sport24.24.hu/author/marosig/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/a08/user-1299-96.png" alt="Marosi Gergely"></a>				<a class="m-author__name" href="https://sport24.24.hu/author/marosig/">Marosi Gergely</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/29/georgia-foci-eb-2024-willy-sagnol-csapata-kvarachelia-mikautadze-mamardasvili/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315.jpg 5083w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-1024x577.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-2159412610-e1719490348315-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/29/georgia-foci-eb-2024-willy-sagnol-csapata-kvarachelia-mikautadze-mamardasvili/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/29/georgia-foci-eb-2024-willy-sagnol-csapata-kvarachelia-mikautadze-mamardasvili/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="89" mrfobservableid="833f8a1d-6257-4d1e-bec0-43b3711a2f61">„Emlékezzetek arra, amikor félelem nélkül játszottatok” – letűrt sportszáras grúzoké a futball</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Dühöngő, értetlenkedő Cristiano Ronaldo, döbbent portugál drukkerek, örömmámorban úszó grúzok: a futball csodákra képes. Amit Georgiától látunk ezen a tornán, voltaképp csodaszámba megy. Pedig nagyfokú tudatosság van az évekig lélegeztetőgépen vegetáló grúz futball újraélesztése mögött.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://sport24.24.hu/author/besenyeib/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/3a0/user-1222-96.png" alt="Besenyei Balázs"></a>				<a class="m-author__name" href="https://sport24.24.hu/author/besenyeib/">Besenyei Balázs</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/29/wladar-sandor-a-nemzet-sportoloja-lett/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476.jpg 2011w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/download-1-e1719635924476-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/06/29/wladar-sandor-a-nemzet-sportoloja-lett/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/sport/2024/06/29/wladar-sandor-a-nemzet-sportoloja-lett/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="90" mrfobservableid="64d6de73-6d9a-4120-9d77-559a9d3ed525">Wladár Sándor a Nemzet Sportolója lett</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Megjelent a kormány határozata.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://24.hu/author/farkasgy/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/d3d/user-10-96.png" alt="Farkas György"></a>				<a class="m-author__name" href="https://24.hu/author/farkasgy/">Farkas György</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/28/1954-foci-vb-magyaroszag-brazilia-negyeddonto-berni-csata-verekedes-balhe-magyarorszag-uruguay-elodonto/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/06/gettyimages-548118347-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/28/1954-foci-vb-magyaroszag-brazilia-negyeddonto-berni-csata-verekedes-balhe-magyarorszag-uruguay-elodonto/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sport24.24.hu/foci/2024/06/28/1954-foci-vb-magyaroszag-brazilia-negyeddonto-berni-csata-verekedes-balhe-magyarorszag-uruguay-elodonto/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="91" mrfobservableid="53f2a3b9-86ee-49f4-84f7-af308aa5c04b">„A világ valaha volt legjobb meccsére készültem. E helyett sokan úgy viselkedtek, mint az állatok” – 70 éve vívták Hidegkutiék a berni csatát a brazilokkal</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Magyar gólokkal indult és magyar győzelemmel végződött 1954-ben a brazilok elleni vb-negyedöntő, amely arról maradt emlékezetes, hogy a két csapat tagjai nem kímélték egymást, és kis túlzással küzdősport-bemutatót tartottak a pályán. A balhés meccs után Kocsisék egy másik dél-amerikai nagyvad, a címvédő Uruguay skalpját is begyűjtötték.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://sport24.24.hu/author/hegyii/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/f93/user-1307-96.png" alt="Hegyi Iván"></a>				<a class="m-author__name" href="https://sport24.24.hu/author/hegyii/">Hegyi Iván</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="TUDOMÁNY -11" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/tudomany" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">TUDOMÁNY</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/agressziv-varjak-tamadasa-del-korea/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409.jpg 2121w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1284181082-e1719737196409-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/agressziv-varjak-tamadasa-del-korea/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/30/agressziv-varjak-tamadasa-del-korea/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="92" mrfobservableid="bd34ee6e-4179-4479-abd1-975defd9b885">Agresszív varjak terrorizálják a dél-koreai városokat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/kanikula-hohullam-alvas-trukkok-hideg-zuhany-redony-ablak/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/kanikula-hohullam-alvas-trukkok-hideg-zuhany-redony-ablak/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="93" mrfobservableid="c75f33e4-87f6-48f4-b277-893764a181c7">Hogy lehet kánikula idején is jól aludni?</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/megnyilt-a-fold-video-hatalmas-krater-focipalya/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/megnyilt-a-fold-video-hatalmas-krater-focipalya/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="94" mrfobservableid="5cf651a1-6453-4238-bb45-bc9743635b4e">Videó: megnyílt a föld egy focipályán</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/parizs-vizelde-wc-tortenelem/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/parizs-vizelde-wc-tortenelem/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="95" mrfobservableid="90cd2338-ff07-46a7-b37a-8d949ef8585d">Római császárról nevezték el a nyilvános vécéket Párizsban</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/citrom-nagy-sandor-tortenelem/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/alexander_cuts_the_gordian_knot-2-e1717508793781-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/citrom-nagy-sandor-tortenelem/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tudomany/2024/06/28/citrom-nagy-sandor-tortenelem/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="96" mrfobservableid="74b33c7c-84f4-441a-8c14-88192282ac7a">Nagy Sándor hozta Európába a citromot?</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="TECH / MOBIL -12" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/tech" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">TECH / MOBIL</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/apple-intelligence-ujitas-europai-unio-birsagok-iphone-ipad-felhasznalo-kar/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1089723098-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/apple-intelligence-ujitas-europai-unio-birsagok-iphone-ipad-felhasznalo-kar/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/29/apple-intelligence-ujitas-europai-unio-birsagok-iphone-ipad-felhasznalo-kar/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="97" mrfobservableid="9b9fccd5-8c26-4d96-bd75-ba3413b961a6">Ezért nem kapjuk meg Európában az Apple idei nagy szoftveres újdonságait</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/david-hahn-radioaktiv-cserkesz-atomreaktort-epito-tinedzser/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/29/david-hahn-radioaktiv-cserkesz-atomreaktort-epito-tinedzser/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="98" mrfobservableid="905663fb-5a25-48e9-afea-ce2b73ac1725">Anyja kertjében kezdett atomreaktort építeni a radioaktív cserkész</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/28/japan-kutatok-robot-mesterseges-bor/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/28/japan-kutatok-robot-mesterseges-bor/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="99" mrfobservableid="ce0ba0ed-4dc2-408b-a4ae-6a20b5e48929">A mesterséges bőrrel már a robotok is tudnak grimaszolni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/28/google-youtube-premium-ujitasok-mesterseges-intelligencia/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/28/google-youtube-premium-ujitasok-mesterseges-intelligencia/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="100" mrfobservableid="7b5de261-f3b9-41ce-a7fb-897f8ad740ce">Hasznos újításokat jelentett be a YouTube</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/apple-pay-id-ellopott-penz-mnb-hogyan-kapom-vissza-bank-hiba/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240.jpg 2829w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-1024x575.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-768x431.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-800x449.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-1536x863.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-2048x1150.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-1090897606-e1719660980240-1140x640.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/06/29/apple-pay-id-ellopott-penz-mnb-hogyan-kapom-vissza-bank-hiba/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/tech/2024/06/29/apple-pay-id-ellopott-penz-mnb-hogyan-kapom-vissza-bank-hiba/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="101" mrfobservableid="f6f5f2f7-81d2-4821-b028-7fdb93bafcbf">Apple-botrány: kétmilliárd forint tűnt el a magyaroktól, az MNB felszólította a bankokat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="ng.24.hu -13" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://ng.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/ng-black-16.png" width="256" height="91" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/ng-white-16.png" width="256" height="91" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://ng.24.hu/kultura/2024/06/30/okori-graffiti-firka-athen-akropolisz/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://ng.24.hu/uploads/2024/06/archaeology-4881001_1280-768x432.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://ng.24.hu/kultura/2024/06/30/okori-graffiti-firka-athen-akropolisz/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://ng.24.hu/kultura/2024/06/30/okori-graffiti-firka-athen-akropolisz/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="102" mrfobservableid="bfa20f67-9a75-4ea9-8daa-f1d35d481df3">Ókori pásztor által készített graffitit találtak</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://ng.24.hu/tudomany/2024/06/30/husvet-sziget-termeszetkarositas-oslakosok/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://ng.24.hu/tudomany/2024/06/30/husvet-sziget-termeszetkarositas-oslakosok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="103" mrfobservableid="02957db2-0f31-4904-ba31-dc8a2fd69ab2">Újabb bizonyíték: a Húsvét-sziget lakói nem tették tönkre a lakhelyüket</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://ng.24.hu/termeszet/2024/06/30/barna-retiheja-megfigyelese-nepi-nevei/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://ng.24.hu/termeszet/2024/06/30/barna-retiheja-megfigyelese-nepi-nevei/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="104" mrfobservableid="ec427824-d079-453c-bfdf-90e41bc9a045">Gyönyörű nászrepülés jellemzi ragadozó madarunkat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://ng.24.hu/tudomany/2024/06/30/national-geographic-magazin-honap-asztrofotoja-2024-junius/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://ng.24.hu/tudomany/2024/06/30/national-geographic-magazin-honap-asztrofotoja-2024-junius/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="105" mrfobservableid="17339406-589d-4266-a370-a5d643392547">Június asztrofotója: A nyárelő fényes tűzgömbje</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="NAGYVILÁG -14" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#ffffff;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/kulfold" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">NAGYVILÁG</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/giorgia-meloni-olaszorszag-eu-mainstream-bizottsag-salvini-tartomanyok/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1207px) 71.1vw, (max-width: 1299px) 858px, 940px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159040668-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/giorgia-meloni-olaszorszag-eu-mainstream-bizottsag-salvini-tartomanyok/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/giorgia-meloni-olaszorszag-eu-mainstream-bizottsag-salvini-tartomanyok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="106" mrfobservableid="896b6046-d317-4ed3-9388-97e23536e0e5">Meloni hiába közeledik az európai mainstreamhez, ha közben szétzilálja Olaszországot</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld kisképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/28/biden-demokrata-part-panik-visszalepes-elnokjelolti-vita-elso-fordulo/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/000_34zm7zl-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/28/biden-demokrata-part-panik-visszalepes-elnokjelolti-vita-elso-fordulo/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/28/biden-demokrata-part-panik-visszalepes-elnokjelolti-vita-elso-fordulo/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="107" mrfobservableid="2d3964d3-954a-4f88-a657-34cf12324100">Még vissza lehet léptetni Bident, de ki jöhetne a helyére?</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/joe-biden-donald-trump-vita-demokratak-jill-biden/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/30/joe-biden-donald-trump-vita-demokratak-jill-biden/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="108" mrfobservableid="9dd31648-8f8d-44c9-8921-568cca2e2aa1">Biden a vitáról: Nem volt jó estém, de Trumpnak sem</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/afd-nemetorszag-tisztujitas-2024/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/afd-nemetorszag-tisztujitas-2024/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="109" mrfobservableid="57f991a6-1bc1-42a7-9d24-129fe75f1166">Újraválasztották az AfD társelnökeit</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/06/29/orban-viktor-becs-targyalas-utazas-europai-jobboldali-partok/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kozelet/2024/06/29/orban-viktor-becs-targyalas-utazas-europai-jobboldali-partok/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="110" mrfobservableid="6739260b-5e80-4aac-91ab-5b181aba80f8">Orbán Viktor Bécsbe utazik tárgyalni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag -videoPost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconVideoWrap a-tag -coloredBackWithoutHover -video tag-video play">Videó</span>
	</div>

								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/nemetorszag-hajlektalan-eb-futball-europa-bajnoksag-dw/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/nemetorszag-hajlektalan-eb-futball-europa-bajnoksag-dw/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="111" mrfobservableid="e77f0a26-cf00-46d7-9b9b-0329d2853cbe">A hajléktalanok foci-Eb-jéről éremmel távoztak a magyarok</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="sokszinuvidek.24.hu -15" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#ffffff;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/02/logo-24-sokszinuvidek20px.png" width="61" height="90" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/02/logo-24-sokszinuvidek-dark2.png" width="61" height="90" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/30/evergreen-health-hotel-egeszsegugyi-wellness-komplexum-kehidakustany/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3.jpg 3239w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/befunky-collage-3-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/30/evergreen-health-hotel-egeszsegugyi-wellness-komplexum-kehidakustany/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/30/evergreen-health-hotel-egeszsegugyi-wellness-komplexum-kehidakustany/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="112" mrfobservableid="6b5d2651-b342-4b8e-9370-7f9ca40a5fea">Egészségügyi és wellness komplexum nyílt 160 hektáron</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A kehidakustányi Evergreen Healthben minden arról szól, hogy jól, sőt, jobban érezzük magunkat.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV kisképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/30/3-mazsa-amur-24-oras-horgaszverseny/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/wikimedia-commons-e1719577851975-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/30/3-mazsa-amur-24-oras-horgaszverseny/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/30/3-mazsa-amur-24-oras-horgaszverseny/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="113" mrfobservableid="0cec077b-f758-476b-b79a-28381accc7ac">Több mázsa amurt fogott két horgász 24 óra alatt Dunakeszin</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/30/kapolnak-dunantul-kolerajarvany-csodatevo-forras-zsira/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205.jpg 1751w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-1024x575.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-1536x863.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/06/keresztes-csaba2-e1719472636205-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/30/kapolnak-dunantul-kolerajarvany-csodatevo-forras-zsira/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/30/kapolnak-dunantul-kolerajarvany-csodatevo-forras-zsira/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="114" mrfobservableid="0b39c3b5-c7b2-4536-99b5-c53564e15918">3 tüneményes dunántúli kápolna, ahol megpihenhet a lélek</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/29/homokszobor-krokodil-szeged-tisza-part-lapos/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/29/homokszobor-krokodil-szeged-tisza-part-lapos/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="115" mrfobservableid="09527b51-d35e-4b78-9fbd-61f72081d3f8">Ismét elkészült az óriáskrokodil a szegedi Tisza-parton</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/29/balaton-balaton-atuszas-uszas/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/06/29/balaton-balaton-atuszas-uszas/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="116" mrfobservableid="b0809569-03c6-4bab-8e72-490816c22b72">A helyek kétharmada már elkelt a Balaton-átúszásra</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/29/gyumolcs-zoldseg-olcso-piac-nagybani/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/29/gyumolcs-zoldseg-olcso-piac-nagybani/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="117" mrfobservableid="ac8586c1-c706-43f0-a18b-fca1b26adb95">15-27 százalékkal olcsóbbak az idénygyümölcsök tavalyhoz képest</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/06/29/onkentes-munka-borzsony-kemencei-muzeumvasut/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/06/29/onkentes-munka-borzsony-kemencei-muzeumvasut/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="118" mrfobservableid="df24f88c-3c5e-40b3-ae3c-0e5deb804beb">Önkénteseket toboroz a börzsönyi múzeumvasút</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/29/budapest-sup-fesztival-sup-evezes-duna/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/06/29/budapest-sup-fesztival-sup-evezes-duna/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="119" mrfobservableid="150da059-4ff1-4ef6-a30a-e64e11bffb3d">Idén június végén jön a Budapest SUP Fesztivál</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/06/29/az-alnoksag-jelkepet-elfogyasztva-sokat-tehetunk-az-egeszsegunkert/" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/06/29/az-alnoksag-jelkepet-elfogyasztva-sokat-tehetunk-az-egeszsegunkert/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="120" mrfobservableid="98ea975e-e8bc-403b-998a-702aa458f8f5">Az álnokság jelképét elfogyasztva sokat tehetünk az egészségünkért</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="m-podcastLatestMainPageWidget -onePostView _ce_measure_widget widget" data-ce-measure-widget="Podcast legfrissebb cikkek főoldalon">
	<div class="row">
					<div class="col-12">
				<div class="m-podcastLatestMainPageWidget__boxTitleWrap">
						<span class="m-podcastLatestMainPageWidget__boxTitle">
							Legfrissebb epizódok						</span>
				</div>
			</div>
		
		
<div id="id2912b3574c6683fd019bfbeb8ef69eb8-4088736" class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__wrap col-12 cf">
	<div class="d-flex">
		<div class="col-lg-3 d-none d-lg-block">
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__leftCol" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(17, 17, 21, 0.75), rgba(17, 17, 21, 0.75)), url('https://s.24.hu/app/uploads/2023/06/podcast-haromharmad-player.jpg');">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__playBtn" href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/podcast-haromharmad-foci-eb-karacsony-gergely/"></a>
				<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__storeBtnsWrap">
											<a href="https://open.spotify.com/show/3WmvfM81yiONBoMVPRU1KL" target="_blank">
							<i class="fab fa-spotify"></i>
						</a>
																<a href="https://www.google.com/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly8yNC5odS9mZWVkL2hhcm9taGFybWFkXzI0aHUv" target="_blank">
							<i class="fab fa-android"></i>
						</a>
																<a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/haromharmad-24-hu/id1584812414" target="_blank">
							<i class="fab fa-apple"></i>
						</a>
									</div>
			</div>
		</div>
		<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__rightCol col-12 col-lg-9">
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__storeBtnsWrapMobile">
									<a href="https://open.spotify.com/show/3WmvfM81yiONBoMVPRU1KL" target="_blank">
						<i class="fab fa-spotify"></i>
					</a>
													<a href="https://www.google.com/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly8yNC5odS9mZWVkL2hhcm9taGFybWFkXzI0aHUv" target="_blank">
						<i class="fab fa-android"></i>
					</a>
													<a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/haromharmad-24-hu/id1584812414" target="_blank">
						<i class="fab fa-apple"></i>
					</a>
							</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__imgWrapMobile" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(17, 17, 21, 0.5), rgba(17, 17, 21, 0.5)), url('https://s.24.hu/app/uploads/2023/06/podcast-haromharmad-player.jpg');">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__imgWrapLinkMobile" href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/podcast-haromharmad-foci-eb-karacsony-gergely/">
					<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__playBtnMobile">
						<span></span>
					</div>
				</a>
			</div>

			<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__soundwave" href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/podcast-haromharmad-foci-eb-karacsony-gergely/"></a>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__title">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__titleLink" href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/podcast-haromharmad-foci-eb-karacsony-gergely/">
					Csoboth Kevin vagy Karácsony Gergely arcképét tetováljuk a vádlinkra?				</a>
			</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__lead">
				A megoldás: Ádám Martin. Nem lehetett nem focival bemelegíteni a mai Háromharmadban, de aztán jött a taktikázó főpolgármester, a maradó DK-elnök, majd a médiablokk a betiltós Putyinnal, a sajtóelitet szanálni szándékozó Magyar Péterrel és partizánozó, csalózó Gyurcsány Ferenccel. A stúdióban Bánszegi Rebeka, Nagy Gergely Miklós, valamint Nagy József.			</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cnt">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cntLink" href="https://24.hu/24-podcast/podcast-haromharmad_24hu/">Háromharmad</a>			</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__separator"></div>
		</div>
	</div>
</div>

<style type="text/css">
	#id2912b3574c6683fd019bfbeb8ef69eb8-4088736	.m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cntLink {
		color: #f9b233;
	}

	#id2912b3574c6683fd019bfbeb8ef69eb8-4088736	.m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cntLink:before {
		background: #f9b233;
	}
</style>
	</div>
</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget col-12 widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Videós cikkek komponens - 1+4 cikkes nézet">
	<div class="row">
						<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__itemTop col-12">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__itemTopBg" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(0, 0, 0, 0.9), rgba(0, 0, 0, 0.1) 60%), url('https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1140x641.png');">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType d-none d-lg-block">Videó</div>
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap d-block d-lg-none">
							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
							<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/mogyoroallergia-anafilaxia-kezeles-torokbalint-csaki-csilla-video/">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1150px, 1260px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/mogyoro_allergia_gyerekek_cover.png 1920w">								<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
							</a>
						</div>
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__itemTopWrap">
							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleTop">
								<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLinkTop" href="https://24.hu/belfold/2024/06/29/mogyoroallergia-anafilaxia-kezeles-torokbalint-csaki-csilla-video/">
									Mogyoróparti a gyermekosztályon: allergiás gyerekek életükben először ettek mogyorós csokit								</a>
							</div>
															<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__leadTop">
									Törökbálinton olyan kezelés kezdődött, amelynek lényege, hogy az allergiás gyerekek immunrendszerét fokozatosan szoktatják a földimogyoróhoz. A kezelésnek köszönhetően ma már van olyan súlyosan allergiás gyerek, aki tíz szem földimogyorót is meg tud enni anélkül, hogy allergiás reakció lépne fel.								</div>
																						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntTop">
									<a href="https://24.hu/tag/mogyoroallergia/">
										mogyoróallergia									</a>
								</div>
														<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator"></div>
						</div>
					</div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/nemetorszag-hajlektalan-eb-futball-europa-bajnoksag-dw/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-480x270.jpg" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024-1140x641.jpg 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/dw_homeless_2024.jpg 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/29/nemetorszag-hajlektalan-eb-futball-europa-bajnoksag-dw/">
							A hajléktalanok foci-Eb-jéről éremmel távoztak a magyarok						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/deutsche-welle/">deutsche welle</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator "></div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/geller-magyar-peter-tisza-nemzeti-szinhaz-toke-karacsony-gergely-tetovalas/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/geller0628.png 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/belfold/2024/06/28/geller-magyar-peter-tisza-nemzeti-szinhaz-toke-karacsony-gergely-tetovalas/">
							Kiből lehetne Magyar Péter Tisza Kálmánja?						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/geller/">geller</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator "></div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/belfold/2024/06/26/hegyvidek-polgarmester-pokorni-zoltan-kovacs-gergely-mkkp-xii-kerulet/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/kovacsgergely_hegyvidek_cover.png 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/belfold/2024/06/26/hegyvidek-polgarmester-pokorni-zoltan-kovacs-gergely-mkkp-xii-kerulet/">
							Beépíthetőségről, matematikai fogalmakról és jogkörökről vitázott Kovács Gergely és Pokorni Zoltán						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/hegyvideki-onkormanyzat/">hegyvidéki önkormányzat</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator "></div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/22/vilagitotorony-toronyor-spanyolorszag-video-dw/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/06/toronyor.png 1365w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/06/22/vilagitotorony-toronyor-spanyolorszag-video-dw/">
							Így él az egyik utolsó spanyol világítótorony-őr						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/vilagitotorony/">világítótorony</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator -lastItem"></div>
				</article>
				</div>
</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html">
		<div class="wpb_wrapper">
					<!-- CTS - home-row-dynamic010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row-dynamic010">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row-dynamic010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone7348607" class="goAdverticum" data-empty="" style="width: 0px; height: 0px;"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '7348607';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '7359472';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
			</div>
		</div>
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="firstclass.hu -16" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://firstclass.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/03/firstclass_logo.png" width="130" height="72" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/03/firstclass_logo.png" width="130" height="72" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/orult-szokas-terjed-a-ferfiak-koreben-a-repulokon/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/06/GettyImages-200184476-001-1024x683.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/orult-szokas-terjed-a-ferfiak-koreben-a-repulokon/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/orult-szokas-terjed-a-ferfiak-koreben-a-repulokon/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="121" mrfobservableid="526f0335-c8da-4afb-98b5-e2bb6808782e">Őrült szokás terjed a férfiak körében a repülőkön</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/a-magyarok-80-a-menne-iden-nyaralni-mutatjuk-mennyiert/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/06/GettyImages-613929380.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/a-magyarok-80-a-menne-iden-nyaralni-mutatjuk-mennyiert/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/a-magyarok-80-a-menne-iden-nyaralni-mutatjuk-mennyiert/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="122" mrfobservableid="8137b853-ef67-44cf-b780-6db4063e5102">A magyarok 80%-a menne idén nyaralni, mutatjuk mennyiért</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/luxusvacsora-ahol-dom-perignon-az-izelito/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/06/ezgif-6-b7bb943a3d-1024x683.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/luxusvacsora-ahol-dom-perignon-az-izelito/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/luxusvacsora-ahol-dom-perignon-az-izelito/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="123" mrfobservableid="50275a1a-af6f-4e6e-88c9-5349636aabda">Luxusvacsora, ahol Dom Perignon az ízelítő</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/tudosok-szerint-ezt-kell-tenni-ha-szetvet-az-ideg/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/06/GettyImages-804671648.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/tudosok-szerint-ezt-kell-tenni-ha-szetvet-az-ideg/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://firstclass.hu/life/2024/06/30/tudosok-szerint-ezt-kell-tenni-ha-szetvet-az-ideg/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="124" mrfobservableid="25247a83-fe2c-4062-af0f-4c65e1508930">Tudósok szerint ezt kell tenni, ha szétvet az ideg</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="vezess.hu -17" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://vezess.hu" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/vezess-gray-16.png" width="127" height="50" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/vezess-white-16.png" width="127" height="50" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/29/2024-forma-1-osztrak-nagydij-idomero-edzes/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159812818-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/29/2024-forma-1-osztrak-nagydij-idomero-edzes/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/29/2024-forma-1-osztrak-nagydij-idomero-edzes/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="125" mrfobservableid="6f753515-1503-49ec-8928-a70aecd2bfe8">F1-rekord dőlt az osztrák időmérőn</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/30/2024-forma-1-osztrak-nagydij/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159939844-e1719757820239-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/30/2024-forma-1-osztrak-nagydij/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/30/2024-forma-1-osztrak-nagydij/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="126" mrfobservableid="e327e509-1ee9-441a-9768-3b373c613cee">F1: Verstappen és Norris ütköztek, a nevető harmadik nyert</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/06/30/buntetofekezes-baleset-m0-autout-menekules-onboard-video/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/06/m0-buntetofekezes-baleset-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/06/30/buntetofekezes-baleset-m0-autout-menekules-onboard-video/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/06/30/buntetofekezes-baleset-m0-autout-menekules-onboard-video/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="127" mrfobservableid="ad572a3b-00c3-4b39-979b-56252bb48a7d">Büntetőfékezéssel okozott balesetet az M0-son, elmenekült</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/30/f1-buntetes-az-osztrak-nagydij-elott/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/06/gettyimages-2159192132-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/30/f1-buntetes-az-osztrak-nagydij-elott/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/06/30/f1-buntetes-az-osztrak-nagydij-elott/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="128" mrfobservableid="79b8641d-034c-49e0-99f9-8d17ef14dc6c">F1: Büntetés az Osztrák Nagydíj előtt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="refresher.hu -18" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://refresher.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ref_logo_light.png" width="195" height="66" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ref_logo_dark.png" width="202" height="68" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5742-AFTERPARTY-HAJOS-ANDRAS-TOI-TOI-Hany-csillagot-adsz-ra-STELLAR-SOLERE-REL" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/5b7c24185b06168017ff.jpg?ic=0x59x2274x1196&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=ad475d9ada7c01d263b7f6ed9a847396421b1a5213c86324bb0f80619aa352b5" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5742-AFTERPARTY-HAJOS-ANDRAS-TOI-TOI-Hany-csillagot-adsz-ra-STELLAR-SOLERE-REL" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://refresher.hu/5742-AFTERPARTY-HAJOS-ANDRAS-TOI-TOI-Hany-csillagot-adsz-ra-STELLAR-SOLERE-REL" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="129" mrfobservableid="39547f32-d5f7-4ba2-9027-eb9231a498a6">AFTERPARTY, HAJÓS ANDRÁS, TOI-TOI – Hány csillagot adsz rá?⭐ | STELLAR SOLÉRE-REL</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5176-Villam-Buddha-falbol-kinovo-csecsemok-es-rap-musical-bandahaboru-pszichedelikus-japan-filmek-amik-almodban-is-kiserteni-fognak" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/b4e2d7beb8936dad5821.jpg?ic=0x0x1397x735&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=e770ff8f52ec688c888e1156fe633825ec20556c23c800248d86d06fce8b703a" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5176-Villam-Buddha-falbol-kinovo-csecsemok-es-rap-musical-bandahaboru-pszichedelikus-japan-filmek-amik-almodban-is-kiserteni-fognak" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://refresher.hu/5176-Villam-Buddha-falbol-kinovo-csecsemok-es-rap-musical-bandahaboru-pszichedelikus-japan-filmek-amik-almodban-is-kiserteni-fognak" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="130" mrfobservableid="4fc4994d-187a-4b60-accc-7e073845f12c">Villám Buddha, falból kinövő csecsemők és rap-musical bandaháború: pszichedelikus japán filmek, amik álmodban is kísérteni fognak</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5608-Igy-mukodik-a-queerbaiting-a-filmipar-olcso-trukkje-hogy-bevonzza-az-LMBTQ-nezoket" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/3d1f0e740d5d4e05082e.jpg?is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=5d4d3f3665776c5dabf920b3fdf35179a57747afd4ed0c017a766c4a660eafcb" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5608-Igy-mukodik-a-queerbaiting-a-filmipar-olcso-trukkje-hogy-bevonzza-az-LMBTQ-nezoket" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://refresher.hu/5608-Igy-mukodik-a-queerbaiting-a-filmipar-olcso-trukkje-hogy-bevonzza-az-LMBTQ-nezoket" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="131" mrfobservableid="9e87e080-3155-49f2-98f0-1ce2f9c94a16">Így működik a queerbaiting, a filmipar olcsó trükkje, hogy bevonzza az LMBTQ-nézőket</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5198-Semmibe-elfolyo-penzek-lerohado-sportletesitmenyek-hogyan-valt-az-emberiseg-legnemesebb-kuzdelemsorozata-az-olimpia-nyugge" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/bb8c7e3b17674be0c696.jpg?ic=0x230x1024x538&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=436341b05167219de825ff3494ac5b12afbba7a31b31aa268b9362bf1ebd5e0b" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5198-Semmibe-elfolyo-penzek-lerohado-sportletesitmenyek-hogyan-valt-az-emberiseg-legnemesebb-kuzdelemsorozata-az-olimpia-nyugge" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://refresher.hu/5198-Semmibe-elfolyo-penzek-lerohado-sportletesitmenyek-hogyan-valt-az-emberiseg-legnemesebb-kuzdelemsorozata-az-olimpia-nyugge" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="132" mrfobservableid="93ad5f14-9fe6-4ffb-a6c0-5bb250882c5e">Semmibe elfolyó pénzek, lerohadó sportlétesítmények: hogyan vált az emberiség legnemesebb küzdelemsorozata, az olimpia nyűggé?</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="noklapja.hu -19" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://noklapja.hu" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/nl_logo_light.png" width="215" height="68" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/nl_logo_dark.png" width="211" height="68" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/06/30/6-illetlenseg-olasz-etteremben/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/06/olasz-etterem-etikett-hiba-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/06/30/6-illetlenseg-olasz-etteremben/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/06/30/6-illetlenseg-olasz-etteremben/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="133" mrfobservableid="ce057615-9709-4915-8468-47e8b4bd5f9d">7 dolog, amit illetlenség elkövetni egy olasz étteremben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/06/29/3-csillagjegy-boseg-idoszaka/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/06/3-csillagjegy-boseg-idoszaka-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/06/29/3-csillagjegy-boseg-idoszaka/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/06/29/3-csillagjegy-boseg-idoszaka/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="134" mrfobservableid="d268d7b0-23e4-4c9f-8239-58078acbe373">3 csillagjegy, aki belép a bőség időszakába</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/06/29/hetvegi-gasztro-bab/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/06/bab-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/06/29/hetvegi-gasztro-bab/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/06/29/hetvegi-gasztro-bab/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="135" mrfobservableid="8684dd41-877e-4466-9661-693900a3ed55">Hétvégi gasztró: gondoljunk másként a babra!</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/06/28/nyitott-szemmel-vakacio-repulve-gurulva/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/06/Nyitott-szemmel-12-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/06/28/nyitott-szemmel-vakacio-repulve-gurulva/" target="_blank" class="m-articleWidget__link" data-mrf-recirculation="[Homepage] All articles" data-mrf-link="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/06/28/nyitott-szemmel-vakacio-repulve-gurulva/" cmp-ltrk="[Homepage] All articles" cmp-ltrk-idx="136" mrfobservableid="1989cfed-01ba-4ef9-aba6-577f062849f9">Nyitott szemmel: Vakáció repülve, gurulva</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
		<div class="wpb_wrapper">
			<p>		<!-- CTS - content-bottom -->
		</p><div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="content-bottom">
				<script>
					try {
						tagging.render('content-bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="hirstartbox-8-1530" class="_ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="article_recommender{pad}" data-ce-measure-appear="article_recommender{pad}" style="">

    
        		<link href="https://stat.hirstart.hu/site/res/css/embed_news_smartbox.css" type="text/css" rel="stylesheet">
		<style type="text/css">
			@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Roboto&display=swap');

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox {
    width: 100%;
    height: auto;
    max-width: 1280px;
    max-height: 350px;
    font-family: "Work Sans","Roboto",sans-serif;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .printedLines {
    padding: 0;
    height: auto;
    background-color: #fff0 !important;
    margin-right: -10px;
    margin-left: -10px;
    flex-wrap: wrap;
    box-sizing: border-box;
}

div#hirstartbox-8-1530 .embedBox h2 {
    background: none;
    padding: 0;
    margin: 0;
    text-align: left;
    background-image: url('https://stat.hirstart.hu/site/res/img/www/logo/nosalty_logo.svg');
    background-repeat: no-repeat;
    height: 68px;
    background-size: 153px auto;
    color: #fff0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    display: block;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    height: auto !important;
    width: 100%;
    float: left;
    padding: 0 10px !important;
    margin: 0 !important;
    background-color: #fff0;
    border-right-width: 1px;
    border-right-style: solid;
    border-bottom-width: 1px !important;
    border-bottom-style: solid !important;
    border-color: #e1e1e4 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li:last-of-type {
    border-right: none !important;
}

@media (min-width: 768px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 25%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 25%;
        flex: 0 0 25%;
        height: 350px !important;
    }
}

@media (min-width: 768px) and (max-width: 991px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 50%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 50%;
        flex: 0 0 50%;
    }
}

@media (min-width: 576px) and (max-width: 767px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 100%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 100%;
        flex: 0 0 100%;
    }
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li a:first-child {
    display: inherit !important;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    width: 100%;
    text-align: center !important;
    padding: 0 !important;
    margin: 0 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li img {
    width: 100%;
    height: auto;
    margin: 18px 0 0 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title {
    color: #111115;
    -webkit-font-smoothing: subpixel-antialiased;
    font-weight: 600;
    font-size: 16px;
    line-height: 22px;
    margin: 12px 0 26px 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title:hover {
    color: #EC574B;
}

/* dark mode */

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 {
    background: #1b1b20 !important;
    color: #bebeca !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    color: #bebeca !important;
    background: #1b1b20 !important;
    border-color: #464655 !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li .title {
    color: #bebeca !important;
}






		</style>
	
	
		<div class="embedBox pictureBox">

			 						<h2>
									Nosalty							</h2>
			
			<div class="printedLines">
				<ul>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=31155616&amp;chk=e7c2c4278d603fa2b19b257d9c78758f&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Frecept%2Ftoltott-cukkini-daralt-hussal%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="Töltött cukkini darált hússal"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240630/15995548/toltott_cukkini_daralt_hussal-320x240-crop.jpeg" alt="Töltött cukkini darált hússal"></div>
                                                <div class="title" title="Töltött cukkini darált hússal">Töltött cukkini darált hússal</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=31148404&amp;chk=c7171d2981622fb72870e3f96b137fdd&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Frecept%2Fmeggyleves-pudingporral%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="Meggyleves pudingporral"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240630/15990472/meggyleves_pudingporral-320x240-crop.jpeg" alt="Meggyleves pudingporral"></div>
                                                <div class="title" title="Meggyleves pudingporral">Meggyleves pudingporral</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=31147591&amp;chk=cecadbb7ed64773e6187724168416131&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Fajanlo%2Fehseg-stressz-stresszeves-kortizol-etvagy-egeszseg-eletmod%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="4 árulkodó jel, hogy nem az éhség, hanem a stressz miatt eszel"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240630/15989839/4_arulkodo_jel_hogy_nem_az_ehseg_hanem_a_stressz_miatt_eszel-320x240-crop.jpg" alt="4 árulkodó jel, hogy nem az éhség, hanem a stressz miatt eszel"></div>
                                                <div class="title" title="4 árulkodó jel, hogy nem az éhség, hanem a stressz miatt eszel">4 árulkodó jel, hogy nem az éhség, hanem a stressz miatt eszel</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=31148485&amp;chk=ee3786316bce497f163aeb312e8e6469&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Fajanlo%2Ftoltott-paprika-nyari-egytaletel-husos-vegan-paleo-recept%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="8 zaftos töltött paprika, ami nélkül nem telhet el nyár"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240630/15990541/8_zaftos_toltott_paprika_ami_nelkul_nem_telhet_el_nyar-320x240-crop.jpg" alt="8 zaftos töltött paprika, ami nélkül nem telhet el nyár"></div>
                                                <div class="title" title="8 zaftos töltött paprika, ami nélkül nem telhet el nyár">8 zaftos töltött paprika, ami nélkül nem telhet el nyár</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				</ul>
			</div>
			
						
		</div>
	

</div><script>    (function () {        let src = '',            insertedElement = document.getElementById('hirstart_rss_partner_box'),            cntMultipledRecomm = document.querySelectorAll("#hirstartbox-8-1530").length;        if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {            switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                case 'desktop':                    src = '//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1530';                    break;                case 'mobile':                    src = '//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1530';                    break;                case 'tablet':                    src = '//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1530';                    break;            }        }        if (src != '' && cntMultipledRecomm == 0) {            insertedElement.id = "hirstartbox-8-1530";            const s = document.createElement("script");            s.type = "text/javascript";            s.async = true;            s.src = src;            document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);        } else {            insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);        }    })();</script>
			</div>
		</div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div>
</section></div>		</div><!-- .site-content -->
	</div><!-- .-mainContainer -->
	<!-- modal dialogs -->
	
	<div class="container">
		<div class="row">
					<!-- CTS - bottom -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="bottom">
				<script>
					try {
						tagging.render('bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		</div>
	</div>

	<footer class="o-page__footer site-footer o-footer" id="footer" role="contentinfo">
	<div class="o-footer__wrap container">
		<a class="o-footer__logo" href="https://24.hu/"></a>
		<div class="o-footer__col -socialCol">
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -fbLinkFooter" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -youtubeLinkFooter" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -instaLinkFooter" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
		</div>
		<div class="o-footer__col -categoryCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Témák</h2>
			<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInFooter">
				<ul><li><a href="https://focieb2024.24.hu/">Foci-Eb 2024 <span class="menu-logo-foci-eb-2024"></span></a></li>
<li><a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-nemetorszag-dania-nyolcaddonto-meccs-elo">Németország-Dánia <span class="menu-logo-nemetorszag-dania"></span></a></li>
<li><a href="https://focieb2024.24.hu/kozvetitesek/2024/06/29/foci-eb-2024-svajc-olaszorszag-nyolcaddonto-meccs-elo/">Svájc-Olaszország <span class="menu-logo-svajc-olaszorszag"></span></a></li>
<li><a href="https://focieb2024.24.hu/tag/varga-barnabas/">Varga Barnabás <span class="menu-logo-varga-barnabas"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/magyar-peter/">Magyar Péter <span class="menu-logo-magyar-peter"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/valasztas-2024/">Választás 2024 <span class="menu-logo-valasztas-2024"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -partnersCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Partnerek</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<div class="o-footer__txtCol -firstCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hazipatika.com/" target="_blank">Egészség</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/" target="_blank">Vezess.hu</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://firstclass.hu/" target="_blank">First Class</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hirstart.hu/" target="_blank">Hírstart</a></div><div class="o-footer__txtCol -secondCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://lap.hu/" target="_blank" rel="nofollow">LAP.HU</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://nlc.hu/" target="_blank">NŐKNEK</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlap.hu/" target="_blank">Startlap</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlapjatekok.hu/" target="_blank">STARTLAP JÁTÉKOK</a></div>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -serviceCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Szolgáltatás</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<ul class="o-footer__txtCol"><li><a title="RSS" href="https://24.hu/feed">RSS <span class="menu-logo-rss"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/hirlevel-feliratkozas/">HÍRLEVÉL <span class="menu-logo-hirlevel"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/impresszum/">IMPRESSZUM <span class="menu-logo-impresszum"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/felhasznalasi-feltetelek/">Felhasználási feltételek <span class="menu-logo-felhasznalasi-feltetelek"></span></a></li>
<li><a target="_blank" rel="noopener" href="https://24.hu/egyedi-adatkezelesi-tajekoztato/">Egyedi adatkezelési tájékoztató <span class="menu-logo-egyedi-adatkezelesi-tajekoztato"></span></a></li>
<li><a title="MÉDIAAJÁNLAT" target="_blank" rel="noopener" href="https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/hirek-szorakozas/24-hu/">MÉDIAAJÁNLAT <span class="menu-logo-mediaajanlat"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -appCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold tL">Appok</h2>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.sanomamedia.hir24&amp;referrer=utm_source%3D24humobilweb%26utm_medium%3Dletoltesosztonzo%26utm_content%3D24Android%26utm_campaign%3Dfooter" class="o-footer__appLink -googlePlay">
				<span class="hidden" itemprop="name">Android app 24.hu - friss hírek</span>
				<link itemprop="applicationCategory" href="http://schema.org/MobileApplication">
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id379440463?pt=285839&amp;ct=footer&amp;mt=8" class="o-footer__appLink -appStore">
				<span class="hidden" itemprop="name">IOS app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://appgallery.cloud.huawei.com/ag/n/app/C101024893" class="o-footer__appLink -huawei">
				<span class="hidden" itemprop="name">Huawei AppGallery app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
		</div>
	</div>
	<div class="o-footer__subfooter tC container">
		Copyright © 2024 Central Médiacsoport Zrt.
	</div>
</footer>
		<!-- .site-footer -->
			</div>

	
<div id="overlay_readers_letter" class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -olvasoiSztoriLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -olvasoiSztori">
		<img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/olvasoi_sztorik.png" alt="Olvasói sztorik">
		<a class="u-overlayFullScreen__link u-overlayFullScreen__linkInvisible" href="mailto:info@24.hu?Subject=%5B24.hu%5D%20Olvas%C3%B3i%20sztori"></a>
	</div>
</div>

<div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -messageLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<a class="u-overlayFullScreen__link" href="#" onclick="window.hir24.messageLayer.close(); return false;"></a>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -loginAlert">
		<div class="u-overlayFullScreen__alertTxt"></div>
		<div class="u-overlayFullScreen__alertLoginWrap">
			<a class="u-overlayFullScreen__btnFirst a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="#" onclick="return false;"></a>
			<span class="u-overlayFullScreen__textBtwBtns m-login__link -coloredLink text-center"></span>
			<a class="u-overlayFullScreen__btnSecond a-btn -coloredBtn -largeFsBtn" href="#" onclick="return false;"></a>
		</div>
	</div>
</div>

<div class="u-bodyOverlay"></div>

	<script type="text/javascript">
		try {
			tagging.render('menu-manager');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('page-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end-adv');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
	</script><script type="text/javascript">        (function(){        var topMenuClass = 'microsite-list';        var recolorConf = {            'focivb2018.24.hu': { 'icon': '//24.p3k.hu/app/uploads/2018/06/labda-23x23px.png', 'color': '#fff', 'bgColor': '#176531', 'hColor': '#0a3d1a', 'hBackground': '#ddffe7', border:0 }        };        function manipulateMenu() {            var topMenuElements = (document.getElementsByClassName(topMenuClass).length > 0 ? document.getElementsByClassName(topMenuClass)[0].getElementsByTagName('a') : []);                    if (topMenuElements.length > 0) {                for (var i=0; i<topMenuElements.length; i++) {                    if (recolorConf.hasOwnProperty(topMenuElements[i].hostname) == true) {                        topMenuElements[i].style.background = 'url("' + recolorConf[topMenuElements[i].hostname].icon + '") 4px center no-repeat ' + recolorConf[topMenuElements[i].hostname].bgColor;                        topMenuElements[i].style.backgroundSize = '15px 15px';                        topMenuElements[i].style.paddingLeft = '24px';                        topMenuElements[i].style.color = recolorConf[topMenuElements[i].hostname].color;                        if (recolorConf[topMenuElements[i].hostname].border == 1) {                            topMenuElements[i].style.border = '1px solid ' + recolorConf[topMenuElements[i].hostname].color;                        }                        topMenuElements[i].style.lineHeight = '23px';                        topMenuElements[i].addEventListener('mouseover', function(event){                            event.target.style.color = recolorConf[event.target.hostname].hColor;                            event.target.style.backgroundColor = recolorConf[event.target.hostname].hBackground;                        });                        topMenuElements[i].addEventListener('mouseout', function(event){                            event.target.style.color = recolorConf[event.target.hostname].color;                            event.target.style.backgroundColor = recolorConf[event.target.hostname].bgColor;                        });                    }                }            }        }        if (typeof document.addEventListener != 'undefined') {            document.addEventListener('DOMContentLoaded', manipulateMenu);        } else {            document.attachEvent('onload', manipulateMenu);        }    })();</script><script type="text/javascript" charset="utf-8" src="//ad.adverticum.net/g3.js"></script><script>    var isSubscribed = false;    if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData() != undefined && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {        isSubscribed = true;    }</script><div id="zone1810334" class="goAdverticum"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '1810334';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
<script type="text/javascript">jQuery( document ).ready(function( $ ) {    if (typeof ctsPageType !== 'undefined' && ctsPageType == 'home') {        $('.widget.widget-advent-component').css('background', 'transparent url("//24.p3k.hu/app/uploads/horizontal_tag_widget/advent-widget-background.png") no-repeat top center').css('padding-top', '10px');    }});</script><script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/adverts/lazyload/lazyad.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/waterfall_empty/closer.min.js"></script>
<script type="text/javascript">    (function () {        var isSubscribed = false;        if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData() != undefined && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {            isSubscribed = true;        }        if (!isSubscribed) {            if ((typeof ctsIsArticlePage !== 'undefined' && ctsIsArticlePage === true) || (typeof ctsPageType !== 'undefined' && (ctsPageType === 'article' || ctsPageType === 'category' || ctsPageType === 'tag'))) {                $('div.widget > div.related-posts').remove();                (function () { var s = document.createElement('script'); s.type = 'text/javascript'; s.async = true; s.src = '//widgets.sprinklecontent.com/v2/sprinkle.js'; var scriptList = document.getElementsByTagName('script'); var x = scriptList[scriptList.length - 1]; x.parentNode.insertBefore(s, x); })();            }        }    })();</script>
<script>var _ceCTSReloadPos = (function () {    var config = {            defaultInterval: 60,            positions:[]        },        ajaxSubmit = function (url) {            if (typeof fetch != 'undefined') {                fetch(url, {method: 'HEAD', mode: 'no-cors'}).catch(function (error) {                    console.log('Request failed.', error);                });            } else {                /* fetch not available, falling back to JSONP */                var mPixel = document.createElement('IMG');                mPixel.src = url;                document.body.appendChild(mPixel);            }        },        setDefaultContent = function (position, configPos) {            configPos.defContent = position.innerHTML;        },        createNewContent = function (configPos) {            var newContent = document.createElement("div");            newContent.innerHTML = configPos.defContent;            var elements = newContent.querySelectorAll("script,img");            for (var i = 0; i < elements.length; i++) {                var rand = Math.floor(Math.random() * 9999);                if (elements[i].src != undefined && elements[i].src != "") {                    elements[i].src += "?t=" + rand;                    if (elements[i].tagName.toLowerCase() == "script") {                        ajaxSubmit(elements[i].src);                    }                }            }            configPos.newContent = newContent.innerHTML;        },        reloadPosition = function (position, configPos) {            var interval = config.defaultInterval;            if (configPos.interval != null) {                interval = configPos.interval;            }            interval = interval * 1000;            setInterval(function () {                if (document.hasFocus()) {                    createNewContent(configPos);                    position.innerHTML = configPos.newContent;                }            }, interval);        };    this.init = function () {        for (var i = 0; i < config.positions.length; i++) {            var reload = true;            if (config.positions[i].device != null) {                if (typeof _ceDeviceDetect != "undefined") {                    if (config.positions[i].device != _ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                        reload = false;                    }                }            }            if (reload) {                var position = document.querySelectorAll("[data-position='" + config.positions[i].name + "']");                if (position[0] != undefined) {                    position = position[0];                    setDefaultContent(position, config.positions[i]);                    reloadPosition(position, config.positions[i]);                }            }        }        this.init = undefined;    };});var _ceCTSRP = new _ceCTSReloadPos();document.addEventListener('readystatechange', function (evt) {    switch (evt.target.readyState) {        case "complete":            try{                _ceCTSRP.init();            }catch (err){                console.log("_ceCTSRP error: "+err.message);            }            break;    }}, false);</script>
<script>    (function () {        var isSubscribed = false;        if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData() != undefined && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {            isSubscribed = true;        }        if (!isSubscribed && typeof goAdverticum3 != "undefined") {            try {                goAdverticum3.reInit();            } catch (e) {            }        }    })();</script>
<script>	(() => {		const callGoogleTag = (doNotPersonalise) => {			const nonPersonalisedAds = doNotPersonalise;			const metaKeyArr = ((document.querySelector('meta[name=keywords]') || {}).content || '').replace(/,[ ]+/ig, ',').split(',');			const adPreview = ((document.location.search.match(/adPreview=[^&]+/g) || [])[0] || '').split('=').pop();			const defaultContainerName = 'ce-gpt-slot';			const slotsToDisplay = document.querySelectorAll('div[id*=' + defaultContainerName + ']');			const customTargetContent = document.querySelectorAll("[name='customtarget']");			const pagePath = document.location.pathname.slice(0, 40);			let pageUrl = '';			let audiencesArr = [];			if (customTargetContent.length > 0) {				(atob(customTargetContent[0].content)).split('&').forEach(item => {					if (item.indexOf('audiences') !== -1) {						audiencesArr = item.replace('audiences=', '').slice(1, -1).split(',');					}				});			}			const pathArr = (document.location.pathname.match(/([^/]+)/gm) || []).reverse();			for (let path of pathArr) {				if (!path.match(/^[0-9]+$/g)) {					pageUrl = path.slice(0, 40);					break;				}			}			if (window.googletag?.cmd) {				googletag.cmd.push(() => {					/* set privacy settings */					googletag.pubads().setPrivacySettings({						'nonPersonalisedAds': nonPersonalisedAds					});					/* set targeting */					googletag.pubads().collapseEmptyDivs();					googletag.pubads().setTargeting('pageUrl', pageUrl);					googletag.pubads().setTargeting('pagePath', pagePath);					googletag.pubads().setTargeting('metaKeywords', metaKeyArr);					googletag.pubads().setTargeting('userData', audiencesArr);					googletag.pubads().setTargeting('adPreview', adPreview);					/* enable services */					googletag.enableServices();					slotsToDisplay.forEach(slot => {						googletag.display(slot.id);					});				});			}		};		const handleTcfEvent = (tcData, success) => {			if (success && (tcData.eventStatus === 'tcloaded' || tcData.eventStatus === 'useractioncomplete')) {				callGoogleTag(false);				window.__tcfapi('removeEventListener', 2, () => {}, tcData.listenerId);			}		};		if (typeof window['__tcfapi'] === 'function') {			window.__tcfapi('addEventListener', 2, handleTcfEvent);		} else {			callGoogleTag(true);		}	})();</script>
<script>    (function () {        var isSubscribed = false;        if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {            isSubscribed = true;        }        if (isSubscribed && CentralJwPlayer != undefined && CentralJwPlayer.enableAdFree != undefined) {            CentralJwPlayer.enableAdFree();        }    })();</script>
<script src="//stat.24.hu/CTS/measuring-codes/gem_stream.min.js?t=20210111" type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/campaignSync/sync.min.js"></script><script>    if(typeof _ceCampSync != 'undefined'){        _ceCampSync.init();        document.addEventListener('ceCampSync', function(e){_ceCampSync.init();});    }</script>
<link rel="stylesheet" id="js-composer-correction-css" href="https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/css/correction-js-composer.css?ver=1" type="text/css" media="all">
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-eb2020-popup//assets/js/eb2020-popup.js?ver=1719559296" id="eb2020-popup-js-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-follow-author/assets/js/central-follow-author.js?ver=1.0.2" id="central-follow-author-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-read-later-posts/assets/js/central-read-later-posts.js?ver=1.0.7" id="central-read-later-posts-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/js/common-footer.js?ver=2406261155" id="site-footer-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-olimpics-component-widget/assets/js/central-olimpics-component-widget.js?ver=1.0.0" id="central-olimpics-component-widget-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=6.10.0" id="wpb_composer_front_js-js"></script>
<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts set hooks
				if( typeof centralReadLaterPostsData !== "undefined" ) {
					centralReadLaterPostsData.hook.haveToSignIn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSignIn;
					centralReadLaterPostsData.hook.saved = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaved;
					centralReadLaterPostsData.hook.saveFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaveFailed;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleted = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleted;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailed;
					centralReadLaterPostsData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeletedAfterClickDeleteBtn;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailedAfterClickDeleteBtn;
				}

				// Central Follow Author set hooks
				if( typeof centralFollowAuthorData !== "undefined" ) {
					centralFollowAuthorData.hook.haveToSignIn = window.Hir24FollowAuthor.signIn;
					centralFollowAuthorData.hook.saved = window.Hir24FollowAuthor.saved;
					centralFollowAuthorData.hook.saveFailed = window.Hir24FollowAuthor.saveFailed;
					centralFollowAuthorData.hook.deleted = window.Hir24FollowAuthor.deleted;
					centralFollowAuthorData.hook.deleteFailed = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailed;
					centralFollowAuthorData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deletedAfterClickDeleteBtn;
					centralFollowAuthorData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailedAfterClickDeleteBtn;
					centralFollowAuthorData.hook.nonSeenNumHasSet = window.hir24.header.showNoticeIcon;
				}
			</script>

<script type="text/javascript">
	//Facebook
	window.fbAsyncInit = function() {
		FB.init( {
			appId : '1127860997860088',
			autoLogAppEvents : true,
			xfbml : true,
			version : 'v3.2'
		} );
	};

	( function( d, s, id ) {
		var js, fjs = d.getElementsByTagName( s )[ 0 ];
		if ( d.getElementById( id ) ) {
			return;
		}
		js = d.createElement( s );
		js.id = id;
		js.src = "https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
		fjs.parentNode.insertBefore( js, fjs );
	}( document, 'script', 'facebook-jssdk' ) );
</script>






<iframe src="https://segment.p24.hu/commHost.html" style="position: absolute; width: 1px; height: 1px; left: -9999px;"></iframe><script type="text/javascript" id="">var _btq=_btq||[];_btq.request=function(){return{}};_btq.push(["_setCustomVar","tm","true"]);_btq.push(["_setCustomVar","pv",google_tag_manager["rm"]["1442209"](4)]);""!=document.referrer&&_btq.push(["_setCustomVar","referrer",document.referrer]);_btq.push(["_trackPageview"]);</script><script type="text/javascript" id="">window.addEventListener("message",function(b){var a={};if(0<b.data.length){try{a=JSON.parse(b.data)}catch(c){}0<Object.keys(a).length&&a.hasOwnProperty("type")&&a.hasOwnProperty("sub")&&a.hasOwnProperty("name")&&"_cepriv"==a.type&&0<a.name.length&&0<a.sub.length&&dataLayer.push({event:a.sub,eventPage:a.name})}},!1);</script><script type="text/javascript" id="">var gemABObj={docBody:document.getElementsByTagName("body")[0],incScript:document.createElement("SCRIPT"),checkIt:function(){document.getElementById("mnxHDozyKPjB")?pp_gemius_hit("nSdFzTtkvTTrx.B7K13yyfU378aFPueKFs36aeS6yET.A7","addon\x3dno-adblock"):pp_gemius_hit("nSzrCTsGCKuF9KNE6iWTitVrzbu1Eg8GQHsHaml5W8n.b7","addon\x3dadblock")}};gemABObj.incScript.src="//indexhu.adocean.pl/files/x/mof/ghshscq/xajkevmjdv/ads.js";gemABObj.docBody.appendChild(gemABObj.incScript);window.addEventListener("load",gemABObj.checkIt);</script><script src="//indexhu.adocean.pl/files/x/mof/ghshscq/xajkevmjdv/ads.js"></script>
<script type="text/javascript" id="">!function(b,e,f,g,a,c,d){b.fbq||(a=b.fbq=function(){a.callMethod?a.callMethod.apply(a,arguments):a.queue.push(arguments)},b._fbq||(b._fbq=a),a.push=a,a.loaded=!0,a.version="2.0",a.queue=[],c=e.createElement(f),c.async=!0,c.src=g,d=e.getElementsByTagName(f)[0],d.parentNode.insertBefore(c,d))}(window,document,"script","https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js");fbq("init","1775014862745031");fbq("track","PageView");</script>
<noscript><img height="1" width="1" style="display:none" src="https://www.facebook.com/tr?id=1775014862745031&amp;ev=PageView&amp;noscript=1"></noscript>

<iframe src="//stat.p24.hu/CTS/helper-scripts/3rdPartyCookie/blckDetect/store.html" style="display: none;"></iframe><script src="//stat.p24.hu/js/A42A6C/banner_ads/ad-banner-ad.txt"></script><iframe src="https://24.hu/cmpSync.html" id="_qc_cookie_access" style="display: none;"></iframe><img src="//pixel.rubiconproject.com/tap.php?v=395632" border="0" width="1" height="1" style="width: 1px; height: 1px;"><iframe allow="join-ad-interest-group" data-tagging-id="AW-988678282" data-load-time="1719758834256" height="0" width="0" src="https://td.doubleclick.net/td/rul/988678282?random=1719758833886&amp;cv=11&amp;fst=1719758833886&amp;fmt=3&amp;bg=ffffff&amp;guid=ON&amp;async=1&amp;gtm=45be46q0v890722753z871442209za201zb71442209&amp;gcd=13l3l3l3l1&amp;dma=0&amp;tcfd=1000g&amp;tag_exp=0&amp;u_w=1920&amp;u_h=1080&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2F&amp;hn=www.googleadservices.com&amp;frm=0&amp;tiba=24.hu%20-%20Friss%20h%C3%ADrek%20-%20hiteles%20tartalom&amp;npa=0&amp;us_privacy=1---&amp;pscdl=noapi&amp;auid=1188782719.1719758833&amp;uaa=arm&amp;uab=64&amp;uafvl=Not%252FA)Brand%3B8.0.0.0%7CChromium%3B126.0.6478.127%7CGoogle%2520Chrome%3B126.0.6478.127&amp;uamb=0&amp;uam=&amp;uap=macOS&amp;uapv=14.5.0&amp;uaw=0&amp;fledge=1" style="display: none; visibility: hidden;"></iframe><img src="//pixel.rubiconproject.com/tap.php?v=211508" border="0" width="1" height="1" style="width: 1px; height: 1px;"><div id="mnxHDozyKPjB"></div><div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -backGrayVideo">
	<div class="u-overlayFullScreen__containerVideos container d-flex align-items-center">
		<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideos row">
			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideo col-xs-8">
				<div class="u-overlayFullScreen__video container"></div>
			</div>			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideoList col-xs-4">
				<div class="-overlayVideoList container"></div>
			</div>
			<a class="u-overlayFullScreen__closeBtn -closeFaClose" href="#close"><i class="fa fa-close"></i></a>
		</div>
	</div>
</div><div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -backGrayVideo">
	<div class="u-overlayFullScreen__containerVideos container d-flex align-items-center">
		<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideos row">
			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideo col-xs-8">
				<div class="u-overlayFullScreen__video container"></div>
			</div>			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideoList col-xs-4">
				<div class="-overlayVideoList container"></div>
			</div>
			<a class="u-overlayFullScreen__closeBtn -closeFaClose" href="#close"><i class="fa fa-close"></i></a>
		</div>
	</div>
</div><iframe src="https://gum.criteo.com/syncframe?origin=publishertag&amp;topUrl=24.hu#{&quot;lwid&quot;:{&quot;origin&quot;:0},&quot;bundle&quot;:{&quot;origin&quot;:0},&quot;optout&quot;:{&quot;value&quot;:false,&quot;origin&quot;:0},&quot;tld&quot;:&quot;24.hu&quot;,&quot;topUrl&quot;:&quot;24.hu&quot;,&quot;version&quot;:155,&quot;cw&quot;:true,&quot;lsw&quot;:true,&quot;origin&quot;:&quot;publishertag&quot;,&quot;requestId&quot;:&quot;0.6861266368788774&quot;}" width="0" height="0" frameborder="0" sandbox="allow-scripts allow-same-origin" title="Criteo GUM iframe" style="border-width: 0px; margin: 0px; display: none;"></iframe><script type="text/javascript" id="">_btq.push(["_setCustomVar","_p",!1],!1);_btq.push(["_setCustomVar","pv",google_tag_manager["rm"]["1442209"](15)]);_btq.push(["_trackEvent","event","page-click","1546,857,1546,857"]);</script><div id="ajaxZone5406260" class="ajax_load"></div><iframe id="gemius_hcconn_1719758839711_92091678" name="lsgetframe" width="0" height="0" scrolling="no" src="https://ls.hit.gemius.pl/lsget.html#dbg=1" style="display: none; visibility: hidden;"></iframe></body></html>