<html lang="hu" class="no-js site-24 js_active  vc_desktop  vc_transform  vc_transform "><head><style id="qc-cmp2" data-nosnippet="">.qc-cmp2-persistent-link {cursor:pointer; position:fixed; background-color:#368BD6;padding:5px 15px; color:#FFF; display:flex; text-decoration: none;align-items:center; max-height:30px; z-index:2147483640;bottom:0; left:0;border-top-left-radius:3px;border-top-right-radius:3px;}.qc-cmp2-persistent-link:focus {outline: -webkit-focus-ring-color auto 1px;}.qc-cmp2-persistent-link img {width:16px; height:17px; margin-right:5px;}</style>
	
	<meta charset="UTF-8">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no">

			<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com">
				<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.gstatic.com">
				<link rel="dns-prefetch" href="//s.24.hu">
		
			<script id="io-holdingjs" async="" src="https://tt.onthe.io/uniques/?current=19&amp;holding=614a2085f42b0a33b34b67e7e61d3ed0&amp;hash_user=134fccbe8.8a339cd19_1716112057201&amp;1716112057204"></script><script src="https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js?hash=9303143f8325c700c7ffc9ca97bcfbf0" async="" crossorigin="anonymous"></script><script id="facebook-jssdk" src="https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://bt.p24.hu/session/?callback=_BTarget.setSanomaId"></script><script src="https://connect.facebook.net/signals/config/1775014862745031?v=2.9.156&amp;r=stable&amp;domain=24.hu&amp;hme=c3a545c63044e8e9102d4f32d84a1137594d024f28e801d670bc76dc5c075575&amp;ex_m=67%2C112%2C99%2C103%2C58%2C3%2C93%2C66%2C15%2C91%2C84%2C49%2C51%2C158%2C161%2C172%2C168%2C169%2C171%2C28%2C94%2C50%2C73%2C170%2C153%2C156%2C165%2C166%2C173%2C121%2C14%2C48%2C178%2C177%2C123%2C17%2C33%2C38%2C1%2C41%2C62%2C63%2C64%2C68%2C88%2C16%2C13%2C90%2C87%2C86%2C100%2C102%2C37%2C101%2C29%2C25%2C154%2C157%2C130%2C27%2C10%2C11%2C12%2C5%2C6%2C24%2C21%2C22%2C54%2C59%2C61%2C71%2C95%2C26%2C72%2C8%2C7%2C76%2C46%2C20%2C97%2C96%2C9%2C19%2C18%2C81%2C53%2C79%2C32%2C70%2C0%2C89%2C31%2C78%2C83%2C45%2C44%2C82%2C36%2C4%2C85%2C77%2C42%2C39%2C34%2C80%2C2%2C35%2C60%2C40%2C98%2C43%2C75%2C65%2C104%2C57%2C56%2C30%2C92%2C55%2C52%2C47%2C74%2C69%2C23%2C105" async=""></script><script async="" src="https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/destination?id=AW-988678282&amp;l=dataLayer&amp;cx=c"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-WQCPVWN1XZ&amp;l=dataLayer&amp;cx=c"></script><script async="" type="text/javascript" src="https://cmp.inmobi.com/tcfv2/cmp2.js?referer=24.hu"></script><script async="" src="//www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-WJSC4J"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://bt.p24.hu/btarget.js?t=202403191436"></script><script async="" defer="" src="https://spl.hit.gemius.pl/gemiuslib.js"></script><script async="async" defer="defer" src="https://gahu.hit.gemius.pl/xgemius.js"></script><script async="" type="text/javascript" src="https://cmp.inmobi.com/choice/ZWemmHq85Y1fR/24.hu/choice.js?tag_version=V3"></script><script>
			var enabledAppRecommendation = true;
		</script>
			<meta name="apple-itunes-app" content="app-id=379440463">
				<meta name="google-play-app" content="app-id=hu.sanomamedia.hir24">
			
	
	<title>24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom</title>
<meta name="robots" content="max-image-preview:large">
	<!-- Central SSO -->
	<script src="/centralsso/assets/js/central-sso.js?ver=2405071429"></script>
	
<!-- All In One SEO Pack 3.7.1[568,624] -->
<meta name="description" content="FRISS HÍREK, KÉPEK, VIDEÓK – Gyorsan és tömören. Belföldi és külföldi hírek. Közélet, üzlet, sport, kultúra, tudomány, technika, szórakozás, sztárvilág.">

<link rel="canonical" href="https://24.hu/">
<meta property="og:type" content="website">
<meta property="og:title" content="24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom">
<meta property="og:description" content="FRISS HÍREK, KÉPEK, VIDEÓK – Gyorsan és tömören. Belföldi és külföldi hírek. Közélet, üzlet, sport, kultúra, tudomány, technika, szórakozás, sztárvilág.">
<meta property="og:url" content="https://24.hu/">
<meta property="og:site_name" content="24.hu">
<meta property="og:image" content="https://24.hu/app/uploads/2020/11/24hu_sitelogo.jpg">
<meta property="fb:app_id" content="151708208203632">
<meta property="article:author" content="">
<meta property="og:image:secure_url" content="https://24.hu/app/uploads/2020/11/24hu_sitelogo.jpg">
<meta name="twitter:card" content="summary">
<meta name="twitter:site" content="@24ponthu">
<meta name="twitter:domain" content="24.hu">
<meta name="twitter:title" content="24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom">
<meta name="twitter:description" content="FRISS HÍREK, KÉPEK, VIDEÓK – Gyorsan és tömören. Belföldi és külföldi hírek. Közélet, üzlet, sport, kultúra, tudomány, technika, szórakozás, sztárvilág.">
<meta name="twitter:image" content="https://24.hu/app/uploads/2020/11/24hu_sitelogo.jpg">
<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="dns-prefetch" href="//s.24.hu">
<link rel="dns-prefetch" href="//s.w.org">
<link rel="stylesheet" id="wp-block-library-css" href="https://s.24.hu/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="front_page-header-css" href="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/css/24-index-header.css?ver=2405071429" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="sponsoredpost_css-css" href="https://s.24.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/css/sponsoredpost.css" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="js_composer_front-css" href="https://s.24.hu/app/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=6.10.0" type="text/css" media="all">
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.6.0" id="jquery-core-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.3.2" id="jquery-migrate-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-hir24-podcast/assets/js/central-hir24-podcast.js?ver=2405071429" id="central-hir24-podcast-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-video-article-list-widget/assets/js/central-video-article-list-widget.js?ver=2405071429" id="central-video-article-list-box-view-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/wp-includes/js/underscore.min.js?ver=1.13.1" id="underscore-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/js/common-header.js?ver=2405071429" id="site-header-js"></script>
<script type="text/javascript" id="sponsoredpost_js-js-extra">
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"maltofer":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/16\/az-elhanyagolt-egeszseg-ferfiak-es-a-vashiany-x\/","title":"Az elhanyagolt eg\u00e9szs\u00e9g: f\u00e9rfiak \u00e9s a vashi\u00e1ny (x)","excerpt":"F\u00e9rfik\u00e9nt hajlamosak vagyunk megfeledkezni arr\u00f3l, milyen fontos az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk, \u00e9s term\u00e9szetesnek venni, hogy van er\u0151nk, lend\u00fclet\u00fcnk a napi teend\u0151ink elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/04\/mf_pr_2_1140-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/15\/dietak-es-hianyallapot-attol-mert-trendi-meg-nem-feltetlenul-jo\/","title":"Di\u00e9t\u00e1k \u00e9s hi\u00e1ny\u00e1llapot \u2013 att\u00f3l, mert trendi, m\u00e9g nem felt\u00e9tlen\u00fcl j\u00f3","excerpt":"Mindennapi h\u00edrfogyaszt\u00e1sunk k\u00f6zben rendszeresen el\u0151bukkannak olyan besz\u00e1mol\u00f3k, amelyek a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9trendek kedvez\u0151 eg\u00e9szs\u00e9gi hat\u00e1sair\u00f3l sz\u00f3lnak. Napjainkra sz\u00e1mos, \u00e1ll\u00edt\u00f3lag kifejezetten eg\u00e9szs\u00e9ges di\u00e9t\u00e1t dolgoztak m\u00e1r ki. Csak hogy n\u00e9h\u00e1ny n\u00e9pszer\u0171bb p\u00e9ld\u00e1t mondjunk: l\u00e9tezik mediterr\u00e1n, 5:2, paleo, l\u00fagos\u00edt\u00f3, teljes ki\u0151rl\u00e9s\u0171, cs\u00f6kkentett sz\u00e9nhidr\u00e1ttartalm\u00fa, ketog\u00e9n, veg\u00e1n vagy \u00e9ppen mindenmentes \u00e9trend. A h\u00edr\u00f6z\u00f6nben persze neh\u00e9z eld\u00f6nteni, hogy melyik a legjobb v\u00e1laszt\u00e1s.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1688190353-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/15\/14-mg-vas-100-nrv-mit-jelent-ez-pontosan\/","title":"14 mg vas = 100% NRV \u2013 mit jelent ez pontosan?","excerpt":"Sz\u00e1mos eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9ma m\u00f6g\u00f6tt lapulhat vashi\u00e1ny, \u00edgy kiemelten \u00fcgyeln\u00fcnk kell a vasbevitelre. \u00c1m kort\u00f3l, nemt\u0151l \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gi \u00e1llapott\u00f3l is f\u00fcgg, kinek mennyi vasra van sz\u00fcks\u00e9ge.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1338279610-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/04\/15\/elhizas-dieta-mindketto-vezethet-vashianyhoz\/","title":"Elh\u00edz\u00e1s, di\u00e9ta: mindkett\u0151 vezethet vashi\u00e1nyhoz","excerpt":"A vas rendk\u00edv\u00fcl fontos elem az emberi szervezet sz\u00e1m\u00e1ra, de sz\u00e1mos \u201egond\u201d van vele. Viszonylag rosszul hasznosul, \u00e9s bizonyos k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek mellett gyorsabban apadnak a tartal\u00e9kaink: a t\u00fals\u00faly, sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges di\u00e9ta, er\u0151teljes fizikai aktivit\u00e1s, a menstru\u00e1ci\u00f3 \u00e9s egyes alapbetegs\u00e9gek is vezethetnek vashi\u00e1nyhoz.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-2037825285-480x270.jpg"}],"term_name":"Maltofer"},"proktis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/21\/modern-egynapos-sebeszeti-modszerek-az-aranyer-ellen\/","title":"Modern, egynapos seb\u00e9szeti m\u00f3dszerek az arany\u00e9r ellen","excerpt":"A v\u00e9gb\u00e9lny\u00edl\u00e1sn\u00e1l, a v\u00e9gb\u00e9lny\u00e1lkah\u00e1rtya alatt l\u00e9v\u0151 \u00e9rk\u00f6tegek megnagyobbod\u00e1s\u00e1val j\u00e1r\u00f3 arany\u00e9rbetegs\u00e9g rendk\u00edv\u00fcl kellemetlen, f\u00e1jdalmas, gyullad\u00e1sos t\u00fcneteket \u00e9s v\u00e9rz\u00e9st okozhat. A legegyszer\u0171bb nem foglalkozni a t\u00fcnetekkel, vagy szimpl\u00e1n titkolni azokat, pedig a korai t\u00fcnetek eset\u00e9n ind\u00edtott helyi kezel\u00e9ssel sok megal\u00e1z\u00f3 szitu\u00e1ci\u00f3t \u00e9s f\u00e1jdalmat tudunk megel\u0151zni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1305331848-masolat-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/21\/aranyer-tunetei-rostban-gazdag-etelek-taplalkozas-sport\/","title":"Az arany\u00e9r \u00e9s a t\u00e1vmunka kapcsolata","excerpt":"A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p el\u0151tt vagy az \u00fatk\u00f6zben elt\u00f6lt\u00f6tt hossz\u00fa \u00f3r\u00e1k megviselik az embert. Ak\u00e1r az aranyer\u00fcnk is kij\u00f6het. Fontos, hogy tartsunk sz\u00fcnetet munka k\u00f6zben is. Hoztunk p\u00e1r praktikus tan\u00e1csot, amelyek seg\u00edthetnek a betegs\u00e9g megel\u0151z\u00e9s\u00e9ben.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-944236190-masolat-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/21\/azt-hittem-a-bicajtol-lett-aranyerem-pedig-csak-a-kerekparozas-az-amit-jol-csinaltam\/","title":"Azt hittem, a bicajt\u00f3l lett aranyerem, pedig csak a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s az, amit j\u00f3l csin\u00e1ltam","excerpt":"Sokat ker\u00e9kp\u00e1rozom. A feles\u00e9gem azt mondja, ez m\u00e1r nem is hobbi, szenved\u00e9ly. Nemr\u00e9giben azonban kellemetlen t\u00fcnetekre lettem figyelmes. Elkezdtem viszket\u0151, \u00e9g\u0151 \u00e9rz\u00e9st tapasztalni a v\u00e9gbelemn\u00e9l, sokszor sz\u00fart is. Aranyerem lett.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/central-0666867291-masolat-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/mi-a-titkod-szupernagyi-x\/","title":"Mi a titkod, szupernagyi? (x)","excerpt":"Egy nagyi a legnagyobb kincs a vil\u00e1gon. H\u00e1t m\u00e9g, ha tele van energi\u00e1val \u00e9s \u00e9lettel!","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/pr_24_pr_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Proktis"},"proxelan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/prosztata-ne-csak-akkor-figyeljunk-ra-amikor-megbetegszik\/","title":"Prosztata: ne csak akkor figyelj\u00fcnk r\u00e1, amikor megbetegszik","excerpt":"A prosztata a f\u00e9rfiak testi \u00e9s lelki eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9re egyar\u00e1nt befoly\u00e1ssal van.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/px_24_pr_2-480x291.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/kronikus-prosztatagyulladas-fajdalmas-szex-tunet-diagnozis-kezeles\/","title":"Kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s: r\u00f6vid \u00fat vezet a f\u00e1jdalmas egy\u00fcttl\u00e9tig","excerpt":"Alattomos t\u00fcnetekkel jelentkezik, \u00e9s b\u00e1rmelyik f\u00e9rfit utol\u00e9rheti a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s. A betegs\u00e9g megkeser\u00edtheti a h\u00e9tk\u00f6znapokat, \u00e9s mag\u00e1t\u00f3l nem m\u00falik el. A j\u00f3 h\u00edr viszont az, hogy van r\u00e1 gy\u00f3gy\u00edr.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-920554672-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/tiz-felreertes-a-kronikus-prosztatagyulladasrol\/","title":"T\u00edz f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9s a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Nem kiz\u00e1r\u00f3lag az id\u0151sebb koroszt\u00e1lyn\u00e1l jelentkezik, \u00e9s ha csak \u00e1tmeneti t\u00fcneteket is okoz, mag\u00e1t\u00f3l nem gy\u00f3gyul, \u00e9veken \u00e1t visszat\u00e9rhet, \u00e9s \u00edgy egy\u00e1ltal\u00e1n nem igaz, hogy ne okozna probl\u00e9m\u00e1t. \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a leggyakoribb f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9seket a prosztatagyullad\u00e1sr\u00f3l.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1463548712-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/03\/15\/7-tanacs-a-kronikus-prosztatagyulladas-megelozesere\/","title":"7 tan\u00e1cs a kr\u00f3nikus prosztatagyullad\u00e1s megel\u0151z\u00e9s\u00e9re","excerpt":"Minden tizedik f\u00e9rfi \u00e9let\u00e9t megkeser\u00edti, pedig k\u00f6nny\u0171 lenne megel\u0151zni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/03\/gettyimages-1790017890-480x270.jpg"}],"term_name":"Proxelan"},"remotiv":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/mi-a-kieges-tunetei-okai\/","title":"\u00c9n kisz\u00e1llok \u2013 avagy mi a ki\u00e9g\u00e9s, \u00e9s hogyan el\u0151zhet\u0151 meg","excerpt":"Az egyik jelens\u00e9g, amit a \u201erohan\u00f3 vil\u00e1ggal\u201d szok\u00e1s kapcsolatba hozni, az a ki\u00e9g\u00e9s. De mi is val\u00f3j\u00e1ban a ki\u00e9g\u00e9s, \u00e9s hogyan gy\u0151zhetj\u00fck le?","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-521983717-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/tevhitek-a-depresszioval-kapcsolatban-amelyeket-ideje-eloszlatni\/","title":"T\u00e9vhitek a depresszi\u00f3val kapcsolatban, amelyeket ideje eloszlatni","excerpt":"A depresszi\u00f3 az egyik leggyakoribb ment\u00e1lis betegs\u00e9g, ennek ellen\u00e9re m\u00e1ig rengeteg t\u00e9vhit \u00f6vezi. A t\u00e1rsadalom jelent\u0151s r\u00e9sze m\u00e9g manaps\u00e1g is bagatelliz\u00e1lja a ment\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1kat, a m\u00edtoszok pedig hozz\u00e1j\u00e1rulhatnak a depresszi\u00f3sok megb\u00e9lyegz\u00e9s\u00e9hez, valamint elriaszthatj\u00e1k az \u00e9rintetteket att\u00f3l, hogy besz\u00e9ljenek a t\u00fcneteikr\u0151l, seg\u00edts\u00e9g\u00e9rt folyamodjanak, illetve kezel\u00e9st k\u00e9rjenek. Ebben a cikkben azokat a hiedelmeket \u00e9s f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9seket tiszt\u00e1zzuk, amelyek legt\u00f6bbsz\u00f6r felmer\u00fclnek az emberekben a depresszi\u00f3val kapcsolatban.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-1366023194-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/depresszio-testi-tunet\/","title":"B\u00e1r lelki betegs\u00e9g, nem igaz, hogy nincs hat\u00e1ssal a test\u00fcnkre a depresszi\u00f3","excerpt":"Nemcsak a testi betegs\u00e9geink vannak hat\u00e1ssal a lelk\u00fcnkre, a hangulatunkra, hanem ez ford\u00edtva is igaz: a lelki probl\u00e9m\u00e1knak is vannak testi megnyilv\u00e1nul\u00e1sai.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-699085161-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/71-egyszeruen-kivitelezheto-tennivalo-teli-lehangoltsag-ellen-x\/","title":"7+1 egyszer\u0171en kivitelezhet\u0151 tennival\u00f3 t\u00e9li lehangolts\u00e1g ellen (x)","excerpt":"Mutatunk p\u00e1r tr\u00fckk\u00f6t, amelyek seg\u00edthetnek el\u0171zni a tart\u00f3s rosszkedvet","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/rv_24hu_pr_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv"},"remotiv-02":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/16\/meghatodtam-mert-nem-szoktak-soha-megszolitani\/","title":"\u201eMeghat\u00f3dtam, mert nem szoktak soha megsz\u00f3l\u00edtani&#8221;","excerpt":"Egy febru\u00e1ri sz\u00fcrke reggelen k\u00eds\u00e9rletet tett\u00fcnk arra, hogy a Blaha Lujza t\u00e9ren meglepj\u00fck a munk\u00e1ba siet\u0151ket \u00e9s felvid\u00edtsuk \u0151ket. V\u00e9letlenszer\u0171en v\u00e1lasztottuk ki a j\u00e1r\u00f3kel\u0151ket \u00e9s meg\u00fcnnepelt\u00fcnk mindenkit.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/remotiv-katz2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/a-parkapcsolatgyilkos-depresszio-eszrevetlenul-is-kezdodhet\/","title":"A p\u00e1rkapcsolatgyilkos depresszi\u00f3 \u00e9szrev\u00e9tlen\u00fcl is kezd\u0151dhet","excerpt":"Azt hittem, \u00c1d\u00e1m csak t\u00falzottan gondterhelt \u2013 Igaz\u00e1b\u00f3l nem is tudom, mikor kezd\u0151d\u00f6tt, a depresszi\u00f3 sz\u00e9p lassan k\u00faszott be az \u00e9let\u00fcnkbe. \u00c1d\u00e1m kezdetben","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/rv_5p004_02302_uh_1140-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/eleted-egyik-legfontosabb-szemelye-lehet-a-pszichologusod\/","title":"\u00c9leted egyik legfontosabb szem\u00e9lye lehet a pszichol\u00f3gusod","excerpt":"Mindenn\u00e9l t\u00f6bbet tud jelenteni, ha ki\u00f6nthetj\u00fck a lelk\u00fcnket egy olyan embernek, aki nem \u00edt\u00e9lkezik, a mi javunkat akarja, nem azt k\u00e9rdezi, mi\u00e9rt tetted, hanem azt, mi vezetett oda, hogy megtetted.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1440679940-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/hogyan-veszeljuk-at-a-teli-szurke-hideg-napokat-es-keruljuk-el-a-tartos-lehangoltsagot\/","title":"Hogyan v\u00e9szelj\u00fck \u00e1t a t\u00e9li sz\u00fcrke, hideg napokat \u00e9s ker\u00fclj\u00fck el a tart\u00f3s lehangolts\u00e1got?","excerpt":"Tippek, amelyek seg\u00edtenek a lelki egyens\u00faly fenntart\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1335296845-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv-02"},"remotiv-3":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/fedezd-fel-a-hobbik-gyogyito-erejet-es-garantaltan-jobb-kedvre-derulsz\/","title":"Fedezd fel a hobbik gy\u00f3gy\u00edt\u00f3 erej\u00e9t, \u00e9s garant\u00e1ltan jobb kedvre der\u00fclsz","excerpt":"Aki letargi\u00e1ban, leverts\u00e9gben, net\u00e1n depresszi\u00f3ban szenved, gyakran szembes\u00fcl azzal, hogy nincs kedve semmihez, semmibe sem tud belefogni. T\u00f6bb olyan hobbi is van azonban, amely seg\u00edthet \u00e1tlend\u00fclni az ilyen helyzeteken.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/central-0639966818-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/a-depresszio-hatassal-lehet-a-munkavegzesre-rajtad-is-mulik-hogy-ne-igy-legyen\/","title":"A depresszi\u00f3 hat\u00e1ssal lehet a munkav\u00e9gz\u00e9sre, rajtad is m\u00falik, hogy ne \u00edgy legyen","excerpt":"A WHO szerint a vil\u00e1gon minden harmadik embernek vannak depresszi\u00f3s peri\u00f3dusai, Magyarorsz\u00e1gon a feln\u0151tt lakoss\u00e1g 7 sz\u00e1zal\u00e9ka \u00e9l ezzel a ment\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1val, 15 sz\u00e1zal\u00e9kuk pedig legal\u00e1bb egyszer \u00e1t\u00e9lt m\u00e1r ilyen epiz\u00f3dot.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/gettyimages-882802476-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/mutatjuk-mit-tegyunk-ha-maga-ala-akar-gyurni-a-november\/","title":"Mutatjuk, mit tegy\u00fcnk, ha maga al\u00e1 akar gy\u0171rni a november","excerpt":"K\u00f6zeledik az \u00e9v v\u00e9ge, ami egy\u00fctt j\u00e1r a korai s\u00f6t\u00e9ted\u00e9ssel, a bor\u00fas, hideg napokkal, a szok\u00e1sos, \u00e9v v\u00e9gi ny\u0171g\u00f6kkel. Mindny\u00e1jan \u00e1t\u00e9lt\u00fck m\u00e1r az ezzel j\u00e1r\u00f3 rosszkedvet, ami ak\u00e1r szezon\u00e1lis depresszi\u00f3hoz is vezethet. Mutatunk p\u00e1r tippet, ami seg\u00edthet, hogy el\u0171zz\u00fck a rosszkedvet \u00e9s sz\u00ednesebb\u00e9 var\u00e1zsoljuk a novemberi h\u00e9tk\u00f6znapokat.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/central-0565822055-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/veszelyes-tevhitek-ezeket-kell-tudnunk-a-depressziorol-x\/","title":"Vesz\u00e9lyes t\u00e9vhitek: ezeket kell tudnunk a depresszi\u00f3r\u00f3l (x)","excerpt":"A depresszi\u00f3 s\u00falyosan befoly\u00e1solhatja az \u00e9letmin\u0151s\u00e9get, a munkav\u00e9gz\u00e9st, a t\u00e1rsas kapcsolatokat \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9get.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/10\/rv_pr_24_hu_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv-3"},"reventil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/18\/az-orrcsepp-es-orrspray-fuggoseg-kialakulasa\/","title":"Az orrspray- \u00e9s orrcseppf\u00fcgg\u0151s\u00e9g kialakul\u00e1sa","excerpt":"A n\u00e1tha egyik legkellemetlenebb t\u00fcnete az orrdugul\u00e1s, amely az \u00e9jszak\u00e1kat k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen megkeser\u00edtheti, ellehetetlen\u00edtve a pihentet\u0151 alv\u00e1st. Az orrcseppek \u00e9s spray-k igazi megv\u00e1lt\u00e1st jelenthetnek ilyenkor, lehet\u0151v\u00e9 t\u00e9ve a zavartalan l\u00e9gz\u00e9st, csakhogy ezen k\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyeknek is megvan a maguk vesz\u00e9lye, amennyiben nem a megfelel\u0151 m\u00f3don alkalmazzuk \u0151ket: a potenci\u00e1lis f\u00fcgg\u0151s\u00e9g \u00e9s az ezzel j\u00e1r\u00f3 k\u00f6vetkezm\u00e9nyek kialakul\u00e1sa.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1479414264-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/17\/hires-orrok-a-muveszetekben\/","title":"H\u00edres orrok a m\u0171v\u00e9szetekben","excerpt":"A kult\u00fara t\u00f6rt\u00e9nete tele van h\u00edres orrokkal, szagl\u00e1sokkal, nem v\u00e9letlen\u00fcl, hiszen az orr igen fontos \u00e9rz\u00e9kszerv\u00fcnk. Szagl\u00e1sunk a leger\u0151sebb inger, \u00e9rz\u00e9kel\u00e9s az \u00f6sszes k\u00f6z\u00fcl. Tal\u00e1n kev\u00e9sb\u00e9 \u00e9letbev\u00e1g\u00f3 \u2013 noha bizonyos esetekben a szagl\u00e1sunk \u00e9letet is menthet \u2013, mint a l\u00e1t\u00e1sunk, hall\u00e1sunk, de mennyivel kevesebb lenne en\u00e9lk\u00fcl az \u00e9let\u00fcnk? Az orrunk r\u00e1ad\u00e1sul az arckarakter\u00fcnk egy fontos meghat\u00e1roz\u00f3ja is. Nem hi\u00e1ba van sok h\u00edres orr a m\u0171v\u00e9szetekben, ebb\u0151l mutatunk p\u00e1r p\u00e9ld\u00e1t.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-148893953-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/16\/a-muveszet-a-tudomany-es-a-kreativitas-vilagaban-a-parfumor-az-igazi-varazslo\/","title":"A parf\u00fcm\u0151r az igazi var\u00e1zsl\u00f3 a m\u0171v\u00e9szet, a tudom\u00e1ny \u00e9s a kreativit\u00e1s vil\u00e1g\u00e1ban","excerpt":"Egy szakma, ahol az orr\u00e9 a f\u0151szerep: kik azok a parf\u00fcm\u0151r\u00f6k, hogyan lesz valakib\u0151l parf\u00fcm\u0151r?","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1305157495-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/15\/a-lelkunk-is-szenved-ha-eldugul-az-orrunk-x\/","title":"A lelk\u00fcnk is szenved, ha eldugul az orrunk (x)","excerpt":"Az orrunk az az \u00e9rz\u00e9kszerv\u00fcnk, amely a legink\u00e1bb befoly\u00e1solja az \u00e9rzelmeinket. Ez\u00e9rt, ha egy n\u00e1tha vagy m\u00e1s betegs\u00e9g miatt elvesz\u00edtj\u00fck a szagl\u00e1sunkat, az nemcsak a mindennapokat nehez\u00edti meg, hanem a lelk\u00fcnkre is rossz hat\u00e1ssal van.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/01\/rl_24hu_2_1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Reventil"},"sedacur":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/18\/hogyan-vezessuk-le-a-stresszt-ha-mar-nem-kell-eletre-halalra-megkuzdenunk-senkivel\/","title":"Hogyan vezess\u00fck le a stresszt, ha m\u00e1r nem kell \u00e9letre-hal\u00e1lra megk\u00fczden\u00fcnk senkivel?","excerpt":"Kev\u00e9s jobb stressz\u0171z\u0151 van a vil\u00e1gon, mint a sportol\u00e1s.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-981616176-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/17\/nyugtalan-alvas-szorongas-borbetegsegek-testunk-veszjelzesei-ha-tul-sok-a-stressz\/","title":"Nyugtalan alv\u00e1s, szorong\u00e1s, b\u0151rbetegs\u00e9gek \u2013 Test\u00fcnk v\u00e9szjelz\u00e9sei, ha t\u00fal sok a stressz","excerpt":"A mindennapjainkat megnehez\u00edt\u0151 stressz egy\u00e9nileg nagyon elt\u00e9r\u0151en jelentkezhet, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 form\u00e1ban bukkanhat fel. Mutatjuk, melyek azok a testi t\u00fcnetek, amelyeket komolyan kell venni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1516708424-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/16\/koffein-nelkul-nem-birod-de-vajon-tudod-e-mit-tesz-valojaban-a-szervezeteddel\/","title":"Koffein n\u00e9lk\u00fcl nem b\u00edrod, de vajon tudod-e, mit tesz val\u00f3j\u00e1ban a szervezeteddel?","excerpt":"A v\u00edz ut\u00e1n k\u00e1v\u00e9t isznak legt\u00f6bbet az emberek a vil\u00e1gon, n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge t\u00f6retlen, elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek m\u00f3dja, \u00edzes\u00edt\u00e9se ma m\u00e1r minden k\u00e9pzeletet fel\u00fclm\u00fal. Nemcsak \u00e9lvezeti \u00e9rt\u00e9ke miatt szeretj\u00fck: a koffein stimul\u00e1l\u00f3 hat\u00e1s\u00e1t mind ismerj\u00fck, \u00e1ltal\u00e1ban az\u00e9rt is fogyasztjuk, hogy \u00e9berek maradjunk. Emellett sz\u00e1mos m\u00e1s j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sa is van, m\u00e9gis sokan a drogok k\u00f6z\u00e9 sorolj\u00e1k. R\u00e1ad\u00e1sul az is r\u00e9g\u00f3ta fenn\u00e1ll\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s, hogy vajon hogyan hat az alv\u00e1sunkra, \u00e9s hogy szabad-e d\u00e9lut\u00e1n m\u00e9g koffeintartalm\u00fa \u00e9telt, italt fogyasztani.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-556561969-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/15\/evessel-a-stressz-ellen-van-jobb-otletunk-x\/","title":"Ev\u00e9ssel a stressz ellen: van jobb \u00f6tlet\u00fcnk (x)","excerpt":"Ha fesz\u00fclt id\u0151szakokban gyakran k\u00f6rny\u00e9kezi meg a h\u0171t\u0151t, vagy egy neh\u00e9z nap v\u00e9g\u00e9n el\u0151ker\u00fcl a \u201edugicsoki\u201d, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg \u00d6n is a stresszev\u0151k k\u00f6z\u00e9 tartozik. A stresszkezel\u00e9snek ez a m\u00f3dja kort\u00f3l, nemt\u0151l, t\u00e1rsadalmi helyzett\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl sokakat \u00e9rint.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/01\/sf_24hu_2_1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur"},"sedacur_11":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/15\/ha-stresszelsz-nem-alszol-ha-nem-alszol-stresszelsz-x\/","title":"Ha stresszelsz, nem alszol. Ha nem alszol, stresszelsz (x)","excerpt":"\u00d6rd\u00f6gi k\u00f6r, amelyb\u0151l nem k\u00f6nny\u0171 kit\u00f6rni. Min\u00e9l stresszesebbek a nappalaink, ann\u00e1l nyugtalanabbak az \u00e9jszak\u00e1k, \u00e9s ford\u00edtva: ha nem alszunk j\u00f3l, az a nappali teljes\u00edtm\u00e9ny\u00fcnkre is r\u00e1nyomja a b\u00e9lyeg\u00e9t.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/sf_24hu_pr_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/a-bagoly-pacsirta-felosztas-mar-a-multe-ismerd-meg-a-kronotipusodat-a-jobb-alvas-erdekeben\/","title":"A bagoly\u2013pacsirta feloszt\u00e1s m\u00e1r a m\u00falt\u00e9: ismerd meg a kronot\u00edpusodat a jobb alv\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben!","excerpt":"Kronot\u00edpusunk genetikailag bel\u00e9nk van k\u00f3dolva, nem tudjuk megv\u00e1ltoztatni, t\u00f6rekedhet\u00fcnk azonban a t\u00edpusunknak jobban megfelel\u0151 \u00e9letvitel kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra. A pacsirt\u00e1r\u00f3l \u00e9s az \u00e9jjeli bagolyr\u00f3l val\u00f3sz\u00edn\u0171leg m\u00e1r mindenki hallott, de most egy m\u00e1sik kategoriz\u00e1l\u00e1st is bemutatunk.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-200398186-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/alvas-koruli-tevhitek-amelyeknek-ne-doljunk-be\/","title":"Alv\u00e1s k\u00f6r\u00fcli t\u00e9vhitek, amelyeknek ne d\u0151lj\u00fcnk be","excerpt":"Az alv\u00e1ssal kapcsolatosan sz\u00e1mos t\u00e9vhit terjed, ezeket pr\u00f3b\u00e1ljuk meg most eloszlatni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-85471687-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/ezt-tehetjuk-ha-tul-sok-az-ev-vegi-hajtas-es-a-stressz\/","title":"Ezt tehetj\u00fck, ha t\u00fal sok az \u00e9v v\u00e9gi hajt\u00e1s \u00e9s a stressz","excerpt":"T\u00e9len sokakat megviselnek a r\u00f6vid nappalok, a napf\u00e9ny hi\u00e1nya \u00e9s a hideg, az \u00e9v v\u00e9gi \u00fcnnepekre val\u00f3 felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s pedig a legt\u00f6bb emberre komoly terhet r\u00f3. Azt gondolhatn\u00e1nk, hogy a rossz id\u0151j\u00e1r\u00e1s miatt ilyenkor korl\u00e1tozottabbak a lehet\u0151s\u00e9geink a stressz levezet\u00e9s\u00e9re, pedig a t\u00e9l sz\u00e1mos lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l erre, de ak\u00e1r \u00faj hobbit is tal\u00e1lhatunk, \u00e9s k\u00f6zelebb ker\u00fclhet\u00fcnk a szeretteinkhez.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-642235294-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur-11"}},"site":"default"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/js/sponsoredpost.js" id="sponsoredpost_js-js"></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://24.hu/wp-json/"><link rel="alternate" type="application/json" href="https://24.hu/wp-json/wp/v2/pages/437747"><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://24.hu/xmlrpc.php?rsd">
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://24.hu/wp-includes/wlwmanifest.xml"> 
<link rel="shortlink" href="https://24.hu/">
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="24.hu" href="https://24.hu/feed/">
<meta property="fb:app_id" content="1127860997860088">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="//s.24.hu/apple-touch-icon.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-60x60.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-72x72.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-76x76.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-114x114.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-120x120.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-144x144.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-152x152.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-180x180.png">
		<link rel="manifest" href="/manifest.json">
		<meta name="msapplication-TileColor" content="#707078">
		<meta name="msapplication-TileImage" content="//s.24.hu/ms-icon-144x144.png">
		<meta name="theme-color" content="#707078">
		<script type="text/javascript">
				// Central Follow Author
		        var centralFollowAuthorData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            followedAuthorsListPage: 'https://24.hu/szerzoim/',
		            emptyingListUrlParam: 'empty_follow_authors_post_list',
		            checkNonSeenNumInterval: '20',
		            readPostsEnabled: '1',
		            text: {
		                nonSeenNumSuffix: 'új cikk',
		            },
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		                nonSeenNumHasSet: null,
		            }
		        };
		      </script>

		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				var self = this;
				this.data = {"playerId":{"default":"kKo9kQI1","autoplay":"p5NRpyvD","sponsoredDefault":"Jj5GACmb","sponsoredAutoplay":"RLaJ2Zo6"},"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"},"placeholder":{"enabled":1,"onlyJsEnabled":0,"adFreeEnabled":0,"css":{"wrap":"central-jwplayer-wrap","wrapLoading":"-loading","embed":"central-jwplayer-embed-replace"}}};

				this.getPlayerIdBytype = function (playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof (this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof (this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getPlayerTypeById = function (playerId) {
					let playerType = 'default';
					let types = {
						'default': 'default',
						'autoplay': 'autoplay',
						'sponsoredDefault': 'sponsored_default',
						'sponsoredAutoplay': 'sponsored_autoplay',
					};

					$.each(this.data.playerId, function (key, value) {
						if (value === playerId) {
							playerType = types[key];
							return false;
						}
					});

					return playerType;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				};

				this.getPlayerIdForReplace = function (origPlayerId) {
					if (this.data.placeholder.adFreeEnabled !== 1) {
						return origPlayerId;
					}

					if (origPlayerId === this.data.playerId.autoplay
							|| origPlayerId === this.data.playerId.sponsoredAutoplay) {
						return this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else {
						return this.data.playerId.sponsoredDefault;
					}
				};

				this.replacePlaceHolders = function () {
					let cssClasses = self.data.placeholder.css;

					$('.' + cssClasses.wrap).each(function () {
						let embedPlaceholder = $(this).find('.' + cssClasses.embed);
						let playerId = self.getPlayerIdForReplace($(this).data('player-id'));
						let videoId = $(this).data('video-id');
						let playerType = self.getPlayerTypeById(playerId);
						let embedType = (self.data.placeholder.onlyJsEnabled === 1) ? 'js' : $(this).data('embed-type');
						let playerDivId = 'botr_' + videoId + '_' + playerId + '_div';
						let embedCode = self.getEmbed(videoId, playerType, embedType);

						if (embedType === 'js') {
							$(this).append('<div id="' + playerDivId + '"></div>');
						}

						embedPlaceholder.replaceWith(embedCode);
						$(this).removeClass(cssClasses.wrapLoading);
					});
				};

				this.enableAdFree = function () {
					this.data.placeholder.adFreeEnabled = 1;
				};
			};

			if (CentralJwPlayer.data.placeholder.enabled === 1) {
				$(document).ready(function () {
					CentralJwPlayer.replacePlaceHolders();
				});
			}
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts
		        var centralReadLaterPostsData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		            }
		        };
		      </script>
<script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/24.hu","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/24.hu\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script>	<meta property="fb:pages" content="165509490231791">
	<meta property="fb:pages" content="197714433673242">
	<meta property="fb:pages" content="116540701741128">
	<meta property="fb:pages" content="158429327594352">
	<meta property="fb:pages" content="313466702079417">
	<meta property="fb:pages" content="423811577640017">
	<meta property="fb:pages" content="160731244098148">
	<meta property="fb:pages" content="339296146160336">
	<meta property="fb:pages" content="103740673011480">
	<meta property="fb:pages" content="172995309736700">
	<meta property="fb:pages" content="124071305657101">
	<meta property="fb:pages" content="202099276507678">
	<meta property="fb:pages" content="136700889742472">
	<meta property="fb:pages" content="784246195072695">
	<meta property="fb:pages" content="125204744198999">
	<meta property="fb:pages" content="204054540131">
	<meta property="fb:pages" content="1702117250020853">
	<meta property="fb:pages" content="142949551241">
	<meta property="fb:pages" content="693389437346855">
	<meta property="fb:pages" content="351051478269431">
		<script>var hir24_base_varnish_url='https://s.24.hu';</script>
	<meta name="referrer" content="always"><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=json&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2F">
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=xml&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2F">
<meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress.">
<!-- There is no amphtml version available for this URL. --><meta name="title" content="24.hu - Friss hírek - hiteles tartalom">		<script type="text/javascript">
			var hir24SsoData = {"subscriptions":["24hu-monthly-subscriber"],"vipSubscriptions":["24hu-vip"],"cookieName":{"sso_id":"central-user-sso-id","subscriptions":"central-user-subscriptions","vip_subscriptions":"central-user-vip-subscriptions"}};
		</script>
		<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/hir24-sso/assets/js/hir24-sso.js?v=1.0.4"></script>
		<script type="text/javascript">Hir24Sso.newSubscriberRedirectToSso();</script>
		<script>(({cookieName}) => {if ( ! cookieName ) {console.error( 'Missing variable: hir24SsoData.cookieName' );return;}const getCookie = name => document.cookie.split("; ").find((row) => row.startsWith(name + "="))?.split("=")[1];const kc = getCookie('kc_user_just_registered');const id = getCookie(cookieName.sso_id);if ( kc && id ) {window.location.href = 'https://24.hu/hirleveleim';}})(window.hir24SsoData || {});</script>		<script>
			var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

			if ('undefined' !== typeof hir24 && 'undefined' !== typeof hir24.darkMode) {
				_ceCTSData.darkMode = hir24.darkMode.getDarkMode();
			}
		</script>
			<script type="text/javascript">
		if (typeof _ceCTSData === 'undefined') {
			var _ceCTSData = {};
		}
		window._ceCTSData['uId'] = Hir24Sso.getUserSsoId();
		window._ceCTSData['uType'] = Hir24Sso.getUserType();
	</script>
				<script>
				ctsIsArticlePage = false;
				ctsPageType = "home";
				var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

				_ceCTSData.isArticlePage = false;
				_ceCTSData.pageType      = 'home';
				_ceCTSData.hasRightCol   = true;
				_ceCTSData.isSponsored   = false;
			</script>
				<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.24.hu/service/js/24hu/nyitooldal/"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><!-- InMobi Choice. Consent Manager Tag v3.0 (for TCF 2.2) --><script type="text/javascript" async="true">(function() {  var host =  '24.hu' || window.location.hostname;  var element = document.createElement('script');  var firstScript = document.getElementsByTagName('script')[0];  var url = 'https://cmp.inmobi.com'    .concat('/choice/', 'ZWemmHq85Y1fR', '/', host, '/choice.js?tag_version=V3');  var uspTries = 0;  var uspTriesLimit = 3;  element.async = true;  element.type = 'text/javascript';  element.src = url;  firstScript.parentNode.insertBefore(element, firstScript);  function makeStub() {    var TCF_LOCATOR_NAME = '__tcfapiLocator';    var queue = [];    var win = window;    var cmpFrame;    function addFrame() {      var doc = win.document;      var otherCMP = !!(win.frames[TCF_LOCATOR_NAME]);      if (!otherCMP) {        if (doc.body) {          var iframe = doc.createElement('iframe');          iframe.style.cssText = 'display:none';          iframe.name = TCF_LOCATOR_NAME;          doc.body.appendChild(iframe);        } else {          setTimeout(addFrame, 5);        }      }      return !otherCMP;    }    function tcfAPIHandler() {      var gdprApplies;      var args = arguments;      if (!args.length) {        return queue;      } else if (args[0] === 'setGdprApplies') {        if (          args.length > 3 &&          args[2] === 2 &&          typeof args[3] === 'boolean'        ) {          gdprApplies = args[3];          if (typeof args[2] === 'function') {            args[2]('set', true);          }        }      } else if (args[0] === 'ping') {        var retr = {          gdprApplies: gdprApplies,          cmpLoaded: false,          cmpStatus: 'stub'        };        if (typeof args[2] === 'function') {          args[2](retr);        }      } else {        if(args[0] === 'init' && typeof args[3] === 'object') {          args[3] = Object.assign(args[3], { tag_version: 'V3' });        }        queue.push(args);      }    }    function postMessageEventHandler(event) {      var msgIsString = typeof event.data === 'string';      var json = {};      try {        if (msgIsString) {          json = JSON.parse(event.data);        } else {          json = event.data;        }      } catch (ignore) {}      var payload = json.__tcfapiCall;      if (payload) {        window.__tcfapi(          payload.command,          payload.version,          function(retValue, success) {            var returnMsg = {              __tcfapiReturn: {                returnValue: retValue,                success: success,                callId: payload.callId              }            };            if (msgIsString) {              returnMsg = JSON.stringify(returnMsg);            }            if (event && event.source && event.source.postMessage) {              event.source.postMessage(returnMsg, '*');            }          },          payload.parameter        );      }    }    while (win) {      try {        if (win.frames[TCF_LOCATOR_NAME]) {          cmpFrame = win;          break;        }      } catch (ignore) {}      if (win === window.top) {        break;      }      win = win.parent;    }    if (!cmpFrame) {      addFrame();      win.__tcfapi = tcfAPIHandler;      win.addEventListener('message', postMessageEventHandler, false);    }  };  makeStub();  var uspStubFunction = function() {    var arg = arguments;    if (typeof window.__uspapi !== uspStubFunction) {      setTimeout(function() {        if (typeof window.__uspapi !== 'undefined') {          window.__uspapi.apply(window.__uspapi, arg);        }      }, 500);    }  };  var checkIfUspIsReady = function() {    uspTries++;    if (window.__uspapi === uspStubFunction && uspTries < uspTriesLimit) {      console.warn('USP is not accessible');    } else {      clearInterval(uspInterval);    }  };  if (typeof window.__uspapi === 'undefined') {    window.__uspapi = uspStubFunction;    var uspInterval = setInterval(checkIfUspIsReady, 6000);  }})();</script><!-- End InMobi Choice. Consent Manager Tag v3.0 (for TCF 2.2) -->
<script src="//stat.24.hu/mobile_detect/mobile_detect.js"></script>
<script type="text/javascript">    var properGemId = ('' != '' ? '' : '10aV7_8iJdBOjvKKuUO_CuW0TBjdYCxzmpnPntDtEn3.l7');        if(typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined' && _ceDeviceDetect.getDeviceType() != 'desktop' && '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7' != '') {        properGemId = '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7';    }       var pp_gemius_identifier = properGemId;    const pp_gemius_use_cmp = true;    const pp_gemius_cmp_timeout = Infinity;    function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};    gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');    (function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');    gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://gahu.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');</script>
<script type="text/javascript">sendGemHit = function() {	if (typeof pp_gemius_hit === 'function') {		var hit_identifier= ('' != '') ? '' : '10aV7_8iJdBOjvKKuUO_CuW0TBjdYCxzmpnPntDtEn3.l7';		if(typeof _ceDeviceDetect == 'object' && typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined' && _ceDeviceDetect.getDeviceType() != 'desktop' && '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7' != '') {			hit_identifier= '0ifq_KrFGx1vd4VAA7NkkKbk7MngUmvn7FD4pTzYvf..W7';		}		pp_gemius_hit(hit_identifier);	}	}</script>
<script type="text/javascript" src="//ad-blacklist.p24.hu/adx_blacklist.js"></script><script type="text/javascript" src="//ad-blacklist.p24.hu/rubicon_blacklist.js"></script><script type="text/javascript">    (function(){        var blacklistsToCheck = ['ADX', 'RUBICON'];        for (var i=0; i<blacklistsToCheck.length; i++) {            var typeName = blacklistsToCheck[i].charAt(0) + blacklistsToCheck[i].substr(1).toLowerCase();            window['no' + blacklistsToCheck[i]] = false;            if (                typeof window['blck' + typeName] != 'undefined' &&                typeof window['blck' + typeName][window.location.hostname] != 'undefined' &&                window['blck' + typeName][window.location.hostname].indexOf(location.pathname) >= 0            ) {                window['no' + blacklistsToCheck[i]] = true;            }        }    })();</script>
<!-- Start Visual Website Optimizer Asynchronous Code --><script type="text/javascript">var _vwo_code=(function(){var account_id=43101,settings_tolerance=2000,library_tolerance=1500,use_existing_jquery=true,/* DO NOT EDIT BELOW THIS LINE */f=false,d=document;return{use_existing_jquery:function(){return use_existing_jquery;},library_tolerance:function(){return library_tolerance;},finish:function(){if(!f){f=true;var a=d.getElementById('_vis_opt_path_hides');if(a)a.parentNode.removeChild(a);}},finished:function(){return f;},load:function(a){var b=d.createElement('script');b.src=a;b.type='text/javascript';b.innerText;b.onerror=function(){_vwo_code.finish();};d.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(b);},init:function(){settings_timer=setTimeout('_vwo_code.finish()',settings_tolerance);this.load('//dev.visualwebsiteoptimizer.com/j.php?a='+account_id+'&u='+encodeURIComponent(d.URL)+'&r='+Math.random());var a=d.createElement('style'),b='body{opacity:0 !important;filter:alpha(opacity=0) !important;background:none !important;}',h=d.getElementsByTagName('head')[0];a.setAttribute('id','_vis_opt_path_hides');a.setAttribute('type','text/css');if(a.styleSheet)a.styleSheet.cssText=b;else a.appendChild(d.createTextNode(b));h.appendChild(a);return settings_timer;}};}());_vwo_settings_timer=_vwo_code.init();</script><script src="//dev.visualwebsiteoptimizer.com/j.php?a=43101&amp;u=https%3A%2F%2F24.hu%2F&amp;r=0.2634266937485057" type="text/javascript"></script><!-- End Visual Website Optimizer Asynchronous Code -->
<script src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/ip2isp/ip2isp.min.js"></script>
<script>function ip2latlong(data) {    centralGeoTarget.ip2latlong(data);}var centralGeoTarget = {    referrer: document.referrer,    geoLocInfo: "geoLocInfo",    onPositionUpdate: function (position) {        var latitude = position.coords.latitude,            longitude = position.coords.longitude;        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(latitude, longitude);        var geoLocationInfoSting = 'latitude=' + latitude + '|longitude=' + longitude;        centralGeoTarget.createCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo, geoLocationInfoSting, 168);    },    ip2latlong: function (data) {        var latitude = data.latitude,            longitude = data.longitude;        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(latitude, longitude);        if (centralGeoTarget.readCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo) == "") {            var geoLocationInfoSting = 'latitude=' + latitude + '|longitude=' + longitude;            centralGeoTarget.createCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo, geoLocationInfoSting, 168);        }    },    ipGeoLocation: function () {        script = document.createElement('script');        script.type = 'text/javascript';        script.src = '//geoip.p24.hu/latlong.js';        document.head.appendChild(script);    },    getLocationFromCookie: function () {        var coordinates = centralGeoTarget.readCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo);        var coordinateVals = (function () {            var pairs = coordinates.split('|');            var coo = {};            for (var i = 0; i < pairs.length; i++) {                var temp = pairs[i].split('=');                coo[temp[0]] = temp[1];            }            return coo;        })();        if ((typeof coordinateVals.latitude == 'undefined') || (typeof coordinateVals.longitude == 'undefined')) {            return null;        }        var latitudeVal = parseFloat(coordinateVals.latitude),            longitudeVal = parseFloat(coordinateVals.longitude);        if (isNaN(latitudeVal) || isNaN(longitudeVal)) {            return null;        }        return {            latitude: latitudeVal,            longitude: longitudeVal        }    },    onPositionUpdateError: function (e) {        if (centralGeoTarget.readCookie(centralGeoTarget.geoLocInfo) == "") {            centralGeoTarget.ipGeoLocation();        } else {            var savedData = centralGeoTarget.getLocationFromCookie();            if (savedData != null) {                centralGeoTarget.buildUpMetaTag(savedData.latitude, savedData.longitude);            }        }    },    createCookie: function (cname, cvalue, expiry) {        var d = new Date();        d.setHours(d.getHours() + expiry);        var expires = "expires=" + d.toUTCString();        document.cookie = cname + '=' + cvalue + ';' + expires + ';domain=.' + document.domain + ';path=/';    },    readCookie: function (cname) {        var name = cname + "=";        var ca = document.cookie.split(';');        for (var i = 0; i < ca.length; i++) {            var c = ca[i].trim();            if (c.indexOf(name) == 0) return c.substring(name.length, c.length);        }        return "";    },    buildUpMetaTag: function (latitude, longitude) {        var userdb_id = 65;        var createMetaElement = true;        var metaElements = document.querySelectorAll("[name='customtarget']");        if (metaElements != undefined) {            if (metaElements.length != undefined) {                if (metaElements.length > 0) {                    createMetaElement = false;                }            }        }        if (createMetaElement) {            var adverticumMeta = document.createElement('meta');            adverticumMeta.name = 'customtarget';            adverticumMeta.content = window.btoa(unescape(encodeURIComponent('userdb_id=' + userdb_id + '&latitude=' + latitude + '&longitude=' + longitude)));            document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(adverticumMeta);        } else {            var defaultMetaVal = metaElements[0].getAttribute("content");            var newMetaVal = window.atob(unescape(defaultMetaVal)) + '&userdb_id=' + userdb_id + '&latitude=' + latitude + '&longitude=' + longitude;            metaElements[0].setAttribute("content", window.btoa(unescape(encodeURIComponent(newMetaVal))));        }    },    init: function () {        if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() != 'undefined') {            if (_ceDeviceDetect.getDeviceType() != "desktop") {                var savedData = centralGeoTarget.getLocationFromCookie();                if (centralGeoTarget.referrer.indexOf("facebook") == -1) {                    if (savedData != null) {                        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(savedData.latitude, savedData.longitude);                    } else {                        navigator.geolocation.getCurrentPosition(centralGeoTarget.onPositionUpdate, centralGeoTarget.onPositionUpdateError);                        if(centralGeoTarget.getLocationFromCookie() == null){                            centralGeoTarget.ipGeoLocation();                        }                    }                } else {                    if (savedData != null) {                        centralGeoTarget.buildUpMetaTag(savedData.latitude, savedData.longitude);                    } else {                        centralGeoTarget.ipGeoLocation();                    }                }            }        }    }};centralGeoTarget.init();</script>
<script>(function () {    var userdbId = "" || 74,        confObj = {'hasRightCol':'jobbhasab','campaignParam':'campaignParam','darkMode':'darkMode'} || {},        replaceAccents = function(str) {            var rExps=[                {re:/ö/g, ch:'o'},                {re:/ü/g, ch:'u'},                {re:/ó/g, ch:'o'},                {re:/ő/g, ch:'o'},                {re:/ú/g, ch:'u'},                {re:/é/g, ch:'e'},                {re:/á/g, ch:'a'},                {re:/ű/g, ch:'u'},                {re:/í/g, ch:'i'}            ];            for(var i=0, len=rExps.length; i<len; i++)                str=str.replace(rExps[i].re, rExps[i].ch);            return str;        };    if (typeof atob != 'undefined' && typeof _ceCTSData != 'undefined' && confObj != {}) {        var origMeta = '',            newContent = '',            userDbStr = 'userdb_id',            adverticumMeta;        for (var key in confObj) {            if (confObj.hasOwnProperty(key) && _ceCTSData.hasOwnProperty(key)) {                newContent += confObj[key] + '=' + _ceCTSData[key] + '&';            }        }        newContent = replaceAccents(newContent);        if (newContent != "") {            if (document.getElementsByName('customtarget').length != 0) {                adverticumMeta = document.getElementsByName('customtarget')[0];                origMeta = atob(adverticumMeta.content);            } else {                adverticumMeta = document.createElement('meta');                adverticumMeta.name = 'customtarget';                document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(adverticumMeta);            }            if (origMeta != "") {                if (origMeta.indexOf(userDbStr + "=" + userdbId) != -1) {                    var newMeta = userDbStr + "=" + userdbId + '&' + newContent.replace(/&$/g, '');                    origMeta = origMeta.replace(userDbStr + "=" + userdbId, newMeta);                    adverticumMeta.content = btoa(origMeta);                } else {                    adverticumMeta.content = btoa(userDbStr + '=' + userdbId + '&' + newContent.replace(/&$/g, ''));                }            } else {                adverticumMeta.content = btoa(userDbStr + '=' + userdbId + '&' + newContent.replace(/&$/g, ''));            }        }    }})();</script>
<script type="text/javascript" src="//segment.p24.hu/cerment.min.js?t=20230202" async=""></script>
<script>    (function(h,o,t,j,a,r){        h.hj=h.hj||function(){(h.hj.q=h.hj.q||[]).push(arguments)};        h._hjSettings={hjid:318307,hjsv:5};        a=o.getElementsByTagName('head')[0];        r=o.createElement('script');r.async=1;        r.src=t+h._hjSettings.hjid+j+h._hjSettings.hjsv;        a.appendChild(r);    })(window,document,'//static.hotjar.com/c/hotjar-','.js?sv=');</script><script async="" src="//static.hotjar.com/c/hotjar-318307.js?sv=5"></script>
<script type="text/javascript">window['_pONmOJ'] = {    userdbId: 58,    varName: 'audiences',    sessionVarName: 'audience_segments',    initScriptId: '_btInitScrpt',    btSegements: {        raw: {},        decoded: {}    },    sessionReady: function(input) {        this.btSegements.raw = input || {};        if (this.btSegements.raw.hasOwnProperty(this.sessionVarName) === true) {            this.btSegements.decoded[this.sessionVarName] = JSON.parse(this.btSegements.raw[this.sessionVarName]);            if (this.btSegements.decoded[this.sessionVarName].length > 0) {                var segmentsToSet = ',' + this.btSegements.decoded[this.sessionVarName].join() + ',';                this.addToCustomTarget(segmentsToSet);            }        }    },    addToCustomTarget: function(input) {        if (typeof input != 'undefined') {            var metaData = {                pointer: document.getElementsByName('customtarget')[document.getElementsByName('customtarget').length - 1],                content: '',                parsed: {},                output: ''            };            metaData.parsed[this.userdbId] = {};            metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] = '';            if (typeof metaData.pointer != 'undefined') {                metaData.content = atob(metaData.pointer.content);                if (metaData.content.length > 0) {                    var metaParts = metaData.content.split('&');                    var currentUserdb = 0;                    for (var i=0; i<metaParts.length; i++) {                        var metaKeyVal = metaParts[i].split('=');                        if (metaKeyVal[0] == 'userdb_id') {                            currentUserdb = metaKeyVal[1];                            if (typeof metaData.parsed[currentUserdb] == 'undefined') {                                metaData.parsed[currentUserdb] = {};                            }                        } else {                            metaData.parsed[currentUserdb][metaKeyVal[0]] = metaKeyVal[1];                        }                    }                }            } else {                metaData.pointer = document.createElement('meta');                metaData.pointer.name = 'customtarget';                document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(metaData.pointer);            }            metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] = metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] + input;            metaData.parsed[this.userdbId][this.varName] = metaData.parsed[this.userdbId][this.varName].replace(/[,]{2,}/g, ',');            for (var key in metaData.parsed) {                if (metaData.parsed.hasOwnProperty(key)) {                    metaData.output += 'userdb_id=' + key + '&';                    for (var prop in metaData.parsed[key]) {                        if (metaData.parsed[key].hasOwnProperty(prop)) {                            metaData.output += prop + '=' + metaData.parsed[key][prop] + '&';                        }                    }                }            }            metaData.output = metaData.output.replace(/&$/g, '');            metaData.pointer.content = btoa(metaData.output);        }    },    go: function() {        _btq.request(this.sessionVarName, function(input){            _pONmOJ.sessionReady.apply(window['_pONmOJ'], [input]);        });    }};window.addEventListener('btLoaded', function(ev){_pONmOJ.go();});</script>
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/measuring-codes-v2/public/24.main.min.js?t=20240227"></script>
<script async="" src="https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js"></script><script>    window.googletag = window.googletag || { cmd: [] };    googletag.cmd.push(function () {        var metaKeyArr = ((document.querySelector('meta[name=keywords]') || {}).content || '').replace(/,[ ]+/ig, ',').split(',');        var adPreview = ((document.location.search.match(/adPreview=[^&]+/g) || [])[0] || '').split('=').pop();        var pagePath = document.location.pathname.slice(0, 40);        var pageUrl = '';        var pathArr = (document.location.pathname.match(/([^/]+)/gm) || []).reverse();        for (var i = 0; i < pathArr.length; i++) {            if (pathArr[i].match(/^[0-9]+$/g) === null) {                pageUrl = pathArr[i].slice(0, 40);                break;            }        }        googletag.pubads().setTargeting('adPreview', adPreview);        googletag.pubads().setTargeting('pagePath', pagePath);        googletag.pubads().setTargeting('pageUrl', pageUrl);        googletag.pubads().setTargeting('metaKeywords', metaKeyArr);    });</script>
<script async="async" type="text/javascript" src="https://static.criteo.net/js/ld/publishertag.js"></script><script>    window.Criteo = window.Criteo || {};    window.Criteo.events = window.Criteo.events || [];</script>
<script src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/subscriptionDetect/subscriptionDetect.min.js"></script><script>    var _ceSubscriptionDetect = new subscriptionDetect('');</script>
<script>    (function () {        if (window.Element && !Element.prototype.closest) {            Element.prototype.closest = function (s) {                var matches = (this.document || this.ownerDocument).querySelectorAll(s),                    i,                    el = this;                do {                    i = matches.length;                    while (--i >= 0 && matches.item(i) !== el) { };                } while ((i < 0) && (el = el.parentElement));                return el;            };        }        window.googletag = window.googletag || { cmd: [] };        if(typeof noADX != 'undefined' && noADX){            window.adsbygoogle = window.adsbygoogle || [];            window.adsbygoogle.pauseAdRequests = 1;            window.adsbygoogle.push({                enable_page_level_ads: false            });            window.googletag.cmd.push(function() {                window.googletag.destroySlots();                window.googletag.pubads().disableInitialLoad();                window.googletag.pubads().clear();            });        }        window.googletag.cmd.push(function () {            window.googletag.pubads().addEventListener('slotRenderEnded', function (event) {                if (event.isEmpty) {                    var slotEl = document.getElementById(event.slot.getSlotId().getDomId());                    try {                        var advEl = slotEl.closest(".goAdverticum, .goa-embedded[id*='ajaxZone']");                        if (advEl != undefined && advEl != null && advEl.contains(slotEl)) {                            slotEl = advEl;                        }                    } catch (e) { }                    slotEl.style.display = 'none';                }            });        });    })();</script>
<script src="//spl.hit.gemius.pl/gplayer.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-P5JW5DF" async=""></script>

<style type="text/css" data-type="vc_custom-css">/**ELVALASZTO BORDER**/
.border-none:after {border-bottom:none;margin-bottom:0;}

@media (min-width: 992px) {
.border-none:after .wpb_column .widget:last-of-type {margin-bottom: 0px!important;}
}

.border-none .m-separatorWidget {background:#fff; margin-bottom:0;}
.-darkMode .border-none .m-separatorWidget {background:#1b1b20; margin-bottom:0;}

/**VIRAL**/

.viralborder-none:after
{border-bottom:none;margin-bottom:0;}

@media (min-width: 992px) {
.border-none:after .wpb_column .widget:last-of-type {margin-bottom: 0px!important;}
}

.viralborder-none .m-separatorWidget, .viral {background:#f5f5f6;margin-bottom:0;}
.-darkMode .viralborder-none .m-separatorWidget, .-darkMode .viral {background:#353540;margin-bottom:0;}
.viralborder-none .m-separatorWidget, .-darkMode .viralborder-none .m-separatorWidget {margin-left:-10px;margin-right:-10px; padding-left:10px; padding-right:10px;}

.viralborder-none .m-separatorWidget, .-darkMode .viralborder-none .m-separatorWidget {border-top:2px solid #cbcbcd;}
.viral, .-darkMode .viral {border-bottom:2px solid #cbcbcd;}

/**PR cikk**/
.page-template-index-clone .vc_row.wpb_row .vc_row.wpb_row.vc_inner, .home .vc_row.wpb_row .vc_row.wpb_row.vc_inner {
margin: auto;
}
@media (min-width: 992px) {
.pr-row.with-single-banner .wpb_column .vc_inner:last-of-type {max-width:50%;margin:auto;background: #f3f3f4;}
.pr-row.with-two-banner {background: #f3f3f4;}
.pr-row.with-two-banner .wpb_column .vc_inner:last-of-type {max-width:100%;margin:auto;background: #f3f3f4;}
}
.pr .m-articleWidget__linkImgWrap {display:none!important;}
.pr {background:#f3f3f4;}
.pr .m-articleWidget__link {font-weight:400;}
.pr .wpb_single_image img {margin-top:20px;}
.pr .m-articleWidget__title {margin-top:30px;}
@media (max-width: 992px) {.pr .wpb_single_image img {margin-bottom:-30px;} }
.pr .a-tag.-articleWidgetTag, .pr .a-tag.-articleWidgetTag:hover {color:#6b6b76; letter-spacing:1px;position: absolute; top: -25px;}
.pr .a-tag.-articleWidgetTag:before {background:#6b6b76;}
.-darkMode .pr {background:#353540;}
.-darkMode .pr .a-tag.-articleWidgetTag, .-darkMode .pr .a-tag.-articleWidgetTag:hover {color:#bebeca; letter-spacing:1px;}
.-darkMode .pr .a-tag.-articleWidgetTag:before {background:#bebeca;}
.pr .a-tag.-iconVideoWrap, .-darkMode .pr .a-tag.-iconVideoWrap {display:none;}

/*top24*/

.top24 .m-articleWidget__linkImgWrapContainer .-top24link
{display:none;}


/*port24*/
.sport24 {background:#1b1b20;}
.sport24 .a-tag.-typeMarker,
.sport24 .-videoPost.-postTitleOnImage .m-tagAndIcons,
.sport24 .m-tagAndIcons.-fixedLabel
{display:none;}
.sport24:after {border-bottom:none!important;margin-bottom:0;}
.sport24 .-portraitMode .o-authorBar .m-author__authorWrap:last-of-type {border-color:#57A600;}
.sport24 .m-articleWidget__link:hover {color:#57A600;}
.sport24 .m-author__name:hover {color:#57A600;}
.sport24 .m-separatorWidget__tagItem:before {background:#57A600;}

/*Algo*/

.algo {
    background: rgb(255,255,255);
    background: linear-gradient(180deg, rgba(255,255,255,1) 6%, rgba(18,56,131,1) 55%, rgba(18,56,131,1) 100%);
    margin-bottom:20px;
}
.algo .text a {color:#013976; text-transform:uppercase; margin:10px 0 20px 0; font-size:24px;}
.algo .text1 a {color:#013976; text-transform:uppercase; margin:10px 0 20px 0; font-size:14px;}
.algo .text a:hover, .algo .text1 a:hover {color:#ec312c;}
.algo .m-articleWidget__link, .algo .m-articleWidget__lead {color:#ffffff;}
.algo .m-articleWidget__link:hover {color:#f2f2f2;}
.algo .wpb_content_element {margin-bottom:12px;}

/*Wörkfilm*/

.workfilm_player {
    background: url(https://24.hu/app/uploads/2022/08/home_bg.jpg) no-repeat left top; padding:20px 10px 20px 10px;
    margin:20px 0px 0px 0px;
}

/*
.workfilm_player img {float:left;}*/

.workfilm_player .text_w {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #fff;
    font-size: 14px;
    font-weight: 500;
    letter-spacing: 0.5px;
    margin-bottom: 50px;
}


.workfilm_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 18px;
}


.workfilm_player .text_b a {
    color: #ffffff;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
    margin-bottom:15px;
}

.workfilm_player .text_b a span
{display:inline-block;}

.workfilm_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:20px; height: 20px; float:right; position: relative; top: -2px;}

.workfilm_player .text_b a:hover {
    text-decoration:underline;
}

@media (max-width: 992px) {

.workfilm_player .text_b span {max-width: 70%;}

.workfilm_player .text_b img {top: 9px;}

.workfilm_player .text_w {margin-bottom:25px;}

.workfilm_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 12px;
}


.workfilm_player .text_b a {
    color: #ffffff;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
    margin-bottom:15px;
}

.workfilm_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:16px; height: 16px; float:right; position: relative; top: -5px;}

}

#workfilm-iframe-container {
position: relative;
padding-bottom: 56.25%;
padding-top:0;

height: 0;
margin-bottom:20px;
}

#workfilm-iframe-container iframe {
position: absolute;
top: 0;
left: 0;
width: 100%;
height: 100%;
}

.workfilm_player .wpb_content_element {margin-bottom:-5px!important}

/**Élő flag kikapcsolása**/
.nolive .a-tag.-iconLiveWrap,
.nolive .-noImg .a-tag.-iconLiveWrap,
.nolive .m-articleWidget__wrap.-noImg .m-tagAndIcons {display:none;}

/**Lidl advent**/
.lidl_advent {
    background:url(https://24.hu/app/uploads/2023/11/24_adventi-naptar_lidl_desk.jpg) no-repeat center -50px;
    padding-top:40px;
    
}

.lidl_advent .m-separatorWidget__title {background:none; padding-left:3px; padding-right:0px; font-size:18px;}

.lidl_advent .m-articleWidget__link {color:#ffffff;}

.kozlemeny {background:#f2f2f2; padding: 10px 20px 20px 20px; border-left:3px solid #bfbfbf; margin:20px 10px 20px 10px;}

.hhplusz_player {background:url("https://24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_hhplusz_2024_nyitooldali.jpg") no-repeat center top;
    background-size: cover; 
    padding:20px 10px 0px 10px;
    margin:20px 0px 0px 0px;
}

.hhplusz_player img {float:left;}

.hhplusz_player .text_w {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #111115;
    font-size: 14px;
    font-weight: 500;
    letter-spacing: 0.5px;
    margin-bottom: 70px;
}

.hhplusz_player .text_b {
    text-align: right;
    text-transform: uppercase;
    color: #555555!important;
    font-size: 12px;
}

.hhplusz_player .text_b a {
    color: #111115;
    font-weight: 600;
    padding-top: 5px
    display: block;
    width:100%;
    text-align:right;
    overflow:hidden;
    clear:both
}

.hhplusz_player .text_b a span
{display:inline-block;}

.hhplusz_player .text_b img
{display:inline-block; margin-left: 5px; width:16px; height: 16px; float:right; position: relative; top: -5px;}

.hhplusz_player .text_b a:hover {
    text-decoration:underline;
}

@media (max-width: 992px) {

.hhplusz_player .text_b span {max-width: 70%;}

.hhplusz_player .text_b img {top: 9px;}

.hhplusz_player .text_w {margin-bottom:25px;}

}

#frontvonal-iframe-container {
position: relative;
padding-bottom: 56.25%;
padding-top: 5px;
height: 0;
margin-bottom:20px;
}

#frontvonal-iframe-container iframe {
position: absolute;
top: 0;
left: 0;
width: 100%;
height: 100%;
}</style><noscript><style> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript>		<script>
			if ( typeof getCookie != 'function' ) {
				window.getCookie = function(cname) {
					var name = cname + "=";
					var ca = document.cookie.split(';');
					for(var i = 0; i < ca.length; i++) {
						var c = ca[i];
						while (c.charAt(0) == ' ') {
							c = c.substring(1);
						}
						if (c.indexOf(name) == 0) {
							return c.substring(name.length, c.length);
						}
					}
					return "";
				}
			}
			if ( typeof delete_from_array != 'function' ) {
				window.delete_from_array = function (array, value) {
					var uj = [];
					for ( $key in array ) {
						if(array[$key]==value) {
							continue;
						}
						uj.push( array[$key] );
					}
					return uj;
				};
			}
			if ( 'undefined' == typeof _ceCTSData ) {
				_ceCTSData = {};
			}
			_ceCTSData.newsletter_positions = new Array( "top" );
			_ceCTSData.newsletter_display = new Array(  );
			window.newsletter_ajaxurl = 'https://24.hu/wp-admin/admin-ajax.php';
			if ((getCookie('cookieconsent_dismissed') == '' && getCookie('_ce_consent_dismissed') == '') || '1' == getCookie('newsletter_subscibed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_bottom_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_overlay_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_sidebar_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ( 'undefined' != typeof _ceDeviceDetect && 'function' == typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType ) {
				if ( 'mobile' == _ceDeviceDetect.getDeviceType() ) {
					_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
										_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
									} else {
								}
			}
		</script>
		
	
	
	<script>var is_adult_post = false;</script>
<script src="//pqu3j88ldmerrgw.p3g.hu/rsw5laanfogttiy.js"></script><style type="text/css"> .qc-cmp-button {    background-color: #0e9839 !important;    border-color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-button:hover {    border-color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-alt-action,  .qc-cmp-link {    color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button:hover {    background-color: #0e9839 !important;    border-color: #0e9839 !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button:hover {    color: #ffffff !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button {    color: #3b3b3b !important;  }  .qc-cmp-button.qc-cmp-secondary-button {    background-color: #c2c2ca !important;    border-color: transparent !important;  }  .qc-cmp-ui,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-title,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-table,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-messaging,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-sub-title,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-vendor-list,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-purpose-info,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-table-header,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-beta-messaging,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-main-messaging,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-vendor-list-title{    color: #fbfbfb !important;  }  .qc-cmp-ui a,  .qc-cmp-ui .qc-cmp-alt-action {    color: #c2c2ca !important;  }  .qc-cmp-ui {    background-color: #191922 !important;  } #qc-cmp2-ui{opacity:.9}#qc-cmp2-ui p{font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer{max-height:110px;background-color:transparent}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer::before{display:none}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons{padding-top:15px}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{max-width:320px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button[mode=primary],#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button[mode=secondary]{margin:0 auto 5px auto}#qc-cmp2-ui button[mode=primary]:hover{background-color:#0c7f2f}#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{border:1px #c2c2ca}#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]:hover{background-color:#adadb2;border-color:#adadb2;color:#545454}#qc-cmp2-ui button[mode=link]{color:#fff;font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info button{text-decoration:underline}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-expandable-info,#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-toggle-switch{font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-expandable-info li{font-size:12px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-expandable-info li strong{line-height:18px}#qc-cmp2-ui p.text.on{color:#4d545d}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-toggle-switch{padding-bottom:15px}.qc-cmp2-container a{padding:5px!important;background-color:#3b3b3b!important;color:#c2c2ca!important;font-size:12px!important;font-family:Arial,Helvetica,sans-serif}.qc-cmp2-container img{width:14px!important;height:14px!important}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button:nth-child(2){background:#0e9839;color:#fff}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button:nth-child(2):hover{background-color:#0c7f2f}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons button span{cursor:pointer}@media (max-width:767px){#qc-cmp2-ui{height:auto}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer{max-height:28vh;padding:.4em .8em;border-top:1px solid #3b3b3b}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer-links{padding:0 .4em}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-home-button{font-size:0}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons{padding:0}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{margin:.2em auto!important;font-size:.7em;letter-spacing:unset}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info{max-height:55vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-scrollable-section{max-height:20vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-consent-info p{margin-bottom:0}}@media (max-width:767px) and (orientation:landscape){#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{min-height:9vh;max-width:69vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer-links button[mode=link]{font-size:.7em}}@media (min-width:768px) and (max-width:1024px){#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer{border-top:1px solid #3b3b3b}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-buttons{padding:0}}@media (max-width:319px){#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-footer-links button[mode=link]{font-size:.7em}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{min-height:8vh;max-width:69vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-section{max-height:none}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-section h2{margin-bottom:20px}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info{max-height:45vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-consent-info p{max-height:25vh}}@media (max-width:320px) and (orientation:landscape){#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-summary-info{max-height:28vh}#qc-cmp2-ui .qc-cmp2-consent-info p{max-height:20vh}#qc-cmp2-ui button[mode=primary],#qc-cmp2-ui button[mode=secondary]{max-width:60vh}}</style><meta http-equiv="origin-trial" content="AlK2UR5SkAlj8jjdEc9p3F3xuFYlF6LYjAML3EOqw1g26eCwWPjdmecULvBH5MVPoqKYrOfPhYVL71xAXI1IBQoAAAB8eyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2RvdWJsZWNsaWNrLm5ldDo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiV2ViVmlld1hSZXF1ZXN0ZWRXaXRoRGVwcmVjYXRpb24iLCJleHBpcnkiOjE3NTgwNjcxOTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlfQ=="><meta http-equiv="origin-trial" content="Amm8/NmvvQfhwCib6I7ZsmUxiSCfOxWxHayJwyU1r3gRIItzr7bNQid6O8ZYaE1GSQTa69WwhPC9flq/oYkRBwsAAACCeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXN5bmRpY2F0aW9uLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiV2ViVmlld1hSZXF1ZXN0ZWRXaXRoRGVwcmVjYXRpb24iLCJleHBpcnkiOjE3NTgwNjcxOTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlfQ=="><meta http-equiv="origin-trial" content="A/ERL66fN363FkXxgDc6F1+ucRUkAhjEca9W3la6xaLnD2Y1lABsqmdaJmPNaUKPKVBRpyMKEhXYl7rSvrQw+AkAAACNeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2RvdWJsZWNsaWNrLm5ldDo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiRmxlZGdlQmlkZGluZ0FuZEF1Y3Rpb25TZXJ2ZXIiLCJleHBpcnkiOjE3MTkzNTk5OTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><meta http-equiv="origin-trial" content="A6OdGH3fVf4eKRDbXb4thXA4InNqDJDRhZ8U533U/roYjp4Yau0T3YSuc63vmAs/8ga1cD0E3A7LEq6AXk1uXgsAAACTeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXN5bmRpY2F0aW9uLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiRmxlZGdlQmlkZGluZ0FuZEF1Y3Rpb25TZXJ2ZXIiLCJleHBpcnkiOjE3MTkzNTk5OTksImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><script src="https://securepubads.g.doubleclick.net/pagead/managed/js/gpt/m202405090101/pubads_impl.js" async=""></script><script async="" src="https://script.hotjar.com/modules.404c8789d11e259a4872.js" charset="utf-8"></script><meta name="customtarget" content="dXNlcmRiX2lkPTU4JmF1ZGllbmNlcz0sJnVzZXJkYl9pZD03MyZpc3A9KG5vbmUpJnVzZXJkYl9pZD03NCZqb2JiaGFzYWI9dHJ1ZSZkYXJrTW9kZT1mYWxzZQ=="><script type="text/javascript" async="" src="//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&amp;id=1530"></script><script type="text/javascript" async="" src="//cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js"></script><script src="//cdn.onthe.io/io.js/tRRJKbdCLpYs" async=""></script><script type="text/javascript" id="__tcfapiuiscript" src="https://cmp.inmobi.com/tcfv2/53/cmp2ui-hu.js"></script><script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalPageSDKES6.js?v=151605" async=""></script><style qc-data-emotion="css-global" data-s=""></style><style qc-data-emotion="css" data-s=""></style><style type="text/css">body.hirstart_embed_iframe {
    margin: 0;
    padding: 0;
}

.embedBox {
    max-width: 300px;
    color: #333;
    font-family: arial,sans-serif;
    font-size: 12px;
    margin: 0;
    padding: 0;
}
.embedBox a {
    color: #369;
    text-decoration: none;
}

.embedBox h2 {
    background: #777ba8;
    padding: 2px;
    margin: 0;
    text-align: center;
}
.embedBox .footer {
    background: #777ba8;
    padding: 2px;
    margin: 0;
    text-align: center;
    color: #ffffff;
    clear: left;
}
.embedBox .footer a {
    color: #ffffff;
}

.embedBox ul {
    margin: 0;
    padding: 0;
    list-style: none;
}
.embedBox ul li {
    margin-bottom: 4px;
}
.embedBox h2 a {
    color: #ffffff;
}
.printedLines {
    padding: 5px 10px;
}

/**
 * Kepes doboz sajatossagai
 */
.pictureBox {
    max-width: 648px;
}
.pictureBox .printedLines {
    padding: 8px;
    height: 143px;
    background-color: #f9f9f9;
}
.pictureBox li {
    display: block;
    width: 120px;
    height: 143px;
    float: left;
    margin-right: 8px;
    background-color: #F7F5EC;
    overflow: hidden;
}

.pictureBox .pictureBox li:last-child {
	margin-right: 0;
}
@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Roboto&display=swap');

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox {
    width: 100%;
    height: auto;
    max-width: 1280px;
    max-height: 350px;
    font-family: "Work Sans","Roboto",sans-serif;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .printedLines {
    padding: 0;
    height: auto;
    background-color: #fff0 !important;
    margin-right: -10px;
    margin-left: -10px;
    flex-wrap: wrap;
    box-sizing: border-box;
}

div#hirstartbox-8-1530 .embedBox h2 {
    background: none;
    padding: 0;
    margin: 0;
    text-align: left;
    background-image: url('https://stat.hirstart.hu/site/res/img/www/logo/nosalty_logo.svg');
    background-repeat: no-repeat;
    height: 68px;
    background-size: 153px auto;
    color: #fff0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    display: block;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    height: auto !important;
    width: 100%;
    float: left;
    padding: 0 10px !important;
    margin: 0 !important;
    background-color: #fff0;
    border-right-width: 1px;
    border-right-style: solid;
    border-bottom-width: 1px !important;
    border-bottom-style: solid !important;
    border-color: #e1e1e4 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li:last-of-type {
    border-right: none !important;
}

@media (min-width: 768px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 25%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 25%;
        flex: 0 0 25%;
        height: 350px !important;
    }
}

@media (min-width: 768px) and (max-width: 991px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 50%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 50%;
        flex: 0 0 50%;
    }
}

@media (min-width: 576px) and (max-width: 767px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 100%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 100%;
        flex: 0 0 100%;
    }
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li a:first-child {
    display: inherit !important;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    width: 100%;
    text-align: center !important;
    padding: 0 !important;
    margin: 0 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li img {
    width: 100%;
    height: auto;
    margin: 18px 0 0 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title {
    color: #111115;
    -webkit-font-smoothing: subpixel-antialiased;
    font-weight: 600;
    font-size: 16px;
    line-height: 22px;
    margin: 12px 0 26px 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title:hover {
    color: #EC574B;
}

/* dark mode */

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 {
    background: #1b1b20 !important;
    color: #bebeca !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    color: #bebeca !important;
    background: #1b1b20 !important;
    border-color: #464655 !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li .title {
    color: #bebeca !important;
}






</style><style type="text/css" data-fbcssmodules="css:fb.css.base css:fb.css.dialog css:fb.css.iframewidget css:fb.css.customer_chat_plugin_iframe">.fb_hidden{position:absolute;top:-10000px;z-index:10001}.fb_reposition{overflow:hidden;position:relative}.fb_invisible{display:none}.fb_reset{background:none;border:0;border-spacing:0;color:#000;cursor:auto;direction:ltr;font-family:'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif;font-size:11px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:1;margin:0;overflow:visible;padding:0;text-align:left;text-decoration:none;text-indent:0;text-shadow:none;text-transform:none;visibility:visible;white-space:normal;word-spacing:normal}.fb_reset>div{overflow:hidden}@keyframes fb_transform{from{opacity:0;transform:scale(.95)}to{opacity:1;transform:scale(1)}}.fb_animate{animation:fb_transform .3s forwards}
.fb_hidden{position:absolute;top:-10000px;z-index:10001}.fb_reposition{overflow:hidden;position:relative}.fb_invisible{display:none}.fb_reset{background:none;border:0;border-spacing:0;color:#000;cursor:auto;direction:ltr;font-family:'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif;font-size:11px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:1;margin:0;overflow:visible;padding:0;text-align:left;text-decoration:none;text-indent:0;text-shadow:none;text-transform:none;visibility:visible;white-space:normal;word-spacing:normal}.fb_reset>div{overflow:hidden}@keyframes fb_transform{from{opacity:0;transform:scale(.95)}to{opacity:1;transform:scale(1)}}.fb_animate{animation:fb_transform .3s forwards}
.fb_dialog{background:rgba(82, 82, 82, .7);position:absolute;top:-10000px;z-index:10001}.fb_dialog_advanced{border-radius:8px;padding:10px}.fb_dialog_content{background:#fff;color:#373737}.fb_dialog_close_icon{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yq/r/IE9JII6Z1Ys.png) no-repeat scroll 0 0 transparent;cursor:pointer;display:block;height:15px;position:absolute;right:18px;top:17px;width:15px}.fb_dialog_mobile .fb_dialog_close_icon{left:5px;right:auto;top:5px}.fb_dialog_padding{background-color:transparent;position:absolute;width:1px;z-index:-1}.fb_dialog_close_icon:hover{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yq/r/IE9JII6Z1Ys.png) no-repeat scroll 0 -15px transparent}.fb_dialog_close_icon:active{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yq/r/IE9JII6Z1Ys.png) no-repeat scroll 0 -30px transparent}.fb_dialog_iframe{line-height:0}.fb_dialog_content .dialog_title{background:#6d84b4;border:1px solid #365899;color:#fff;font-size:14px;font-weight:bold;margin:0}.fb_dialog_content .dialog_title>span{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yd/r/Cou7n-nqK52.gif) no-repeat 5px 50%;float:left;padding:5px 0 7px 26px}body.fb_hidden{height:100%;left:0;margin:0;overflow:visible;position:absolute;top:-10000px;transform:none;width:100%}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/ya/r/3rhSv5V8j3o.gif) white no-repeat 50% 50%;min-height:100%;min-width:100%;overflow:hidden;position:absolute;top:0;z-index:10001}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading.centered{background:none;height:auto;min-height:initial;min-width:initial;width:auto}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading.centered #fb_dialog_loader_spinner{width:100%}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading.centered .fb_dialog_content{background:none}.loading.centered #fb_dialog_loader_close{clear:both;color:#fff;display:block;font-size:18px;padding-top:20px}#fb-root #fb_dialog_ipad_overlay{background:rgba(0, 0, 0, .4);bottom:0;left:0;min-height:100%;position:absolute;right:0;top:0;width:100%;z-index:10000}#fb-root #fb_dialog_ipad_overlay.hidden{display:none}.fb_dialog.fb_dialog_mobile.loading iframe{visibility:hidden}.fb_dialog_mobile .fb_dialog_iframe{position:sticky;top:0}.fb_dialog_content .dialog_header{background:linear-gradient(from(#738aba), to(#2c4987));border-bottom:1px solid;border-color:#043b87;box-shadow:white 0 1px 1px -1px inset;color:#fff;font:bold 14px Helvetica, sans-serif;text-overflow:ellipsis;text-shadow:rgba(0, 30, 84, .296875) 0 -1px 0;vertical-align:middle;white-space:nowrap}.fb_dialog_content .dialog_header table{height:43px;width:100%}.fb_dialog_content .dialog_header td.header_left{font-size:12px;padding-left:5px;vertical-align:middle;width:60px}.fb_dialog_content .dialog_header td.header_right{font-size:12px;padding-right:5px;vertical-align:middle;width:60px}.fb_dialog_content .touchable_button{background:linear-gradient(from(#4267B2), to(#2a4887));background-clip:padding-box;border:1px solid #29487d;border-radius:3px;display:inline-block;line-height:18px;margin-top:3px;max-width:85px;padding:4px 12px;position:relative}.fb_dialog_content .dialog_header .touchable_button input{background:none;border:none;color:#fff;font:bold 12px Helvetica, sans-serif;margin:2px -12px;padding:2px 6px 3px 6px;text-shadow:rgba(0, 30, 84, .296875) 0 -1px 0}.fb_dialog_content .dialog_header .header_center{color:#fff;font-size:16px;font-weight:bold;line-height:18px;text-align:center;vertical-align:middle}.fb_dialog_content .dialog_content{background:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/y9/r/jKEcVPZFk-2.gif) no-repeat 50% 50%;border:1px solid #4a4a4a;border-bottom:0;border-top:0;height:150px}.fb_dialog_content .dialog_footer{background:#f5f6f7;border:1px solid #4a4a4a;border-top-color:#ccc;height:40px}#fb_dialog_loader_close{float:left}.fb_dialog.fb_dialog_mobile .fb_dialog_close_icon{visibility:hidden}#fb_dialog_loader_spinner{animation:rotateSpinner 1.2s linear infinite;background-color:transparent;background-image:url(https://connect.facebook.net/rsrc.php/v3/yD/r/t-wz8gw1xG1.png);background-position:50% 50%;background-repeat:no-repeat;height:24px;width:24px}@keyframes rotateSpinner{0%{transform:rotate(0deg)}100%{transform:rotate(360deg)}}
.fb_iframe_widget{display:inline-block;position:relative}.fb_iframe_widget span{display:inline-block;position:relative;text-align:justify}.fb_iframe_widget iframe{position:absolute}.fb_iframe_widget_fluid_desktop,.fb_iframe_widget_fluid_desktop span,.fb_iframe_widget_fluid_desktop iframe{max-width:100%}.fb_iframe_widget_fluid_desktop iframe{min-width:220px;position:relative}.fb_iframe_widget_lift{z-index:1}.fb_iframe_widget_fluid{display:inline}.fb_iframe_widget_fluid span{width:100%}
.fb_mpn_mobile_landing_page_slide_out{animation-duration:200ms;animation-name:fb_mpn_landing_page_slide_out;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_landing_page_slide_out_from_left{animation-duration:200ms;animation-name:fb_mpn_landing_page_slide_out_from_left;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_landing_page_slide_up{animation-duration:500ms;animation-name:fb_mpn_landing_page_slide_up;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_bounce_in{animation-duration:300ms;animation-name:fb_mpn_bounce_in;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_bounce_out{animation-duration:300ms;animation-name:fb_mpn_bounce_out;transition-timing-function:ease-in}.fb_mpn_mobile_bounce_out_v2{animation-duration:300ms;animation-name:fb_mpn_fade_out;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_in_v2{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_in_v2;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_in_from_left{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_in_from_left;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_out_v2{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_out_v2;transition-timing-function:ease-in}.fb_customer_chat_bounce_out_from_left{animation-duration:300ms;animation-name:fb_bounce_out_from_left;transition-timing-function:ease-in}.fb_invisible_flow{display:inherit;height:0;overflow-x:hidden;width:0}@keyframes fb_mpn_landing_page_slide_out{0%{margin:0 12px;width:100% - 24px}60%{border-radius:18px}100%{border-radius:50%;margin:0 24px;width:60px}}@keyframes fb_mpn_landing_page_slide_out_from_left{0%{left:12px;width:100% - 24px}60%{border-radius:18px}100%{border-radius:50%;left:12px;width:60px}}@keyframes fb_mpn_landing_page_slide_up{0%{bottom:0;opacity:0}100%{bottom:24px;opacity:1}}@keyframes fb_mpn_bounce_in{0%{opacity:.5;top:100%}100%{opacity:1;top:0}}@keyframes fb_mpn_fade_out{0%{bottom:30px;opacity:1}100%{bottom:0;opacity:0}}@keyframes fb_mpn_bounce_out{0%{opacity:1;top:0}100%{opacity:.5;top:100%}}@keyframes fb_bounce_in_v2{0%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom right}50%{transform:scale(1.03, 1.03);transform-origin:bottom right}100%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom right}}@keyframes fb_bounce_in_from_left{0%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom left}50%{transform:scale(1.03, 1.03);transform-origin:bottom left}100%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom left}}@keyframes fb_bounce_out_v2{0%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom right}100%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom right}}@keyframes fb_bounce_out_from_left{0%{opacity:1;transform:scale(1, 1);transform-origin:bottom left}100%{opacity:0;transform:scale(0, 0);transform-origin:bottom left}}@keyframes slideInFromBottom{0%{opacity:.1;transform:translateY(100%)}100%{opacity:1;transform:translateY(0)}}@keyframes slideInFromBottomDelay{0%{opacity:0;transform:translateY(100%)}97%{opacity:0;transform:translateY(100%)}100%{opacity:1;transform:translateY(0)}}</style></head>

<body class="home page-template-default page page-id-437747 wpb-js-composer js-comp-ver-6.10.0 vc_responsive"><div class="qc-cmp2-container" id="qc-cmp2-container" data-nosnippet=""><div class="qc-cmp2-main" id="qc-cmp2-main" data-nosnippet=""><div height="907" class="qc-cmp-cleanslate css-13rjw25"><div id="qc-cmp2-ui" role="dialog" aria-label="qc-cmp2-ui" aria-modal="true" tabindex="0" class="css-1f51jym"><div class="qc-cmp2-summary-section"><div class="qc-cmp2-consent-info"><div class="qc-cmp2-publisher-logo-container"><figure><h2>Az Ön adatainak védelme fontos a számunkra</h2></figure><div class="qc-cmp2-summary-info "><div class=""> Mi és 1429 partnereink tárolunk és/vagy férünk hozzá információkhoz egy eszközön, például sütik formájában, és személyes adatokat dolgozunk fel, például egyedi azonosítókat és standard információkat, amelyeket az eszköz személyre szabott hirdetésekhez és tartalomhoz, hirdetések és tartalmak méréséhez, közönségmérésekhez és szolgáltatásfejlesztéshez küld.  Az Ön engedélyével mi és a 1429 partnereink eszközleolvasásos módszerrel szerzett pontos geolokációs adatokat és azonosítási információkat is felhasználhatunk. A megfelelő helyre kattintva hozzájárulhat ahhoz, hogy mi és a partnereink a fent leírtak szerint adatkezelést végezzünk. Másik lehetőségként a hozzájárulás megadása vagy elutasítása előtt részletesebb információkhoz juthat, és megváltoztathatja beállításait.  Felhívjuk figyelmét, hogy személyes adatainak bizonyos kezeléséhez nem feltétlenül szükséges az Ön hozzájárulása, de jogában áll tiltakozni az ilyen jellegű adatkezelés ellen. A beállításai a webhelyek egy csoportjára érvényesek. Bármikor módosíthatja vagy visszavonhatja preferenciáit úgy, hogy visszatér erre az oldalra, és az oldal alján található "Adatvédelem" gombra kattint. <div> Felhívjuk továbbá a figyelmet, hogy ez a webhely/alkalmazás 1 vagy több Google szolgáltatást használ, továbbá információkat gyűjthet és tárolhat, beleértve többek között az Ön látogatására vagy használati szokásaira vonatkozó információkat. Az alábbi, a Google részére adott hozzájárulást tartalmazó szakaszban, a megfelelő lehetőségre kattintva megadhatja vagy megtagadhatja a hozzájárulását ahhoz, hogy a Google és annak harmadik féltől származó címkéi felhasználják az Ön adatait az alábbiakban megadott célokra.</div></div></div></div></div></div><div class="qc-cmp2-footer qc-cmp2-footer-overlay qc-cmp2-footer-scrolled"><div class="qc-cmp2-summary-buttons"><button mode="secondary" size="large" class=" css-hbus4v"><span>TOVÁBBI LEHETŐSÉGEK</span></button><button mode="primary" size="large" class=" css-1tfx6ee"><span>ELFOGADOM</span></button></div></div></div></div></div><a class="qc-cmp2-persistent-link" id="qc-cmp2-persistent-link" data-nosnippet="" tabindex="0" href="#"><img data-nosnippet="" src="data:image/svg+xml,%3Csvg viewBox='0 0 16 17' version='1.1' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' xmlns:xlink='http://www.w3.org/1999/xlink' style='margin-right: 5px; height: 17px;'%3E%3Cg id='Page-1' stroke='none' stroke-width='1' fill='none' fill-rule='evenodd'%3E%3Cg id='cog' fill='%23FFFFFF' fill-rule='nonzero'%3E%3Cpath d='M15.596917,9.98326938 L14.5041079,9.33798816 C14.5728064,8.7815386 14.5728064,8.2184614 14.5041079,7.66201184 L15.596917,7.01673062 C15.9178229,6.82726259 16.0726124,6.43742732 15.9670848,6.0741546 C15.5912871,4.78033611 14.9223646,3.61573153 14.0390021,2.66061113 C13.7831755,2.38401797 13.3749053,2.32348965 13.0525249,2.51384881 L11.9613243,3.15813608 C11.5248519,2.81840117 11.0481221,2.53648663 10.542482,2.31910255 L10.542482,1.02991108 C10.542482,0.648438733 10.2860522,0.316869683 9.92305592,0.229024792 C8.66155,-0.07632446 7.33871809,-0.0763587342 6.07694408,0.229024792 C5.71398131,0.316869683 5.457518,0.648404458 5.457518,1.02991108 L5.457518,2.31910255 C4.95187406,2.53647872 4.47514334,2.81839382 4.03867572,3.15813608 L2.94747511,2.51384881 C2.62506122,2.32348965 2.21679094,2.38401797 1.96099786,2.66061113 C1.07763542,3.61573153 0.40871289,4.78037038 0.0329152236,6.0741546 C-0.072612407,6.43742732 0.0821770899,6.82722832 0.403082962,7.01673062 L1.49589212,7.66201184 C1.42719356,8.2184614 1.42719356,8.7815386 1.49589212,9.33798816 L0.403082962,9.98326938 C0.0821770899,10.1727374 -0.072612407,10.5625727 0.0329152236,10.9258454 C0.40871289,12.2196296 1.07763542,13.3842685 1.96099786,14.3393889 C2.21682445,14.615982 2.62509474,14.6765103 2.94747511,14.4861855 L4.03867572,13.8418982 C4.47514096,14.1816349 4.95187243,14.4635389 5.457518,14.6808975 L5.457518,15.9700889 C5.457518,16.3515613 5.7139478,16.6831303 6.07694408,16.7709752 C7.33848351,17.0763245 8.66128191,17.0763587 9.92305592,16.7709752 C10.2860187,16.6831303 10.542482,16.3515955 10.542482,15.9700889 L10.542482,14.6808975 C11.0481183,14.4635198 11.5248475,14.1816171 11.9613243,13.8418982 L13.0525249,14.4861855 C13.3749053,14.6765446 13.7831755,14.6160163 14.0390021,14.3393889 C14.9223646,13.3842685 15.5912871,12.2196296 15.9670848,10.9258454 C16.0726124,10.5625727 15.9178229,10.1727717 15.596917,9.98326938 Z M13.4026193,13.4264943 L11.8507364,12.510001 C10.9463288,13.3007421 10.6255905,13.4997041 9.47011484,13.9172673 L9.47011484,15.7502196 C8.50024808,15.9548373 7.49975192,15.9548373 6.52988516,15.7502196 L6.52988516,13.9172673 C5.4031959,13.5101235 5.07699522,13.3210668 4.14926358,12.510001 L2.59738075,13.4264943 C1.9368696,12.6693763 1.43490124,11.7817076 1.12525522,10.8230912 L2.67780828,9.90659789 C2.4588108,8.69270694 2.45871027,8.30790999 2.67780828,7.09340211 L1.12525522,6.17690879 C1.43490124,5.21829242 1.93690311,4.33058946 2.59738075,3.57312864 L4.14926358,4.49030745 C5.0667072,3.68712478 5.39129933,3.4941265 6.52988516,3.08269846 L6.52988516,1.24978037 C7.49971774,1.04482059 8.50028226,1.04482059 9.47011484,1.24978037 L9.47011484,3.08273274 C10.6087677,3.49419505 10.9333933,3.6872276 11.8507364,4.49034172 L13.4026193,3.57316291 C14.0630969,4.33058946 14.5650988,5.21829242 14.8747448,6.17694306 L13.3221917,7.09343638 C13.5412227,8.3076358 13.5412897,8.69212428 13.3221917,9.90663217 L14.8747448,10.8231255 C14.5650988,11.7817076 14.0631304,12.6694105 13.4026193,13.4264943 Z M8,5.20968958 C6.22607014,5.20968958 4.78289853,6.68570996 4.78289853,8.50001714 C4.78289853,10.3143243 6.22607014,11.7903447 8,11.7903447 C9.77392986,11.7903447 11.2171015,10.3143243 11.2171015,8.50001714 C11.2171015,6.68570996 9.77392986,5.20968958 8,5.20968958 Z M8,10.6935688 C6.81738009,10.6935688 5.85526568,9.70955526 5.85526568,8.50001714 C5.85526568,7.29047902 6.81738009,6.30646543 8,6.30646543 C9.18261991,6.30646543 10.1447343,7.29047902 10.1447343,8.50001714 C10.1447343,9.70955526 9.18261991,10.6935688 8,10.6935688 Z' id='Shape'%3E%3C/path%3E%3C/g%3E%3C/g%3E%3C/svg%3E" alt="Adatvédelem">Adatvédelem</a></div>

<!-- Init dark mode. -->
<script>
	hir24.darkMode.init();
</script>
<!-- / Init dark mode. -->

<div id="fb-root" class=" fb_reset"><div style="position: absolute; top: -10000px; width: 0px; height: 0px;"><div></div></div></div>
		<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><script type="text/javascript">	(function() {        const insertBt = () => {			window._btq = window._btq || [];			window._btq.request = window._btq.request || function(){return{};};			const bt = document.createElement('script');			bt.type = 'text/javascript';			bt.async = true;			bt.onload = function(){				window.dispatchEvent( new Event('btLoaded') );			};			bt.src = ('https:' === document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'bt.p24.hu/btarget.js?t=202403191436';			const s = document.getElementsByTagName('script')[0];			s.parentNode.insertBefore(bt, s);		};		insertBt();		window.addEventListener("btAjaxLoad", insertBt);	})();</script>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-WJSC4J"height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src='//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);})(window,document,'script','dataLayer','GTM-WJSC4J');</script>

<script src="//ad.adverticum.net/g3.js"></script><iframe name="__tcfapiLocator" style="display: none;"></iframe><iframe src="https://24.hu/cmpSync.html" id="_qc_cookie_access" style="display: none;"></iframe><script type="text/javascript" id="">var _btq=_btq||[];_btq.request=function(){return{}};_btq.push(["_setCustomVar","tm","true"]);_btq.push(["_setCustomVar","pv",google_tag_manager["rm"]["1442209"](4)]);""!=document.referrer&&_btq.push(["_setCustomVar","referrer",document.referrer]);_btq.push(["_trackPageview"]);</script><script type="text/javascript" id="">window.addEventListener("message",function(b){var a={};if(0<b.data.length){try{a=JSON.parse(b.data)}catch(c){}0<Object.keys(a).length&&a.hasOwnProperty("type")&&a.hasOwnProperty("sub")&&a.hasOwnProperty("name")&&"_cepriv"==a.type&&0<a.name.length&&0<a.sub.length&&dataLayer.push({event:a.sub,eventPage:a.name})}},!1);</script><script type="text/javascript" id="">var gemABObj={docBody:document.getElementsByTagName("body")[0],incScript:document.createElement("SCRIPT"),checkIt:function(){document.getElementById("mnxHDozyKPjB")?pp_gemius_hit("nSdFzTtkvTTrx.B7K13yyfU378aFPueKFs36aeS6yET.A7","addon\x3dno-adblock"):pp_gemius_hit("nSzrCTsGCKuF9KNE6iWTitVrzbu1Eg8GQHsHaml5W8n.b7","addon\x3dadblock")}};gemABObj.incScript.src="//indexhu.adocean.pl/files/x/mof/ghshscq/xajkevmjdv/ads.js";gemABObj.docBody.appendChild(gemABObj.incScript);window.addEventListener("load",gemABObj.checkIt);</script><script src="//indexhu.adocean.pl/files/x/mof/ghshscq/xajkevmjdv/ads.js"></script>
<script type="text/javascript" id="">!function(b,e,f,g,a,c,d){b.fbq||(a=b.fbq=function(){a.callMethod?a.callMethod.apply(a,arguments):a.queue.push(arguments)},b._fbq||(b._fbq=a),a.push=a,a.loaded=!0,a.version="2.0",a.queue=[],c=e.createElement(f),c.async=!0,c.src=g,d=e.getElementsByTagName(f)[0],d.parentNode.insertBefore(c,d))}(window,document,"script","https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js");fbq("init","1775014862745031");fbq("track","PageView");</script>
<noscript><img height="1" width="1" style="display:none" src="https://www.facebook.com/tr?id=1775014862745031&amp;ev=PageView&amp;noscript=1"></noscript>

<iframe src="//stat.p24.hu/CTS/helper-scripts/3rdPartyCookie/blckDetect/store.html" style="display: none;"></iframe><iframe src="https://segment.p24.hu/commHost.html" style="position: absolute; width: 1px; height: 1px; left: -9999px;"></iframe><iframe id="_hjSafeContext_91004549" title="_hjSafeContext" tabindex="-1" aria-hidden="true" src="about:blank" style="display: none !important; width: 1px !important; height: 1px !important; opacity: 0 !important; pointer-events: none !important;"></iframe><div class="o-page hir24" id="page">
	<div class="o-page__topBanner top-banner-row sticky-banner">
			<!-- CTS - top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="top">
				<script>
					try {
						tagging.render('top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div>
		<nav class="o-page__header o-header cf -stickyHeaderShow affix" id="nav-hir24">
		<div class="o-header__wrap container">
						<div class="o-header__menuWrap">

				<h1 class="m-brandLogo fl cf">
	<a class="m-brandLogo__wrap" href="https://24.hu/"><span class="d-none">24.hu</span></a>
</h1>
<a class="o-header__megaMenu a-menu -mBars u-dropdown__btn fl" id="navbar-main" href="#" aria-label="Almenü"></a>
<div class="m-megaMenu m-dropdownMenu -megaMenuCnt u-dropdown__cnt">
	<div class="m-megaMenu__row">
		<div class="m-megaMenu__searchWrap -onMegaMenu">
			<!-- searchbar -->
			<form id="search-form-2" class="m-megaMenu__searchFrom" role="search" action="https://24.hu/" onsubmit="return hir24.header.searchFormValidate('search-form-2');">
	<input type="search" class="m-megaMenu__searchInput bold" placeholder="Keresés..." value="" name="s">
	<button class="m-megaMenu__searchBtn a-btn -transparentBtn -searchBtn" type="submit">Keresés</button>
</form>

<script type="text/javascript">
	hir24.header.setSearchInputValue('search-form-2');
</script>
		</div>
		<div class="m-megaMenu__communityWrap">
			<a class="m-megaMenu__newsletterLink u-darkBack uppercase bold tC fl" href="/hirlevel-feliratkozas/">Hírlevél</a>
			<a class="m-megaMenu__link -fbLink fl" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -youtubeLink fl" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -instaLink fl" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -userLetter fl overlay-trigger" id="overlay_readers_letter_send" href="#overlay_readers_letter" aria-label="Cikk beküldése"></a>

		</div>
	</div>
	<div class="m-megaMenu__row u-topBorder u-lightBorderColor">
		<div class="m-megaMenu__categoryWrap m-categoryMenu -categoryMenuInMegamenu a-baseTag ">
			<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decorRectTitle u-brandColor uppercase">
				Témák</h2>
			<ul><li><a href="//24.hu/tag/robert-fico/">Robert Fico <span class="menu-logo-robert-fico"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/magyar-peter/">Magyar Péter <span class="menu-logo-magyar-peter"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/karsai-daniel/">Karsai Dániel <span class="menu-logo-karsai-daniel"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/valasztas-2024/">Választás 2024 <span class="menu-logo-valasztas-2024"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/">orosz-ukrán háború <span class="menu-logo-orosz-ukran-haboru"></span></a></li>
</ul>		</div>
		<div class="m-megaMenu__top24Wrap">
			<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decorRectTitle u-brandColor uppercase">
				Huszonnégy</h2>
						<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colMobile">
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																		<a href="https://24.hu/belfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																			<a href="https://24.hu/kulfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																			<a href="https://24.hu/gazdasag/" class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																			<a href="https://24.hu/kultura/" class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																			<a href="https://24.hu/tech/" class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																			<a href="https://24.hu/elet-stilus/" class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																			<a href="https://24.hu/szorakozas/" class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																			<a href="https://24.hu/24-podcast/" class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																										</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																													<a href="https://24.hu/kozelet/" class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																			<a href="https://24.hu/europoli/" class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																			<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/" class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																			<a href="https://24.hu/tudomany/" class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																			<a href="https://24.hu/sport/" class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																			<a href="https://24.hu/otthon/" class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																			<a href="https://24.hu/velemeny/" class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																			<a href="https://24.hu/video/" class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
															</div>
			</div>
						<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colDesktop">
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																		<a href="https://24.hu/belfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																			<a href="https://24.hu/kulfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																			<a href="https://24.hu/gazdasag/" class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																			<a href="https://24.hu/kultura/" class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																			<a href="https://24.hu/tech/" class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																			<a href="https://24.hu/elet-stilus/" class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																			<a href="https://24.hu/szorakozas/" class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																			<a href="https://24.hu/24-podcast/" class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																										</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																													<a href="https://24.hu/kozelet/" class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																			<a href="https://24.hu/europoli/" class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																			<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/" class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																			<a href="https://24.hu/tudomany/" class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																			<a href="https://24.hu/sport/" class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																			<a href="https://24.hu/otthon/" class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																			<a href="https://24.hu/velemeny/" class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																			<a href="https://24.hu/video/" class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
															</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
											<a href="https://rangado.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Rangadó</a>
											<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Sokszínű Vidék</a>
											<a href="https://top24.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link">Top24</a>
											<a href="https://istentudja.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Isten tudja</a>
									</div>
			</div>
		</div>
			</div>
</div>
<a class="a-menu -menuTop24" href="https://top24.24.hu/"></a>
						</div>
			<div class="o-header__etcWrap">
				<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInHeader swiper-container swiper-container-initialized swiper-container-horizontal swiper-container-free-mode">
	<ul id="tag-menu" class="swiper-wrapper -headerCategoryMenu"><li class="swiper-slide swiper-slide-active"><a href="//24.hu/tag/robert-fico/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-robert-fico">Robert Fico </a></li><li class="swiper-slide swiper-slide-next"><a href="https://24.hu/tag/magyar-peter/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-magyar-peter">Magyar Péter </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/karsai-daniel/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-karsai-daniel">Karsai Dániel </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/valasztas-2024/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-valasztas-2024">Választás 2024 </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/" class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-orosz-ukran-haboru">orosz-ukrán háború </a></li></ul><span class="swiper-notification" aria-live="assertive" aria-atomic="true"></span></div>
				<div class="o-header__featuresWrap">
					<div class="m-weather">
	<a class="m-weather__link" href="https://kiderul.hu" target="_blank" rel="nofollow noopener">
		<p><span class="m-weather__number">19°C</span><span class="m-weather__img"><img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/weather/ifc9_2.svg" alt="erősen felhős" title="erősen felhős"></span></p>
	</a>
</div>
<div class="o-header__iconWrap" id="dark-mode-btn-wrap">
	<a class="a-icon -normalModeBtn" href="#" onclick="hir24.darkMode.toggle();return false;" title="Váltás normál és sötét olvasási mód között"></a>
</div>
<div class="m-login">
	<div class="m-login__wrap">
		<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedOut" href="#">
			<span class="m-login__btnTxt -loginTxt central-sso-login-btn">Belépés</span>
			<span class="m-login__btnTxt -registrationTxt central-sso-login-btn">Regisztráció</span>
		</a>

		<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedIn" href="#" onclick="hir24.header.hideNoticeIcon();">
			<span class="m-login__icon"></span>
			<span class="m-login__iconTxt">Profilom</span>
		</a>
		<div class="m-dropdownMenu u-dropdown__cnt m-login -loginMenu -loggedIn">
			<div class="m-login__profileItem -userName">
				<div class="m-login__userName"></div>
			</div>
			<div class="m-login__subTitle">Profil</div>
			<a class="m-login__profileItem -profile" href="https://24.hu/profilom/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Profilom</div>
					<p class="m-login__subTxt">Profilhoz kapcsolódó beállítások</p>
				</div>
			</a>
			<div class="m-login__subTitle">Feliratkozásaim</div>
			<a class="m-login__profileItem -newsletterSettings" href="https://24.hu/hirleveleim/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Hírleveleim</div>
					<p class="m-login__subTxt">Hírlevelek, amikre fel vagyok iratkozva</p>
				</div>
			</a>
			<div class="m-login__subTitle">Tartalom</div>
			<a class="m-login__profileItem -articles" href="/mentett-cikkek/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Mentett cikkeim</div>
					<p class="m-login__subTxt">Elmentett cikkeim listája</p>
				</div>
			</a>
			<a class="m-login__profileItem -authors" href="/szerzoim/">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Követett szerzőim</div>
					<p class="m-login__subTxt">Az összes követett szerzőm összegyűjtve</p>
				</div>
			</a>
			<a class="m-login__profileItem -btn -profileBtn -logout central-sso-logout-btn" href="#">
				<div class="m-login__cntWrap">
					<div class="m-login__profileLink">Kijelentkezés</div>
				</div>
			</a>
		</div>
	</div>
</div>
				</div>
			</div>
		</div>
		</nav>

	<div class="o-page__belowNavbarBanner below-navbar-banner-row cf" style="margin-top: 45px;">
	<div class="row">
				<!-- CTS - content-top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="content-top">
				<script>
					try {
						tagging.render('content-top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone1885685" class="goAdverticum a8a263be goa-embedded" data-adsv-name="top" style="font-weight: normal; font-style: normal; text-align: center; margin: 20px auto 10px;"><div style="position: relative;"><span style="position: static; display: block; color: rgb(192, 192, 192); font-weight: normal; font-style: normal; text-align: center; font-size: 9px; line-height: 15px; margin-bottom: 10px; top: -15px; left: 0px;">HIRDETÉS</span></div><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var dataAdsvName = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '1885685';                        dataAdsvName = 'top';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '';                        dataAdsvName = '';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '1885685';                        dataAdsvName = '';                        if (dataAdsvName == "") {                            dataAdsvName = 'top';                        }                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.setAttribute('data-adsv-name', dataAdsvName);                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script><div><div id="zone6749074_1885685" class="goa-inserterScript-1885685 goa-embedded"><a rel="nofollow" href="https://ad.adverticum.net/C/6749074/7616318/761630000/1716112056915/24.hu/7616299/?u=0000000&amp;click0=https%3A%2F%2Fad.adverticum.net%2FC%2F1885685%2F7608502%2F760850100%2F1716112056915%2F24.hu%2F7608499%2F%3Fu%3D0000000%26ct0%3D" target="_blank"><img src="https://ad.adverticum.net/banners/7613684/24WW20_K_BAD_Teleszkopospolc_970x250.jpg" alt="" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; display: inline-block;width: 970px;height: 250px;" id="goa-imageBanner-6749074"></a></div>
<script type="text/javascript">
// 
window.goAdverticum3.onReady(function(goa3){
    var $ = goa3.getjQuery(),
        started = false,
        timer,
        adStarter = function () {
            if (started) return;
            if ($("div#zone6749074_1885685")[0]) {
                $("div#zone6749074_1885685").goa(6749074,{p:100,c0:"https://ad.adverticum.net/C/1885685/7608502/760850100/1716112056915/24.hu/7608499/?u=0000000&ct0="});
                started = true;
                clearTimeout(timer);
                return;
            }
            timer = setTimeout(adStarter, 100);
        };
    adStarter();
});
// 
</script></div></div>
			</div>
		</div>	</div>
</div>

<div class="o-page__cnt -mainContainer container cf ">
	<div class="site-content _ce_measure_top" id="content">
<div class="hir24-rovat -indexPage"><section class="wpb-content-wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -brandColor -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/19/ket-ember-meghalt-egy-hajobalesetben-verocenel/" class="m-articleWidget__link">Két ember meghalt egy hajóbalesetben Verőcénél</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Szállodahajóval ütközhettek, öt embert jelenleg is keresnek.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/a-tortenelem-igazsagos-oldalan-allok-mondta-a-gyorskocsi-utcaban-fogva-tartott-olasz-antifasiszta-no/" class="m-articleWidget__link">A történelem igazságos oldalán állok - mondta a Gyorskocsi utcában fogva tartott olasz antifasiszta nő</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag -livePost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconLiveWrap a-tag -coloredBackWithoutHover tag-live">Élő</span>
	</div>

								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/19/orosz-ukran-haboru-elo-hirfolyam-65/" class="m-articleWidget__link">Egy finn határnál lévő orosz olajterminált találtak el az ukránok</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/19/gyurcsany-sulyokrol-a-sarki-mukormos-nagyobb-elovigyazatossaggal-vesz-maga-melle-barkit/" class="m-articleWidget__link">Gyurcsány Sulyokról: A sarki műkörmös nagyobb elővigyázatossággal vesz maga mellé bárkit</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/1944-az-utolso-nyar-holokauszt-bombazas-nemet-megszallas-ablonczy-balazs-interju/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ill24_cover_00-1-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/1944-az-utolso-nyar-holokauszt-bombazas-nemet-megszallas-ablonczy-balazs-interju/" class="m-articleWidget__link">Özvegy Steinberger Dezsőné nagyon dühös lett</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">1944 nyarán az emberek minden erejükkel megpróbáltak ragaszkodni a normalitáshoz, miközben a fejükre bombák hulltak, a szomszéd lakásból elvitték a zsidó családot, körülöttük lassan összeomlott a magyar állam. Ablonczy Balázs történésszel beszélgettünk a most megjelent Az utolsó nyár című könyve apropóján.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/19/ido-idojaras-vasarnap-punkosd-zapor-zivatar-napsutes/" class="m-articleWidget__link">Zápor, zivatar, jégeső jöhet</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/szlovakia-alvilag-maffia-politika-gyilkossag-fico/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat.jpg 1800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873811242-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/szlovakia-alvilag-maffia-politika-gyilkossag-fico/" class="m-articleWidget__link">„Szlovákiában élni olyan, mintha kémfilmben lennénk. A Fico elleni merénylet csak fokozta ezt az érzést”</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/19/gruz-allamfo-elvarom-hogy-macron-eljojjon-hozzank/" class="m-articleWidget__link">Grúz államfő: Elvárom, hogy Macron eljöjjön hozzánk</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/egyetlen-ervenyes-szavazat-is-elegendo-lehet-a-polgarmesteri-szekhez/" class="m-articleWidget__link">Egyetlen érvényes szavazat is elegendő lehet a polgármesteri székhez</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row02 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row02">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row02'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/molesztal-goofy-nagymama-disney-world/" class="m-articleWidget__link">Egy nagymama molesztálta Goofyt a Disney Worldben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/gwm-oltozkodes-ha-olyan-napom-van-gucciban-megyek-le-tejert/" class="m-articleWidget__link">G.w.M: Ha olyan napom van, akkor Gucciban megyek le egy doboz tejért</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/curtis-kozos-foto-azahriah-desh/" class="m-articleWidget__link">Curtis közös fotót posztolt Azahriah-val és Desh-sel</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/steve-buscemi-new-york-utcai-tamado-letartoztattak/" class="m-articleWidget__link">Letartóztatták a férfit, aki az utcán támadt rá Steve Buscemire</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row03 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row03">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row03'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone4853271" class="goAdverticum" data-empty="" style="width: 0px; height: 0px;"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '4853271';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '2147727';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/19/punkosd-unnep-szentlelek-jezus/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2139480248-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/19/punkosd-unnep-szentlelek-jezus/" class="m-articleWidget__link">Miért kétnapos a pünkösd?</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Vasárnap a Szentlélek kiáradását ünnepeljük, de hétfő miért munkaszüneti nap?</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/19/starlig-haz-harrow-fantasy-matine/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1.jpg 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/03/matine_24hu_1-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/19/starlig-haz-harrow-fantasy-matine/" class="m-articleWidget__link">„A temető útján félreállva a farmerem gombjához nyúlt volna, én pedig valószínűleg hagytam volna neki, mert igazán jólesett volna”</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/gyarmati-andrea-70-szuletesnap/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0873920200-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/gyarmati-andrea-70-szuletesnap/" class="m-articleWidget__link">Gyarmati Andrea: Hetvenéves lettem, felfeküdtem a szeretet hullámaira</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/met-gala-2024-hiressegek-letiltasa-kikovetese-blockout-digitalis-guillotine-izrael-hamasz-haboru/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_07052024_1663514-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/met-gala-2024-hiressegek-letiltasa-kikovetese-blockout-digitalis-guillotine-izrael-hamasz-haboru/" class="m-articleWidget__link">„Itt az ideje, hogy letiltsuk az összes hírességet, influenszert és gazdag előkelőséget” – beindult a digitális guillotine a gázai háború miatt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row04 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row04">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row04'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/nemet-foci-bundesliga-feljutas-holstein-kiel-tortenete/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel.jpg 1500w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/kiel-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/nemet-foci-bundesliga-feljutas-holstein-kiel-tortenete/" class="m-articleWidget__link">Elmúlt a Bundesliga-átok – már nem csak a sztárkéziseket ünneplik Kielben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/19/tyson-fury-oleksandr-usyk-profi-boksz-okolvivas-nehezsulyu-vilagbajnoki-cim/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34t82c2-1-e1716109828255-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/19/tyson-fury-oleksandr-usyk-profi-boksz-okolvivas-nehezsulyu-vilagbajnoki-cim/" class="m-articleWidget__link">Tyson Furyt a gong mentette meg a kiütéstől, Usyk immár öt szervezet világbajnoka</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">		<!-- CTS - home-row05 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row05">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row05'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/18/lovoldozes-apa-hathonapos-gyerek-arizona-amerika/" class="m-articleWidget__link">Saját apja lőtt rá hathónapos gyermekére Arizonában</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/18/magyar-peter-feljelentes-orban-viktor/" class="m-articleWidget__link">Magyar Péter Pünkösdvasárnap feljelenti Orbánt</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A háborúpártizás miatt.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/saar-videk-aradas/" class="m-articleWidget__link">Brutálisan megáradtak a folyók a Saar-vidéken</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/szex-szexvideo-rendor-onlyfans-kirugas-elbocsatas-onlyfans/" class="m-articleWidget__link">Azonnal kirúgták a szexvideóban egyenruhában szereplő rendőrt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/18/oroszorszag-ukrajna-haboru-david-pressmann-magyar-kormany-allaspont/" class="m-articleWidget__link">David Pressman szerint a magyar kormányé nem békejavaslat, hanem a kapitulációra tett javaslat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/robert-fico-merenylo-fogsag/" class="m-articleWidget__link">Vizsgálati fogságba helyezték Fico merénylőjét</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/robert-fico-szlovakia-merenylet-korhaz-allapot-mutet/" class="m-articleWidget__link">Rendőrök gyűrűjében kezdett kiabálni egy férfi a Fico állapotáról tájékoztatót tartó szlovák miniszterrel</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/18/otoslotto-nyeroszamok-2024-20-het-sorsolas/" class="m-articleWidget__link">Ötöslottó: itt vannak az e heti nyerőszámok</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/19/donald-trump-megorizne-a-fegyverviseleshez-valo-jogot/" class="m-articleWidget__link">Donald Trump megőrizné a fegyverviseléshez való jogot</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/18/blikk-a-rendorseg-elfogta-a-mori-meszarlas-miatt-elitelt-k-edet/" class="m-articleWidget__link">Blikk: A rendőrség elfogta a móri mészárlás miatt elítélt K. Edét</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/izrael-hamasz-haboru-elo-hirfolyam-majus-18/" class="m-articleWidget__link">Rakétatalálat ért egy olajszállító hajót a Vörös-tengeren</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag -videoPost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconVideoWrap a-tag -coloredBackWithoutHover -video tag-video play">Videó</span>
	</div>

					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/kisallat-fizioterapeuta-kutya-kezeles-terapia-video/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
									<div class="m-articleWidget__playBtn"></div>
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover.png 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-1140x641.png 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/kisallat-fizioterapeuta-kutya-kezeles-terapia-video/" class="m-articleWidget__link">„Anya nem dolgozik, csak kutyákkal játszik meg simogatja őket” – elkísértünk egy kutyagyógytornászt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/nemetorszag-eroszak-politikusok-drezda-berlin-matthias-ecke-franziska-giffey-afd/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34qw4tr-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/nemetorszag-eroszak-politikusok-drezda-berlin-matthias-ecke-franziska-giffey-afd/" class="m-articleWidget__link">„Lefűrészelik azt a faágat, amin ülnek” – a német politikusok is felelősek az elharapózó erőszakos politikustámadásokért</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Két vezető politikusra is rátámadtak pár nap különbséggel Németországban.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/18/fortepan-vilagvege-hatvan-folott-oregseg/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy.png 1162w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-1024x575.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_borito_24hu-copy-1140x641.png 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/18/fortepan-vilagvege-hatvan-folott-oregseg/" class="m-articleWidget__link">Világvége hatvan fölött – öreg az, akit a társadalom annak lát</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Feleslegesség-érzés, a magányból fakadó depresszió, szegénység: számtalan nyugdíjas küzdött ezzel a hetvenes-nyolcvanas években.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/19/kezilabda-ogonovszky-eszter-rosta-miklos-hafra-noemi-faluvegi-dorottya/" class="m-articleWidget__link">Magyar kézilabdázók sikereitől hangos a külhon</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/magyar_foci/2024/05/18/nb1-fehervar-diosgyor-zaromeccs-var-bartosz-grzelak/" class="m-articleWidget__link">„A géniuszok eldöntötték, hogy les volt. Ezt akarjuk?” – kiakadt a Vidi edzője</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/19/kosarlabda-3x3-3x3-olimpiai-selejtezo-olimpia-2024-parizs-2024/" class="m-articleWidget__link">A 3x3-as lánycsapat karnyújtásnyira az olimpiától</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -postTitleOnImage -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/liverpool-jurgen-klopp-utolso-meccse-bucsu/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268.jpg 4500w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_rossini-atalanta240418_npsdc-e1715899881268-1140x641.jpg 1140w">			</a>
							<div class="m-articleWidget__textOnImgWrap">				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/liverpool-jurgen-klopp-utolso-meccse-bucsu/" class="m-articleWidget__link">Egy fásult, bukdácsoló csapatból olyat épített Jürgen Klopp, amiért mindenki rohan az Anfieldre</a>
				</h2>
							</div>

												</div>
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/18/kele-janos-hirlevele-eb-kerethirdetes-marco-rossi-allami-akademiak/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott.jpg 3507w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/valogatott-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/18/kele-janos-hirlevele-eb-kerethirdetes-marco-rossi-allami-akademiak/" class="m-articleWidget__link">Kele János hírlevele: Mit tettek hozzá a kiemelt állami akadémiák az Eb-kijutáshoz?</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/hazassag-elso-latasra-2024-andris-petra-kozos-foto-11-honapfordulo/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134.jpg 5568w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/110davidpetraeskabaiandraseskuvogolfklub0613-e1716096345134-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/hazassag-elso-latasra-2024-andris-petra-kozos-foto-11-honapfordulo/" class="m-articleWidget__link">Házasság első látásra: Noha már elváltak, Petra és Andris közös fotóval emlékeztek meg a 11. hónapfordulójukról</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/18/moldova-elve-elasas-pince-gyilkossag/" class="m-articleWidget__link">Négy nap után élve ástak ki a föld alól egy sérült férfit Moldovában</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/05/19/buschraft-turazas-vadkempingezes-koczog-andras/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374.jpg 3264w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/14174663457_098092c0b5_o-e1715505029374-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/05/19/buschraft-turazas-vadkempingezes-koczog-andras/" class="m-articleWidget__link">Buschraft, avagy ilyen a túlélő túrázás</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A természetjárás legvadabb formája a buschraft, ami az egyszerűségre és a természetben fellelt anyagokra épít és minimális eszközhasználatra ösztönöz.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/elet-stilus/2024/05/19/egy-eve-ilyenkor-meg-akarta-olni-szuleit-az-orokbefogadott-kislany-akirol-kiderult-hogy-huszoneves-no/" class="m-articleWidget__link">Egy éve ilyenkor: meg akarta ölni szüleit az örökbefogadott kislány, akiről kiderült, hogy huszonéves nő</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/05/19/borbarlang-szorakozohely-satoraljaujhely-felujitas/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637.jpg 952w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/952_43828925-1310238109119345-7914457367301849088-n-jpg-epiteszforum-30-2024-05-10-150846-e1715621587637-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/05/19/borbarlang-szorakozohely-satoraljaujhely-felujitas/" class="m-articleWidget__link">Helyreállítják Sátoraljaújhely ikonikus szórakozóhelyét</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/piranha-brazilia-halak-aradas/" class="m-articleWidget__link">Piranhák árasztották el egy brazil város utcáit</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/filmes-produkcio-magyarorszag-kael-csaba-dune-megalopolis-cannes/" class="m-articleWidget__link">Egymilliárd dollárt költöttek el tavaly a külföldi filmesek Magyarországon</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag -videoPost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconVideoWrap a-tag -coloredBackWithoutHover -video tag-video play">Videó</span>
	</div>

					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/lengyelorszag-idojarasfigyelo-allomas-dw/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
									<div class="m-articleWidget__playBtn"></div>
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1.png 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1140x641.png 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/lengyelorszag-idojarasfigyelo-allomas-dw/" class="m-articleWidget__link">Ködkísértet és 230 km/órás szél is előfordul a 140 éve működő lengyel magashegyi időjárásállomáson</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/polip-buvar-kez-kar-rejtett-kincs/" class="m-articleWidget__link">Megfogta a polip a búvár kezét, majd egy rejtett „kincshez” vezette</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A tapasztalt búvár akkor lepődött meg még jobban, amikor látta, mit akart neki megmutatni az állat.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div id="id5859421b1dc276d1973a85645a3e4a33" class="m-podcastWidget widget cf real-size-12 _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Podcast nyitóoldali box">
	<article class="m-podcastWidget__item">
		<div class="m-podcastWidget__boxTitleWrap cf">
			<div class="m-podcastWidget__boxTitle">
				<a href="https://24.hu/24-podcast/">Podcast</a>
			</div>
			<div class="m-podcastWidget__storeBtnsWrap">
									<a href="https://open.spotify.com/show/0ZZfMavA4BQtLzBVSK0uAr" target="_blank">
						<i class="fab fa-spotify"></i>
					</a>
																	<a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/della-24-hu/id1646465482" target="_blank">
						<i class="fab fa-apple"></i>
					</a>
							</div>
		</div>
		<div class="m-podcastWidget__imgWrap" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(17, 17, 21, 0.5), rgba(17, 17, 21, 0.5)), url('https://s.24.hu/app/uploads/2022/10/podcast-della-widget-bg.jpg');">
			<a class="m-podcastWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/05/18/podcast-della-kovacs-arpad-interju-robert-fico-merenylet-orban-viktor-strategiai-tanacsado-testulet/">
				<div class="m-podcastWidget__playBtn">
					<span></span>
				</div>
			</a>
		</div>
		<div class="m-podcastWidget__title">
			<a class="m-podcastWidget__titleLink" href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/05/18/podcast-della-kovacs-arpad-interju-robert-fico-merenylet-orban-viktor-strategiai-tanacsado-testulet/">
				Orbán Viktor stratégiai testülete vizsgálni fogja a Fico-merényletet			</a>
		</div>
					<div class="m-podcastWidget__lead">
				Kovács Árpáddal, a Költségvetési Tanács és az Állami Számvevőszék korábbi elnökével nem a gazdaság állapotáról kezdtünk beszélni, hanem a felvételt megelőző napon végrehajtott merényletről, aminek célpontja a szlovák miniszterelnök volt. Nyilatkozónk ugyanis a miniszterelnök munkáját segítő, márciusban felállított Stratégiai Tanácsadó Testület tagja, ahol biztonságpolitikai témák is napirendre kerülnek.			</div>
				<div class="m-podcastWidget__cnt">
			<a class="m-podcastWidget__cntLink" href="https://24.hu/24-podcast/podcast-della_24hu/">Della</a>		</div>
	</article>
</div>

<style type="text/css">
	#id5859421b1dc276d1973a85645a3e4a33	.m-podcastWidget__cntLink {
		color: #4a9bbf;
	}

	#id5859421b1dc276d1973a85645a3e4a33	.m-podcastWidget__cntLink:before {
		background: #4a9bbf;
	}
</style>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/arsenal-aaron-ramsdale-newcastle-united-pletyka-reakcio/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915.jpg 3968w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_347f69p-e1716024804915-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/arsenal-aaron-ramsdale-newcastle-united-pletyka-reakcio/" class="m-articleWidget__link">„Nekem ez új” – azonnal hatástalanított egy pletykát az Arsenal kapusa</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/bundesliga-zarofordulo-union-berlin-freiburg-leipzig-veretlen-leverkusen/" class="m-articleWidget__link">Két kihagyott tizenegyes dacára is Bundesligában maradtak Schäfer Andrásék</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/magyar_foci/2024/05/18/nb1-paks-ezust-puskas-akademia-bronz-fehervar/" class="m-articleWidget__link">A Paksnak belefért két kihagyott büntető, a Vidinek két lesgól viszont már nem</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Izgalmasan alakult a dobogóért zajló küzdelem az NB I-ben.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/1994-bajnokok-ligaja-donto-ac-milan-barcelona-fabio-capello-johan-cruyff/" class="m-articleWidget__link">Cruyff már a BL-döntő előtt a serleggel fotózkodott, aztán jött a Milan, és egy tökéletes meccsel a feje tetejére állította a futballt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/05/18/emilia-romagna-nagydij-oscar-piastri-buntetes/" class="m-articleWidget__link">Rajthelyes büntetést kapott az időmérőn brillírozó Oscar Piastri</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/04/20/ep-valasztas-mandatum-mandatumkalkulator-political-capital/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork.jpg 3000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/04/untitled_artwork-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/04/20/ep-valasztas-mandatum-mandatumkalkulator-political-capital/" class="m-articleWidget__link">Tippelje meg velünk az EP-választás eredményét!</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Itt van a Political Capital és a 24.hu mandátumkalkulátora.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="top24.24.hu -1" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://top24.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/top24-logo-vertical.png" width="157" height="65" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/top24-logo-vertical.png" width="157" height="65" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid top24 _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/techtud/magyarokrol-nevezett-kisbolygok-torpebolygo-aszteroida-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F05%2FGettyImages-177031259-ksbolygo-e1715265164573.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/techtud/magyarokrol-nevezett-kisbolygok-torpebolygo-aszteroida-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Demjén Ferenc, Hosszú Katinka, Soros György – ma élő magyarok, akikről kisbolygót neveztek el</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/zeusz-hadesz-poszeidon-a-legnagyobb-hatalmu-gorog-istenek/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F05%2FGettyImages-1578544228-gorog-istenek-e1715695518618.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/zeusz-hadesz-poszeidon-a-legnagyobb-hatalmu-gorog-istenek/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Zeusz, Hádész, Poszeidón – a legnagyobb hatalmú görög istenek</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/koloska-volgy-kanyavari-sziget-sajkod-romantikus-setahelyek-a-balaton-felvideken/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F05%2FGettyImages-1245946522.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/koloska-volgy-kanyavari-sziget-sajkod-romantikus-setahelyek-a-balaton-felvideken/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Koloska-völgy, Kányavári-sziget, Sajkod – romantikus sétahelyek a Balaton-felvidéken</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Top24 automata Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
		<div class="m-articleWidget__linkImgWrapContainer"><a target="_blank" class="-top24link" href="https://top24.24.hu">TOP24</a>			<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/nyuszika-viccek-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://top24.24.hu/_next/image?url=https%3A%2F%2Ftop24-cms.24.hu%2Fapp%2Fuploads%2F2024%2F05%2FGettyImages-1048510074-nyuszika-e1715279327880.jpg&amp;w=1080&amp;q=75" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
			</div>								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://top24.24.hu/toplista/eletke/nyuszika-viccek-toplista/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Sasokkal lazulás, répatorta, három kívánság – a legjobb nyuszikás viccek</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="m-nonstopWidget -nonstopCnt widget widget-nonstop-component _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Legfrissebb és top24 Komponens">
	<div class="m-nonstopWidget__wrap hir24-column post">
	
	<div class="m-feedBox">

	<div class="m-nonstopWidget__head fresh-top-header"><h3 class="m-nonstopWidget__title -smallTitle -active">Friss</h3><h3 class="m-nonstopWidget__title -smallTitle">Népszerű</h3><a href="https://24.hu/hirfolyam/" class="m-nonstopWidget__title -smallTitle -last">Összes</a></div><div class="m-nonstopWidget__cnt fresh-top-content -active"><ul class="m-nonstopWidget__list list0-24" style="max-height: 600.75px;">
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/05/19/ket-ember-meghalt-egy-hajobalesetben-verocenel/"><span class="m-nonstopWidget__time">11:30</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Két ember meghalt egy hajóbalesetben Verőcénél</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/a-tortenelem-igazsagos-oldalan-allok-mondta-a-gyorskocsi-utcaban-fogva-tartott-olasz-antifasiszta-no/"><span class="m-nonstopWidget__time">11:22</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> A történelem igazságos oldalán állok - mondta a Gyorskocsi utcában fogva tartott olasz antifasiszta nő</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/jurgen-klopp-liverpool-fc-angol-bajnoksag-premier-league-bucsu-labdarugas-foci/"><span class="m-nonstopWidget__time">11:11</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Nehéz nem könnybe lábadt szemmel nézni a Liverpool Klopp-videóját</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kozelet/2024/05/19/1944-az-utolso-nyar-holokauszt-bombazas-nemet-megszallas-ablonczy-balazs-interju/"><span class="m-nonstopWidget__time">11:02</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Özvegy Steinberger Dezsőné nagyon dühös lett</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/molesztal-goofy-nagymama-disney-world/"><span class="m-nonstopWidget__time">10:51</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Egy nagymama molesztálta Goofyt a Disney Worldben</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/gazdag-daniel-salloi-daniel-philadelphia-union-sporting-kansas-city-mls-amerikai-bajnoksag-labdarugas-foci/"><span class="m-nonstopWidget__time">10:43</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Gazdag Dániel két csúcsot is megdöntött az USA-ban</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/cannes-i-filmfesztival-2024-emilia-perez-premier-eva-longoria-meresz-szabasu-ruha/"><span class="m-nonstopWidget__time">10:15</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Eva Longoria merész szabású ruhában gálázott Cannes-ban</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/05/19/gyurcsany-sulyokrol-a-sarki-mukormos-nagyobb-elovigyazatossaggal-vesz-maga-melle-barkit/"><span class="m-nonstopWidget__time">10:08</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Gyurcsány Sulyokról: A sarki műkörmös nagyobb elővigyázatossággal vesz maga mellé bárkit</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/nemet-foci-bundesliga-feljutas-holstein-kiel-tortenete/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:59</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Elmúlt a Bundesliga-átok – már nem csak a sztárkéziseket ünneplik Kielben</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/2024/05/19/kezilabda-ogonovszky-eszter-rosta-miklos-hafra-noemi-faluvegi-dorottya/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:48</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Magyar kézilabdázók sikereitől hangos a külhon</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/emberi-maradvany-szemeteszsak-utepites-szilikon-szexbaba-usa/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:39</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Szilikonból készültek az útjavító munkások által talált emberi maradványok</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/05/19/paradicsom-vetemenyes-kert/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:28</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Ezért pöndörödik a paradicsom levele</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/steve-buscemi-new-york-utcai-tamado-letartoztattak/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:24</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Letartóztatták a férfit, aki az utcán támadt rá Steve Buscemire</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/2024/05/19/kosarlabda-3x3-3x3-olimpiai-selejtezo-olimpia-2024-parizs-2024/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:21</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> A 3x3-as lánycsapat karnyújtásnyira az olimpiától</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/05/19/orosz-ukran-haboru-elo-hirfolyam-65/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:08</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Egy finn határnál lévő orosz olajterminált találtak el az ukránok</span></a> </li></ul></div><div class="m-nonstopWidget__cnt fresh-top-content"><ul class="m-nonstopWidget__list list0-24">
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/emberi-maradvany-szemeteszsak-utepites-szilikon-szexbaba-usa/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:39</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Szilikonból készültek az útjavító munkások által talált emberi maradványok</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/georgia-allamfoje-megvetozta-az-ugynoktorvenyt/"><span class="m-nonstopWidget__time">18:04</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Georgia államfője megvétózta az ügynöktörvényt</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/05/18/zivatar-idojaras/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:36</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Heves zivatarok jöhetnek</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/2024/05/18/magyar-kupa-szeged-veszprem-donto-lesz/"><span class="m-nonstopWidget__time">19:34</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Összejött a csúcsrangadó a Magyar Kupa-döntőben</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/05/18/a-nap-legfontosabb-hirei-2024-05-18/"><span class="m-nonstopWidget__time">21:19</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> A nap legfontosabb hírei - 2024.05.18</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/cannes-i-filmfesztival-2024-emilia-perez-premier-eva-longoria-meresz-szabasu-ruha/"><span class="m-nonstopWidget__time">10:15</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Eva Longoria merész szabású ruhában gálázott Cannes-ban</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/osszeallt-girls-aloud-sarah-harding-zene-koncert/"><span class="m-nonstopWidget__time">20:41</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Újra összeállt a Girls Aloud</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/05/18/tahitotfalu-ugyelet/"><span class="m-nonstopWidget__time">22:01</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Nyárra mégis lesz ügyelet Tahitótfalun</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/bombafenyegetes-cannes-filmfesztival/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:27</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Bombafenyegetés miatt lezárták a fesztiválpalota bejáratát Cannes-ban</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/05/18/emilia-romagna-nagydij-idomero-max-verstappen-gyozelem/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:08</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Max Verstappen megszenvedett a pole-pozícióért Imolában, csapattársa be se jutott a Q3-ba</span></a> </li></ul></div>
	</div>
	</div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView -noTag -videoPost" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
<div class="m-tagAndIcons cf ">
			<span class="-iconVideoWrap a-tag -coloredBackWithoutHover -video tag-video play">Videó</span>
	</div>

					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/robert-fico-merenylet-szlovakia-besztercebanya-smer-utca-embere/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
									<div class="m-articleWidget__playBtn"></div>
								<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1207px) 71.1vw, (max-width: 1299px) 858px, 940px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico.png 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-1140x641.png 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/robert-fico-merenylet-szlovakia-besztercebanya-smer-utca-embere/" class="m-articleWidget__link">Így érzik magukat a szlovákok a Fico-merénylet után</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Elmentünk a besztercebányai kórházhoz, ahol Robert Ficót kezelik, és arról kérdeztük a helyieket, hogyan élték meg a tragédiát és mi várható mostantól Szlovákiában.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Belföld -2" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/belfold" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Belföld</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/europai-parlamenti-valasztas-listavezetoi-vita-partizan/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1024" height="578" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1207px) 71.1vw, (max-width: 1299px) 858px, 940px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447.jpg 3159w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-1024x578.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-768x433.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-320x181.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-480x271.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-800x451.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-1536x866.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-2048x1155.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ep-vita-e1715968377447-1140x643.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/europai-parlamenti-valasztas-listavezetoi-vita-partizan/" class="m-articleWidget__link">EP-listavezetői vita: Dobrev szerint nincs idő 2026-ig, Toroczkai bárkivel fogadna, hogy június végén is fideszes kormány lesz</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Dobrev Klára, Donáth Anna, Le Marietta és Toroczkai László vitázik a Kongresszusi Központban.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Belföld blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/podcast-haromharmad-napirend-utan-18/" class="m-articleWidget__link">Napirend után: Visszaállhat Magyar Péter a Fideszhez?</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Hallgatnak a politikusok elemző műsorokat? Érdemes lehet nevet váltania a Tisza Pártnak a választások után? Kevésbé fáj a reálbércsökkenés, ha közben nem nő a munkanélküliség? A Napirend utánban ezúttal Bánszegi Rebeka, Nagy Gergely Miklós és Pető Péter válaszolt a kérdésekre.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="GAZDASÁG -3" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/gazdasag" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">GAZDASÁG</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/05/18/nyugdij-nyugdijreform-onyp-kormany-kormere-eg/" class="m-articleWidget__link">A kormány körmére ég lassan a nyugdíjreform, hiába noszogatják őket a nyugdíjasok</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/05/18/kedd-ejfel-szja-egy-szazalek-ado-adobevallas/" class="m-articleWidget__link">Kedd éjfélig lehet dönteni róla, kinek adja az adó egy százalékát&nbsp;</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Gazdaság blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/05/17/temu-leterdeltetnek-europai-fogyasztovedok/" class="m-articleWidget__link">Letérdeltetnék a Temut az európai fogyasztóvédők</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div>
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Baleset / Bűnügy -4" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<div class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Baleset / Bűnügy</h2>
				</div>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/eliteltek-a-nyitott-ajtoval-elindulo-buszsofort-aki-athajtott-a-leszallo-es-kerekek-ala-eso-asszonyon/" class="m-articleWidget__link">Elítélték a nyitott ajtóval elinduló buszsofőrt, aki áthajtott a leszálló, és kerekek alá eső asszonyon</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/kigyulladt-egy-raktar-tiszalokon-a-3612-es-ut-kozeleben/" class="m-articleWidget__link">Kigyulladt egy raktár Tiszalökön, a 3612-es út közelében</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/drogkereskedokre-csaptak-le-tobb-telepulesen-is-12-dilert-fogtak-el/" class="m-articleWidget__link">Drogkereskedőkre csaptak le több településen is, 12 dílert fogtak el</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/budapesten-fogtak-el-320-milliot-kaszalo-unokazos-csalok-lengyel-vezetojet-video/" class="m-articleWidget__link">Budapesten fogták el 320 milliót kaszáló unokázós csalók lengyel vezetőjét – videó</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Baleset / Bűnügy blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/tizenhatmilliardot-csalt-ki-az-allamtol-egy-nepkonyha-uzemelteteset-es-hiteleti-tevekenyseg-latszatat-kelto-bunszervezet/" class="m-articleWidget__link">16 milliárdot csalt ki az államtól egy népkonyha üzemeltetését és hitéleti tevékenység látszatát keltő bűnszervezet</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
		<div class="wpb_wrapper">
			<p>		<!-- CTS - home-row-dynamic -->
		</p><div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row-dynamic">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row-dynamic'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone5879200" class="goAdverticum" data-empty="" style="width: 0px; height: 0px;"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '5879200';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '6718206';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
			</div>
		</div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Szórakozás / Élet-Stílus / Virál -5" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/elet-stilus" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Szórakozás / Élet-Stílus / Virál</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Szórakozás blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Szórakozás blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/emberi-maradvany-szemeteszsak-utepites-szilikon-szexbaba-usa/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas.jpg 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/ut-utjavitas-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/emberi-maradvany-szemeteszsak-utepites-szilikon-szexbaba-usa/" class="m-articleWidget__link">Szilikonból készültek az útjavító munkások által talált emberi maradványok</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Szórakozás blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/nevetve-video-kislany-koporso-tiktok-tanc-temetkezesi-vallalat/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/temetos.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/temetos.png 576w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/temetos-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/temetos-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/temetos-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/temetos-480x270.png 480w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/nevetve-video-kislany-koporso-tiktok-tanc-temetkezesi-vallalat/" class="m-articleWidget__link">Nevetve vette videóra, ahogy kislánya a koporsók között gyakorolja a TikTok-táncát egy temetkezési vállalatnál</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Élet-Stílus"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Élet-Stílus Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/87-eves-nagymama-tanc-wales-video/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mamam2.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mamam2.png 609w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mamam2-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mamam2-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mamam2-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mamam2-480x270.png 480w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/87-eves-nagymama-tanc-wales-video/" class="m-articleWidget__link">Mindenkit letáncolt a 87 éves nagymama, a profik is őt ünnepelték</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Élet-Stílus Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/hala-zsiraf-csontkovacs-segitseg-video/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf.jpg 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/zsiraf-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/hala-zsiraf-csontkovacs-segitseg-video/" class="m-articleWidget__link">Így hálálta meg a zsiráf, hogy a csontkovács segített rajta - videó</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Bulvár -6" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/szorakozas" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Bulvár</h2>
				</a>	</div>
	</div>
<div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Bulvár állóképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -postTitleOnImage  -portraitMode -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Bulvár állóképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/cannes-i-filmfesztival-2024-emilia-perez-premier-eva-longoria-meresz-szabasu-ruha/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="886" height="1572" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521.jpg" class="img-responsive" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521.jpg 886w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-169x300.jpg 169w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-577x1024.jpg 577w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-768x1363.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-90x160.jpg 90w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-180x320.jpg 180w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-271x480.jpg 271w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-372x660.jpg 372w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-451x800.jpg 451w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153070035-1-e1716106300521-866x1536.jpg 866w">			</a>
							<div class="m-articleWidget__textOnImgWrap">				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/19/cannes-i-filmfesztival-2024-emilia-perez-premier-eva-longoria-meresz-szabasu-ruha/" class="m-articleWidget__link">Eva Longoria merész szabású ruhában gálázott Cannes-ban</a>
				</h2>
							</div>

												</div>
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget  m-articleWidget -miniView _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Mini nézet - Szórakozás mini"><article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/kiszel-tunde-hunyadi-donatella-buszkeseg-egyutteles/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0203408223-e1716022019845-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0203408223-e1716022019845-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0203408223-e1716022019845-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0203408223-e1716022019845-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0203408223-e1716022019845-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0203408223-e1716022019845-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/kiszel-tunde-hunyadi-donatella-buszkeseg-egyutteles/" class="m-articleWidget__link">
						Kiszel Tünde: Egyelőre gondolni sem merek arra, hogy Donatella elköltözik tőlem					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/kulcsar-edina-varandossag-oltozkodes-ruhatarcsere-a-boldogsagtol-az-ember-meghizik/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0293933442-5-2-e1716019002106-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0293933442-5-2-e1716019002106-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0293933442-5-2-e1716019002106-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0293933442-5-2-e1716019002106-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0293933442-5-2-e1716019002106-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0293933442-5-2-e1716019002106-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/kulcsar-edina-varandossag-oltozkodes-ruhatarcsere-a-boldogsagtol-az-ember-meghizik/" class="m-articleWidget__link">
						Kulcsár Edina: A boldogságtól az ember meghízik					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/bekoltozve-2024-kucsera-gabor-hajdu-petert-is-meglepte-tapai-szabina-felbukkanasa/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kepernyokep-2024-05-18-085225-e1716016123142-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kepernyokep-2024-05-18-085225-e1716016123142-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kepernyokep-2024-05-18-085225-e1716016123142-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kepernyokep-2024-05-18-085225-e1716016123142-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kepernyokep-2024-05-18-085225-e1716016123142-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kepernyokep-2024-05-18-085225-e1716016123142-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/bekoltozve-2024-kucsera-gabor-hajdu-petert-is-meglepte-tapai-szabina-felbukkanasa/" class="m-articleWidget__link">
						Hajdú Péter azt mondja, stábjával ellentétben ő nem tudott arról, hogy Tápai Szabina megjelenik majd a Beköltözve adásfelvételének végén					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/100-leggazdagabb-magyar-balogh-levente-64-hely-nem-szeretem-amikor-milliardos-uzletembernek-hivnak/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0608653344-e1716013936399-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0608653344-e1716013936399-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0608653344-e1716013936399-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0608653344-e1716013936399-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0608653344-e1716013936399-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0608653344-e1716013936399-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/szorakozas/2024/05/18/100-leggazdagabb-magyar-balogh-levente-64-hely-nem-szeretem-amikor-milliardos-uzletembernek-hivnak/" class="m-articleWidget__link">
						Balogh Levente: Nem szeretem, amikor milliárdos üzletembernek hívnak					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="Kultúra -7" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/kultura" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">Kultúra</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/osszeallt-girls-aloud-sarah-harding-zene-koncert/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="372" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728.jpg 2487w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_par2419286-e1716057552728-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/osszeallt-girls-aloud-sarah-harding-zene-koncert/" class="m-articleWidget__link">Újra összeállt a Girls Aloud</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A turnét a 2021-ben elhunyt Sarah Harding emlékének ajánlották.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra kisképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/bombafenyegetes-cannes-filmfesztival/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694.jpg 6990w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-300x168.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-1024x575.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-768x431.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-480x269.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-800x449.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-1536x862.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-2048x1150.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/080_hl_fpasquini_2068723-e1716045878694-1140x640.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/bombafenyegetes-cannes-filmfesztival/" class="m-articleWidget__link">Bombafenyegetés miatt lezárták a fesztiválpalota bejáratát Cannes-ban</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/louis-armstrong-nepstadion-koncert-budapest-telt-haz-jazz/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fortepan_229882-masolat-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/louis-armstrong-nepstadion-koncert-budapest-telt-haz-jazz/" class="m-articleWidget__link">Louis Armstrong koncertje akkora csoda volt 1965 Budapestjén, mint a másik Armstrong négy évvel későbbi holdsétája</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/18/dabney-coleman-meghalt/" class="m-articleWidget__link">Meghalt Dabney Coleman díjnyertes színész</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/17/meghalt-jantyik-csaba-operettszinhaz-szinesz-szinmuvesz-csokonai-szinhaz/" class="m-articleWidget__link">Meghalt Jantyik Csaba, az Operettszínház társulatának tagja</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/17/radetzky-laktanya-csodaszarvas-bem-center-kapu-kimpton-hotel-fotocellas-ajto-csodaszarvas-tulipan-minta/" class="m-articleWidget__link">A megkérdőjelezhető ízlés szobra lett a Radetzky-laktanya csodaszarvasos főkapuja</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/17/himnusz-irodalom-tankonyv-oktatasi-hivatal-hiba-nyomdahiba-telex/" class="m-articleWidget__link">Három helyen is elrontották a Himnuszt a hetedikes irodalomtankönyvben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Kultúra lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kultura/2024/05/17/enyedi-ildiko-uj-film-csendes-barat-forgatas-keszul-lea-seydoux-tony-leung-chiu-wai/" class="m-articleWidget__link">Készül Enyedi Ildikó új filmje, amiben Léa Seydoux mellett a hongkongi film egy sztárja is szerepet kapott</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none vc_custom_1629180394167 _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="SPORT -8" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/sport" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">SPORT</h2>
				</a>	</div>
			<div class="m-separatorWidget__tagList">
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="https://rangado.24.hu/">foci</a>
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="//24.hu/tag/forma-1/">forma-1</a>
							<a class="m-separatorWidget__tagItem" href="//24.hu/tag/esport/">esport</a>
					</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/jurgen-klopp-liverpool-fc-angol-bajnoksag-premier-league-bucsu-labdarugas-foci/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34rr6pz-e1716108918716-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/jurgen-klopp-liverpool-fc-angol-bajnoksag-premier-league-bucsu-labdarugas-foci/" class="m-articleWidget__link">Nehéz nem könnybe lábadt szemmel nézni a Liverpool Klopp-videóját</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/gazdag-daniel-salloi-daniel-philadelphia-union-sporting-kansas-city-mls-amerikai-bajnoksag-labdarugas-foci/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="372" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464.jpg 977w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_slabbers-philadel240515_nppqf-2-e1716108192464-800x450.jpg 800w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/gazdag-daniel-salloi-daniel-philadelphia-union-sporting-kansas-city-mls-amerikai-bajnoksag-labdarugas-foci/" class="m-articleWidget__link">Gazdag Dániel két csúcsot is megdöntött az USA-ban</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/serie-a-torino-milan-vereseg/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276.jpg 2355w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-1024x577.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-768x433.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-800x451.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-1536x866.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-2048x1154.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153583879-e1716067708276-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/19/serie-a-torino-milan-vereseg/" class="m-articleWidget__link">Váratlanul sima verésbe szaladt bele az AC Milan</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/18/magyar-kupa-szeged-veszprem-donto-lesz/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321.jpg 3861w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/dvast20240419009-e1716053532321-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/18/magyar-kupa-szeged-veszprem-donto-lesz/" class="m-articleWidget__link">Összejött a csúcsrangadó a Magyar Kupa-döntőben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/brighton-roberto-de-zerbi-tavozas-hivatalos/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738.jpg 3821w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/000_34nt6de-e1716050950738-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/brighton-roberto-de-zerbi-tavozas-hivatalos/" class="m-articleWidget__link">Indulhat a találgatás, népszerű edző vált szabadon igazolhatóvá</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget  m-articleWidget -miniView _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Mini nézet - Sport lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/05/18/emilia-romagna-nagydij-idomero-max-verstappen-gyozelem/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_18052024_1683251-e1716044685725-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_18052024_1683251-e1716044685725-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_18052024_1683251-e1716044685725-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_18052024_1683251-e1716044685725-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_18052024_1683251-e1716044685725-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/068_aa_18052024_1683251-e1716044685725-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/05/18/emilia-romagna-nagydij-idomero-max-verstappen-gyozelem/" class="m-articleWidget__link">
						Max Verstappen megszenvedett a pole-pozícióért Imolában, csapattársa be se jutott a Q3-ba					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/hertha-dardai-pal-nem-vezetoedzokent-folytatja/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2150878573-e1716041239398-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2150878573-e1716041239398-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2150878573-e1716041239398-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2150878573-e1716041239398-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2150878573-e1716041239398-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2150878573-e1716041239398-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/hertha-dardai-pal-nem-vezetoedzokent-folytatja/" class="m-articleWidget__link">
						Dárdai Pál marad a Herthánál, csak éppen nem vezetőedzőként					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/05/18/emilia-romagna-nagydij-szabadedzes-fernando-alonso-autotores/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153512775-e1716035234950-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153512775-e1716035234950-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153512775-e1716035234950-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153512775-e1716035234950-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153512775-e1716035234950-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153512775-e1716035234950-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/forma-1/2024/05/18/emilia-romagna-nagydij-szabadedzes-fernando-alonso-autotores/" class="m-articleWidget__link">
						Még Fernando Alonso is időnként falhoz csapja az autóját					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/sevilla-jesus-navas-eletre-szolo-szerzodes/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_daximages-realmadr240225_np4j0-e1716032296500-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_daximages-realmadr240225_np4j0-e1716032296500-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_daximages-realmadr240225_np4j0-e1716032296500-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_daximages-realmadr240225_np4j0-e1716032296500-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_daximages-realmadr240225_np4j0-e1716032296500-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_daximages-realmadr240225_np4j0-e1716032296500-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/sevilla-jesus-navas-eletre-szolo-szerzodes/" class="m-articleWidget__link">
						Élő adásban ajánlottak életre szóló szerződést a klublegendának					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/serie-a-fiorentina-napoli-biraghi-kvarachelia-szabadrugas/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153442608-e1716020973587-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153442608-e1716020973587-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153442608-e1716020973587-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153442608-e1716020973587-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153442608-e1716020973587-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/gettyimages-2153442608-e1716020973587-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/serie-a-fiorentina-napoli-biraghi-kvarachelia-szabadrugas/" class="m-articleWidget__link">
						Egymásra licitáltak gyönyörű szabadrúgásgólokban az olasz rangadón a csapatok					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap -hasImg  -automaticArticles -noTag">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap cf">
							<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/sunderland-callum-styles-barnsley-kolcson-vege/" class="m-articleWidget__linkImgWrap fr">
				<img width="150" height="150" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_fletcher-sunderla240401_npkxb-e1716016827135-150x150.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="100px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_fletcher-sunderla240401_npkxb-e1716016827135-150x150.jpg 150w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_fletcher-sunderla240401_npkxb-e1716016827135-32x32.jpg 32w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_fletcher-sunderla240401_npkxb-e1716016827135-64x64.jpg 64w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_fletcher-sunderla240401_npkxb-e1716016827135-96x96.jpg 96w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/23/2024/05/075_fletcher-sunderla240401_npkxb-e1716016827135-128x128.jpg 128w">			</a>
				<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt fl">
			<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/05/18/sunderland-callum-styles-barnsley-kolcson-vege/" class="m-articleWidget__link">
						Nem kéri a másodosztályú klub a magyar válogatott középpályást					</a>
				</h2>
											</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid -darkMode sport24 _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="sport24.24.hu -9" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://sport24.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/sport24-logo.png" width="204" height="45" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/sport24-logo.png" width="204" height="45" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid -darkMode sport24 _ce_measure_row" style="position: relative; left: -330px; box-sizing: border-box; width: 1920px; max-width: 1920px; padding-left: 330px; padding-right: 310px;"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/17/dejan-stankovic-tavozik-a-ferencvarostol-kubatov-gabor-velemeny/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026.jpg 1920w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/d__hr20240420026-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/17/dejan-stankovic-tavozik-a-ferencvarostol-kubatov-gabor-velemeny/" class="m-articleWidget__link">Kubatov tökéletes választása úgy hagyta faképnél a Fradit, hogy az csak úgy nyekkent</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A Ferencváros elnöke szerint Dejan Stankovic ideális választás volt a csapat élére, valamilyen rejtélyes oknál fogva mégis olyan szerződést kötöttek egymással a felek, ami nyilvánvalóvá tette, hogy a korábbi kiváló játékos mindössze ugródeszkaként tekint a klubra.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://sport24.24.hu/author/kelejanos/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/062/user-1077-96.png" alt="Kele János"></a>				<a class="m-author__name" href="https://sport24.24.hu/author/kelejanos/">Kele János</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/14/real-madrid-bajnokok-ligaja-carlo-ancelotti-la-liga-elemzes-toni-kroos/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos.jpg 4000w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/toni-kroos-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/14/real-madrid-bajnokok-ligaja-carlo-ancelotti-la-liga-elemzes-toni-kroos/" class="m-articleWidget__link">A Real Madrid tudatosan választja a nyomás alatti játékot, ezért is annyira jó benne</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A Real Madrid nemrég bebiztosította története 36. spanyol bajnoki címét, néhány hét múlva pedig megnyerheti a tizenötödik BEK/BL-trófeáját. Több olyan meccs is volt a szezonban, ahol nem a Real számított esélyesnek, és nem is játszott feltétlenül jól, de nehéz helyzetben, nyomás alatt is képes volt nyerni. Ez az underdog-szerep azonban inkább tűnik választottnak, semmint arról legyen szó, hogy az ellenfél kényszeríti bele a madridiakat.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://sport24.24.hu/author/sport24/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/d64/user-40-96.png" alt="Sport24"></a>				<a class="m-author__name" href="https://sport24.24.hu/author/sport24/">Sport24</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/13/podcast-ziccer-real-madrid-bajnokok-ligaja-carlo-ancelotti-nyul-krisztian/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid.jpg 2000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/real-madrid-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/sport/2024/05/13/podcast-ziccer-real-madrid-bajnokok-ligaja-carlo-ancelotti-nyul-krisztian/" class="m-articleWidget__link">Tényleg a Real Madrid a futballvilág Halálos Iramban-szériája?</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Melyik műfajban jó igazán Signor Bajnokok Ligája, azaz Carlo Ancelotti? Mit mond el a Sárga Falból kiváló Edin Terzić ténykedése a német futballkultúráról? Kinek kedvez az, hogy az UEFA 23-ról 26 főre emelte az Eb-re nevezhető keretek létszámát?</div>
												
						<div class="o-authorBar  -moreAuthors ">
	<div class="m-author -multiAuthor">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://24.hu/author/kalnokia/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/d67/user-39-96.png" alt="Kálnoki Kis Attila"></a>				<a class="m-author__name" href="https://24.hu/author/kalnokia/">Kálnoki Kis Attila</a>			</div>
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://24.hu/author/kelejanos/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/062/user-1077-96.png" alt="Kele János"></a>				<a class="m-author__name" href="https://24.hu/author/kelejanos/">Kele János</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Sport24 blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/12/eb-hirlevel-kele-janos-kel-aggodnunk-szoboszlai-dominik-miatt/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391.jpg 2766w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-2048x1151.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/24/2024/05/central-0860201221-e1715348067391-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
								<span class="a-tag -typeMarker -iconSport24Wrap">Sport24</span>
								<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sport24.24.hu/foci/2024/05/12/eb-hirlevel-kele-janos-kel-aggodnunk-szoboszlai-dominik-miatt/" class="m-articleWidget__link">Kele János hírlevele: Kell-e aggódnunk Szoboszlai miatt?</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">Kele János Európa-bajnokságról szól hírlevelének első epizódja.</div>
												
						<div class="o-authorBar  ">
	<div class="m-author ">
					<div class="m-author__authorWrap">
				<a class="m-author__imgLink" href="https://sport24.24.hu/author/kelejanos/"><img class="m-author__imgFixSize" src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/062/user-1077-96.png" alt="Kele János"></a>				<a class="m-author__name" href="https://sport24.24.hu/author/kelejanos/">Kele János</a>			</div>
			</div>
</div>
		</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="TUDOMÁNY -10" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/tudomany" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">TUDOMÁNY</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/magyar-nyelv-nyelvrendelet-ii-jozsef/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955.jpg 3254w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/joseph_ii_hre-e1715779691955-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/magyar-nyelv-nyelvrendelet-ii-jozsef/" class="m-articleWidget__link">Száműzni akarta a magyar nyelvet József király</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/spanyolorszag-anglia-armada-tortenelem/" class="m-articleWidget__link">Így győzték le a Legyőzhetetlen Armadát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/vilag-leggyorsabb-halai-ocean/" class="m-articleWidget__link">Ezek az óceánok leggyorsabb állatai</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/zold-bacon-szalonna-okai-egeszseges/" class="m-articleWidget__link">Ezért zöld néha a bacon</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tudomány képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/alzheimer-kor-okai-tunetmentesseg/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer.jpg 2121w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/alzheimer-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/alzheimer-kor-okai-tunetmentesseg/" class="m-articleWidget__link">Létezik tünetmentes Alzheimer-kór</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="TECH / MOBIL -11" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/tech" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">TECH / MOBIL</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/17/fekete-lyuk-gravitacio-zuhanasi-regio-albert-einstein/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk.jpg 2176w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fekete-lyuk-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/17/fekete-lyuk-gravitacio-zuhanasi-regio-albert-einstein/" class="m-articleWidget__link">Sikerült igazolni Albert Einstein jóslatát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/17/osi-szupermassziv-fekete-lyukak-utkozese-james-webb-urtavcso/" class="m-articleWidget__link">Ősi kozmikus ütközést sikerült megfigyelni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/16/uj-bolygo-felfedezes-apro-csillag-nasa/" class="m-articleWidget__link">Apró csillag körül keringő bolygót fedeztek fel</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/16/radiohullam-fegyverek-egyesult-kiralysag-legvedelem-honvedelem-katonasag-hadsereg/" class="m-articleWidget__link">Rádióhullám-fegyvereket fejleszt a brit kormány</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Tech képes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/15/legjobb-fotos-mobil-dxomark-huawei-pura-70-ultra/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255.jpg 3180w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-660x372.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-1536x865.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-2048x1153.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/huawei_pura70_ultra-e1715781300255-1140x642.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tech/2024/05/15/legjobb-fotos-mobil-dxomark-huawei-pura-70-ultra/" class="m-articleWidget__link">Ez most a legjobb mobil, ha fotózásról van szó</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="ng.24.hu -12" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://ng.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/ng-black-16.png" width="256" height="91" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/ng-white-16.png" width="256" height="91" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
<div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/melytengeri-allatfaj-kalmar-fejlabu-video/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar.jpg 1821w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kalmar-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/melytengeri-allatfaj-kalmar-fejlabu-video/" class="m-articleWidget__link">Ritka mélytengeri állatot sikerült levideózni</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/17/hogyan-epultek-a-piramisok-nilus-folyo-szallitas/" class="m-articleWidget__link">Fény derült az egyiptomi piramisok egyik rejtélyére</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/16/gyufa-irinyi-janos-tortenelem/" class="m-articleWidget__link">Így találta fel Irinyi János a gyufát</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NG Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/tudomany/2024/05/16/kardszarnyu-delfinek-orkak-gibraltar-spanyolorszag-hajok-tamadasok/" class="m-articleWidget__link">Figyelmeztetést adtak ki Spanyolországban a kardszárnyú delfinek miatt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="NAGYVILÁG -13" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#ffffff;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="/kulfold" class="m-separatorWidget__head">							<h2 class="m-separatorWidget__title">NAGYVILÁG</h2>
				</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-9" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/17/rab-szoktetes-hajtovadaszat-mohamed-amra-a-legy-franciaorszag/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1207px) 71.1vw, (max-width: 1299px) 858px, 940px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363.jpg 6000w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/000_34rk366-e1715862022363-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/17/rab-szoktetes-hajtovadaszat-mohamed-amra-a-legy-franciaorszag/" class="m-articleWidget__link">„Minden eszközt bevetnek” – hajtóvadászat a börtönőrök lemészárlásával kiszabadított francia bűnöző, A légy után</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld kisképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/17/szlovakia-lofegyveres-merenylet-robert-fico-gyulolet-megosztottsag-figyelmeztetes/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918.jpg 3507w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/central-0808625918-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/17/szlovakia-lofegyveres-merenylet-robert-fico-gyulolet-megosztottsag-figyelmeztetes/" class="m-articleWidget__link">„Ez komoly figyelmeztetés lehet mindenkinek” – felvidéki magyar politikusok a Fico-merényletről</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/georgia-allamfoje-megvetozta-az-ugynoktorvenyt/" class="m-articleWidget__link">Georgia államfője megvétózta az ügynöktörvényt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/orakra-lezartak-a-muncheni-repteret-klimaaktivistak-miatt/" class="m-articleWidget__link">Órákra lezárták a müncheni repteret klímaaktivisták miatt</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/orosz-ukran-haboru-elo-hirfolyam-2024-majus-18/" class="m-articleWidget__link">Lengyelország területét csorbító orosz védelmi övezet létrehozásával fenyeget Medvegyev</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Külföld lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://24.hu/kozelet/2024/05/18/ferenc-papa-fico-merenylet-szlovak-allamfo-level/" class="m-articleWidget__link">Levelet írt Ferenc pápa a szlovák államfőnek</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="sokszinuvidek.24.hu -14" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#ffffff;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/02/logo-24-sokszinuvidek20px.png" width="61" height="90" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/02/logo-24-sokszinuvidek-dark2.png" width="61" height="90" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget h24-col-2 real-size-6" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV nagyképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV nagyképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/05/19/paradicsom-vetemenyes-kert/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="660" height="371" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 46.8vw, (max-width: 1299px) 564px, 619px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835.jpg 1280w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/tomatoes-5566741_1280-e1715964824835-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsLarge">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/05/19/paradicsom-vetemenyes-kert/" class="m-articleWidget__link">Ezért pöndörödik a paradicsom levele</a>
				</h2>
							</div>

							<div class="m-articleWidget__lead">A környezeti hatások a leggyakoribb okai, de öntözési problémák, kártevők és betegségek is állhatnak a háttérben.</div>
												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV kisképes blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/05/19/lepkeinvazio-zajlik-a-duna-tisza-kozen/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965.jpg 1392w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/sszab-e1715787972965-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/05/19/lepkeinvazio-zajlik-a-duna-tisza-kozen/" class="m-articleWidget__link">Lepkeinvázió zajlik a Duna-Tisza közén</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV kisképes blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/05/19/az-ev-legjobb-wellness-szallodaja-2023/" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.3vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 364px, (max-width: 1206px) 22.5vw, (max-width: 1299px) 272px, 299px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836.jpg 1439w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/sites/11/2024/05/almadi-e1715926870836-1140x641.jpg 1140w">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/05/19/az-ev-legjobb-wellness-szallodaja-2023/" class="m-articleWidget__link">Balatonalmádi hotel az év legjobb wellness szállodája</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV lista blokk"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/05/18/hazi-praktikak-a-tuskok-eltuntetese/" class="m-articleWidget__link">Így szabadulhatunk meg egyszerűen a kerti tuskótól</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - SV lista blokk Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/05/18/szazezrek-imadkoztak-a-2024-es-csiksomlyoi-bucsun/" class="m-articleWidget__link">Százezrek imádkoztak az idei csíksomlyói búcsún</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett"><article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/05/18/jegvilag-nyiregyhazi-allatpark-interaktiv-bebutato/" class="m-articleWidget__link">Európában egyedülálló interaktív állatbemutatót adtak át Nyíregyházán</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/kertunk-portank/2024/05/18/termalho-futi-acson-a-hathektaros-uveghazat/" class="m-articleWidget__link">Hathektáros üvegházban termesztenek kígyóuborkát Ácson</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/viragzo-videkunk/2024/05/18/fusti-fecske-feszkelesi-idoszak-vedett-madar/" class="m-articleWidget__link">Már költenek a füsti fecskék a sóstói juhhodályokban</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<article class="m-articleWidget__wrap cf -noImg  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
								<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/eletmod/2024/05/18/horvatorszag-turizmus-vendegejszakak-turista-rekord/" class="m-articleWidget__link">Rekordot döntött a Horvátországba érkező magyar turisták száma</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="m-podcastLatestMainPageWidget -onePostView _ce_measure_widget widget" data-ce-measure-widget="Podcast legfrissebb cikkek főoldalon">
	<div class="row">
					<div class="col-12">
				<div class="m-podcastLatestMainPageWidget__boxTitleWrap">
						<span class="m-podcastLatestMainPageWidget__boxTitle">
							Legfrissebb epizódok						</span>
				</div>
			</div>
		
		
<div id="id2912b3574c6683fd019bfbeb8ef69eb8-4052924" class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__wrap col-12 cf">
	<div class="d-flex">
		<div class="col-lg-3 d-none d-lg-block">
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__leftCol" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(17, 17, 21, 0.75), rgba(17, 17, 21, 0.75)), url('https://s.24.hu/app/uploads/2023/06/podcast-haromharmad-player.jpg');">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__playBtn" href="https://24.hu/belfold/2024/05/16/podcast-haromharmad-plusz-fico-magyar-peter-vita/"></a>
				<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__storeBtnsWrap">
											<a href="https://open.spotify.com/show/3WmvfM81yiONBoMVPRU1KL" target="_blank">
							<i class="fab fa-spotify"></i>
						</a>
																<a href="https://www.google.com/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly8yNC5odS9mZWVkL2hhcm9taGFybWFkXzI0aHUv" target="_blank">
							<i class="fab fa-android"></i>
						</a>
																<a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/haromharmad-24-hu/id1584812414" target="_blank">
							<i class="fab fa-apple"></i>
						</a>
									</div>
			</div>
		</div>
		<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__rightCol col-12 col-lg-9">
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__storeBtnsWrapMobile">
									<a href="https://open.spotify.com/show/3WmvfM81yiONBoMVPRU1KL" target="_blank">
						<i class="fab fa-spotify"></i>
					</a>
													<a href="https://www.google.com/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly8yNC5odS9mZWVkL2hhcm9taGFybWFkXzI0aHUv" target="_blank">
						<i class="fab fa-android"></i>
					</a>
													<a href="https://podcasts.apple.com/us/podcast/haromharmad-24-hu/id1584812414" target="_blank">
						<i class="fab fa-apple"></i>
					</a>
							</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__imgWrapMobile" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(17, 17, 21, 0.5), rgba(17, 17, 21, 0.5)), url('https://s.24.hu/app/uploads/2023/06/podcast-haromharmad-player.jpg');">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__imgWrapLinkMobile" href="https://24.hu/belfold/2024/05/16/podcast-haromharmad-plusz-fico-magyar-peter-vita/">
					<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__playBtnMobile">
						<span></span>
					</div>
				</a>
			</div>

			<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__soundwave" href="https://24.hu/belfold/2024/05/16/podcast-haromharmad-plusz-fico-magyar-peter-vita/"></a>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__title">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__titleLink" href="https://24.hu/belfold/2024/05/16/podcast-haromharmad-plusz-fico-magyar-peter-vita/">
					Háromharmad+: Nem biztos, hogy a Fidesz rosszul járna egy TV-vitával				</a>
			</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__lead">
				A Háromharmad+, a 24.hu és a Partizán közös műsora a Robert Fico elleni merénylet másnapján jelentkezik az első adásával. A szlovákiai helyzet itthoni hatása mellett a választási vitáról való vitázás és a 444.hu Külügyminisztériummal kapcsolatos értesülései is szóba kerülnek. A beszélgetés résztvevői Pető Péter, Nagy József, Lakner Zoltán és Gulyás Márton.			</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cnt">
				<a class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cntLink" href="https://24.hu/24-podcast/podcast-haromharmad_24hu/">Háromharmad</a>			</div>
			<div class="m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__separator"></div>
		</div>
	</div>
</div>

<style type="text/css">
	#id2912b3574c6683fd019bfbeb8ef69eb8-4052924	.m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cntLink {
		color: #f9b233;
	}

	#id2912b3574c6683fd019bfbeb8ef69eb8-4052924	.m-podcastLatestMainPageWidgetTopSection__cntLink:before {
		background: #f9b233;
	}
</style>
	</div>
</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget col-12 widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Videós cikkek komponens - 1+4 cikkes nézet">
	<div class="row">
						<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__itemTop col-12">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__itemTopBg" style="background-image: linear-gradient(0deg, rgba(0, 0, 0, 0.9), rgba(0, 0, 0, 0.1) 60%), url('https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1140x641.png');">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType d-none d-lg-block">Videó</div>
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap d-block d-lg-none">
							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
							<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/lengyelorszag-idojarasfigyelo-allomas-dw/">
								<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1150px, 1260px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/nevtelen-1-1.png 1920w">								<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
							</a>
						</div>
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__itemTopWrap">
							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleTop">
								<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLinkTop" href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/lengyelorszag-idojarasfigyelo-allomas-dw/">
									Ködkísértet és 230 km/órás szél is előfordul a 140 éve működő lengyel magashegyi időjárásállomáson								</a>
							</div>
															<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__leadTop">
									A számos háborút és rengeteg vihart túlélt időjárásfigyelő állomás adatai felbecsülhetetlenek az éghajlatváltozás kutatói számára.								</div>
																						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntTop">
									<a href="https://24.hu/tag/dw/">
										dw									</a>
								</div>
														<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator"></div>
						</div>
					</div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/kisallat-fizioterapeuta-kutya-kezeles-terapia-video/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/kutyaterapeuta_cover.png 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/tudomany/2024/05/18/kisallat-fizioterapeuta-kutya-kezeles-terapia-video/">
							„Anya nem dolgozik, csak kutyákkal játszik meg simogatja őket” – elkísértünk egy kutyagyógytornászt						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/fizioterapeuta/">fizioterapeuta</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator "></div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/robert-fico-merenylet-szlovakia-besztercebanya-smer-utca-embere/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/fico.png 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/kulfold/2024/05/18/robert-fico-merenylet-szlovakia-besztercebanya-smer-utca-embere/">
							Így érzik magukat a szlovákok a Fico-merénylet után						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/robert-fico/">robert fico</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator "></div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/orban-viktor-titkos-kampany-magyar-peter-sopron/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/borito.png 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/belfold/2024/05/17/orban-viktor-titkos-kampany-magyar-peter-sopron/">
							„A saját híveinkkel kell beszélni, az fényesen elegendő a győzelemhez” – Orbán Viktort a titkos kampánykörútján kergettük egy napon át						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/ep-valasztas-3/">ep választás</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator "></div>
				</article>
							<article class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__item col-12 col-lg-3">
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrap">
						<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__postType">Videó</div>
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__imgWrapLink" href="https://24.hu/belfold/2024/05/13/mi-hazank-torockai-laszlo-duro-dora-magyar-peter-video/">
							<img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-480x270.png" class="attachment-central-medium size-central-medium wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 22.6vw, (max-width: 1299px) 273px, 300px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-480x270.png 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-300x169.png 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-1024x576.png 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-768x432.png 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-160x90.png 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-320x180.png 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-660x371.png 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-800x450.png 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-1536x864.png 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004-1140x641.png 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/05/mihazank_tartalmi-00_04_45_20-still004.png 1920w">							<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__playBtn"></div>
						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__title">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__titleLink" href="https://24.hu/belfold/2024/05/13/mi-hazank-torockai-laszlo-duro-dora-magyar-peter-video/">
							Zavaros, túl van a csúcson, a háttérhatalom küldte — a Mi Hazánk tüntetőit kérdeztük Magyar Péterről						</a>
					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cnt">
						<a class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__cntLink" href="https://24.hu/tag/mi-hazank/">mi hazánk</a>					</div>
					<div class="m-videoArticleOnePlusFourWidget__separator -lastItem"></div>
				</article>
				</div>
</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html">
		<div class="wpb_wrapper">
					<!-- CTS - home-row-dynamic010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="home-row-dynamic010">
				<script>
					try {
						tagging.render('home-row-dynamic010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="zone7348607" class="goAdverticum" data-empty="" style="width: 0px; height: 0px;"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '7348607';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '7359472';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
			</div>
		</div>
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="firstclass.hu -15" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://firstclass.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/03/firstclass_logo.png" width="130" height="72" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/03/firstclass_logo.png" width="130" height="72" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/05/18/igy-mehetsz-alomutazasra-egy-repjegy-araert/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/05/Workaway-cover-1024x683.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/05/18/igy-mehetsz-alomutazasra-egy-repjegy-araert/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Így mehetsz álomutazásra egy repjegy áráért</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/05/18/ok-az-idei-futballszezon-legnagyobb-hatasu-jatekosai/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/05/GettyImages-2151440690-1024x683.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/05/18/ok-az-idei-futballszezon-legnagyobb-hatasu-jatekosai/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Ők az idei futballszezon legnagyobb hatású játékosai</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/05/18/limitalt-kiadasu-palackot-kap-a-foci-eb-re-a-magyar-rovidital/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/05/GettyImages-2097712632-1024x683.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/life/2024/05/18/limitalt-kiadasu-palackot-kap-a-foci-eb-re-a-magyar-rovidital/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Focirajongóknak kedveskedik a magyar rövidital</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Firstclass Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://firstclass.hu/style/2024/05/17/a-87-eves-kairoi-mester-ma-is-ugy-festi-a-ruhakat-mint-120-eve/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://firstclass.hu/uploads/2024/05/kairo-1-1024x683.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://firstclass.hu/style/2024/05/17/a-87-eves-kairoi-mester-ma-is-ugy-festi-a-ruhakat-mint-120-eve/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">A 87 éves kairói mester ma is úgy festi a ruhákat, mint 120 éve</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="vezess.hu -16" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://vezess.hu" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/vezess-gray-16.png" width="127" height="50" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2020/11/vezess-white-16.png" width="127" height="50" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/05/18/2024-forma-1-emilia-romagnai-nagydij-idomero-edzes/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153539703-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/05/18/2024-forma-1-emilia-romagnai-nagydij-idomero-edzes/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">F1: Beállították Senna időmérős rekordját Imolában</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/05/19/honda-s2000-hamis-rendorauto-lefoglalas-egyesult-kiralysag/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/honda-s2000-kamu-rendorauto-lead-340x227.jpeg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/vezetunk/2024/05/19/honda-s2000-hamis-rendorauto-lefoglalas-egyesult-kiralysag/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Meglepő, miért foglalták le a kamu rendőrautót</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/05/19/f1-extra-jutalmat-kapnak-az-imolai-dobogosok/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2153234022-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/05/19/f1-extra-jutalmat-kapnak-az-imolai-dobogosok/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">F1: Extra jutalmat kapnak az imolai dobogósok</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Vezess Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/05/19/azsia-fele-terjeszkedne-tovabb-a-forma-1/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2024/05/gettyimages-2145436350-340x227.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.vezess.hu/forma-1/2024/05/19/azsia-fele-terjeszkedne-tovabb-a-forma-1/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Ázsia felé terjeszkedne tovább a Forma-1</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="refresher.hu -17" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://refresher.hu/" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ref_logo_light.png" width="195" height="66" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ref_logo_dark.png" width="202" height="68" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5308-Turai-Barnabas-Brusszel-influenszerekkel-tamad-A-brusszeli-propaganda-aldozata-lettem" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/190e72c2715ccdd0331a.jpg?ic=516x46x1991x1048&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=6240fd661ab7accd39d2c74693219b511939395562fb0b8f52464818f102680b" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5308-Turai-Barnabas-Brusszel-influenszerekkel-tamad-A-brusszeli-propaganda-aldozata-lettem" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Turai Barnabás: Brüsszel influenszerekkel támad!? – A brüsszeli propaganda áldozata lettem </a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5254-Hogyan-epulsz-fel-a-szakitasbol-TORTEK-MAR-OSSZE-A-SZIVEDET-A-Te-Hangod" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/48545eb9a0ff4c5c4768.jpg?ic=0x61x1920x1010&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=d1b5f59f5728e270af5f16bf84e108c9ec43ab3cd2276a4701ec158abcf87625" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5254-Hogyan-epulsz-fel-a-szakitasbol-TORTEK-MAR-OSSZE-A-SZIVEDET-A-Te-Hangod" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Hogyan épülsz fel a szakításból? (TÖRTÉK MÁR ÖSSZE A SZÍVEDET?❤️‍🩹) – A Te Hangod</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5339-Ha-nem-romlott-el-minek-megjavitani-Spoilermentes-ajanlo-a-Furiosa-Tortenet-a-Mad-Maxbol-cimu-filmhez" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/0004eb3c00794b903adf.jpg?ic=0x50x1217x640&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=75430b18acaaaac8641342f43515d023d83db41953efe2980c868f78627bc851" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5339-Ha-nem-romlott-el-minek-megjavitani-Spoilermentes-ajanlo-a-Furiosa-Tortenet-a-Mad-Maxbol-cimu-filmhez" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Ha nem romlott el, minek megjavítani – Spoilermentes ajánló a Furiosa: Történet a Mad Maxből című filmhez</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - Refresher Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://refresher.hu/5295-REFRESHER-KVIZ-Te-mennyit-ismersz-fel-a-magyar-filmek-kozul" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://storage.refresher.hu/article/2dc49e7971ddfffc76a9.jpg?ic=0x37x1920x1010&amp;is=320x240c&amp;c=2w&amp;s=b1e5e45b379e94a45d8fdf9283326053852625bb7e097793bbade1041bd74d47" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://refresher.hu/5295-REFRESHER-KVIZ-Te-mennyit-ismersz-fel-a-magyar-filmek-kozul" target="_blank" class="m-articleWidget__link">REFRESHER-KVÍZ: Te mennyit ismersz fel a magyar filmek közül?</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid border-none _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="widget m-separatorWidget _ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="Elválasztó widget" data-ce-measure-appear="noklapja.hu -18" style="--bg-color-light:#222222;--bg-color-dark:#dddddd;--fg-color-light:#dddddd;--fg-color-dark:#222222;">
	<div class="m-separatorWidget__left">
		<a href="https://noklapja.hu" class="m-separatorWidget__head">					<img class="m-separatorWidget__icon -light" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/nl_logo_light.png" width="215" height="68" loading="lazy">
			<img class="m-separatorWidget__icon -dark" alt="ikon" src="https://s.24.hu/app/uploads/2021/05/nl_logo_dark.png" width="211" height="68" loading="lazy">
						</a>	</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/05/19/gyerek-olvas-nyari-szunet/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/05/gyerekolvasnyariszunet-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/05/19/gyerek-olvas-nyari-szunet/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">A Harry Potteren túl: ezt olvassa a gyerek a nyári szünetben</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/egeszseg/2024/05/19/kirandulas-turazas-nyaron/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/04/Nevtelen-terv-6-320x240.png" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/egeszseg/2024/05/19/kirandulas-turazas-nyaron/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Túrázás meleg időben? Ezekre figyelj oda!</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/05/19/nyar-gyumolcsok-kert/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/05/gyumolcsoknyarkert-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/aktualis/2024/05/19/nyar-gyumolcsok-kert/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Ezeket a nyári gyümölcsöket termelheted meg magad is</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="widget m-articleWidget _ce_measure_widget real-size-3" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -centeredView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Alapértelmezett - NŐKLAPJA Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/05/19/tokeletes-bodzaszorp-recept/" target="_blank" class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img src="https://noklapja.p3k.hu/uploads/2024/05/bodzaszorp-320x240.jpg" class="img-responsive" loading="lazy">			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsSmall">
					<a href="https://www.noklapja.hu/gasztro/2024/05/19/tokeletes-bodzaszorp-recept/" target="_blank" class="m-articleWidget__link">Így készül a tökéletes bodzaszörp</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid _ce_measure_row"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12 _ce_measure_column"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
		<div class="wpb_wrapper">
			<p>		<!-- CTS - content-bottom -->
		</p><div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="content-bottom">
				<script>
					try {
						tagging.render('content-bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script><div id="hirstartbox-8-1530" class="_ce_measure_widget _ce_measure_appear" data-ce-measure-widget="article_recommender{pad}" data-ce-measure-appear="article_recommender{pad}" style="">

    
        		<link href="https://stat.hirstart.hu/site/res/css/embed_news_smartbox.css" type="text/css" rel="stylesheet">
		<style type="text/css">
			@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Roboto&display=swap');

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox {
    width: 100%;
    height: auto;
    max-width: 1280px;
    max-height: 350px;
    font-family: "Work Sans","Roboto",sans-serif;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .printedLines {
    padding: 0;
    height: auto;
    background-color: #fff0 !important;
    margin-right: -10px;
    margin-left: -10px;
    flex-wrap: wrap;
    box-sizing: border-box;
}

div#hirstartbox-8-1530 .embedBox h2 {
    background: none;
    padding: 0;
    margin: 0;
    text-align: left;
    background-image: url('https://stat.hirstart.hu/site/res/img/www/logo/nosalty_logo.svg');
    background-repeat: no-repeat;
    height: 68px;
    background-size: 153px auto;
    color: #fff0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    display: block;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    height: auto !important;
    width: 100%;
    float: left;
    padding: 0 10px !important;
    margin: 0 !important;
    background-color: #fff0;
    border-right-width: 1px;
    border-right-style: solid;
    border-bottom-width: 1px !important;
    border-bottom-style: solid !important;
    border-color: #e1e1e4 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li:last-of-type {
    border-right: none !important;
}

@media (min-width: 768px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 25%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 25%;
        flex: 0 0 25%;
        height: 350px !important;
    }
}

@media (min-width: 768px) and (max-width: 991px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 50%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 50%;
        flex: 0 0 50%;
    }
}

@media (min-width: 576px) and (max-width: 767px) {
    div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
        max-width: 100%;
        -webkit-box-flex: 0;
        -ms-flex: 0 0 100%;
        flex: 0 0 100%;
    }
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li a:first-child {
    display: inherit !important;
    position: relative;
    box-sizing: border-box;
    width: 100%;
    text-align: center !important;
    padding: 0 !important;
    margin: 0 !important;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li img {
    width: 100%;
    height: auto;
    margin: 18px 0 0 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title {
    color: #111115;
    -webkit-font-smoothing: subpixel-antialiased;
    font-weight: 600;
    font-size: 16px;
    line-height: 22px;
    margin: 12px 0 26px 0;
}

div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox .title:hover {
    color: #EC574B;
}

/* dark mode */

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 {
    background: #1b1b20 !important;
    color: #bebeca !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li {
    color: #bebeca !important;
    background: #1b1b20 !important;
    border-color: #464655 !important;
}

body.-darkMode div#hirstartbox-8-1530 .pictureBox li .title {
    color: #bebeca !important;
}






		</style>
	
	
		<div class="embedBox pictureBox">

			 						<h2>
									Nosalty							</h2>
			
			<div class="printedLines">
				<ul>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=30197536&amp;chk=f2743a9d10e7e8254e3a282a8030115e&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Fajanlo%2Fnapi-tipp-sargarepa-hamozatlan-zoldseg-fogyasztas-veszelyes%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="Kiderült, mennyire veszélyes hámozatlan répát enni"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240518/15308239/kiderult_mennyire_veszelyes_hamozatlan_repat_enni-320x240-crop.jpg" alt="Kiderült, mennyire veszélyes hámozatlan répát enni"></div>
                                                <div class="title" title="Kiderült, mennyire veszélyes hámozatlan répát enni">Kiderült, mennyire veszélyes hámozatlan répát enni</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=30197587&amp;chk=5b482e10af14b594cf3dedaf43c90428&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Frecept%2Fgyumolcstorta%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="Gyümölcstorta"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240518/15308278/gyumolcstorta-320x240-crop.jpeg" alt="Gyümölcstorta"></div>
                                                <div class="title" title="Gyümölcstorta">Gyümölcstorta</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=30199576&amp;chk=ba01f0f5ff272b41401341d56d1a4a8d&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Fajanlo%2Fstaff-food-kozos-etkezes-etterem-vendeglatas-stabebed-laurel-platan-salt%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="" elképzelhetetlen,="" hogy="" a="" kollégák="" étlen-szomjan="" vágjanak="" neki="" műszaknak"="" –="" Így="" zajlik="" stábebéd="" három="" magyar="" top="" étteremben"=""><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240518/15309658/elkepzelhetetlen_hogy_a_kollegak_etlen-szomjan_vagjanak_neki_a_muszaknak_igy_zajlik_a_stabebed_harom_magyar_top_etteremb-320x240-crop.jpg" alt="" elképzelhetetlen,="" hogy="" a="" kollégák="" étlen-szomjan="" vágjanak="" neki="" műszaknak"="" –="" Így="" zajlik="" stábebéd="" három="" magyar="" top="" étteremben"=""></div>
                                                <div class="title" title="" elképzelhetetlen,="" hogy="" a="" kollégák="" étlen-szomjan="" vágjanak="" neki="" műszaknak"="" –="" Így="" zajlik="" stábebéd="" három="" magyar="" top="" étteremben"="">"Elképzelhetetlen, hogy a kollégák étlen-szomjan vágjanak neki a műszaknak" – Így zajlik a stábebéd három magyar top étteremben</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				<li>
                    <a href="https://www.hirstart.hu/site/relocate.php?rssid=1530&amp;rsspid=8&amp;ctype=rss&amp;id=30202015&amp;chk=7604856a1f7f29416d5812d6fb119cd4&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.nosalty.hu%2Fajanlo%2Fpok-otthon-hiba-haz-irtas-izeltlabu%3Futm_source%3D24_hu%26utm_medium%3Dpad%26utm_campaign%3D1530" target="_blank">
                                                    <div class="image-href" title="6 hiba, amivel az otthonunkba csábítjuk a pókokat"><img src="https://stat.hirstart.hu/image/20240519/15311128/6_hiba_amivel_az_otthonunkba_csabitjuk_a_pokokat-320x240-crop.jpg" alt="6 hiba, amivel az otthonunkba csábítjuk a pókokat"></div>
                                                <div class="title" title="6 hiba, amivel az otthonunkba csábítjuk a pókokat">6 hiba, amivel az otthonunkba csábítjuk a pókokat</div>
                                                                                                                    </a>
				</li>
				</ul>
			</div>
			
						
		</div>
	

</div><script>    (function () {        let src = '',            insertedElement = document.getElementById('hirstart_rss_partner_box'),            cntMultipledRecomm = document.querySelectorAll("#hirstartbox-8-1530").length;        if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {            switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                case 'desktop':                    src = '//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1530';                    break;                case 'mobile':                    src = '//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1530';                    break;                case 'tablet':                    src = '//box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=1530';                    break;            }        }        if (src != '' && cntMultipledRecomm == 0) {            insertedElement.id = "hirstartbox-8-1530";            const s = document.createElement("script");            s.type = "text/javascript";            s.async = true;            s.src = src;            document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);        } else {            insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);        }    })();</script>
			</div>
		</div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div>
</section></div>		</div><!-- .site-content -->
	</div><!-- .-mainContainer -->
	<!-- modal dialogs -->
	
	<div class="container">
		<div class="row">
					<!-- CTS - bottom -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position="bottom">
				<script>
					try {
						tagging.render('bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		</div>
	</div>

	<footer class="o-page__footer site-footer o-footer" id="footer" role="contentinfo">
	<div class="o-footer__wrap container">
		<a class="o-footer__logo" href="https://24.hu/"></a>
		<div class="o-footer__col -socialCol">
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -fbLinkFooter" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -youtubeLinkFooter" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -instaLinkFooter" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
		</div>
		<div class="o-footer__col -categoryCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Témák</h2>
			<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInFooter">
				<ul><li><a href="//24.hu/tag/robert-fico/">Robert Fico <span class="menu-logo-robert-fico"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/magyar-peter/">Magyar Péter <span class="menu-logo-magyar-peter"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/karsai-daniel/">Karsai Dániel <span class="menu-logo-karsai-daniel"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/valasztas-2024/">Választás 2024 <span class="menu-logo-valasztas-2024"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/">orosz-ukrán háború <span class="menu-logo-orosz-ukran-haboru"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -partnersCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Partnerek</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<div class="o-footer__txtCol -firstCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hazipatika.com/" target="_blank">Egészség</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/" target="_blank">Vezess.hu</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://firstclass.hu/" target="_blank">First Class</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hirstart.hu/" target="_blank">Hírstart</a></div><div class="o-footer__txtCol -secondCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://lap.hu/" target="_blank" rel="nofollow">LAP.HU</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://nlc.hu/" target="_blank">NŐKNEK</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlap.hu/" target="_blank">Startlap</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlapjatekok.hu/" target="_blank">STARTLAP JÁTÉKOK</a></div>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -serviceCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Szolgáltatás</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<ul class="o-footer__txtCol"><li><a title="RSS" href="https://24.hu/feed">RSS <span class="menu-logo-rss"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/hirlevel-feliratkozas/">HÍRLEVÉL <span class="menu-logo-hirlevel"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/impresszum/">IMPRESSZUM <span class="menu-logo-impresszum"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/felhasznalasi-feltetelek/">Felhasználási feltételek <span class="menu-logo-felhasznalasi-feltetelek"></span></a></li>
<li><a target="_blank" rel="noopener" href="https://24.hu/egyedi-adatkezelesi-tajekoztato/">Egyedi adatkezelési tájékoztató <span class="menu-logo-egyedi-adatkezelesi-tajekoztato"></span></a></li>
<li><a title="MÉDIAAJÁNLAT" target="_blank" rel="noopener" href="https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/hirek-szorakozas/24-hu/">MÉDIAAJÁNLAT <span class="menu-logo-mediaajanlat"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -appCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold tL">Appok</h2>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.sanomamedia.hir24&amp;referrer=utm_source%3D24humobilweb%26utm_medium%3Dletoltesosztonzo%26utm_content%3D24Android%26utm_campaign%3Dfooter" class="o-footer__appLink -googlePlay">
				<span class="hidden" itemprop="name">Android app 24.hu - friss hírek</span>
				<link itemprop="applicationCategory" href="http://schema.org/MobileApplication">
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id379440463?pt=285839&amp;ct=footer&amp;mt=8" class="o-footer__appLink -appStore">
				<span class="hidden" itemprop="name">IOS app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://appgallery.cloud.huawei.com/ag/n/app/C101024893" class="o-footer__appLink -huawei">
				<span class="hidden" itemprop="name">Huawei AppGallery app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
		</div>
	</div>
	<div class="o-footer__subfooter tC container">
		Copyright © 2024 Central Médiacsoport Zrt.
	</div>
</footer>
		<!-- .site-footer -->
			</div>

	
<div id="overlay_readers_letter" class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -olvasoiSztoriLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -olvasoiSztori">
		<img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/olvasoi_sztorik.png" alt="Olvasói sztorik">
		<a class="u-overlayFullScreen__link u-overlayFullScreen__linkInvisible" href="mailto:info@24.hu?Subject=%5B24.hu%5D%20Olvas%C3%B3i%20sztori"></a>
	</div>
</div>

<div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -messageLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<a class="u-overlayFullScreen__link" href="#" onclick="window.hir24.messageLayer.close(); return false;"></a>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -loginAlert">
		<div class="u-overlayFullScreen__alertTxt"></div>
		<div class="u-overlayFullScreen__alertLoginWrap">
			<a class="u-overlayFullScreen__btnFirst a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="#" onclick="return false;"></a>
			<span class="u-overlayFullScreen__textBtwBtns m-login__link -coloredLink text-center"></span>
			<a class="u-overlayFullScreen__btnSecond a-btn -coloredBtn -largeFsBtn" href="#" onclick="return false;"></a>
		</div>
	</div>
</div>

<div class="u-bodyOverlay"></div>

	<script type="text/javascript">
		try {
			tagging.render('menu-manager');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('page-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end-adv');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
	</script><script type="text/javascript">        (function(){        var topMenuClass = 'microsite-list';        var recolorConf = {            'focivb2018.24.hu': { 'icon': '//24.p3k.hu/app/uploads/2018/06/labda-23x23px.png', 'color': '#fff', 'bgColor': '#176531', 'hColor': '#0a3d1a', 'hBackground': '#ddffe7', border:0 }        };        function manipulateMenu() {            var topMenuElements = (document.getElementsByClassName(topMenuClass).length > 0 ? document.getElementsByClassName(topMenuClass)[0].getElementsByTagName('a') : []);                    if (topMenuElements.length > 0) {                for (var i=0; i<topMenuElements.length; i++) {                    if (recolorConf.hasOwnProperty(topMenuElements[i].hostname) == true) {                        topMenuElements[i].style.background = 'url("' + recolorConf[topMenuElements[i].hostname].icon + '") 4px center no-repeat ' + recolorConf[topMenuElements[i].hostname].bgColor;                        topMenuElements[i].style.backgroundSize = '15px 15px';                        topMenuElements[i].style.paddingLeft = '24px';                        topMenuElements[i].style.color = recolorConf[topMenuElements[i].hostname].color;                        if (recolorConf[topMenuElements[i].hostname].border == 1) {                            topMenuElements[i].style.border = '1px solid ' + recolorConf[topMenuElements[i].hostname].color;                        }                        topMenuElements[i].style.lineHeight = '23px';                        topMenuElements[i].addEventListener('mouseover', function(event){                            event.target.style.color = recolorConf[event.target.hostname].hColor;                            event.target.style.backgroundColor = recolorConf[event.target.hostname].hBackground;                        });                        topMenuElements[i].addEventListener('mouseout', function(event){                            event.target.style.color = recolorConf[event.target.hostname].color;                            event.target.style.backgroundColor = recolorConf[event.target.hostname].bgColor;                        });                    }                }            }        }        if (typeof document.addEventListener != 'undefined') {            document.addEventListener('DOMContentLoaded', manipulateMenu);        } else {            document.attachEvent('onload', manipulateMenu);        }    })();</script><script type="text/javascript" charset="utf-8" src="//ad.adverticum.net/g3.js"></script><script>    var isSubscribed = false;    if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData() != undefined && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {        isSubscribed = true;    }</script><script src="//stat.p24.hu/js/A42A6C/banner_ads/ad-banner-ad.txt"></script><div id="mnxHDozyKPjB"></div><div id="zone1810334" class="goAdverticum"><script>        (function () {            var insertedElement = document.getElementById('ctstemp');            var zoneForDevice = '';            var isSubscribed = false;            if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {                isSubscribed = true;            }            if (typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType() !== 'undefined') {                switch (_ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                    case 'desktop':                        zoneForDevice = '1810334';                        break;                    case 'mobile':                        zoneForDevice = '';                        break;                    case 'tablet':                        zoneForDevice = '';                        break;                }            }            if (zoneForDevice == '' || isSubscribed) {                insertedElement.parentNode.removeChild(insertedElement);            } else {                insertedElement.id = 'zone' + zoneForDevice;                if (insertedElement.getAttribute("ctsStyle") != null) {                    insertedElement.style = insertedElement.getAttribute("ctsStyle");                    insertedElement.removeAttribute("ctsStyle");                } else {                    insertedElement.removeAttribute("style");                }            }        })();    </script></div>
<script type="text/javascript">jQuery( document ).ready(function( $ ) {    if (typeof ctsPageType !== 'undefined' && ctsPageType == 'home') {        $('.widget.widget-advent-component').css('background', 'transparent url("//24.p3k.hu/app/uploads/horizontal_tag_widget/advent-widget-background.png") no-repeat top center').css('padding-top', '10px');    }});</script><!--<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/measuring-codes/24hu/measuringCode.min.js?t=20190131"></script>-->
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/adverts/lazyload/lazyad.min.js"></script>
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/waterfall_empty/closer.min.js"></script>
<script type="text/javascript">    (function () {        var isSubscribed = false;        if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData() != undefined && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {            isSubscribed = true;        }        if (!isSubscribed) {            if ((typeof ctsIsArticlePage !== 'undefined' && ctsIsArticlePage === true) || (typeof ctsPageType !== 'undefined' && (ctsPageType === 'article' || ctsPageType === 'category' || ctsPageType === 'tag'))) {                $('div.widget > div.related-posts').remove();                (function () { var s = document.createElement('script'); s.type = 'text/javascript'; s.async = true; s.src = '//widgets.sprinklecontent.com/v2/sprinkle.js'; var scriptList = document.getElementsByTagName('script'); var x = scriptList[scriptList.length - 1]; x.parentNode.insertBefore(s, x); })();            }        }    })();</script>
<script>var _ceCTSReloadPos = (function () {    var config = {            defaultInterval: 60,            positions:[]        },        ajaxSubmit = function (url) {            if (typeof fetch != 'undefined') {                fetch(url, {method: 'HEAD', mode: 'no-cors'}).catch(function (error) {                    console.log('Request failed.', error);                });            } else {                /* fetch not available, falling back to JSONP */                var mPixel = document.createElement('IMG');                mPixel.src = url;                document.body.appendChild(mPixel);            }        },        setDefaultContent = function (position, configPos) {            configPos.defContent = position.innerHTML;        },        createNewContent = function (configPos) {            var newContent = document.createElement("div");            newContent.innerHTML = configPos.defContent;            var elements = newContent.querySelectorAll("script,img");            for (var i = 0; i < elements.length; i++) {                var rand = Math.floor(Math.random() * 9999);                if (elements[i].src != undefined && elements[i].src != "") {                    elements[i].src += "?t=" + rand;                    if (elements[i].tagName.toLowerCase() == "script") {                        ajaxSubmit(elements[i].src);                    }                }            }            configPos.newContent = newContent.innerHTML;        },        reloadPosition = function (position, configPos) {            var interval = config.defaultInterval;            if (configPos.interval != null) {                interval = configPos.interval;            }            interval = interval * 1000;            setInterval(function () {                if (document.hasFocus()) {                    createNewContent(configPos);                    position.innerHTML = configPos.newContent;                }            }, interval);        };    this.init = function () {        for (var i = 0; i < config.positions.length; i++) {            var reload = true;            if (config.positions[i].device != null) {                if (typeof _ceDeviceDetect != "undefined") {                    if (config.positions[i].device != _ceDeviceDetect.getDeviceType()) {                        reload = false;                    }                }            }            if (reload) {                var position = document.querySelectorAll("[data-position='" + config.positions[i].name + "']");                if (position[0] != undefined) {                    position = position[0];                    setDefaultContent(position, config.positions[i]);                    reloadPosition(position, config.positions[i]);                }            }        }        this.init = undefined;    };});var _ceCTSRP = new _ceCTSReloadPos();document.addEventListener('readystatechange', function (evt) {    switch (evt.target.readyState) {        case "complete":            try{                _ceCTSRP.init();            }catch (err){                console.log("_ceCTSRP error: "+err.message);            }            break;    }}, false);</script>
<script>    (function () {        var isSubscribed = false;        if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData() != undefined && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {            isSubscribed = true;        }        if (!isSubscribed && typeof goAdverticum3 != "undefined") {            try {                goAdverticum3.reInit();            } catch (e) {            }        }    })();</script>
<script>	(() => {		const callGoogleTag = (doNotPersonalise) => {			const nonPersonalisedAds = doNotPersonalise;			const metaKeyArr = ((document.querySelector('meta[name=keywords]') || {}).content || '').replace(/,[ ]+/ig, ',').split(',');			const adPreview = ((document.location.search.match(/adPreview=[^&]+/g) || [])[0] || '').split('=').pop();			const defaultContainerName = 'ce-gpt-slot';			const slotsToDisplay = document.querySelectorAll('div[id*=' + defaultContainerName + ']');			const customTargetContent = document.querySelectorAll("[name='customtarget']");			const pagePath = document.location.pathname.slice(0, 40);			let pageUrl = '';			let audiencesArr = [];			if (customTargetContent.length > 0) {				(atob(customTargetContent[0].content)).split('&').forEach(item => {					if (item.indexOf('audiences') !== -1) {						audiencesArr = item.replace('audiences=', '').slice(1, -1).split(',');					}				});			}			const pathArr = (document.location.pathname.match(/([^/]+)/gm) || []).reverse();			for (let path of pathArr) {				if (!path.match(/^[0-9]+$/g)) {					pageUrl = path.slice(0, 40);					break;				}			}			if (window.googletag?.cmd) {				googletag.cmd.push(() => {					/* set privacy settings */					googletag.pubads().setPrivacySettings({						'nonPersonalisedAds': nonPersonalisedAds					});					/* set targeting */					googletag.pubads().collapseEmptyDivs();					googletag.pubads().setTargeting('pageUrl', pageUrl);					googletag.pubads().setTargeting('pagePath', pagePath);					googletag.pubads().setTargeting('metaKeywords', metaKeyArr);					googletag.pubads().setTargeting('userData', audiencesArr);					googletag.pubads().setTargeting('adPreview', adPreview);					/* enable services */					googletag.enableServices();					slotsToDisplay.forEach(slot => {						googletag.display(slot.id);					});				});			}		};		const handleTcfEvent = (tcData, success) => {			if (success && (tcData.eventStatus === 'tcloaded' || tcData.eventStatus === 'useractioncomplete')) {				callGoogleTag(false);				window.__tcfapi('removeEventListener', 2, () => {}, tcData.listenerId);			}		};		if (typeof window['__tcfapi'] === 'function') {			window.__tcfapi('addEventListener', 2, handleTcfEvent);		} else {			callGoogleTag(true);		}	})();</script>
<script>    (function () {        var isSubscribed = false;        if (typeof _ceSubscriptionDetect != 'undefined' && _ceSubscriptionDetect.getSubscriptionData().isSubscribed) {            isSubscribed = true;        }        if (isSubscribed && CentralJwPlayer != undefined && CentralJwPlayer.enableAdFree != undefined) {            CentralJwPlayer.enableAdFree();        }    })();</script>
<script src="//stat.24.hu/CTS/measuring-codes/gem_stream.min.js?t=20210111" type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript" src="//stat.24.hu/CTS/helper-scripts/campaignSync/sync.min.js"></script><script>    if(typeof _ceCampSync != 'undefined'){        _ceCampSync.init();        document.addEventListener('ceCampSync', function(e){_ceCampSync.init();});    }</script>
<link rel="stylesheet" id="js-composer-correction-css" href="https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/css/correction-js-composer.css?ver=1" type="text/css" media="all">
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-eb2020-popup//assets/js/eb2020-popup.js?ver=1715950564" id="eb2020-popup-js-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-follow-author/assets/js/central-follow-author.js?ver=1.0.2" id="central-follow-author-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-read-later-posts/assets/js/central-read-later-posts.js?ver=1.0.7" id="central-read-later-posts-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/js/common-footer.js?ver=2405071429" id="site-footer-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/central-olimpics-component-widget/assets/js/central-olimpics-component-widget.js?ver=1.0.0" id="central-olimpics-component-widget-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://s.24.hu/app/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=6.10.0" id="wpb_composer_front_js-js"></script>
<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts set hooks
				if( typeof centralReadLaterPostsData !== "undefined" ) {
					centralReadLaterPostsData.hook.haveToSignIn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSignIn;
					centralReadLaterPostsData.hook.saved = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaved;
					centralReadLaterPostsData.hook.saveFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaveFailed;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleted = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleted;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailed;
					centralReadLaterPostsData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeletedAfterClickDeleteBtn;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailedAfterClickDeleteBtn;
				}

				// Central Follow Author set hooks
				if( typeof centralFollowAuthorData !== "undefined" ) {
					centralFollowAuthorData.hook.haveToSignIn = window.Hir24FollowAuthor.signIn;
					centralFollowAuthorData.hook.saved = window.Hir24FollowAuthor.saved;
					centralFollowAuthorData.hook.saveFailed = window.Hir24FollowAuthor.saveFailed;
					centralFollowAuthorData.hook.deleted = window.Hir24FollowAuthor.deleted;
					centralFollowAuthorData.hook.deleteFailed = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailed;
					centralFollowAuthorData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deletedAfterClickDeleteBtn;
					centralFollowAuthorData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailedAfterClickDeleteBtn;
					centralFollowAuthorData.hook.nonSeenNumHasSet = window.hir24.header.showNoticeIcon;
				}
			</script>

<script type="text/javascript">
	//Facebook
	window.fbAsyncInit = function() {
		FB.init( {
			appId : '1127860997860088',
			autoLogAppEvents : true,
			xfbml : true,
			version : 'v3.2'
		} );
	};

	( function( d, s, id ) {
		var js, fjs = d.getElementsByTagName( s )[ 0 ];
		if ( d.getElementById( id ) ) {
			return;
		}
		js = d.createElement( s );
		js.id = id;
		js.src = "https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
		fjs.parentNode.insertBefore( js, fjs );
	}( document, 'script', 'facebook-jssdk' ) );
</script>






<div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -backGrayVideo">
	<div class="u-overlayFullScreen__containerVideos container d-flex align-items-center">
		<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideos row">
			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideo col-xs-8">
				<div class="u-overlayFullScreen__video container"></div>
			</div>			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideoList col-xs-4">
				<div class="-overlayVideoList container"></div>
			</div>
			<a class="u-overlayFullScreen__closeBtn -closeFaClose" href="#close"><i class="fa fa-close"></i></a>
		</div>
	</div>
</div><div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -backGrayVideo">
	<div class="u-overlayFullScreen__containerVideos container d-flex align-items-center">
		<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideos row">
			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideo col-xs-8">
				<div class="u-overlayFullScreen__video container"></div>
			</div>			<div class="u-overlayFullScreen__wrapVideoList col-xs-4">
				<div class="-overlayVideoList container"></div>
			</div>
			<a class="u-overlayFullScreen__closeBtn -closeFaClose" href="#close"><i class="fa fa-close"></i></a>
		</div>
	</div>
</div></body></html>